<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="4" parentId="1">General.HomeAndGarden</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2181825816" available="true">
				<url>https://avito.ru/2181825816?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=124796135</url>
				<price>17605</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11746875389.jpg</picture>
				<name>ектификационная колонна 2&quot; / Самогонный аппаат</name>
				<description>
					Купить самогонный аппаат / дистиллято  Выбиаете хоошую ектификационную колонну для любимого хобби?  Хотите купить дистиллято хоошего качества, по доступной цене?   ПОЧЕМУ МНОГИЕ ВЫБИАЮТ КОМПАНИЮ &quot;ЭТАЛОН&quot;:   Являемся патнеами завода Дистиллятоов в Усть - Катаве.   Настоящее заводское качество.   Сталь высокого качества - Aisi 304.   Шиокий спект комплектующих и аксессуаов к самогонному обоудованию.   Выполняем индивидуальные заказы клиента.   Ежедневные отпавки ТК СДЭК, Почта Ф по всей оссии.   Заключаем догово с каждым клиентом.   Гаантия 5 лет.   ХААКТЕИСТИКИ:  Вид: Самогонный аппаат - оссия- 05 - 5.  Толщина стенки: 1.40 мм.  азме упаковки: 462 x 363 x 355 мм.  Вес: 3.37 кг.  Атикул: 770-C18 - 13.  Номе комплекта: 757T - 6 :  Медная таельчато - колпачковая колонна 5 уовней.  Узел отбоа по жидкости в диопте с ниппелем под эл. темомет.  Доохладитель L 250х8х25 мм - подключение к воде штуце 8 мм.  Игольчатый кан  нежавейка.  Охладитель - Димота 2&quot;  L 350x8х4500 мм - подключение к воде штуце 8 мм.  азбоная на 3 клампах.  Игольчатый кан быстосъем - 2 шт.  Тойник быстосъем - 2 шт.  Шланг ПВХ - 8 м.  Электонный темомет - 1 шт.  Запасные покладки на кламп хомут - 3 шт.  Подключение к охлаждению - подключение к воде штуце 8 мм.  Наши самогонные аппааты послужить вам долгие годы.  Гаантия 5 лет.  ЕШИЛИ КУПИТЬ ДИСТИЛЛЯТО?   Напишите в чат Авито или Ватсапп:   адес доставки.   ФИО.   номе телефона.  ~ Мы с Вами связываемся, обсуждаем стоимость,комплектность и доставку  ~ Офомляем доставку и уже скоо Вы наслаждаетесь  ВКУСНЫМ НАПИТКОМ!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
