<yml_catalog date="2021-10-04 11:16">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="4" parentId="1">General.HomeAndGarden</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2181825816" available="true">
				<url>https://avito.ru/2181825816?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=124796135</url>
				<price>17605</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11746875389.jpg</picture>
				<name>Ректификационная колонна 2&quot; / Самогонный аппарат</name>
				<description>
					Купить самогонный аппарат / дистиллятор  Выбираете хорошую ректификационную колонну для любимого хобби?  Хотите купить дистиллятор хорошего качества, по доступной цене?   ПОЧЕМУ МНОГИЕ ВЫБИРАЮТ КОМПАНИЮ &quot;ЭТАЛОН&quot;:   Являемся партнерами завода Дистилляторов в Усть - Катаве.   Настоящее заводское качество.   Сталь высокого качества - Aisi 304.   Широкий спектр комплектующих и аксессуаров к самогонному оборудованию.   Выполняем индивидуальные заказы клиента.   Ежедневные отправки ТК СДЭК, Почта РФ по всей России.   Заключаем договор с каждым клиентом.   Гарантия 5 лет.   ХАРАКТЕРИСТИКИ:  Вид: Самогонный аппарат - Россия- 05 - 5.  Толщина стенки: 1.40 мм.  Размер упаковки: 462 x 363 x 355 мм.  Вес: 3.37 кг.  Артикул: 770-C18 - 13.  Номер комплекта: 757T - 6 :  Медная тарельчато - колпачковая колонна 5 уровней.  Узел отбора по жидкости в диоптре с ниппелем под эл. термометр.  Доохладитель L 250х8х25 мм - подключение к воде штуцер 8 мм.  Игольчатый кран  нержавейка.  Охладитель - Димрота 2&quot;  L 350x8х4500 мм - подключение к воде штуцер 8 мм.  Разборная на 3 клампах.  Игольчатый кран быстросъем - 2 шт.  Тройник быстросъем - 2 шт.  Шланг ПВХ - 8 м.  Электронный термометр - 1 шт.  Запасные прокладки на кламп хомут - 3 шт.  Подключение к охлаждению - подключение к воде штуцер 8 мм.  Наши самогонные аппараты прослужить вам долгие годы.  Гарантия 5 лет.  РЕШИЛИ КУПИТЬ ДИСТИЛЛЯТОР?   Напишите в чат Авито или Ватсапп:   адрес доставки.   ФИО.   номер телефона.  ~ Мы с Вами связываемся, обсуждаем стоимость,комплектность и доставку  ~ Оформляем доставку и уже скоро Вы наслаждаетесь  ВКУСНЫМ НАПИТКОМ!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
