<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2230897200" available="true">
				<url>https://avito.ru/2230897200?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=147687033</url>
				<price>79</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://17.img.avito.st/640x480/11700818817.jpg</picture>
				<name>Тайская тадиционная мазь Кулаб</name>
				<description>
					Добого вемени суток   Благодаим за внимание к подукции магазинов Касоты и Здоовья Восточный Биз  Только 100% оигинальная подукция!  Опт и озница.  Тайская тадиционная мазь от кожных заболеваний и гибка, Кулаб (Таиланд)  Мазь Кулаб от кожных заболеваний  наодное тайское седство, цель котоого  лечение гибка и очищение от этой болезни ногтей полностью.  Помогает пи следующих поблемах:  Гибковые заболевания кожи и ступней ног, Гибковые заболевания ногтей,  Кожный зуд, Чесотка, Дематомикоз, Экзема, Псоиаз, Гепес, Тещины на пятках, ак кожи.  Состав тайской целебной мази Кулаб от микозов на стопах и ногтях запатентован, полностью натуален и не наносит вед здоовью.  Это чудесное седство лечит сазу все поаженные зоны: гибок ногтей, стопы и пальцев ног. Оно экономично и его хватает не только на весь кус лечения, но и на дальнейшую пофилактику.  Способ изготовления пимочек пи лечении гибка ногтей:  Подстичь ногти максимально коотко.  Нанести мазь Кулаб на кусочек ваты и зафиксиовать с помощью лейкопластыя на больном ногте  Необходимое вемя выдежки составляет 10 - 30 минут.  Если вдуг после снятия пимочки на ногтях появились выделения  их следует удалить чистым ватным тампоном.  Нужно поделывать эту поцедуу каждый день до тех по, пока полностью не обновится стуктуа ногтя.  После такого лечения, для закепления езультата, нужно тампоном с мазью Кулаб потиать поаженные участки тела на потяжении двух недель.  Данное седство от гибка стоп и ногтей можно пименять и в пофилактических целях  после посещения бани, бассейна и почих общественных мест, где пиходится снимать обувь, ходить босиком или надевать чужие тапочки.  Пи гибке на коже способ пименения аналогичен. Делать пимочки и мазать поаженные участки тела мазью Кулаб каждый день.  Всегда в наличии и дугие аналогичные товаы, с котоыми Вы можете ознакомиться в нашем пофиле.  Доставка:  Челябинск, Копейск чеез Яндекс-Доставку  Минимальный заказ 500+доставка.  После 100% педоплаты фомиуем заказ и отпавляем в этот же день, либо наследующий.  ======================================================  Ф отпавляем почтой(300-450) и ТК Сдэк(200-400)  Минимальный заказ 1000+доставка.  После 100% педоплаты фомиуем заказ и отпавляем в течении 3-х абочих дней.  Довеяйте ТОЛЬКО повеенным и надежным подавцам!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
