<yml_catalog date="2021-09-24 23:50">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2231102780" available="true">
				<url>https://avito.ru/2231102780?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=147687033</url>
				<price>300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11720773443.jpg</picture>
				<name>Пластырь магнитный маочжен 4шт</name>
				<description>
					Доброго времени суток   Благодарим за внимание к продукции магазинов Красоты и Здоровья Восточный Бриз  Только 100% оригинальная продукция!  Опт и розница.  Пластырь магнитный МАОЧЖЕН в упаковке 4 пластыря .  Не является лекарственным средством  Настоящий пластырь является результатом новейших исследований и разработок корейских и китайских ученых. Он отлично сочетает в себе метод лечения биомагнитным полем и традиционный метод лечения китайской медицины. Посредством совместного воздействия магнитного поля и натуральных лекарственных трав достигается максимально эффективное воздействие на больной участок, суставы, кровь, костно-мышечную ткань.  Межпозвоночная грыжа, хондроз шейных позвонков, наросты на костной ткани, ревматоидное воспаление суставов, воспаление плечевого сустава, воспаление седалищного нерва, травмы мягких тканей, слабая подвижность суставов, ломота в пояснице и коленях, паралич и онемение конечностей, ревматоидный артрит, ушибы при падениях.Межпозвоночная грыжа, хондроз шейных позвонков, наросты на костной ткани, ревматоидное воспаление суставов, воспаление плечевого сустава, воспаление седалищного нерва, травмы мягких тканей, слабая подвижность суставов, ломота в пояснице и коленях, паралич и онемение конечностей, ревматоидный артрит, ушибы при падениях.  Состав: гирчевник, босвелия, мирра, момордика кохинхинская, софора японская и др.  Применять: обмыть больное место, насухо вытереть, приложить пластырь на больное место, менять пластырь через 2-3 дня.  Курс: 8 пластырей  Всегда в наличии и другие аналогичные товары, с которыми Вы можете ознакомиться в нашем профиле.  Доставка:  Челябинск, Копейск через Яндекс-Доставку  Минимальный заказ 500р+доставка.  После 100% предоплаты формируем заказ и отправляем в этот же день, либо наследующий.  ======================================================  РФ отправляем почтой(300-450р) и ТК Сдэк(200-400р)  Минимальный заказ 1000р+доставка.  После 100% предоплаты формируем заказ и отправляем в течении 3-х рабочих дней.  Доверяйте ТОЛЬКО проверенным и надежным продавцам!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2231094631" available="true">
				<url>https://avito.ru/2231094631?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=147687033</url>
				<price>129</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://74.img.avito.st/640x480/11718746374.jpg</picture>
				<name>Обезболивающие пластыри &quot;Тигр&quot;</name>
				<description>
					Доброго времени суток   Благодарим за внимание к продукции магазинов Красоты и Здоровья Восточный Бриз  Только 100% оригинальная продукция!  Опт и розница.  Пластырь обезболивающий Золотой Тигр  10шт 7х10 см.  Обезболивающий пластырь Тигр изготовлен на тканевой перфорированной основе, на которую по специальной технологии нанесен многокомпонентный биокомплекс активно действующих веществ. Благодаря перфорации и введенным в состав высокомолекулярным водопоглощающим средствам кожа под ним не преет, дышит и пластырь можно носить по несколько дней и даже принимать с ним водные процедуры.  Использование пластыря оказывает лечебное воздействие при ревматизме, оживляет кровь, снимает боль.   Показания к применению:  ревматизм; боли в спине; боли в мышцах и суставах;  вывихи и ушибы.   Способ применения: Пластырь предназначен только для наружного применения. Приклеить на больное место на 2-5 дней.   Состав: Мускус, аконит дикий (необработанный), растолченные корнеклубни аконита китайського, смола босвеллии Картера, смола коммифоры мирра, чилибуха, гвоздика, корица китайская, схизонепета многонадрезная, корень сапожниковии растопыренной, герань Уилфорда, кора обвойника, высушенная трава центеллы азиатской, давалия, дудник даурский, кемпферия галанга, высушенное корневище имбиря лекарственнного, салицилат метиловый, ментол, борнейская камфора, смола мастикового дерева, густой лекарственный экстракт беладонны на спирту.   Вспомогательные вещества: каучук, канифоль, окись цинка, литопон, ланолин, вазелин, жидкий парафин, диметилсульфоксид.  Побочные действия: Возможны высыпание, зуд, отёк участка кожи, на который была помещена мазь, нагноение.  Пластырь Зеленый Тигр  суставной  10шт 7х10 см.  Пластырь изготовлен на тканевой перфорированной основе, на которую по специальной технологии нанесен многокомпонентный биокомплекс активно действующих веществ. Благодаря перфорации и введенным в состав высокомолекулярным водопоглощающим средствам кожа под ним не преет, дышит и пластырь можно носить по несколько дней и даже принимать водные процедуры.   Назначение к применению: Снятие воспалительных реакций и отеков при травмах (мышц, суставов), артритах, радикулитах, невритах, гайморитах и др. воспалительных проявлениях различной этиологии.   Способ применения: Снимите предохраняющую полиэтиленовую пленку и приклейте к больному месту на 2-5 дней.   Состав: Очиток пурпурный (Sedum purpureum Liпk), шэн чуань у, фисташка лентикус (Pistacia Lenticus L.), мирра (ароматическая смола), борнейская камфора, камфора, ментол, рута душистая (Ruta graveolens L.), белладонна красавка (Atropa belladonna L.), салициловая кислота, кость леопарда (Felis loepardus), мускус ароматный и др. (всего 24 составляющие).   Противопоказания: Кожная аллергия, открытые поражения кожи, беременность.  Китайский пластырь Синий Тигр от растяжений и ревматических болей  10шт 7х10 см.  Действие: противоотечное; противовоспалительное; посттравматическое; лимфодренажное; обезболивающее;  активизирует работу энергетических каналов.  Пластырь изготовлен на тканевой перфорированной основе, на которую по специальной технологии нанесен многокомпонентный биокомплекс активно действующих веществ. Благодаря перфорации и введенным в состав высокомолекулярным водопоглощающим средствам кожа под ним не преет, дышит и пластырь можно носить по несколько дней и даже принимать с ним водные процедуры.  Пластырь от растяжений и ревматических болей Синий Тигр Zhuanggu Shexiang Zhitong Gao- болеутоляющий, противовоспалительный пластырь. Применяется при ревматизме, болях в суставах, боль в спине, невралгии, боли в мышцах, растяжениях, ушибах.  Показания к применению:  кровоподтеки; вывихи; ушибы мягких тканей; разрыв и растяжение связочного аппарата суставов; артрозы; артриты; остеохондроз; миозиты.  Способ применения:  пластырь предназначен только для наружного применения; приклеить на больное место на 2-3 дня.  Состав: мускус, кость леопарда, клубни борца, корешки дудника китайского, трава санчи, ментол, борнеол, корневище галанга, хондроитин, камфора, сосновая смола.   Противопоказания: при появлении аллергии, прекратить использовать пластырь; запрещается наносить пластырь при заболеваниях и дефектах кожи (раны, царапины, язвы и другие); запрещается использовать пластырь при беременности; не рекомендуется применять пластырь при лактации  период грудного вскармливания.  Всегда в наличии и другие аналогичные товары, с которыми Вы можете ознакомиться в нашем профиле.  Доставка:  Челябинск, Копейск через Яндекс-Доставку  Минимальный заказ 500р+доставка.  После 100% предоплаты формируем заказ и отправляем в этот же день, либо наследующий.  ======================================================  РФ отправляем почтой(300-450р) и ТК Сдэк(200-400р)  Минимальный заказ 1000р+доставка.  После 100% предоплаты формируем заказ и отправляем в течении 3-х рабочих дней.  Доверяйте ТОЛЬКО проверенным и надежным продавцам!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
