<yml_catalog date="2021-10-06 12:41">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2230897200" available="true">
				<url>https://avito.ru/2230897200?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=147687033</url>
				<price>79</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://17.img.avito.st/640x480/11700818817.jpg</picture>
				<name>Тайская традиционная мазь Кулаб</name>
				<description>
					Доброго времени суток   Благодарим за внимание к продукции магазинов Красоты и Здоровья Восточный Бриз  Только 100% оригинальная продукция!  Опт и розница.  Тайская традиционная мазь от кожных заболеваний и грибка, Кулаб (Таиланд)  Мазь Кулаб от кожных заболеваний  народное тайское средство, цель которого  лечение грибка и очищение от этой болезни ногтей полностью.  Помогает при следующих проблемах:  Грибковые заболевания кожи и ступней ног, Грибковые заболевания ногтей,  Кожный зуд, Чесотка, Дерматомикоз, Экзема, Псориаз, Герпес, Трещины на пятках, Рак кожи.  Состав тайской целебной мази Кулаб от микозов на стопах и ногтях запатентован, полностью натурален и не наносит вред здоровью.  Это чудесное средство лечит сразу все пораженные зоны: грибок ногтей, стопы и пальцев ног. Оно экономично и его хватает не только на весь курс лечения, но и на дальнейшую профилактику.  Способ изготовления примочек при лечении грибка ногтей:  Подстричь ногти максимально коротко.  Нанести мазь Кулаб на кусочек ваты и зафиксировать с помощью лейкопластыря на больном ногте  Необходимое время выдержки составляет 10 - 30 минут.  Если вдруг после снятия примочки на ногтях появились выделения  их следует удалить чистым ватным тампоном.  Нужно проделывать эту процедуру каждый день до тех пор, пока полностью не обновится структура ногтя.  После такого лечения, для закрепления результата, нужно тампоном с мазью Кулаб протирать пораженные участки тела на протяжении двух недель.  Данное средство от грибка стоп и ногтей можно применять и в профилактических целях  после посещения бани, бассейна и прочих общественных мест, где приходится снимать обувь, ходить босиком или надевать чужие тапочки.  При грибке на коже способ применения аналогичен. Делать примочки и мазать пораженные участки тела мазью Кулаб каждый день.  Всегда в наличии и другие аналогичные товары, с которыми Вы можете ознакомиться в нашем профиле.  Доставка:  Челябинск, Копейск через Яндекс-Доставку  Минимальный заказ 500р+доставка.  После 100% предоплаты формируем заказ и отправляем в этот же день, либо наследующий.  ======================================================  РФ отправляем почтой(300-450р) и ТК Сдэк(200-400р)  Минимальный заказ 1000р+доставка.  После 100% предоплаты формируем заказ и отправляем в течении 3-х рабочих дней.  Доверяйте ТОЛЬКО проверенным и надежным продавцам!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
