<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2231102780" available="true">
				<url>https://avito.ru/2231102780?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=147687033</url>
				<price>300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11720773443.jpg</picture>
				<name>Пластыь магнитный маочжен 4шт</name>
				<description>
					Добого вемени суток   Благодаим за внимание к подукции магазинов Касоты и Здоовья Восточный Биз  Только 100% оигинальная подукция!  Опт и озница.  Пластыь магнитный МАОЧЖЕН в упаковке 4 пластыя .  Не является лекаственным седством  Настоящий пластыь является езультатом новейших исследований и азаботок коейских и китайских ученых. Он отлично сочетает в себе метод лечения биомагнитным полем и тадиционный метод лечения китайской медицины. Поседством совместного воздействия магнитного поля и натуальных лекаственных тав достигается максимально эффективное воздействие на больной участок, суставы, ковь, костно-мышечную ткань.  Межпозвоночная гыжа, хондоз шейных позвонков, наосты на костной ткани, евматоидное воспаление суставов, воспаление плечевого сустава, воспаление седалищного нева, тавмы мягких тканей, слабая подвижность суставов, ломота в пояснице и коленях, паалич и онемение конечностей, евматоидный атит, ушибы пи падениях.Межпозвоночная гыжа, хондоз шейных позвонков, наосты на костной ткани, евматоидное воспаление суставов, воспаление плечевого сустава, воспаление седалищного нева, тавмы мягких тканей, слабая подвижность суставов, ломота в пояснице и коленях, паалич и онемение конечностей, евматоидный атит, ушибы пи падениях.  Состав: гичевник, босвелия, миа, момодика кохинхинская, софоа японская и д.  Пименять: обмыть больное место, насухо вытееть, пиложить пластыь на больное место, менять пластыь чеез 2-3 дня.  Кус: 8 пластыей  Всегда в наличии и дугие аналогичные товаы, с котоыми Вы можете ознакомиться в нашем пофиле.  Доставка:  Челябинск, Копейск чеез Яндекс-Доставку  Минимальный заказ 500+доставка.  После 100% педоплаты фомиуем заказ и отпавляем в этот же день, либо наследующий.  ======================================================  Ф отпавляем почтой(300-450) и ТК Сдэк(200-400)  Минимальный заказ 1000+доставка.  После 100% педоплаты фомиуем заказ и отпавляем в течении 3-х абочих дней.  Довеяйте ТОЛЬКО повеенным и надежным подавцам!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2231094631" available="true">
				<url>https://avito.ru/2231094631?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=147687033</url>
				<price>129</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://74.img.avito.st/640x480/11718746374.jpg</picture>
				<name>Обезболивающие пластыи &quot;Тиг&quot;</name>
				<description>
					Добого вемени суток   Благодаим за внимание к подукции магазинов Касоты и Здоовья Восточный Биз  Только 100% оигинальная подукция!  Опт и озница.  Пластыь обезболивающий Золотой Тиг  10шт 7х10 см.  Обезболивающий пластыь Тиг изготовлен на тканевой пефоиованной основе, на котоую по специальной технологии нанесен многокомпонентный биокомплекс активно действующих веществ. Благодая пефоации и введенным в состав высокомолекуляным водопоглощающим седствам кожа под ним не пеет, дышит и пластыь можно носить по несколько дней и даже пинимать с ним водные поцедуы.  Использование пластыя оказывает лечебное воздействие пи евматизме, оживляет ковь, снимает боль.   Показания к пименению:  евматизм; боли в спине; боли в мышцах и суставах;  вывихи и ушибы.   Способ пименения: Пластыь педназначен только для наужного пименения. Пиклеить на больное место на 2-5 дней.   Состав: Мускус, аконит дикий (необаботанный), астолченные конеклубни аконита китайського, смола босвеллии Катеа, смола коммифоы миа, чилибуха, гвоздика, коица китайская, схизонепета многонадезная, коень сапожниковии астопыенной, геань Уилфода, коа обвойника, высушенная тава центеллы азиатской, давалия, дудник дауский, кемпфеия галанга, высушенное коневище имбия лекаственнного, салицилат метиловый, ментол, бонейская камфоа, смола мастикового деева, густой лекаственный экстакт беладонны на спиту.   Вспомогательные вещества: каучук, канифоль, окись цинка, литопон, ланолин, вазелин, жидкий паафин, диметилсульфоксид.  Побочные действия: Возможны высыпание, зуд, отёк участка кожи, на котоый была помещена мазь, нагноение.  Пластыь Зеленый Тиг  суставной  10шт 7х10 см.  Пластыь изготовлен на тканевой пефоиованной основе, на котоую по специальной технологии нанесен многокомпонентный биокомплекс активно действующих веществ. Благодая пефоации и введенным в состав высокомолекуляным водопоглощающим седствам кожа под ним не пеет, дышит и пластыь можно носить по несколько дней и даже пинимать водные поцедуы.   Назначение к пименению: Снятие воспалительных еакций и отеков пи тавмах (мышц, суставов), атитах, адикулитах, невитах, гаймоитах и д. воспалительных появлениях азличной этиологии.   Способ пименения: Снимите педоханяющую полиэтиленовую пленку и пиклейте к больному месту на 2-5 дней.   Состав: Очиток пупуный (Sedum purpureum Liпk), шэн чуань у, фисташка лентикус (Pistacia Lenticus L.), миа (аоматическая смола), бонейская камфоа, камфоа, ментол, ута душистая (Ruta graveolens L.), белладонна касавка (Atropa belladonna L.), салициловая кислота, кость леопада (Felis loepardus), мускус аоматный и д. (всего 24 составляющие).   Потивопоказания: Кожная аллегия, откытые поажения кожи, бееменность.  Китайский пластыь Синий Тиг от астяжений и евматических болей  10шт 7х10 см.  Действие: потивоотечное; потивовоспалительное; посттавматическое; лимфоденажное; обезболивающее;  активизиует аботу энегетических каналов.  Пластыь изготовлен на тканевой пефоиованной основе, на котоую по специальной технологии нанесен многокомпонентный биокомплекс активно действующих веществ. Благодая пефоации и введенным в состав высокомолекуляным водопоглощающим седствам кожа под ним не пеет, дышит и пластыь можно носить по несколько дней и даже пинимать с ним водные поцедуы.  Пластыь от астяжений и евматических болей Синий Тиг Zhuanggu Shexiang Zhitong Gao- болеутоляющий, потивовоспалительный пластыь. Пименяется пи евматизме, болях в суставах, боль в спине, невалгии, боли в мышцах, астяжениях, ушибах.  Показания к пименению:  ковоподтеки; вывихи; ушибы мягких тканей; азыв и астяжение связочного аппаата суставов; атозы; атиты; остеохондоз; миозиты.  Способ пименения:  пластыь педназначен только для наужного пименения; пиклеить на больное место на 2-3 дня.  Состав: мускус, кость леопада, клубни боца, коешки дудника китайского, тава санчи, ментол, бонеол, коневище галанга, хондоитин, камфоа, сосновая смола.   Потивопоказания: пи появлении аллегии, пекатить использовать пластыь; запещается наносить пластыь пи заболеваниях и дефектах кожи (аны, цаапины, язвы и дугие); запещается использовать пластыь пи бееменности; не екомендуется пименять пластыь пи лактации  пеиод гудного вскамливания.  Всегда в наличии и дугие аналогичные товаы, с котоыми Вы можете ознакомиться в нашем пофиле.  Доставка:  Челябинск, Копейск чеез Яндекс-Доставку  Минимальный заказ 500+доставка.  После 100% педоплаты фомиуем заказ и отпавляем в этот же день, либо наследующий.  ======================================================  Ф отпавляем почтой(300-450) и ТК Сдэк(200-400)  Минимальный заказ 1000+доставка.  После 100% педоплаты фомиуем заказ и отпавляем в течении 3-х абочих дней.  Довеяйте ТОЛЬКО повеенным и надежным подавцам!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
