<yml_catalog date="2021-10-19 11:39">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="2" parentId="1">General.GoodsForBusiness</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2225107197" available="true">
				<url>https://avito.ru/2225107197?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=154893523</url>
				<price>356380</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11595757309.jpg</picture>
				<name>Asic Whatsminer M20s 68 TH</name>
				<description>
					Asic Whatsminer M20s 68 TH . Быстрая доставка из Китая до Москвы!  Актуальные цены по запросу!  Все оборудование в комплекте с блоком питания  Собственный офис в Шэньчжэнь, прямые поставки из Китая!  - - - -    Напишите нам &amp;#34;хочу прайс&amp;#34;.   Быстро отправим и добавим в наш чат WhatsApp / Telegram   - - - -   #БЕСПЛАТНАЯ ПРОШИВКА АСИКОВ!   Собственная прошивка и разгон асиков   Удаление вирусов   Оптимизация потребления электричества   Мониторинг больших ферм и бесплатная консультация  Напишите нам &amp;#34;хочу прошивку&amp;#34;, отправим  инструкцию и ссылку на скачивание!  - - - -   Предзаказ от лучшего поставщика из Китая   Работаем по договору с физ и юр лицами   Приветствуем личную встречу с клиентами   Отправка в регионы   Полная видео проверка перед отправкой из Китая!  - - - -   Наш рейтинг на Авито 5.0  - - - -  Звоните/пишите прямо сейчас!  Добавляйте объявление в Избранное, чтобы не потерять.  - - - -  ПОМОЖЕМ ПОДОБРАТЬ ЛЮБОЕ ИНТЕРЕСУЮЩИЕ ВАС ОБОРУДОВАНИЕ ПО САМЫМ ВЫГОДНЫМ ЦЕНАМ!  ДОПОЛНИТЕЛЬНО ПРЕДЛАГАЕМ ПАРТНЕРСКУЮ ПРОШИВКУ ДЛЯ ВАШЕГО ОБОРУДОВАНИЯ!  - - - -   ВНИМАНИЕ! Мы предоставляем услуги по размещению в собственном отеле 4.50 кВт/час (обслуживание, охрана, доступ 24/7 удалённо, бесперебойная работа под наблюдением специалистов и uptime 24/7).   Сейчас свободно 700 кВат.  - - - -  Наши преимущества:   Работаем с 2019 года, все это время помогаем клиентам подобрать оборудование для добычи криптовалюты по самым низким ценам. Берем небольшую комиссию т.к работаем на объём. Предлагаем клиентам оформлять сборные заказы для максимальной выгоды. Работаем по всей России!  - - - -  Нажмите на профиль справа или внизу объявления. У нас широкий выбор оборудования для майнинга!  Будем рады помочь, ваш CryptoExpert.   Ниже топ 6 
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
