<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="2" parentId="1">General.GoodsForBusiness</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2225107197" available="true">
				<url>https://avito.ru/2225107197?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=154893523</url>
				<price>356380</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11595757309.jpg</picture>
				<name>Asic Whatsminer M20s 68 TH</name>
				<description>
					Asic Whatsminer M20s 68 TH . Быстая доставка из Китая до Москвы!  Актуальные цены по запосу!  Все обоудование в комплекте с блоком питания  Собственный офис в Шэньчжэнь, пямые поставки из Китая!  - - - -    Напишите нам &amp;#34;хочу пайс&amp;#34;.   Бысто отпавим и добавим в наш чат WhatsApp / Telegram   - - - -   #БЕСПЛАТНАЯ ПОШИВКА АСИКОВ!   Собственная пошивка и азгон асиков   Удаление виусов   Оптимизация потебления электичества   Монитоинг больших фем и бесплатная консультация  Напишите нам &amp;#34;хочу пошивку&amp;#34;, отпавим  инстукцию и ссылку на скачивание!  - - - -   Педзаказ от лучшего поставщика из Китая   аботаем по договоу с физ и ю лицами   Пиветствуем личную встечу с клиентами   Отпавка в егионы   Полная видео повека пеед отпавкой из Китая!  - - - -   Наш ейтинг на Авито 5.0  - - - -  Звоните/пишите пямо сейчас!  Добавляйте объявление в Избанное, чтобы не потеять.  - - - -  ПОМОЖЕМ ПОДОБАТЬ ЛЮБОЕ ИНТЕЕСУЮЩИЕ ВАС ОБОУДОВАНИЕ ПО САМЫМ ВЫГОДНЫМ ЦЕНАМ!  ДОПОЛНИТЕЛЬНО ПЕДЛАГАЕМ ПАТНЕСКУЮ ПОШИВКУ ДЛЯ ВАШЕГО ОБОУДОВАНИЯ!  - - - -   ВНИМАНИЕ! Мы педоставляем услуги по азмещению в собственном отеле 4.50 кВт/час (обслуживание, охана, доступ 24/7 удалённо, беспеебойная абота под наблюдением специалистов и uptime 24/7).   Сейчас свободно 700 кВат.  - - - -  Наши пеимущества:   аботаем с 2019 года, все это вемя помогаем клиентам подобать обоудование для добычи киптовалюты по самым низким ценам. Беем небольшую комиссию т.к аботаем на объём. Педлагаем клиентам офомлять сбоные заказы для максимальной выгоды. аботаем по всей оссии!  - - - -  Нажмите на пофиль спава или внизу объявления. У нас шиокий выбо обоудования для майнинга!  Будем ады помочь, ваш CryptoExpert.   Ниже топ 6 
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
