<yml_catalog date="2021-10-14 13:20">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="4" parentId="1">General.HomeAndGarden</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2207957819" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207957819?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2690</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://67.img.avito.st/640x480/11727226067.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы Доставка</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы Доставка  Букет гипсофилы. У нас большой ассортимент цветов гипсофилы (разноцветная гипсофила, белая гипсофила, розовая гипсофила, фиолетовая и другие цвета). Свежие сегодняшние цветы. Бережная круглосуточная доставка за 1 час или ко времени.     ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкретно Вашего букета перед отправкой   Цветы приезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   Разные варианты красивой упаковки (проконсультируем, пришлем фото разных вариантов)   Курьеры свои, вежливые и опрятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито)  Принимаем заказы и доставляем круглосуточно 24/7!    Быстрая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избранные и не потерять!    Звоните и пишите, мы быстро вам ответим!  Параметры:  Код цвета: 157852  Артикул: FН470267
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208255935" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208255935?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2890</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11732090407.jpg</picture>
				<name>Ромашки пышный букет доставка</name>
				<description>
					Ромашки пышный букет доставка  У нас самые красивые и пышные букеты из ромашек!  ВЫГОДА: Вы потратите меньше денег за больший объем букета    Звоните прямо сейчас и заказывайте, наши менеджеры быстро вам ответят и подскажут какой товар в наличии      Мы соберем для вас очень пышный и стильный букет из кустовых ромашек!    Заказав букет 1 раз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Просто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телеграм, вайбер), и мы оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать букет ромашек у нас:   Самая быстрая доставка или точно в срок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Перед доставкой пришлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: розовая гипсофила, радужная гипсофила, разноцветная гипсофила, красные розы, белые розы, хризантемы, лилии, ромашки, гортензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПРИ ПOЛУЧЕНИИ курьеру наличными/переводом на карту   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять      Для консультации и оформления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночьПараметры:  Код цвета: 849806  Артикул: FН294626
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208414644" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208414644?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2790</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11698104760.jpg</picture>
				<name>Каллы</name>
				<description>
					Каллы    Букет калл с большой скидкой до 40%. Свежие Сегодняшние цветы! Быстрая Доставка за 1 час или ко времени! Продаем в розницу по Оптовой цене.    Звоните сейчас и заказывайте! Сегодня максимальная скидка   Прием заказов и доставка 24/7 (круглосуточная)     Цветы только свежие:  Так как мы занимаемся и оптом и розницей, через нас проходит большое количество цветов ежедневно. Именно поэтому Вы получаете только самые свежие цветы!   Свои курьеры:  Букет приедет в идеальном состоянии! Так как курьер отвечает за доставляемые им цветы своими деньгами, с цветами обходятся максимально бережно.   Красивая упаковка и сбор букета:  Большой выбор различной упаковке, по стилю, цвету, способу сборки букета. Опытные флористы выполнят любую просьбу по упаковки букета или подскажут, варианты.  (а ещё она Бесплатная)   Оплата при получении:  Любой удобный для Вас способ оплаты (наличные, перевод).    Есть вопросы? Звоните сейчас! Подскажем и ответим на все вопросы (какие цветы, количество цветов, какая упаковка подойдет, для каких целей)  Любое количество цветов, любые варианты упаковки!     Не забудьте добавить объявление в избранное! С нами Вам будет приятно иметь дело     Стоимость калл зависит от размера букета    Быстрее звоните, ведь каллы очень быстро раскупают и сейчас их можно купить по низкой цене!    Можно собрать разные букеты из калл на любой вкус. Самые частые букеты из калл:   25 калл в крафте   51 калла в матовой пленке   15 калл с лентой   Пышный букет из калл    Параметры:  Код цвета: 976174  Артикул: FН466733
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208808378" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208808378?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>1590</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://21.img.avito.st/640x480/11718628821.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы  Успейте купить гипсофилу по низкой цене!   Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают гипсофилу?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы торгуем в том числе и оптом, поэтому через нас ежедневно проходят большие объемы свежих пионов различных цветов и плантаций;  - Отправляем фото вашего заказа. Перед отправкой, фотографируем Ваши цветы. Поэтому Вы можете проверить, в каком виде к Вам отправили цветы и в каком состоянии они доехали;  - При необходимости сохраним анонимность. Презентабельно выглядящий курьер, достойно преподнесет букет, обходя лишние вопросы, при необходимости;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять   Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   11 разноцветных гипсофил   Гипсофила в коробке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Параметры:  Код цвета: 947255  Артикул: FН218791
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208585557" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208585557?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2090</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11702691313.jpg</picture>
				<name>Пионы Букет пионов Доставка</name>
				<description>
					Пионы Букет пионов Доставка  Успейте купить пионы по низкой цене! От 99 за штуку  Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше пионов, больше скидка!    Почему у нас заказывают пионы?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы торгуем в том числе и оптом, поэтому через нас ежедневно проходят большие объемы свежих пионов различных цветов и плантаций;  - Отправляем фото вашего заказа. Перед отправкой, фотографируем Ваши цветы. Поэтому Вы можете проверить, в каком виде к Вам отправили цветы и в каком состоянии они доехали;  - При необходимости сохраним анонимность. Презентабельно выглядящий курьер, достойно преподнесет букет, обходя лишние вопросы, при необходимости;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!    Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять     Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:  9 красных пионов  11 белых пионов в коробке  15 розовых пионов   21 белый пион   21 розовый пион в коробке  51 голландский пион  101 розовый пион Сара Бернар    Параметры:  Код цвета: 346146  Артикул: FН503791
				</description>
			</offer>
			<offer id="2176595153" available="true">
				<url>https://avito.ru/2176595153?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>4314</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://93.img.avito.st/640x480/11600552993.jpg</picture>
				<name>101 роза, 51 роза доставка</name>
				<description>
					101 роза, 51 роза доставка    Мы лучше всех соберём 101 розу или 51 розу и аккуратно доставим  101 и 51 роза - уникальный букет, который дарят любимой девушке с теплом и любовью.     Angels Flowers - лучшая компания на рынке, убедитесь в этом сами   Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем и доставляем даже ночью     У нас:  Самые свежие цветы   Наши менеджеры отвечают 24 часа в сутки   Самые красивые и сногсшибательные букеты   101 роза 60см  101 роза 70см   51 роза 60см   51 роза 70см   Скидки постоянным клиентам   В наличии есть розы, кустовые розы, хризантемы, лили, ромашки, гортензии, пионы, всё по отличной цене    Соберём любое количество цветов, можем сделать коробку, корзину и многое другое    Звоните/ пишите (Ватсап, Вайбер или Телеграм), оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под ваш бюджет! Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем и доставляем даже ночью.    Параметры:  Код цвета: 890095  Артикул: FН184131
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208059346" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208059346?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2590</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://70.img.avito.st/640x480/11731414870.jpg</picture>
				<name>Ромашки Букет из ромашек доставка</name>
				<description>
					Ромашки Букет из ромашек доставка  У нас самые лучшие и самые пышные ромашки! За меньшие деньги вы получаете больший размер букета.  Свежие сегодняшние цветы. Бережная круглосуточная доставка за 1 час или ко времени.     ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкретно Вашего букета перед отправкой   Цветы приезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   Разные варианты красивой упаковки (проконсультируем, пришлем фото разных вариантов)   Курьеры свои, вежливые и опрятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито)  Принимаем заказы и доставляем круглосуточно 24/7!    Быстрая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избранные и не потерять!    Звоните и пишите, мы быстро вам ответим!    Параметры:  Код цвета: 220152  Артикул: FН516141
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208098392" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208098392?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>5890</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://99.img.avito.st/640x480/11704238299.jpg</picture>
				<name>Букет невесты Доставка</name>
				<description>
					Букет невесты доставка  Успейте купить хризантемы по низкой цене!   Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите и мы вас быстро проконсультируем. Успейте заказать до конца дня.  Больше хризантем, больше скидка!    Почему у нас заказывают пышные букет из хризантем?    - Выгодные цены. Мы торгуем как оптом, так и в розницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шикарные свежие цветы, по хорошей цене без наценки;  - Опытные флористы. Квалифицированные флористы с большим опытом работы, сделают шикарный букет любой сложности;   - Много вариантов упаковки. В нашем арсенале все виды упаковки, большой ассортимент по выбору стиля, цвета, форм. Мы следим за трендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать крафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отправляем фото вашего заказа.   - Все курьеры собственные. Выглядят опрятно, четко разговаривают на русском языке. Везут цветы аккуратно, привозят в том же виде, как их собрал флорист;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!    Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять     Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   9 хризантем в крафте   21 хризантема в матовой пленке   15 хризантем с лентой   Пышный букет из хризантем  Параметры:  Код цвета: 620486  Артикул: FН479268
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208763930" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208763930?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>130</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://76.img.avito.st/640x480/11719295276.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы  Успейте купить гипсофилу по низкой цене!   Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают гипсофилу?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы торгуем в том числе и оптом, поэтому через нас ежедневно проходят большие объемы свежих пионов различных цветов и плантаций;  - Отправляем фото вашего заказа. Перед отправкой, фотографируем Ваши цветы. Поэтому Вы можете проверить, в каком виде к Вам отправили цветы и в каком состоянии они доехали;  - При необходимости сохраним анонимность. Презентабельно выглядящий курьер, достойно преподнесет букет, обходя лишние вопросы, при необходимости;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять   Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   11 разноцветных гипсофил   Гипсофила в коробке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Параметры:  Код цвета: 280715  Артикул: FН314736
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208339290" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208339290?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>5590</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11699400407.jpg</picture>
				<name>Букет невесты</name>
				<description>
					Букет невесты  У нас самые лучшие и самые красивые Букеты невесты! За меньшие деньги вы получаете больший размер букета.  Свежие сегодняшние цветы. Бережная круглосуточная доставка за 1 час или ко времени.     ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкретно Вашего букета перед отправкой   Цветы приезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   Разные варианты красивой упаковки (проконсультируем, пришлем фото разных вариантов)   Курьеры свои, вежливые и опрятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито)  Принимаем заказы и доставляем круглосуточно 24/7!    Быстрая доставка за 1 час по Москве и области или точно ко времени!    Жмите  чтобы добавить объявление в избранные и не потерять!    Звоните и пишите, мы быстро вам ответим!    Параметры:  Код цвета: 884738  Артикул: FН755994
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208343768" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208343768?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>5890</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://94.img.avito.st/640x480/11701869394.jpg</picture>
				<name>Букет невесты Доставка</name>
				<description>
					Букет невесты доставка  У нас самые красивые и пышные букеты из хризантем!  ВЫГОДА: Вы потратите меньше денег за больший объем букета    Звоните прямо сейчас и заказывайте, наши менеджеры быстро вам ответят и подскажут какой товар в наличии      Мы соберем для вас очень пышный и стильный букет из хризантем!    Заказав букет 1 раз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Просто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телеграм, вайбер), и мы оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать Букет хризантем у нас:     Самая быстрая доставка или точно в срок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Перед доставкой пришлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: розовая гипсофила, радужная гипсофила, разноцветная гипсофила, красные розы, белые розы, хризантемы, хризантемы, хризантемы, хризантемы, гипсофилы только у нас!   Oплата ПРИ ПOЛУЧЕНИИ курьеру наличными/переводом на карту   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять      Для консультации и оформления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночью.    Параметры:  Код цвета: 206249  Артикул: FН568577
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208373197" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208373197?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2490</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://10.img.avito.st/640x480/11703952710.jpg</picture>
				<name>Гипсофила</name>
				<description>
					Гипсофила  Успейте купить гипсофилу по низкой цене! От 130 за штуку  Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите и мы вас быстро проконсультируем. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают пионы?    - Выгодные цены. Мы торгуем как оптом, так и в розницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шикарные свежие цветы, по хорошей цене без наценки;  - Опытные флористы. Квалифицированные флористы с большим опытом работы, сделают шикарный букет любой сложности;   - Много вариантов упаковки. В нашем арсенале все виды упаковки, большой ассортимент по выбору стиля, цвета, форм. Мы следим за трендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать крафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отправляем фото вашего заказа.   - Все курьеры собственные. Выглядят опрятно, четко разговаривают на русском языке. Везут цветы аккуратно, привозят в том же виде, как их собрал флорист;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!    Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять     Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   11 разноцветных гипсофил   Гипсофила в коробке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Параметры:  Код цвета: 838197  Артикул: FН393689
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208677501" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208677501?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>165</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://18.img.avito.st/640x480/11712833318.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы  Букет гипсофилы. У нас большой ассортимент цветов гипсофилы (разноцветная гипсофила, белая гипсофила, розовая гипсофила, фиолетовая и другие цвета). Свежие сегодняшние цветы. Бережная круглосуточная доставка за 1 час или ко времени.     ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкретно Вашего букета перед отправкой   Цветы приезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   Разные варианты красивой упаковки (проконсультируем, пришлем фото разных вариантов)   Курьеры свои, вежливые и опрятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито)  Принимаем заказы и доставляем круглосуточно 24/7!    Быстрая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избранные и не потерять!    Звоните и пишите, мы быстро вам ответим!  Параметры:  Код цвета: 851985  Артикул: FН403897
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208566049" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208566049?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>3290</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://14.img.avito.st/640x480/11717153314.jpg</picture>
				<name>Гипсофила</name>
				<description>
					Гипсофила  Букет гипсофилы. У нас большой ассортимент цветов гипсофилы (разноцветная гипсофила, белая гипсофила, розовая гипсофила, фиолетовая и другие цвета). Свежие сегодняшние цветы. Бережная круглосуточная доставка за 1 час или ко времени.     ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкретно Вашего букета перед отправкой   Цветы приезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   Разные варианты красивой упаковки (проконсультируем, пришлем фото разных вариантов)   Курьеры свои, вежливые и опрятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито)  Принимаем заказы и доставляем круглосуточно 24/7!    Быстрая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избранные и не потерять!    Звоните и пишите, мы быстро вам ответим!  Параметры:  Код цвета: 143950  Артикул: FН317817
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208123691" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208123691?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>1990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11708086332.jpg</picture>
				<name>Букет невесты Доставка</name>
				<description>
					Букет невесты доставка  У нас самые красивые и пышные букеты из хризантем!  ВЫГОДА: Вы потратите меньше денег за больший объем букета    Звоните прямо сейчас и заказывайте, наши менеджеры быстро вам ответят и подскажут какой товар в наличии      Мы соберем для вас очень пышный и стильный букет из хризантем!    Заказав букет 1 раз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Просто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телеграм, вайбер), и мы оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать Букет хризантем у нас:     Самая быстрая доставка или точно в срок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Перед доставкой пришлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: розовая гипсофила, радужная гипсофила, разноцветная гипсофила, красные розы, белые розы, хризантемы, хризантемы, хризантемы, хризантемы, гипсофилы только у нас!   Oплата ПРИ ПOЛУЧЕНИИ курьеру наличными/переводом на карту   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять      Для консультации и оформления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночью.    Параметры:  Код цвета: 124536  Артикул: FН629078
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208600702" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208600702?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>290</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11707961843.jpg</picture>
				<name>Гортензии Букет гортензий</name>
				<description>
					Гортензии Букет гортензий  Успейте купить гортензии по низкой цене!   Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше гортензий, больше скидка!    Почему у нас заказывают гортензии?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы торгуем в том числе и оптом, поэтому через нас ежедневно проходят большие объемы свежих пионов различных цветов и плантаций;  - Отправляем фото вашего заказа. Перед отправкой, фотографируем Ваши цветы. Поэтому Вы можете проверить, в каком виде к Вам отправили цветы и в каком состоянии они доехали;  - При необходимости сохраним анонимность. Презентабельно выглядящий курьер, достойно преподнесет букет, обходя лишние вопросы, при необходимости;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять   Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   25 гортензий в крафте   51 гортензия в матовой пленке   101 гортензий в крафте   Пышный букет из гортензий    Параметры:  Код цвета: 125909  Артикул: FН463394
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208303859" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208303859?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>1590</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11712114022.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы  Успейте купить гипсофилу по низкой цене! От 130 за штуку  Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите и мы вас быстро проконсультируем. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают пионы?    - Выгодные цены. Мы торгуем как оптом, так и в розницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шикарные свежие цветы, по хорошей цене без наценки;  - Опытные флористы. Квалифицированные флористы с большим опытом работы, сделают шикарный букет любой сложности;   - Много вариантов упаковки. В нашем арсенале все виды упаковки, большой ассортимент по выбору стиля, цвета, форм. Мы следим за трендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать крафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отправляем фото вашего заказа.   - Все курьеры собственные. Выглядят опрятно, четко разговаривают на русском языке. Везут цветы аккуратно, привозят в том же виде, как их собрал флорист;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!    Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять     Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   11 разноцветных гипсофил   Гипсофила в коробке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Параметры:  Код цвета: 739682  Артикул: FН893951
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208111291" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208111291?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2490</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11734971524.jpg</picture>
				<name>Ромашки Букет из ромашек доставка</name>
				<description>
					Ромашки Букет из ромашек доставка  У нас самые красивые и пышные букеты из ромашек!  ВЫГОДА: Вы потратите меньше денег за больший объем букета    Звоните прямо сейчас и заказывайте, наши менеджеры быстро вам ответят и подскажут какой товар в наличии      Мы соберем для вас очень пышный и стильный букет из кустовых ромашек!    Заказав букет 1 раз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Просто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телеграм, вайбер), и мы оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать букет ромашек у нас:   Самая быстрая доставка или точно в срок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Перед доставкой пришлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: розовая гипсофила, радужная гипсофила, разноцветная гипсофила, красные розы, белые розы, хризантемы, лилии, ромашки, гортензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПРИ ПOЛУЧЕНИИ курьеру наличными/переводом на карту   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять      Для консультации и оформления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночьПараметры:  Код цвета: 859421  Артикул: FН605811
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208150581" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208150581?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2290</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11699295677.jpg</picture>
				<name>Каллы Букет калл</name>
				<description>
					Каллы Букет калл  Успейте купить каллы по низкой цене!   Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше калл, больше скидка!    Почему у нас заказывают каллы?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы торгуем в том числе и оптом, поэтому через нас ежедневно проходят большие объемы свежих пионов различных цветов и плантаций;  - Отправляем фото вашего заказа. Перед отправкой, фотографируем Ваши цветы. Поэтому Вы можете проверить, в каком виде к Вам отправили цветы и в каком состоянии они доехали;  - При необходимости сохраним анонимность. Презентабельно выглядящий курьер, достойно преподнесет букет, обходя лишние вопросы, при необходимости;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять   Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   25 калл в крафте   51 калла в матовой пленке   101 калла в крафте   Пышный букет из калл    Параметры:  Код цвета: 302602  Артикул: FН453651
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208676514" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208676514?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>225</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://03.img.avito.st/640x480/11704141403.jpg</picture>
				<name>Гортензии Букет гортензий</name>
				<description>
					Гортензии Букет гортензий  У нас самые красивые и пышные букеты из гортензий!  ВЫГОДА: Вы потратите меньше денег за больший объем букета    Звоните прямо сейчас и заказывайте, наши менеджеры быстро вам ответят и подскажут какой товар в наличии      Мы соберем для вас очень пышный и стильный букет из гортензий!    Заказав букет 1 раз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Просто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телеграм, вайбер), и мы оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать Букет гортензий у нас:     Самая быстрая доставка или точно в срок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Перед доставкой пришлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: розовая гипсофила, радужная гипсофила, разноцветная гипсофила, красные розы, белые розы, хризантемы, лилии, гортензии, гортензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПРИ ПOЛУЧЕНИИ курьеру наличными/переводом на карту   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять      Для консультации и оформления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночью.    Параметры:  Код цвета: 863135  Артикул: FН363649
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208094410" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208094410?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://59.img.avito.st/640x480/11704204659.jpg</picture>
				<name>Ромашки Букет ромашек</name>
				<description>
					Ромашки Букет ромашек  У нас самые красивые и пышные букеты из ромашек!  ВЫГОДА: Вы потратите меньше денег за больший объем букета    Звоните прямо сейчас и заказывайте, наши менеджеры быстро вам ответят и подскажут какой товар в наличии      Мы соберем для вас очень пышный и стильный букет из кустовых ромашек!    Заказав букет 1 раз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Просто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телеграм, вайбер), и мы оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать букет ромашек у нас:   Самая быстрая доставка или точно в срок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Перед доставкой пришлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: розовая гипсофила, радужная гипсофила, разноцветная гипсофила, красные розы, белые розы, хризантемы, лилии, ромашки, гортензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПРИ ПOЛУЧЕНИИ курьеру наличными/переводом на карту   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять      Для консультации и оформления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночьПараметры:  Код цвета: 573170  Артикул: FН273698
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207973050" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207973050?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2490</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11709360344.jpg</picture>
				<name>Ромашки Букет из ромашек доставка</name>
				<description>
					Ромашки Букет из ромашек доставка  У нас самые лучшие и самые пышные ромашки! За меньшие деньги вы получаете больший размер букета.  Свежие сегодняшние цветы. Бережная круглосуточная доставка за 1 час или ко времени.     ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкретно Вашего букета перед отправкой   Цветы приезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   Разные варианты красивой упаковки (проконсультируем, пришлем фото разных вариантов)   Курьеры свои, вежливые и опрятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито)  Принимаем заказы и доставляем круглосуточно 24/7!    Быстрая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избранные и не потерять!    Звоните и пишите, мы быстро вам ответим!    Параметры:  Код цвета: 418393  Артикул: FН575412
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208689918" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208689918?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>145</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://82.img.avito.st/640x480/11714818182.jpg</picture>
				<name>Гипсофила разноцветная голубая розовая</name>
				<description>
					Гипсофила радужная розовая голубая Букет из гипсы  Успейте купить гипсофилу по низкой цене!   Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают гипсофилу?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы торгуем в том числе и оптом, поэтому через нас ежедневно проходят большие объемы свежих пионов различных цветов и плантаций;  - Отправляем фото вашего заказа. Перед отправкой, фотографируем Ваши цветы. Поэтому Вы можете проверить, в каком виде к Вам отправили цветы и в каком состоянии они доехали;  - При необходимости сохраним анонимность. Презентабельно выглядящий курьер, достойно преподнесет букет, обходя лишние вопросы, при необходимости;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять   Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   11 разноцветных гипсофил   Гипсофила в коробке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Параметры:  Код цвета: 483886  Артикул: FН593014
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208450887" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208450887?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>70</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11721305177.jpg</picture>
				<name>Ромашки Букет ромашек</name>
				<description>
					Ромашки Букет ромашек    Букет ромашек с большой скидкой до 40%. Свежие Сегодняшние цветы! Быстрая Доставка за 1 час или ко времени! Продаем в розницу по Оптовой цене.    Звоните сейчас и заказывайте! Сегодня максимальная скидка   Прием заказов и доставка 24/7 (круглосуточная)     Цветы только свежие:  Так как мы занимаемся и оптом и розницей, через нас проходит большое количество цветов ежедневно. Именно поэтому Вы получаете только самые свежие цветы!   Свои курьеры:  Букет приедет в идеальном состоянии! Так как курьер отвечает за доставляемые им цветы своими деньгами, с цветами обходятся максимально бережно.   Красивая упаковка и сбор букета:  Большой выбор различной упаковке, по стилю, цвету, способу сборки букета. Опытные флористы выполнят любую просьбу по упаковки букета или подскажут, варианты.  (а ещё она Бесплатная)   Оплата при получении:  Любой удобный для Вас способ оплаты (наличные, перевод).    Есть вопросы? Звоните сейчас! Подскажем и ответим на все вопросы (какие цветы, количество цветов, какая упаковка подойдет, для каких целей)  Любое количество цветов, любые варианты упаковки!     Не забудьте добавить объявление в избранное! С нами Вам будет приятно иметь дело     Стоимость ромашки зависит от размера букета    Быстрее звоните, ведь ромашки очень быстро раскупают и сейчас их можно купить по низкой цене!    Можно собрать разные букеты из ромашки на любой вкус. Самые частые букеты из ромашек:   25 ромашек в крафте   51 ромашка в матовой пленке   101 ромашка в крафте   Пышный букет из ромашек    Параметры:  Код цвета: 191447  Артикул: FН111145
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208391196" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208391196?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>1990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11714307190.jpg</picture>
				<name>Лилии</name>
				<description>
					Лилии    Букет лилий с большой скидкой до 40%. Свежие Сегодняшние цветы! Быстрая Доставка за 1 час или ко времени! Продаем в розницу по Оптовой цене.    Звоните сейчас и заказывайте! Сегодня максимальная скидка   Прием заказов и доставка 24/7 (круглосуточная)     Цветы только свежие:  Так как мы занимаемся и оптом и розницей, через нас проходит большое количество цветов ежедневно. Именно поэтому Вы получаете только самые свежие цветы!   Свои курьеры:  Букет приедет в идеальном состоянии! Так как курьер отвечает за доставляемые им цветы своими деньгами, с цветами обходятся максимально бережно.   Красивая упаковка и сбор букета:  Большой выбор различной упаковке, по стилю, цвету, способу сборки букета. Опытные флористы выполнят любую просьбу по упаковки букета или подскажут, варианты.  (а ещё она Бесплатная)   Оплата при получении:  Любой удобный для Вас способ оплаты (наличные, перевод).    Есть вопросы? Звоните сейчас! Подскажем и ответим на все вопросы (какие цветы, количество цветов, какая упаковка подойдет, для каких целей)  Любое количество цветов, любые варианты упаковки!     Не забудьте добавить объявление в избранное! С нами Вам будет приятно иметь дело     Стоимость лилий зависит от размера букета    Быстрее звоните, ведь лилии очень быстро раскупают и сейчас их можно купить по низкой цене!    Можно собрать разные букеты из лилий на любой вкус. Самые частые букеты из лилий:   9 лилий в крафте   21 лилия в матовой пленке   15 лилий с лентой   Пышный букет из лилий    Параметры:  Код цвета: 255395  Артикул: FН545297
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208767658" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208767658?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2190</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://86.img.avito.st/640x480/11714413886.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы Доставка</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы Доставка  У нас самые красивые и пышные букеты из гипсофилы!  Вы потратите меньше денег за больший объем букета    Звоните прямо сейчас и заказывайте, наши менеджеры быстро вам ответят и подскажут какой товар в наличии      Мы соберем для вас очень пышный и стильный букет из гипсофилы!    Заказав букет 1 раз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Просто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телеграм, вайбер), и мы оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать букет гипсофилы у нас:   Самая быстрая доставка или точно в срок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Перед доставкой пришлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: розовая гипсофила, радужная гипсофила, разноцветная гипсофила, красные розы, белые розы, хризантемы, лилии, ромашки, гортензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПРИ ПOЛУЧЕНИИ курьеру наличными/переводом на карту   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять      Для консультации и заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночью.    Параметры:  Код цвета: 398942  Артикул: FН435267
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208749366" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208749366?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11733626913.jpg</picture>
				<name>Ромашки свежая поставка Букет</name>
				<description>
					Ромашки свежая поставка Букет  Успейте купить ромашки по низкой цене!   Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше ромашек, больше скидка!    Почему у нас заказывают ромашки?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы торгуем в том числе и оптом, поэтому через нас ежедневно проходят большие объемы свежих пионов различных цветов и плантаций;  - Отправляем фото вашего заказа. Перед отправкой, фотографируем Ваши цветы. Поэтому Вы можете проверить, в каком виде к Вам отправили цветы и в каком состоянии они доехали;  - При необходимости сохраним анонимность. Презентабельно выглядящий курьер, достойно преподнесет букет, обходя лишние вопросы, при необходимости;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!  Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять   Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   25 ромашек в крафте   51 ромашка в матовой пленке   101 ромашка в крафте   Пышный букет из ромашек    Параметры:  Код цвета: 156679  Артикул: FН546043
				</description>
			</offer>
			<offer id="2175911181" available="true">
				<url>https://avito.ru/2175911181?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2220</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11593861132.jpg</picture>
				<name>Цветы с доставкой</name>
				<description>
					Цветы с доставкой    Наши букеты цветов с быстрой доставкой, делают любой праздник более запоминающимся и ярким     Angels Flowers - лучшая компания на рынке, убедитесь в этом сами   Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем и доставляем даже ночью     У нас:  Самая точная доставка, мы не заставим вас ждать курьера   Наши менеджеры подберут вам самый выгодный букет   Букеты из самых красивых цветов     Букет ромашек от 1800  Букет гортензий от 990  Букет роз от 1490  51 роза от 2790  101 роза от 4790  Особые, выгодны условия и закрытые акции для постоянных клиентов   В наличии есть розы, кустовые розы, хризантемы, лили, ромашки, гортензии, пионы, всё по отличной цене    Соберём любое количество цветов, можем сделать коробку, корзину и многое другое    Звоните/ пишите (Ватсап, Вайбер или Телеграм), оперативно проконсультируем и подберем лучший букет под ваш бюджет! Работаем 24 часа без выходных. Отвечаем и доставляем даже ночью.    Параметры:  Код цвета: 948473  Артикул: FН292566
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208603588" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208603588?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11699195244.jpg</picture>
				<name>Букет пионов 11 15 19 25 101 пион Доставка</name>
				<description>
					Букет пионов 11 15 19 25 101 пион Доставка  Успейте купить пионы по низкой цене! От 99 за штуку  Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше пионов, больше скидка!    Почему у нас заказывают пионы?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы торгуем в том числе и оптом, поэтому через нас ежедневно проходят большие объемы свежих пионов различных цветов и плантаций;  - Отправляем фото вашего заказа. Перед отправкой, фотографируем Ваши цветы. Поэтому Вы можете проверить, в каком виде к Вам отправили цветы и в каком состоянии они доехали;  - При необходимости сохраним анонимность. Презентабельно выглядящий курьер, достойно преподнесет букет, обходя лишние вопросы, при необходимости;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!    Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять     Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:  9 красных пионов  11 белых пионов в коробке  15 розовых пионов   21 белый пион   21 розовый пион в коробке  51 голландский пион  101 розовый пион Сара Бернар    Параметры:  Код цвета: 940667  Артикул: FН769206
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207965374" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207965374?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2290</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://30.img.avito.st/640x480/11701385830.jpg</picture>
				<name>Каллы</name>
				<description>
					Каллы  Успейте купить каллы по низкой цене! От 95 за штуку  Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите и мы вас быстро проконсультируем. Успейте заказать до конца дня.  Больше калл, больше скидка!    Почему у нас заказывают пышные букет из калл?    - Выгодные цены. Мы торгуем как оптом, так и в розницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шикарные свежие цветы, по хорошей цене без наценки;  - Опытные флористы. Квалифицированные флористы с большим опытом работы, сделают шикарный букет любой сложности;   - Много вариантов упаковки. В нашем арсенале все виды упаковки, большой ассортимент по выбору стиля, цвета, форм. Мы следим за трендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать крафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отправляем фото вашего заказа.   - Все курьеры собственные. Выглядят опрятно, четко разговаривают на русском языке. Везут цветы аккуратно, привозят в том же виде, как их собрал флорист;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!    Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять     Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   25 калл в крафте   51 калла в матовой пленке   101 калла в крафте   Пышный букет из калл    Параметры:  Код цвета: 537279  Артикул: FН435764
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208012224" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208012224?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2090</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://84.img.avito.st/640x480/11722310784.jpg</picture>
				<name>Ромашки Букет из ромашек доставка</name>
				<description>
					Ромашки Букет из ромашек доставка  Успейте купить ромашки по низкой цене! От 95 за штуку  Только свежие букеты. Круглосуточный прием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко времени!    Звоните/Пишите и мы вас быстро проконсультируем. Успейте заказать до конца дня.  Больше ромашек, больше скидка!    Почему у нас заказывают пышные букет из ромашек?    - Выгодные цены. Мы торгуем как оптом, так и в розницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шикарные свежие цветы, по хорошей цене без наценки;  - Опытные флористы. Квалифицированные флористы с большим опытом работы, сделают шикарный букет любой сложности;   - Много вариантов упаковки. В нашем арсенале все виды упаковки, большой ассортимент по выбору стиля, цвета, форм. Мы следим за трендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать крафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отправляем фото вашего заказа.   - Все курьеры собственные. Выглядят опрятно, четко разговаривают на русском языке. Везут цветы аккуратно, привозят в том же виде, как их собрал флорист;  - Гарантия. Оплата при получении. Возвращаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, карта, перевод)  Доставим быстро по всей Москве. Точно в срок!    Звоните прямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбер, Телеграм, Авито  Круглосуточно принимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избранные, чтобы не потерять     Можете собрать свой вариант букета, или выбрать из самых популярных вариантов:   25 ромашек в крафте   51 ромашка в матовой пленке   101 ромашка в крафте   Пышный букет из ромашек    Параметры:  Код цвета: 861593  Артикул: FН556069
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207961945" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207961945?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2390</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://66.img.avito.st/640x480/11728683366.jpg</picture>
				<name>Ромашки Букет из ромашек доставка</name>
				<description>
					Ромашки Букет из ромашек доставка    Букет ромашек с большой скидкой до 40%. Свежие Сегодняшние цветы! Быстрая Доставка за 1 час или ко времени! Продаем в розницу по Оптовой цене.    Звоните сейчас и заказывайте! Сегодня максимальная скидка   Прием заказов и доставка 24/7 (круглосуточная)     Цветы только свежие:  Так как мы занимаемся и оптом и розницей, через нас проходит большое количество цветов ежедневно. Именно поэтому Вы получаете только самые свежие цветы!   Свои курьеры:  Букет приедет в идеальном состоянии! Так как курьер отвечает за доставляемые им цветы своими деньгами, с цветами обходятся максимально бережно.   Красивая упаковка и сбор букета:  Большой выбор различной упаковке, по стилю, цвету, способу сборки букета. Опытные флористы выполнят любую просьбу по упаковки букета или подскажут, варианты.  (а ещё она Бесплатная)   Оплата при получении:  Любой удобный для Вас способ оплаты (наличные, перевод).    Есть вопросы? Звоните сейчас! Подскажем и ответим на все вопросы (какие цветы, количество цветов, какая упаковка подойдет, для каких целей)  Любое количество цветов, любые варианты упаковки!     Не забудьте добавить объявление в избранное! С нами Вам будет приятно иметь дело     Стоимость ромашки зависит от размера букета    Быстрее звоните, ведь ромашки очень быстро раскупают и сейчас их можно купить по низкой цене!    Можно собрать разные букеты из ромашки на любой вкус. Самые частые букеты из ромашек:   25 ромашек в крафте   51 ромашка в матовой пленке   101 ромашка в крафте   Пышный букет из ромашек    Параметры:  Код цвета: 246029  Артикул: FН135910
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
