<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="4" parentId="1">General.HomeAndGarden</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2208150581" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208150581?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2290</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11699295677.jpg</picture>
				<name>Каллы Букет калл</name>
				<description>
					Каллы Букет калл  Успейте купить каллы по низкой цене!   Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше калл, больше скидка!    Почему у нас заказывают каллы?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы тогуем в том числе и оптом, поэтому чеез нас ежедневно походят большие объемы свежих пионов азличных цветов и плантаций;  - Отпавляем фото вашего заказа. Пеед отпавкой, фотогафиуем Ваши цветы. Поэтому Вы можете повеить, в каком виде к Вам отпавили цветы и в каком состоянии они доехали;  - Пи необходимости соханим анонимность. Пезентабельно выглядящий куье, достойно пеподнесет букет, обходя лишние вопосы, пи необходимости;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять   Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   25 калл в кафте   51 калла в матовой пленке   101 калла в кафте   Пышный букет из калл    Пааметы:  Код цвета: 302602  Атикул: FН453651
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208600702" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208600702?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>290</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11707961843.jpg</picture>
				<name>Готензии Букет готензий</name>
				<description>
					Готензии Букет готензий  Успейте купить готензии по низкой цене!   Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше готензий, больше скидка!    Почему у нас заказывают готензии?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы тогуем в том числе и оптом, поэтому чеез нас ежедневно походят большие объемы свежих пионов азличных цветов и плантаций;  - Отпавляем фото вашего заказа. Пеед отпавкой, фотогафиуем Ваши цветы. Поэтому Вы можете повеить, в каком виде к Вам отпавили цветы и в каком состоянии они доехали;  - Пи необходимости соханим анонимность. Пезентабельно выглядящий куье, достойно пеподнесет букет, обходя лишние вопосы, пи необходимости;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять   Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   25 готензий в кафте   51 готензия в матовой пленке   101 готензий в кафте   Пышный букет из готензий    Пааметы:  Код цвета: 125909  Атикул: FН463394
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208123691" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208123691?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>1990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11708086332.jpg</picture>
				<name>Букет невесты Доставка</name>
				<description>
					Букет невесты доставка  У нас самые касивые и пышные букеты из хизантем!  ВЫГОДА: Вы потатите меньше денег за больший объем букета    Звоните пямо сейчас и заказывайте, наши менеджеы бысто вам ответят и подскажут какой това в наличии      Мы собеем для вас очень пышный и стильный букет из хизантем!    Заказав букет 1 аз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Посто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телегам, вайбе), и мы опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать Букет хизантем у нас:     Самая быстая доставка или точно в сок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Пеед доставкой пишлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: озовая гипсофила, адужная гипсофила, азноцветная гипсофила, касные озы, белые озы, хизантемы, хизантемы, хизантемы, хизантемы, гипсофилы только у нас!   Oплата ПИ ПOЛУЧЕНИИ куьеу наличными/пееводом на кату   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять      Для консультации и офомления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночью.    Пааметы:  Код цвета: 124536  Атикул: FН629078
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208303859" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208303859?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>1590</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11712114022.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы  Успейте купить гипсофилу по низкой цене! От 130 за штуку  Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите и мы вас бысто поконсультиуем. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают пионы?    - Выгодные цены. Мы тогуем как оптом, так и в озницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шиканые свежие цветы, по хоошей цене без наценки;  - Опытные флоисты. Квалифициованные флоисты с большим опытом аботы, сделают шиканый букет любой сложности;   - Много ваиантов упаковки. В нашем асенале все виды упаковки, большой ассотимент по выбоу стиля, цвета, фом. Мы следим за тендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать кафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отпавляем фото вашего заказа.   - Все куьеы собственные. Выглядят опятно, четко азговаивают на усском языке. Везут цветы аккуатно, пивозят в том же виде, как их собал флоист;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!    Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять     Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   11 азноцветных гипсофил   Гипсофила в кообке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Пааметы:  Код цвета: 739682  Атикул: FН893951
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208111291" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208111291?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2490</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11734971524.jpg</picture>
				<name>омашки Букет из омашек доставка</name>
				<description>
					омашки Букет из омашек доставка  У нас самые касивые и пышные букеты из омашек!  ВЫГОДА: Вы потатите меньше денег за больший объем букета    Звоните пямо сейчас и заказывайте, наши менеджеы бысто вам ответят и подскажут какой това в наличии      Мы собеем для вас очень пышный и стильный букет из кустовых омашек!    Заказав букет 1 аз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Посто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телегам, вайбе), и мы опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать букет омашек у нас:   Самая быстая доставка или точно в сок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Пеед доставкой пишлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: озовая гипсофила, адужная гипсофила, азноцветная гипсофила, касные озы, белые озы, хизантемы, лилии, омашки, готензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПИ ПOЛУЧЕНИИ куьеу наличными/пееводом на кату   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять      Для консультации и офомления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночьПааметы:  Код цвета: 859421  Атикул: FН605811
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208414644" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208414644?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2790</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11698104760.jpg</picture>
				<name>Каллы</name>
				<description>
					Каллы    Букет калл с большой скидкой до 40%. Свежие Сегодняшние цветы! Быстая Доставка за 1 час или ко вемени! Подаем в озницу по Оптовой цене.    Звоните сейчас и заказывайте! Сегодня максимальная скидка   Пием заказов и доставка 24/7 (куглосуточная)     Цветы только свежие:  Так как мы занимаемся и оптом и озницей, чеез нас походит большое количество цветов ежедневно. Именно поэтому Вы получаете только самые свежие цветы!   Свои куьеы:  Букет пиедет в идеальном состоянии! Так как куье отвечает за доставляемые им цветы своими деньгами, с цветами обходятся максимально беежно.   Касивая упаковка и сбо букета:  Большой выбо азличной упаковке, по стилю, цвету, способу сбоки букета. Опытные флоисты выполнят любую посьбу по упаковки букета или подскажут, ваианты.  (а ещё она Бесплатная)   Оплата пи получении:  Любой удобный для Вас способ оплаты (наличные, пеевод).    Есть вопосы? Звоните сейчас! Подскажем и ответим на все вопосы (какие цветы, количество цветов, какая упаковка подойдет, для каких целей)  Любое количество цветов, любые ваианты упаковки!     Не забудьте добавить объявление в избанное! С нами Вам будет пиятно иметь дело     Стоимость калл зависит от азмеа букета    Быстее звоните, ведь каллы очень бысто аскупают и сейчас их можно купить по низкой цене!    Можно собать азные букеты из калл на любой вкус. Самые частые букеты из калл:   25 калл в кафте   51 калла в матовой пленке   15 калл с лентой   Пышный букет из калл    Пааметы:  Код цвета: 976174  Атикул: FН466733
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208808378" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208808378?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>1590</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://21.img.avito.st/640x480/11718628821.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы  Успейте купить гипсофилу по низкой цене!   Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают гипсофилу?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы тогуем в том числе и оптом, поэтому чеез нас ежедневно походят большие объемы свежих пионов азличных цветов и плантаций;  - Отпавляем фото вашего заказа. Пеед отпавкой, фотогафиуем Ваши цветы. Поэтому Вы можете повеить, в каком виде к Вам отпавили цветы и в каком состоянии они доехали;  - Пи необходимости соханим анонимность. Пезентабельно выглядящий куье, достойно пеподнесет букет, обходя лишние вопосы, пи необходимости;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять   Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   11 азноцветных гипсофил   Гипсофила в кообке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Пааметы:  Код цвета: 947255  Атикул: FН218791
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207957819" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207957819?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2690</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://67.img.avito.st/640x480/11727226067.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы Доставка</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы Доставка  Букет гипсофилы. У нас большой ассотимент цветов гипсофилы (азноцветная гипсофила, белая гипсофила, озовая гипсофила, фиолетовая и дугие цвета). Свежие сегодняшние цветы. Беежная куглосуточная доставка за 1 час или ко вемени.     ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкетно Вашего букета пеед отпавкой   Цветы пиезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   азные ваианты касивой упаковки (поконсультиуем, пишлем фото азных ваиантов)   Куьеы свои, вежливые и опятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито)  Пинимаем заказы и доставляем куглосуточно 24/7!    Быстая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избанные и не потеять!    Звоните и пишите, мы бысто вам ответим!  Пааметы:  Код цвета: 157852  Атикул: FН470267
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208255935" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208255935?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2890</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11732090407.jpg</picture>
				<name>омашки пышный букет доставка</name>
				<description>
					омашки пышный букет доставка  У нас самые касивые и пышные букеты из омашек!  ВЫГОДА: Вы потатите меньше денег за больший объем букета    Звоните пямо сейчас и заказывайте, наши менеджеы бысто вам ответят и подскажут какой това в наличии      Мы собеем для вас очень пышный и стильный букет из кустовых омашек!    Заказав букет 1 аз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Посто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телегам, вайбе), и мы опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать букет омашек у нас:   Самая быстая доставка или точно в сок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Пеед доставкой пишлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: озовая гипсофила, адужная гипсофила, азноцветная гипсофила, касные озы, белые озы, хизантемы, лилии, омашки, готензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПИ ПOЛУЧЕНИИ куьеу наличными/пееводом на кату   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять      Для консультации и офомления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночьПааметы:  Код цвета: 849806  Атикул: FН294626
				</description>
			</offer>
			<offer id="2175911181" available="true">
				<url>https://avito.ru/2175911181?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2220</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11593861132.jpg</picture>
				<name>Цветы с доставкой</name>
				<description>
					Цветы с доставкой    Наши букеты цветов с быстой доставкой, делают любой паздник более запоминающимся и яким     Angels Flowers - лучшая компания на ынке, убедитесь в этом сами   аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем и доставляем даже ночью     У нас:  Самая точная доставка, мы не заставим вас ждать куьеа   Наши менеджеы подбеут вам самый выгодный букет   Букеты из самых касивых цветов     Букет омашек от 1800  Букет готензий от 990  Букет оз от 1490  51 оза от 2790  101 оза от 4790  Особые, выгодны условия и закытые акции для постоянных клиентов   В наличии есть озы, кустовые озы, хизантемы, лили, омашки, готензии, пионы, всё по отличной цене    Собеём любое количество цветов, можем сделать кообку, козину и многое дугое    Звоните/ пишите (Ватсап, Вайбе или Телегам), опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под ваш бюджет! аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем и доставляем даже ночью.    Пааметы:  Код цвета: 948473  Атикул: FН292566
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208603588" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208603588?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11699195244.jpg</picture>
				<name>Букет пионов 11 15 19 25 101 пион Доставка</name>
				<description>
					Букет пионов 11 15 19 25 101 пион Доставка  Успейте купить пионы по низкой цене! От 99 за штуку  Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше пионов, больше скидка!    Почему у нас заказывают пионы?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы тогуем в том числе и оптом, поэтому чеез нас ежедневно походят большие объемы свежих пионов азличных цветов и плантаций;  - Отпавляем фото вашего заказа. Пеед отпавкой, фотогафиуем Ваши цветы. Поэтому Вы можете повеить, в каком виде к Вам отпавили цветы и в каком состоянии они доехали;  - Пи необходимости соханим анонимность. Пезентабельно выглядящий куье, достойно пеподнесет букет, обходя лишние вопосы, пи необходимости;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!    Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять     Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:  9 касных пионов  11 белых пионов в кообке  15 озовых пионов   21 белый пион   21 озовый пион в кообке  51 голландский пион  101 озовый пион Саа Бена    Пааметы:  Код цвета: 940667  Атикул: FН769206
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207965374" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207965374?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2290</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://30.img.avito.st/640x480/11701385830.jpg</picture>
				<name>Каллы</name>
				<description>
					Каллы  Успейте купить каллы по низкой цене! От 95 за штуку  Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите и мы вас бысто поконсультиуем. Успейте заказать до конца дня.  Больше калл, больше скидка!    Почему у нас заказывают пышные букет из калл?    - Выгодные цены. Мы тогуем как оптом, так и в озницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шиканые свежие цветы, по хоошей цене без наценки;  - Опытные флоисты. Квалифициованные флоисты с большим опытом аботы, сделают шиканый букет любой сложности;   - Много ваиантов упаковки. В нашем асенале все виды упаковки, большой ассотимент по выбоу стиля, цвета, фом. Мы следим за тендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать кафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отпавляем фото вашего заказа.   - Все куьеы собственные. Выглядят опятно, четко азговаивают на усском языке. Везут цветы аккуатно, пивозят в том же виде, как их собал флоист;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!    Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять     Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   25 калл в кафте   51 калла в матовой пленке   101 калла в кафте   Пышный букет из калл    Пааметы:  Код цвета: 537279  Атикул: FН435764
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208767658" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208767658?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2190</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://86.img.avito.st/640x480/11714413886.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы Доставка</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы Доставка  У нас самые касивые и пышные букеты из гипсофилы!  Вы потатите меньше денег за больший объем букета    Звоните пямо сейчас и заказывайте, наши менеджеы бысто вам ответят и подскажут какой това в наличии      Мы собеем для вас очень пышный и стильный букет из гипсофилы!    Заказав букет 1 аз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Посто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телегам, вайбе), и мы опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать букет гипсофилы у нас:   Самая быстая доставка или точно в сок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Пеед доставкой пишлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: озовая гипсофила, адужная гипсофила, азноцветная гипсофила, касные озы, белые озы, хизантемы, лилии, омашки, готензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПИ ПOЛУЧЕНИИ куьеу наличными/пееводом на кату   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять      Для консультации и заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночью.    Пааметы:  Код цвета: 398942  Атикул: FН435267
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208391196" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208391196?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>1990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11714307190.jpg</picture>
				<name>Лилии</name>
				<description>
					Лилии    Букет лилий с большой скидкой до 40%. Свежие Сегодняшние цветы! Быстая Доставка за 1 час или ко вемени! Подаем в озницу по Оптовой цене.    Звоните сейчас и заказывайте! Сегодня максимальная скидка   Пием заказов и доставка 24/7 (куглосуточная)     Цветы только свежие:  Так как мы занимаемся и оптом и озницей, чеез нас походит большое количество цветов ежедневно. Именно поэтому Вы получаете только самые свежие цветы!   Свои куьеы:  Букет пиедет в идеальном состоянии! Так как куье отвечает за доставляемые им цветы своими деньгами, с цветами обходятся максимально беежно.   Касивая упаковка и сбо букета:  Большой выбо азличной упаковке, по стилю, цвету, способу сбоки букета. Опытные флоисты выполнят любую посьбу по упаковки букета или подскажут, ваианты.  (а ещё она Бесплатная)   Оплата пи получении:  Любой удобный для Вас способ оплаты (наличные, пеевод).    Есть вопосы? Звоните сейчас! Подскажем и ответим на все вопосы (какие цветы, количество цветов, какая упаковка подойдет, для каких целей)  Любое количество цветов, любые ваианты упаковки!     Не забудьте добавить объявление в избанное! С нами Вам будет пиятно иметь дело     Стоимость лилий зависит от азмеа букета    Быстее звоните, ведь лилии очень бысто аскупают и сейчас их можно купить по низкой цене!    Можно собать азные букеты из лилий на любой вкус. Самые частые букеты из лилий:   9 лилий в кафте   21 лилия в матовой пленке   15 лилий с лентой   Пышный букет из лилий    Пааметы:  Код цвета: 255395  Атикул: FН545297
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208012224" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208012224?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2090</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://84.img.avito.st/640x480/11722310784.jpg</picture>
				<name>омашки Букет из омашек доставка</name>
				<description>
					омашки Букет из омашек доставка  Успейте купить омашки по низкой цене! От 95 за штуку  Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите и мы вас бысто поконсультиуем. Успейте заказать до конца дня.  Больше омашек, больше скидка!    Почему у нас заказывают пышные букет из омашек?    - Выгодные цены. Мы тогуем как оптом, так и в озницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шиканые свежие цветы, по хоошей цене без наценки;  - Опытные флоисты. Квалифициованные флоисты с большим опытом аботы, сделают шиканый букет любой сложности;   - Много ваиантов упаковки. В нашем асенале все виды упаковки, большой ассотимент по выбоу стиля, цвета, фом. Мы следим за тендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать кафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отпавляем фото вашего заказа.   - Все куьеы собственные. Выглядят опятно, четко азговаивают на усском языке. Везут цветы аккуатно, пивозят в том же виде, как их собал флоист;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!    Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять     Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   25 омашек в кафте   51 омашка в матовой пленке   101 омашка в кафте   Пышный букет из омашек    Пааметы:  Код цвета: 861593  Атикул: FН556069
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208749366" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208749366?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11733626913.jpg</picture>
				<name>омашки свежая поставка Букет</name>
				<description>
					омашки свежая поставка Букет  Успейте купить омашки по низкой цене!   Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше омашек, больше скидка!    Почему у нас заказывают омашки?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы тогуем в том числе и оптом, поэтому чеез нас ежедневно походят большие объемы свежих пионов азличных цветов и плантаций;  - Отпавляем фото вашего заказа. Пеед отпавкой, фотогафиуем Ваши цветы. Поэтому Вы можете повеить, в каком виде к Вам отпавили цветы и в каком состоянии они доехали;  - Пи необходимости соханим анонимность. Пезентабельно выглядящий куье, достойно пеподнесет букет, обходя лишние вопосы, пи необходимости;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять   Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   25 омашек в кафте   51 омашка в матовой пленке   101 омашка в кафте   Пышный букет из омашек    Пааметы:  Код цвета: 156679  Атикул: FН546043
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208339290" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208339290?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>5590</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11699400407.jpg</picture>
				<name>Букет невесты</name>
				<description>
					Букет невесты  У нас самые лучшие и самые касивые Букеты невесты! За меньшие деньги вы получаете больший азме букета.  Свежие сегодняшние цветы. Беежная куглосуточная доставка за 1 час или ко вемени.     ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкетно Вашего букета пеед отпавкой   Цветы пиезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   азные ваианты касивой упаковки (поконсультиуем, пишлем фото азных ваиантов)   Куьеы свои, вежливые и опятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито)  Пинимаем заказы и доставляем куглосуточно 24/7!    Быстая доставка за 1 час по Москве и области или точно ко вемени!    Жмите  чтобы добавить объявление в избанные и не потеять!    Звоните и пишите, мы бысто вам ответим!    Пааметы:  Код цвета: 884738  Атикул: FН755994
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208343768" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208343768?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>5890</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://94.img.avito.st/640x480/11701869394.jpg</picture>
				<name>Букет невесты Доставка</name>
				<description>
					Букет невесты доставка  У нас самые касивые и пышные букеты из хизантем!  ВЫГОДА: Вы потатите меньше денег за больший объем букета    Звоните пямо сейчас и заказывайте, наши менеджеы бысто вам ответят и подскажут какой това в наличии      Мы собеем для вас очень пышный и стильный букет из хизантем!    Заказав букет 1 аз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Посто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телегам, вайбе), и мы опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать Букет хизантем у нас:     Самая быстая доставка или точно в сок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Пеед доставкой пишлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: озовая гипсофила, адужная гипсофила, азноцветная гипсофила, касные озы, белые озы, хизантемы, хизантемы, хизантемы, хизантемы, гипсофилы только у нас!   Oплата ПИ ПOЛУЧЕНИИ куьеу наличными/пееводом на кату   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять      Для консультации и офомления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночью.    Пааметы:  Код цвета: 206249  Атикул: FН568577
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208763930" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208763930?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>130</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://76.img.avito.st/640x480/11719295276.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы  Успейте купить гипсофилу по низкой цене!   Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают гипсофилу?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы тогуем в том числе и оптом, поэтому чеез нас ежедневно походят большие объемы свежих пионов азличных цветов и плантаций;  - Отпавляем фото вашего заказа. Пеед отпавкой, фотогафиуем Ваши цветы. Поэтому Вы можете повеить, в каком виде к Вам отпавили цветы и в каком состоянии они доехали;  - Пи необходимости соханим анонимность. Пезентабельно выглядящий куье, достойно пеподнесет букет, обходя лишние вопосы, пи необходимости;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять   Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   11 азноцветных гипсофил   Гипсофила в кообке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Пааметы:  Код цвета: 280715  Атикул: FН314736
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207961945" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207961945?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2390</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://66.img.avito.st/640x480/11728683366.jpg</picture>
				<name>омашки Букет из омашек доставка</name>
				<description>
					омашки Букет из омашек доставка    Букет омашек с большой скидкой до 40%. Свежие Сегодняшние цветы! Быстая Доставка за 1 час или ко вемени! Подаем в озницу по Оптовой цене.    Звоните сейчас и заказывайте! Сегодня максимальная скидка   Пием заказов и доставка 24/7 (куглосуточная)     Цветы только свежие:  Так как мы занимаемся и оптом и озницей, чеез нас походит большое количество цветов ежедневно. Именно поэтому Вы получаете только самые свежие цветы!   Свои куьеы:  Букет пиедет в идеальном состоянии! Так как куье отвечает за доставляемые им цветы своими деньгами, с цветами обходятся максимально беежно.   Касивая упаковка и сбо букета:  Большой выбо азличной упаковке, по стилю, цвету, способу сбоки букета. Опытные флоисты выполнят любую посьбу по упаковки букета или подскажут, ваианты.  (а ещё она Бесплатная)   Оплата пи получении:  Любой удобный для Вас способ оплаты (наличные, пеевод).    Есть вопосы? Звоните сейчас! Подскажем и ответим на все вопосы (какие цветы, количество цветов, какая упаковка подойдет, для каких целей)  Любое количество цветов, любые ваианты упаковки!     Не забудьте добавить объявление в избанное! С нами Вам будет пиятно иметь дело     Стоимость омашки зависит от азмеа букета    Быстее звоните, ведь омашки очень бысто аскупают и сейчас их можно купить по низкой цене!    Можно собать азные букеты из омашки на любой вкус. Самые частые букеты из омашек:   25 омашек в кафте   51 омашка в матовой пленке   101 омашка в кафте   Пышный букет из омашек    Пааметы:  Код цвета: 246029  Атикул: FН135910
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208373197" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208373197?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2490</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://10.img.avito.st/640x480/11703952710.jpg</picture>
				<name>Гипсофила</name>
				<description>
					Гипсофила  Успейте купить гипсофилу по низкой цене! От 130 за штуку  Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите и мы вас бысто поконсультиуем. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают пионы?    - Выгодные цены. Мы тогуем как оптом, так и в озницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шиканые свежие цветы, по хоошей цене без наценки;  - Опытные флоисты. Квалифициованные флоисты с большим опытом аботы, сделают шиканый букет любой сложности;   - Много ваиантов упаковки. В нашем асенале все виды упаковки, большой ассотимент по выбоу стиля, цвета, фом. Мы следим за тендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать кафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отпавляем фото вашего заказа.   - Все куьеы собственные. Выглядят опятно, четко азговаивают на усском языке. Везут цветы аккуатно, пивозят в том же виде, как их собал флоист;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!    Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять     Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   11 азноцветных гипсофил   Гипсофила в кообке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Пааметы:  Код цвета: 838197  Атикул: FН393689
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208677501" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208677501?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>165</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://18.img.avito.st/640x480/11712833318.jpg</picture>
				<name>Гипсофила Букет из гипсофилы</name>
				<description>
					Гипсофила Букет из гипсофилы  Букет гипсофилы. У нас большой ассотимент цветов гипсофилы (азноцветная гипсофила, белая гипсофила, озовая гипсофила, фиолетовая и дугие цвета). Свежие сегодняшние цветы. Беежная куглосуточная доставка за 1 час или ко вемени.     ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкетно Вашего букета пеед отпавкой   Цветы пиезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   азные ваианты касивой упаковки (поконсультиуем, пишлем фото азных ваиантов)   Куьеы свои, вежливые и опятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито)  Пинимаем заказы и доставляем куглосуточно 24/7!    Быстая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избанные и не потеять!    Звоните и пишите, мы бысто вам ответим!  Пааметы:  Код цвета: 851985  Атикул: FН403897
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208566049" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208566049?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>3290</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://14.img.avito.st/640x480/11717153314.jpg</picture>
				<name>Гипсофила</name>
				<description>
					Гипсофила  Букет гипсофилы. У нас большой ассотимент цветов гипсофилы (азноцветная гипсофила, белая гипсофила, озовая гипсофила, фиолетовая и дугие цвета). Свежие сегодняшние цветы. Беежная куглосуточная доставка за 1 час или ко вемени.     ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкетно Вашего букета пеед отпавкой   Цветы пиезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   азные ваианты касивой упаковки (поконсультиуем, пишлем фото азных ваиантов)   Куьеы свои, вежливые и опятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито)  Пинимаем заказы и доставляем куглосуточно 24/7!    Быстая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избанные и не потеять!    Звоните и пишите, мы бысто вам ответим!  Пааметы:  Код цвета: 143950  Атикул: FН317817
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208450887" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208450887?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>70</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11721305177.jpg</picture>
				<name>омашки Букет омашек</name>
				<description>
					омашки Букет омашек    Букет омашек с большой скидкой до 40%. Свежие Сегодняшние цветы! Быстая Доставка за 1 час или ко вемени! Подаем в озницу по Оптовой цене.    Звоните сейчас и заказывайте! Сегодня максимальная скидка   Пием заказов и доставка 24/7 (куглосуточная)     Цветы только свежие:  Так как мы занимаемся и оптом и озницей, чеез нас походит большое количество цветов ежедневно. Именно поэтому Вы получаете только самые свежие цветы!   Свои куьеы:  Букет пиедет в идеальном состоянии! Так как куье отвечает за доставляемые им цветы своими деньгами, с цветами обходятся максимально беежно.   Касивая упаковка и сбо букета:  Большой выбо азличной упаковке, по стилю, цвету, способу сбоки букета. Опытные флоисты выполнят любую посьбу по упаковки букета или подскажут, ваианты.  (а ещё она Бесплатная)   Оплата пи получении:  Любой удобный для Вас способ оплаты (наличные, пеевод).    Есть вопосы? Звоните сейчас! Подскажем и ответим на все вопосы (какие цветы, количество цветов, какая упаковка подойдет, для каких целей)  Любое количество цветов, любые ваианты упаковки!     Не забудьте добавить объявление в избанное! С нами Вам будет пиятно иметь дело     Стоимость омашки зависит от азмеа букета    Быстее звоните, ведь омашки очень бысто аскупают и сейчас их можно купить по низкой цене!    Можно собать азные букеты из омашки на любой вкус. Самые частые букеты из омашек:   25 омашек в кафте   51 омашка в матовой пленке   101 омашка в кафте   Пышный букет из омашек    Пааметы:  Код цвета: 191447  Атикул: FН111145
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207973050" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207973050?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2490</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11709360344.jpg</picture>
				<name>омашки Букет из омашек доставка</name>
				<description>
					омашки Букет из омашек доставка  У нас самые лучшие и самые пышные омашки! За меньшие деньги вы получаете больший азме букета.  Свежие сегодняшние цветы. Беежная куглосуточная доставка за 1 час или ко вемени.     ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкетно Вашего букета пеед отпавкой   Цветы пиезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   азные ваианты касивой упаковки (поконсультиуем, пишлем фото азных ваиантов)   Куьеы свои, вежливые и опятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито)  Пинимаем заказы и доставляем куглосуточно 24/7!    Быстая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избанные и не потеять!    Звоните и пишите, мы бысто вам ответим!    Пааметы:  Код цвета: 418393  Атикул: FН575412
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208585557" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208585557?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2090</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11702691313.jpg</picture>
				<name>Пионы Букет пионов Доставка</name>
				<description>
					Пионы Букет пионов Доставка  Успейте купить пионы по низкой цене! От 99 за штуку  Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше пионов, больше скидка!    Почему у нас заказывают пионы?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы тогуем в том числе и оптом, поэтому чеез нас ежедневно походят большие объемы свежих пионов азличных цветов и плантаций;  - Отпавляем фото вашего заказа. Пеед отпавкой, фотогафиуем Ваши цветы. Поэтому Вы можете повеить, в каком виде к Вам отпавили цветы и в каком состоянии они доехали;  - Пи необходимости соханим анонимность. Пезентабельно выглядящий куье, достойно пеподнесет букет, обходя лишние вопосы, пи необходимости;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!    Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять     Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:  9 касных пионов  11 белых пионов в кообке  15 озовых пионов   21 белый пион   21 озовый пион в кообке  51 голландский пион  101 озовый пион Саа Бена    Пааметы:  Код цвета: 346146  Атикул: FН503791
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208676514" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208676514?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>225</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://03.img.avito.st/640x480/11704141403.jpg</picture>
				<name>Готензии Букет готензий</name>
				<description>
					Готензии Букет готензий  У нас самые касивые и пышные букеты из готензий!  ВЫГОДА: Вы потатите меньше денег за больший объем букета    Звоните пямо сейчас и заказывайте, наши менеджеы бысто вам ответят и подскажут какой това в наличии      Мы собеем для вас очень пышный и стильный букет из готензий!    Заказав букет 1 аз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Посто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телегам, вайбе), и мы опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать Букет готензий у нас:     Самая быстая доставка или точно в сок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Пеед доставкой пишлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: озовая гипсофила, адужная гипсофила, азноцветная гипсофила, касные озы, белые озы, хизантемы, лилии, готензии, готензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПИ ПOЛУЧЕНИИ куьеу наличными/пееводом на кату   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять      Для консультации и офомления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночью.    Пааметы:  Код цвета: 863135  Атикул: FН363649
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208094410" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208094410?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://59.img.avito.st/640x480/11704204659.jpg</picture>
				<name>омашки Букет омашек</name>
				<description>
					омашки Букет омашек  У нас самые касивые и пышные букеты из омашек!  ВЫГОДА: Вы потатите меньше денег за больший объем букета    Звоните пямо сейчас и заказывайте, наши менеджеы бысто вам ответят и подскажут какой това в наличии      Мы собеем для вас очень пышный и стильный букет из кустовых омашек!    Заказав букет 1 аз Вы станете нашим постоянным клиентом, можете убедиться в этом сами!  Посто позвоните/ напишите (Авито, ватсап, телегам, вайбе), и мы опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под указанный бюджет!  ===========  Почему Вам стоит заказать букет омашек у нас:   Самая быстая доставка или точно в сок (можем доставить к 24:00 или к 6:00)   Пеед доставкой пишлём фото Baшего букета   Самые свежие цветы: озовая гипсофила, адужная гипсофила, азноцветная гипсофила, касные озы, белые озы, хизантемы, лилии, омашки, готензии, гипсофилы только у нас!   Oплата ПИ ПOЛУЧЕНИИ куьеу наличными/пееводом на кату   ДOСТАВЛЕНО СВЫШЕ 5000 ЗАКАЗОВ   Скидки постоянным клиентам!  ===========  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять      Для консультации и офомления заказа звонитe/пишите (мoжно в вoтс aп или в чaт авитo)  аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем на звонки/сообщения и доставляем даже ночьПааметы:  Код цвета: 573170  Атикул: FН273698
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208689918" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208689918?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>145</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://82.img.avito.st/640x480/11714818182.jpg</picture>
				<name>Гипсофила азноцветная голубая озовая</name>
				<description>
					Гипсофила адужная озовая голубая Букет из гипсы  Успейте купить гипсофилу по низкой цене!   Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве и МО за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите. Успейте заказать до конца дня.  Больше гипсофилы, больше скидка!    Почему у нас заказывают гипсофилу?    - Всегда только свежие цветы. Так как мы тогуем в том числе и оптом, поэтому чеез нас ежедневно походят большие объемы свежих пионов азличных цветов и плантаций;  - Отпавляем фото вашего заказа. Пеед отпавкой, фотогафиуем Ваши цветы. Поэтому Вы можете повеить, в каком виде к Вам отпавили цветы и в каком состоянии они доехали;  - Пи необходимости соханим анонимность. Пезентабельно выглядящий куье, достойно пеподнесет букет, обходя лишние вопосы, пи необходимости;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!  Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять   Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!  Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   11 азноцветных гипсофил   Гипсофила в кообке   Цветная гипсофила   Пышный букет из гипсофилы   Стильный букет из гипсофилы    Пааметы:  Код цвета: 483886  Атикул: FН593014
				</description>
			</offer>
			<offer id="2176595153" available="true">
				<url>https://avito.ru/2176595153?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>4314</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://93.img.avito.st/640x480/11600552993.jpg</picture>
				<name>101 оза, 51 оза доставка</name>
				<description>
					101 оза, 51 оза доставка    Мы лучше всех собеём 101 озу или 51 озу и аккуатно доставим  101 и 51 оза - уникальный букет, котоый даят любимой девушке с теплом и любовью.     Angels Flowers - лучшая компания на ынке, убедитесь в этом сами   аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем и доставляем даже ночью     У нас:  Самые свежие цветы   Наши менеджеы отвечают 24 часа в сутки   Самые касивые и сногсшибательные букеты   101 оза 60см  101 оза 70см   51 оза 60см   51 оза 70см   Скидки постоянным клиентам   В наличии есть озы, кустовые озы, хизантемы, лили, омашки, готензии, пионы, всё по отличной цене    Собеём любое количество цветов, можем сделать кообку, козину и многое дугое    Звоните/ пишите (Ватсап, Вайбе или Телегам), опеативно поконсультиуем и подбеем лучший букет под ваш бюджет! аботаем 24 часа без выходных. Отвечаем и доставляем даже ночью.    Пааметы:  Код цвета: 890095  Атикул: FН184131
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208098392" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208098392?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>5890</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://99.img.avito.st/640x480/11704238299.jpg</picture>
				<name>Букет невесты Доставка</name>
				<description>
					Букет невесты доставка  Успейте купить хизантемы по низкой цене!   Только свежие букеты. Куглосуточный пием заказов с доставкой по всей Москве за 1 час или ко вемени!    Звоните/Пишите и мы вас бысто поконсультиуем. Успейте заказать до конца дня.  Больше хизантем, больше скидка!    Почему у нас заказывают пышные букет из хизантем?    - Выгодные цены. Мы тогуем как оптом, так и в озницу, большими объемами. Именно поэтому Вы получаете шиканые свежие цветы, по хоошей цене без наценки;  - Опытные флоисты. Квалифициованные флоисты с большим опытом аботы, сделают шиканый букет любой сложности;   - Много ваиантов упаковки. В нашем асенале все виды упаковки, большой ассотимент по выбоу стиля, цвета, фом. Мы следим за тендами и делаем качественные стильные букеты; Можем сделать кафт, матовую плёнку, обычную атласную ленту или воплотить вашу идею!  - Отпавляем фото вашего заказа.   - Все куьеы собственные. Выглядят опятно, четко азговаивают на усском языке. Везут цветы аккуатно, пивозят в том же виде, как их собал флоист;  - Гаантия. Оплата пи получении. Возващаем деньги, если с цветами что-то не так.    Оплата любым удобным для Вас способом (наличные, ката, пеевод)  Доставим бысто по всей Москве. Точно в сок!    Звоните пямо сейчас! Любой способ связи: Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито  Куглосуточно пинимаем заказы и доставляем 24/7!    Добавьте объявление в избанные, чтобы не потеять     Можете собать свой ваиант букета, или выбать из самых популяных ваиантов:   9 хизантем в кафте   21 хизантема в матовой пленке   15 хизантем с лентой   Пышный букет из хизантем  Пааметы:  Код цвета: 620486  Атикул: FН479268
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208059346" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208059346?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=166837922</url>
				<price>2590</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://70.img.avito.st/640x480/11731414870.jpg</picture>
				<name>омашки Букет из омашек доставка</name>
				<description>
					омашки Букет из омашек доставка  У нас самые лучшие и самые пышные омашки! За меньшие деньги вы получаете больший азме букета.  Свежие сегодняшние цветы. Беежная куглосуточная доставка за 1 час или ко вемени.     ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС! Сегодня действует Акция. Скидки до 50%     Делаем фото конкетно Вашего букета пеед отпавкой   Цветы пиезжают к Вам свежие и целые (не помятые)   азные ваианты касивой упаковки (поконсультиуем, пишлем фото азных ваиантов)   Куьеы свои, вежливые и опятные    Звоните, пишите любым удобным для Вас способом (Телефон, Вотсап, Вайбе, Телегам, Авито)  Пинимаем заказы и доставляем куглосуточно 24/7!    Быстая доставка за 1 час по Москве и области!    Жмите  чтобы добавить объявление в избанные и не потеять!    Звоните и пишите, мы бысто вам ответим!    Пааметы:  Код цвета: 220152  Атикул: FН516141
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
