<yml_catalog date="2021-09-03 15:19">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2201407257" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201407257</url>
				<price>5990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11661875901.jpg</picture>
				<name>Аппарат для маникюра strong 210</name>
				<description>
					АППАРАТ СТРОНГ 210 ДЛЯ МАНИКЮРА И ПЕДИКЮРА  Аппарат Strong 210/105 для маникюра и педикюра   Аппарат Strong 210 / 105L предназначен для маникюра, педикюра и наращивания ногтей. Подходит как для работы в салоне с высокой посещаемостью клиентов, так и дома. Мощность микромотора станка 65 Вт, что дает возможность использовать его для маникюра и педикюра. Скорость вращения - 35000 об / мин, устройство имеет реверсивную функцию. В станке есть цанговый режим смены фрезы, что позволяет мастеру быстро и легко заменить насадку (затратив не более 3 секунд). Рукоятка не нагревается, благодаря специальному воздухозаборнику, который имеет наконечник аппарата Strоng.   Для удобства мастера на корпусе устройства располагается футляр для фрез, чтобы под рукой были самые необходимые насадки. Также полностью исключена вибрация станка при работе, так как в конструкции микромотора есть 4 подшипника, не допускающие вибрации фрезы.  МОЩНОСТЬ: 65 ватт  ОБОРОТОВ: 35000
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201081394" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201081394</url>
				<price>2250</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11661905090.jpg</picture>
				<name>Педикюрная подставка для ног</name>
				<description>
					Педикюрная подставка для ног
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201846579" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201846579</url>
				<price>2700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11661886577.jpg</picture>
				<name>Фрезер 45.000 об 65 вват</name>
				<description>
					АППАРАТ ZS-602 ДЛЯ МАНИКЮРА И ПЕДИКЮРА  Аппарат для маникюра и педикюра ZS-602 Nail Drill Pro имеет достаточно сильную фактическую мощность 65 Вт, поэтому он идеально подходит как для маникюра, обеспечивая профессиональную обработку кутикулы, боковых выступов, кончиков пальцев, так и для педикюра в процессе обработки натоптышей. и ороговевшая кожа.   Максимальная частота вращения фрезы 45 000 об / мин. Модель отличается компактностью, лаконичным дизайном и всеми необходимыми функциями. Маршрутизатором можно управлять как вручную, так и с помощью специальной педали. Подставка для ручки роутера и насадки - дополнительный комфорт для мастера. Также есть отверстия для фрезы.   Устройство работает на разных скоростях от минимальной 0 до максимальной 45 000 об / мин. Плавный переход скоростей осуществляется ручкой на передней панели устройства или ножной педалью. Фрезер отлично подходит для аппаратного маникюра, коррекции верхних ногтей (гель и акрил). Имеет низкий уровень шума при работе, не вибрирует. Встроенный предохранитель защищает от перегрузки. Маникюрный аппарат ZS-602 надежен и долговечен. Подходит для домашнего использования.  МОЩНОСТЬ: 65 ватт  ОБОРОТОВ: 45 000  ЦЕНА: 2700₽
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
