<yml_catalog date="2021-09-25 14:18">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2233528980" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233528980?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://96.img.avito.st/640x480/11724027296.jpg</picture>
				<name>Набор для маникюра</name>
				<description>
					Набор   Цена 3500 рублей   -sun 5  -фрезер ручка 10000 обарот.   -top/base cosmo  -primer  -гель лак cosmo(4шт)  -акриловая пудра  -фреза для снятия кукуруза  -наклейки(5шт)  -стразы mix  -масло для кутикул   -пилочки (2шт)  -баф
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233756653" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233756653?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3850</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11738961319.jpg</picture>
				<name>Мини набор shellac</name>
				<description>
					В набор входит:  1. Гибридная UV/Led лампа Sun 5, 48 вт с цифровым дисплеем  2. Bluesky Rubber base coat, Каучуковая основа для гель-лак  3. Bluesky Rubber top coat, Каучуковый топ для гель-лака  4. Bluesky Primer праймер  5. Гель-лак Bluesky 7 шт   6. Обезжириватель для ногтей и снятия липкого слоя 100мл, Severina  7. Средство для снятия гель-лака с &quot;носиком&quot; 80мл, Severina  8. Антибактериальное средство для рук и ногтей 80мл, Severina  9. Пилка 180/240  10. Бафик полировщик 4х сторонний (цвет на выбор)  11. Безворсовые салфетки (50шт)  12. Апельсиновые палочки 25шт.  13. Щетка для удаления пыли (модель 2)  14. Зажим-прищепка для снятия искуственных покрытий, (цвет на выбор)  15. Палитра круглая матовая  16. Подставка для рук &quot;Классическая&quot; (разные цвета)  17. Салфетки одноразовые в рулоне 20/30 100шт.  18. Масло для кутикулы увлажняющее (с ароматом на выбор)  19. Для удаления кутикулы в стеклянном флаконе с пипеткой 75мл, Domix  20. Ванночка для маникюра  21. Ёмкость с помпой для удобного использования жидкостей
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233099169" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233099169?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://81.img.avito.st/640x480/11747846881.jpg</picture>
				<name>Стронг 210 с сумкой</name>
				<description>
					СТРОНГ 210 105l РАСПРОДАЖА 2021 ГОДА!  Самая масштабная распродажа аппаратов стронг 210 105l в 2021 году в нашем интернет-магазине. Мы гарантируем высокое качество товаров.  Аппарат для маникюра и педикюра стронг 210 является одной из популярнейших моделей аппаратов для маникюра и педикюра в России. Мощный микромотор позволяет легко проводить процедуры маникюра, коррекции ногтей и педикюра. Облегченный блок управления в пластиковом корпусе имеет пенал для 18 фрез. Экономия места достигается за счет наличия держателя наконечника на блоке управления. Наконечник 105L - бесшумный и лёгкий. Отсутствие вибрации обеспечивает комфортную работу мастера.  Область применения: кутикула, ногти, огрубевшая кожа, пятки.  Функции аппарата: выравнивание ногтевой пластины, удаление гель-лака, удаление огрубевшей кожи, удаление сухих мозолей.  Аппарат стронг 210 купить может: как новичок для домашнего использования, так и профессионал.  КОМПЛЕКТАЦИЯ:  Основной блок управления стронг 210 - аппарата для маникюра и педикюра с панелью приборов  Ручка Стронг 105l (35000 оборотов/мин) с охлаждением  Подставка для ручки - 2шт  Педаль для ножного управления (вкл/выкл)  Ключ для разбора и чистки ручки  Инструкция на русском языке  Запасные щетки  Сумка для переноски
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233593141" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233593141?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://97.img.avito.st/640x480/11747984497.jpg</picture>
				<name>Набор для стерилизации</name>
				<description>
					Набор состоит из 2 предметов. Предназначен для стерилизации инструментов.  СОСТАВ НАБОРА:  1. Сухожар СН-360Т, 300 Вт.  2. Ультрафиолетовый стерилизатор Germix.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233462897" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233462897?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>20000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11735280360.jpg</picture>
				<name>Супер крутой набор для неил мастера</name>
				<description>
					В наборе есть вcе, что нужно маcтеpу маникюpа для откpытия кабинетa  20000  B нaбop вxoдит:   - Лампа Sun 5 на 48 w ( дисплей, 3 вида таймерa, дaтчик движeния )  - Фpeзер aппарат для мaникюpа 45000 oбoротов 65 w. Прoфeccиoнальный, eсть рeвеpc, пeдаль и oxлаждениe в ручке  - Сухoжapoвoй шкаф, стeрилизатoр   - Крафт пакеты 100 шт  - Аламинол 1л. для дезинфекции инструментов перед температурой обработкой в сухожаре  - Пылесос 30 w  - Цветной гель-лак Коdi 10 шт ( плотный пигмент , насыщенные цвета)   - Топ и база от Коdе 12 ml ( длительное ношение маникюра от 3-4 недель)   - Праймер от Коdi  - Мономер  - Акриловая пудра 3 шт ( прозрачная , розовая, белая)   - Гель для наращивания ногтей 15 g 3 шт ( белый, розовый, прозрачный)  - Формы для наращивания ногтей широкие 500 шт  - Масло для кутикулы  - Полигель для наращивания ногтей   - Верхние формы для наращивания полигелем  - Двухсторонняя кисть с лопаточкой для полигеля  - Кисть для акрила  - Набор кистей, для геля и дизайна  - ванночка для маникюра   - Подставка для рук  - Бокс для стерилизации инструмента  - Нитриловые перчатки ( 100 шт в уп)  - Фреза для маникюра 3 шт   - Фрезер кукуруза керамическая для снятия гель лака  - контейнер пустой для страз   - Разделители для пальцев ног 25 шт  - Ремувер для удаления кутикулы   - Безворсовые салфетки  - Апельсиновые палочки 100 шт   жидкость для снятия материала геля и гель-лака в помпе 140мл  - Обезжириватель в помпе 140 мл  - Дезинфектор для рук  - Пушер   - Ножницы для кутикулы и маникюра  - Щипцы  - Кюретка для педикюра   - Типсы 100 шт  - Клей для типс  - Прищепки для снятия материала 10 шт   - Типсорез  - Палитра на кольце на 50 ногтей  - Стемпинг + диск с рисунками  - Лак для стемпинга  - Пилки 4 шт  - Баф 3 шт  - Втирки для дизайна ногтей 2 шт  - Набор блесток 12 шт 5шт  - Стразы 1140 шт микс   - Гибкая лента 2 шт  - Наклейки слайдеры 7 шт  - Липкая лента 6 шт  - Фольга 4 шт  - Щёточка 2шт
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201484083" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201484083?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://73.img.avito.st/640x480/11681034273.jpg</picture>
				<name>Фрезер машинка 45.000 об 65 вват</name>
				<description>
					Описание Машинка для маникюра и педикюра Nail Master имеет мощность 65 Вт. Аппарат обеспечивает профессиональную обработку кутикулы, боковых валиков, подушечек пальцев, натоптышей и ороговевшей кожи. Максимальная скорость вращения фрезы составляет 45000 оборотов в минуту. Модель характеризуется компактностью, лаконичным дизайном и наличием всех необходимых функций. Управлять фрезером можно как вручную, так и с помощью специальной педали. Переключение режимов производится тумблером, расположенным на панели устройства. Выбор направления режима вращения насадок осуществляется с помощью переключателя на передней панели. Подставка под ручку фрезера и насадки  дополнительный комфорт мастеру. Также имеет отверстия для фрез. Аппарат работает на разных оборотах от минимального 0 до максимального в 45000 об/мин. Плавный переход скоростей производится ручкой на передней панели аппарата или с помощью ножной педали. Фрезер прекрасно подойдет для аппаратного маникюра, верхней коррекции ногтей (гель и акрил). Обладает низким шумом во время работы, не вибрирует. Встроенный предохранитель защищает от перегрузок. Маникюрная машинка надежна и долговечна. Подойдет для профессионального использования. Характеристики: - Напряжение: 220-240 В, 50-60 Гц. - Максимальное количество оборотов: 45000 - Минимальное количество оборотов: 500 - Реверс - переключение направления вращения: есть - Обладает низким шумом во время работы, не вибрирует - Ножная педаль: есть - Встроенный предохранитель: есть - Тип зажима: цанговый зажим фрезы - Применение: маникюр, педикюр, коррекция искусственных ногтей Комплектация: блок питания, ручка-микродвигатель, набор фрез (6 шт.) с алмазным напылением, необходимых для обработки края ногтя, шлифовки, тонкой шлифовки, удаления кутикулы, удаления мозолей и огрубевшей кожи, чистки под ногтями, коррекции искусственных ногтей и финишной шлифовки, подставка для ручки, ножная педаль.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201625489" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201625489?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11708534860.jpg</picture>
				<name>Мощная вытяжка для маникюра 100 вват</name>
				<description>
					В НАЛИЧИЙ   МАНИКЮРНЫИ ПЫЛЕСОС 100 ВАТТ    Настольная маникюрная вытяжка 100 Вт. для ногтевых студии.   Благодаря компактным размерам она отлично поместится даже на небольшом хозяиском рабочем столе. Пылесос оснащен мощным вентилятором, которыи легко обеспечит вам чистое рабочее место без опилок. В комплект входит несколько сменных пакетов для сбора опилок ногтеи.   Вытяжка для маникюрного стола (белая).   В комплекте 2 сумки, регулировка мощности.   Вытяжка (пылеуловитель) предназначена для поглощения опилок при строительстве, исправлении гвоздеи. Легко использовать. Бесшумныи, удобныи и эффективныи пылесос поглощает ногтевую пыль всех типов (гелевую, акриловую и натуральную). Мягкая подставка для рук   Напряжение сети: 220 В / 50 Гц  Способ применения:   Поставьте прибор на плоскии стол.   Подключите устроиство к сети с соответствующим напряжением.   Установите переключатель в положение включено.   Вентилятор начинает работать. Положите руки на сухую поверхность.   По окончании процедуры выключите прибор и отключите его от электросети.  ОБОРУДОВАНИЕ:   Пылесос, 2 мешка для пыли  МОЩНОСТЬ: 100 Вт   ЦЕНА: 2600 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233717125" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233717125?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11723336413.jpg</picture>
				<name>Классный маникюрный набор</name>
				<description>
					#Акция на не обычный набор   Успейте приобрести   Цена за набор 5500р.  1)Лампа UV/LED Sun-5 48ватт 3 вида таймера с дисплеем сенсорная   2)Машинка Nail Master 45 000 оборот 65w.  3)Гель лак блюскай 8шт разных цветов   4)База и топ блюскай   5)Жидкость для снятия шеллака и гель лака   6)Средства для обезжиривания ногтей и снять липкой слой   7)Апельсиновые палочки 20шт   8)Набор стразы разноцветные   9)Щётка маленькая на палец   10)Бафик четырех стороны   11)Форма одноразовый 100шт   12)Фосфорная втирка   13)Втирка жемчуг   14)Мармелад для дизайна   15)Безворсовые салфетки   16)Масла для ногтей и кутикул   17)Пилка   18)Баф длинный   19)Набор фрезы   Все материалы хорошего качества с гарантия. Срок на гель лаки 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201502475" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201502475?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://18.img.avito.st/640x480/11687258418.jpg</picture>
				<name>Вытяжка 80 вват</name>
				<description>
					Вытяжка с регулятором 858-2 DUST NAIL COLLECTOR Smart 2 80 ватт.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201069102" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201069102?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://55.img.avito.st/640x480/11692486555.jpg</picture>
				<name>Фрезер машинка 45.000 об 65 вват</name>
				<description>
					Модель Nail Drill ZS-602 красная     45 000 оборотов в мин, мощность 65 Вт. Аппараты новые.     Машинка для аппаратного маникюра отлично подойдет для маникюра, педикюра и коррекции искусственных ногтей. Применяется для удаления кутикулы, шлифовки, тонкой и заключительной шлифовки, для обработки ногтевой пластины, для избавления от загрубевшей кожи и мозолей, для коррекции нарощенных ногтей и для очищения пространства под ногтями. Эргономическая ручка регулировки скоростей, реверс, отсутствие вибрации, обтекаемый дизайн рукояти, панель управления на блоке, ножная педаль, удобная смена насадок без использования ключа - всё сделано для удобства Вашей работы!     Технические характеристики:     Размер  24,5*21*10 см.   Мощность  65 Вт.   Напряжение  220 W.   Частота  50-60 Гц.   Скорость вращения  45 000 об.   Вес  1,5 кг.     В комплект входит блок питания, ручка, подставка, набор фрез 6 штук (шлифовщик для стоп, аналог фрезы пламя для поднятия кутикулы, аналог фрезы пуля для прочищения под кутикулой, боковых валиков, фреза для обработки стоп) и одноразовых колпачков.     Работаем без выходных. Отправляем в регионы через безопасную сделку Почту России
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201644165" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201644165?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://97.img.avito.st/640x480/11708544997.jpg</picture>
				<name>Пылесос для маникюра</name>
				<description>
					В НАЛИЧИИ   МАНИКЮРНЫИ ПЫЛЕСОС 2 в 1   Настольная вытяжка (пылесос) для маникюрного стола на две руки предназначена для сбора пыли и улавливания мелких частиц при наращивании и коррекции ногтеи. Благодаря этому мастер и его клиент не вдыхают пыль. Также при обработке и коррекции ногтеи или педикюре ручка фрезера не забивается и служит намного дольше и эффективнее. Эта вытяжка оснащена двумя вентиляторами и имеет высокую мощность 65 Вт. Задняя панель облицована приятным на ощупь кожзаменителем, которыи легко чистить в случае загрязнения. Включает 2 сменных мешка для пыли. Удобныи дизаин и мягкая набивка обеспечат комфорт рукам покупателя.  Способ применения:   Поставьте прибор на плоскии стол.   Подключите устроиство к сети с соответствующим напряжением.   Установите переключатель в положение включено.   Вентилятор начинает работать. Положите руки на сухую поверхность.   По окончании процедуры выключите прибор и отключите его от электросети.  ОБОРУДОВАНИЕ:   Пылесос, 2 мешка для пыли  МОЩНОСТЬ: 65 Вт    
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233767722" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233767722?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11723299732.jpg</picture>
				<name>Вытяжка 100 ww</name>
				<description>
					Получили Профессиональный настольный мини-пылесос 858-9 100W    Успейте заказать 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233768024" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233768024?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>11990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://81.img.avito.st/640x480/11723290481.jpg</picture>
				<name>Крутой Набор для мастера маникюра</name>
				<description>
					Ot   Супер набор       Наборы для маникюра и педикюра    TheВ наборе:   1 Сухожар    2 Машинка Strong 210 синяя ручка 105L   3Лампа ВС х 54 Вт    4 Пылесос FM SM 858    у нас не большой подарок - 2 гель лака, коди    скорее спешите, чтобы получить   Качество гарантируем
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233367234" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233367234?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3999</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://86.img.avito.st/640x480/11723319186.jpg</picture>
				<name>Мини набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Шикарный набор для маникюра 24в1  Цена 3999  В набор входит   Лампа Sun5 48Вт  РУЧКА ОППАРАТ для маникюра   Блускай RUBBER BAZA  Блускай RUBBER TOP   BLUESKY гел ЛАКИ 8 шт   Щетка,  Кусачки,  Стразик,   Политра для накращивание,   Пилка,   Бафы,   Масло opi,   Апельсиновие палочки,   Жидкость и  Обезжирователь.  Шлифовка  Гель Луна для наращивания  Акриловый пудра  Фрез кукуруза  Безворсовые салфетки  Триммер
				</description>
			</offer>
			<offer id="2232888620" available="true">
				<url>https://avito.ru/2232888620?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://30.img.avito.st/640x480/11723322130.jpg</picture>
				<name>Всё для стерилизации инструментов</name>
				<description>
					Набор 4 в1   Цена 5000рублей   Супер качества      В набор входит   1)Концентрат для дезинфекции &quot;Оптимакс проф&quot;  2)крафт пакеты для стерилизации инструментов 100шт 75/150  3)Бокс для стерилизации   4)Сухожаровой шкаф Sanitizing Box CH-360T
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233104719" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233104719?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://63.img.avito.st/640x480/11738933663.jpg</picture>
				<name>Стартовый набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					В набор входит:  1. Гибридная UV/Led лампа Sun 5, 48 вт с цифровым дисплеем  2. Bluesky Rubber base coat (каучуковая)  3. Bluesky Rubber top coat (каучуковый)  4. Bluesky Primer праймер  5. Гель-лак Bluesky 12 шт   Укажите выбранные гель-лаки в комментарии к заказу, либо сообщите их менеджеру при подтверждении заказа.  6. Обезжириватель для ногтей и снятия липкого слоя 500мл, Severina  7. Средство для снятия гель-лака 1000мл, Santera  8. Антибактериальное средство для рук и ногтей 125мл, Severina  9. Аламинол 1000мл  10. Пилка 180/240  11. Бафик полировщик 4х сторонний (цвет на выбор)  12. Безворсовые салфетки 50шт  13. Апельсиновые палочки 100шт.  14. Щетка для удаления пыли (модель 2)  15. Зажим-прищепка для снятия искуственных покрытий  16. Палитра круглая матовая  17. Подставка для рук &quot;Классическая&quot; (разные цвета)  18. Салфетки одноразовые в рулоне 20/30 100шт.  19. Масло для кутикулы увлажняющее (с ароматом на выбор)  20. Для удаления кутикулы в стеклянном флаконе с пипеткой 75мл, Domix  21. Ванночка для маникюра  22. Ёмкость с помпой (модель 2)  23. Кусачки Zinger, серебро, для ногтевой пластины, двухпружинные,   24. Ножницы Zinger закругленные для кутикулы.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201506325" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201506325?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://55.img.avito.st/640x480/11691530255.jpg</picture>
				<name>Духи женские оригинал</name>
				<description>
					 SERGE LUTENS Люкс качество  Feminite du bois  Santal majuscule  L&apos;orpheline  Le fille de Berlin    50 мл    Бомбическое качество    Очень стойкие     
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201330021" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201330021?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://14.img.avito.st/640x480/11679725914.jpg</picture>
				<name>Стартовый набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Cтаpтoвый набор для маникюра и педикюрa, шеллaка в домaшниx услoвияx. Mаникюp кaк в caлoне теперь можно делать сaмocтoятeльно домa!  3500  В набоp вxодит:  1. УФ UV LED лaмпа для сушки гель-лакa Sun One мoщнoстью 48вaтт. Съёмноe дно нa мaгнитaх. Ecть сенcор движения, при зaнеceниe pуки в лампу включaется пpогpамма безконечность. Лампа считается профессиональной, время сушки 30-60 секунд в зависимости от производителя.  2. Каучуковая база Коdi Коди   3. Каучуковый топ Коdi Коди   4. Цветной гель-лак шеллак Коdi 6шт.  5. Жидкость для обезжиривания и снятия липкого слоя.  6. Жидкость для снятия гель-лака шеллака.  7. Дефендер (силиконовая плёнка для защиты кутикулы от окрашивания)  8. Щёточка.  9. Большой баф.  10. Пилка для ногтей.  11. Баф.  12. Апельсиновые палочки.  13. Безворсовые салфетки.  14. Мини баф.  15. Гель Linа для укрепления ногтей.  16. Ухаживающее масло с кисточкой для кутикулы.  17. Безкисдотный праймер.  Отправляем в регионы по 100% предоплате.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233393257" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233393257?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1399</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://67.img.avito.st/640x480/11727805867.jpg</picture>
				<name>30 алмазных фрез для маникюра</name>
				<description>
					НАБОР НАСАДОК НА ФРЕЗЕР DIAMOND DRILL BIT SET, В НАБОРЕ 30 ШТ  Набор состоит из тридцати фрезерных насадок с алмазным напылением. Все они имеют различную форму и предназначены для выполнения многочисленных задач в процессе аппаратного ухода за ногтями и кожей: коррекция длины и формы свободного края, выпиливание затекших материалов при наращивании, обработка околоногтевой области и кутикулы, удаление огрубелостей и так далее. В комплект входят насадки с коническим, элипсообразным, шарообразным, цилиндрическим и острым наконечником
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201251371" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201251371?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://87.img.avito.st/640x480/11696728187.jpg</picture>
				<name>Лампа светодиодная для маникюра сан х 54 вват</name>
				<description>
					В НАЛИЧИИ  САН X ЛАМПА, 54 ВАТТ    Лампа для сушки гель-лаков Sun X UV / LED 54W относится к современному типу УФ-аппаратов, оснащена новыми светодиодными элементами с широким диапазоном длин волн для лучшей полимеризации гель-лаков и гелевых материалов со светодиодами. деятельность.   Срок службы лампы превышает 50 000 часов, что также значительно дольше, чем у УФ-ламп. Светодиодная технология экономит энергию до 10 раз!  Характеристики:   Тип лампы: УФ + светодиод   Мощность: 54Вт.   Количество светодиодов: 36 шт.   Таймер: 10, 30, 60, 99 секунд, а также стандартный режим 120 секунд   Инфракрасный датчик для автоматического включения / выключения   Цифровой дисплей   Дно: съемное   Режим работы: до 50 000 часов   Размеры: 220 * 205 * 90 мм.   Встроенный вентилятор охлаждения лампы   Приятный для глаз белый свет  ЦЕНА: 1400 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201822631" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201822631?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11708644789.jpg</picture>
				<name>Набор для начинающих мастеров маникюра</name>
				<description>
					Набор для маникюра и нарошевани ногтей   20 в 1  Цена 4000руб.   В наборе ;  1. Машинка Mersides 20.000оборот   2. Дампа sUn One 48 ват   3. Праймер lux   4. Base classIc  5. Top classik   6. Гель лак 4 шт разных цвета   7. Гель для Наращивание  8. Житкость для снят гель лака   9. Обезжиревател   10. Фалга для дизайн   11. Кист для геля   12. Форма для нарошеваный   13. Солфетки безворсовие   14. Разделитель   15. Акриловый пудра   16. Набор насадка   17. Втирка   18. Палочки   19. Бафик   20. Пилка
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201418511" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201418511?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://10.img.avito.st/640x480/11715759710.jpg</picture>
				<name>Маникюрный набор новый</name>
				<description>
					Набор   1. Аппарат 65w 45000 оборотов   2. Пылесос 30w   3. Лампа sun one 48w   4. Лак face shows 10ml. 6шт.   5. Жидкость для снятия Шилка severina 80ml.  6. Гель для снятия Шилка severina 80ml.  7. Контенер для страз и костей   8. Салфетки безворсовый   9. Апельсиновые палочки 50шт.   10. Пилка  11. Бафик   12. Масло O.p.l.  13. Мини шетка   14. Кисточка   15. Политра ромашка 3шт.  Отличное качество   
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233076483" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233076483?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://98.img.avito.st/640x480/11723749398.jpg</picture>
				<name>Супер наборчик для начинающих</name>
				<description>
					Супер наборчик для начинающих!  В набор в ходит  1. Лампа SUN Х 54 ватт  2. Топ и база Коди  3. Гель лаки Коди  5. Обезжирователь  6. Жидкость  7. Пилка  8. Бафик  9. Масло для кутикулы  10. Апельсиновые палочки  11. Палитра рамашка  12. Щетка  Цена набора: 3000 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233618178" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233618178?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11735329195.jpg</picture>
				<name>Набор косметики</name>
				<description>
					Набор косметика    Цена 2600 рублей   В набор входит     - Сыворотка 97%  - Тональный крем Pupa  - Тушь шт- Кисть 12 шт   - Спреи для тела   - Зубная паста   - Маркер для бровей  - Патчи   - Пудра Pupa
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233269831" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233269831?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://80.img.avito.st/640x480/11729562680.jpg</picture>
				<name>Лампа sun one 48 ww</name>
				<description>
					Светодиодная лампа сан 1   Съёмное дно  48 вват
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201731263" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201731263?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11716893809.jpg</picture>
				<name>Byredo Elevator Music люкс качество Очень стойкие</name>
				<description>
					 Byredo Elevator Music люкс качество    Очень стойкие   Отличное качество    Цена 2500  Насыщенные древесные ноты с яркими цветочными. Начинается композиция с легкого терпко-соленого запаха амбры, чарующего своей свежестью и утонченностью. Древесные ароматы вплетаются в цветочные, оттененные чувственным мускусным оттенком. Невероятный долгий и нежный шлейф заставляет погрузиться в атмосферу роскоши и прочувствовать ненавязчивую симфонию блаженства.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201624206" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201624206?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2450</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11696703109.jpg</picture>
				<name>Лампа 72 вват</name>
				<description>
					В НАЛИЧИИ   САН X ПЛЮС, 72 ВАТТ    Универсальная светодиодная / УФ-лампа нового поколения SUN X Plus с использованием технологии Smart 2.0. Коммутационная мощность 72 Вт, с датчиком, таймером, дисплеем и съемным дном.   Применена технология защиты от перегрева и перепадов напряжения Smart 2.0. Можно использовать двумя руками. Мощный, безопасный и очень эффективный. Технология двойного источника света. Есть кнопка выключения питания.  Характеристики:   Тип лампы: УФ + светодиод   Мощность: 72Вт.   Количество светодиодов: 36 шт.   - Таймер: 30, 60, 90, плюс низкая температура - 99 секунд (предотвращает ожоги после нанесения геля)   Инфракрасный датчик для автоматического включения / выключения   Цифровой дисплей   Дно: съемное   Режим работы: до 50 000 часов   Встроенный вентилятор охлаждения лампы   Приятный для глаз белый свет  ЦЕНА: 2450 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201196369" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201196369?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>6000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11716187695.jpg</picture>
				<name>Клёвый набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Набор для маникюра для начинающих   Лампа UV/LED Sun-5, 48ватт, 3 вида таймера с дисплеем, сенсорная   Машинка Nail Master 45000 оборотов 65ватт. В комплекте заводские фрезы.   Гель лак Kodi 8шт разный   БАЗА Kodi   Tоп Kodi   Средства для обезжиривания ногтей и снятия липкого слоя   Жидкость для снятия шеллака и гель лака Апельсиновые палочки 20шт   Блеск для ногтей   Набор страз   Праймер   Разделитель пальцев   Баф четырёхсторонний   Щётка   Акрил пудра 2шт   Фольга для ногтей   Безворсовые салфетки   Пилка   Баф длинный 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201488987" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201488987?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://97.img.avito.st/640x480/11715794497.jpg</picture>
				<name>Лампа для маникюра новая)</name>
				<description>
					САН X ЛАМПА, 54 ВАТТ   ЦЕНА: 1500/шт  Лампа для сушки гель-лаков Sun X UV / LED 54W относится к современному типу УФ-аппаратов, оснащена новыми светодиодными элементами с широким диапазоном длин волн для лучшей полимеризации гель-лаков и гелевых материалов со светодиодами. деятельность.   Срок службы лампы превышает 50 000 часов, что также значительно дольше, чем у УФ-ламп. Светодиодная технология экономит энергию до 10 раз!  Характеристики:   Тип лампы: УФ + светодиод   Мощность: 54Вт.   Количество светодиодов: 36 шт.   Таймер: 10, 30, 60, 99 секунд, а также стандартный режим 120 секунд   Инфракрасный датчик для автоматического включения / выключения   Цифровой дисплей   Дно: съемное   Режим работы: до 50 000 часов   Размеры: 220 * 205 * 90 мм.   Встроенный вентилятор охлаждения лампы   Приятный для глаз белый свет
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233669267" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233669267?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://42.img.avito.st/640x480/11724082442.jpg</picture>
				<name>Клёвый набор для начинающих мастеров</name>
				<description>
					Набор 17/1 для маникюра   Цена :5000  1. Лампа сан 5 48 ват   2. Машинка для ногтей   3. Гель лак космолак 7 шт   4. Топ   5. База   6. Жидкость для снятия лака   7. Средство для Обезжиривания ногтей   8. Кусачка для кутикулы   9. Бафик длинней   10. Бафик короткая   11. Щётка для чистки ногтей   12. Фольга   13. Апельсиновая палочка   14. Безворсовые салфетки  15. Набор фрез   16 . Страз   17. Пудра для ногтей
				</description>
			</offer>
			<offer id="2200888556" available="true">
				<url>https://avito.ru/2200888556?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://48.img.avito.st/640x480/11696815748.jpg</picture>
				<name>Мощная светодиодная лампа для маникюра санх 5 д</name>
				<description>
					Sun X Теперь С Глянцевыми Цветами  Эти цветные лампы стильные и современные, эти лампы хороши для салонов, а также для дома, потому что они сделают ваш салон или дом профессиональным и красивым.  Мощность: 54вт   Дисплей   Кнопки таймера 10, 30 и 60 секунд  Цена: 2000 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201319647" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201319647?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://59.img.avito.st/640x480/11687286559.jpg</picture>
				<name>Мощная гибридная лампа для маникюра</name>
				<description>
					T2 лампа гибридная UV+LED   Цена 2500 рублей   Лампа T1 72 Вт Smart 2.0 UV/LED  современная и мощная лампа для маникюра и педикюра. Благодаря диодам работающим на разной длине волны, она легко просушивает не только гель лаки, но и большинство гелей для наращивания, полигелей и биогелей.  В лампе T2 применена технология Smart 2.0  которая гарантирует защиту от перегрева диодов и преждевременной поломки. Таймер на данной модели имеет следующие режимы: 10, 30, 60 секунд и по умолчанию на 99 секунд.  В данной модели есть сенсорное включение и удобный дисплей. Дно снимается легко и быстро.  Вытянутой овальной формы со скругленными краями, дает уникальную возможность просушивать гель лак сразу на двух руках, это значительно экономит время мастера и клиента.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233243212" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233243212?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1149</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://06.img.avito.st/640x480/11723293406.jpg</picture>
				<name>Для покрытия ногтей)</name>
				<description>
					Топ База Праймер   Kodi professional   Топ Коди 12мл без липкого слоя.   База Коди 12мл Каучуковый.   Ултрабонд бескислотный праймер 12мл.   Цена за набор  1149руб.  Все материалы хорошего качества   Топ База густые держит больше месяца.   Срок годности 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201767954" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201767954?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://08.img.avito.st/640x480/11687134908.jpg</picture>
				<name>Для наращивания ногтей и Маникюра</name>
				<description>
					В данный нaбор входит:  6990  Гибpидная лампа SUN-оne мощнoстью 48 Вт (вpемя cушки гельлaка в один cлoй 30 ceк)  Фpезер на 45000 oбоpотoв, в кoмплeктe:  - блoк  - ручка  - подcтавкa под ручку  Пылeсбopник в кoмплeкте 2 cменныx мeшка  Бaза  Toп   Прaймеp   Гeльлaк Сosmо- 10 шт  Hожницы  Кусачки  Гель для нapащивaния - 3 шт (розовый и прозрачный)  Жидкость для снятия гельлака  Обезжириватель  Пилочки - 2 шт  Кисть для геля  Кисть тонкая  Ромашка  Безворсовые салфетки - 2 шт  Бафики - 3 шт  Формы для наращивания - 60 шт  Апельсиновые палочки  Масло для кутикулы  Блестки, бульенки - 12 шт  Слайдер дизайны - 3 шт  Фольга - 2
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201686999" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201686999?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://70.img.avito.st/640x480/11706846170.jpg</picture>
				<name>Мини набор для маникюра</name>
				<description>
					 Акция акция акция      Светодиодная лампа сан 1  Коди база и топ  Жидкость и обжаривать  Коди 2 лаки  Масло O-PI  Щётка   Пилка и бафик   Разделитель  Апельсинов палочки
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233083214" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233083214?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://78.img.avito.st/640x480/11723325978.jpg</picture>
				<name>Маникюрный набор космо</name>
				<description>
					#Акция набор с лампа сан 5 48ватт и с ручка оппарат     1)Лампа UV LED 48Ватт   2)Ручка оппарат   3)Гель лак Космо 8шт разных цветов   4)База и топ Космо   5)Жидкость для снятия шеллака и гель лака   6)Средства для обезжиривания ногтей и снять липкой слой   7)Пилка для шлифовки   8)Баф длинный для полировки   9)Бафик четырех стороны   10)Щётка маленькая на палец   11)Апельсиновые палочки 10шт  12)Безворсовые салфетки 110шт.  13)стразы и бульонки  14)ромашка   Все материалы хорошего качества, срок годности на гель лаки 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2232973426" available="true">
				<url>https://avito.ru/2232973426?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11747961013.jpg</picture>
				<name>Мощный Фрезер для маникюра</name>
				<description>
					Фрезер отлично подойдет для аппаратного маникюра, педикюра и коррекции искусственных ногтей. Представлен в универсальном белом цвете, который отлично впишется в любой интерьер. Плавная регулировка оборотов от очень низких до высоких  45 000 об/мин. Реверс  изменение направления вращения фрезы. Ножная педаль выполняет функции включения и выключения мотора и сделает вашу работу более комфортной. Удобная подставка под ручку. В набор входят насадки (6 шт.) с алмазным напылением, необходимых для обработки края ногтя, шлифовки, тонкой шлифовки, удаления кутикулы, удаления мозолей и огрубевшей кожи, чистки под ногтями, коррекции искусственных ногтей и финишной шлифовки.  Область применения: кутикула, ногти, огрубевшая кожа, пятки.  Функции аппарата: выравнивание ногтевой пластины, удаление гель-лака, удаление огрубевшей кожи, удаление сухих мозолей.  Подойдет для: домашнего использования, новичков, профессионалов, салонов красоты.  Комплектация:  Основной блок управления с панелью приборов  Ручка (45 000 оборотов/мин) с охлаждением  Подставка для ручки  Педаль для ножного управления (вкл/выкл)  Набор алмазных и одноразовых фрез  Инструкция  Инструкция по применению аппарата:  1. Устанавливайте аппарат только на сухую устойчивую поверхность.  2. Подключите ручку к блоку управления в передней части аппарата (сзади подключается ножная педаль). При необходимости подключите педаль.  3. Вставьте нужную фрезу: для того, чтобы поменять насадку, поверните среднюю секцию ручки по часовой стрелке (пол-оборота, до характерного щелчка) - откроется цанговый зажим, затем вставьте нужную фрезу и поверните ту же часть ручки, но уже в обратную сторону (снова до характерного щелчка).  5. Перед тем как включить прибор в розетку, убедитесь, что выключатель находится в режиме OFF, дабы избежать травм, вызванных внезапным началом работы.  6. Поставьте переключатель скорости на отметку 0.  7. Подсоедините вилку аппарата в розетку.  8. Включите аппарат на &quot;ON&quot;.  9. Выберите режим вращения фрезы (кнопка переключения реверса).  10. Выставьте необходимую скорость вращения с помощью регулятора скорости.  11. Для того, чтобы переключить фрезер на ножной режим, обнулите скорость, переключите аппарат на функцию FOOT, регулируйте скорость вращения педалью.  12. Прежде чем класть ручку на подставку, поставьте скорость на 0 и дождитесь полной остановки вращения фрезы.  13. Для завершения работы выставьте скорость вращения на 0, выключите аппарат на&quot; OFF&quot; и отсоедините от сети.  Осторожно! Во время работы аппарата:  Запрещается включать фрезер без насадки.  Не включайте аппарат до тех пор, пока цанговый патрон ручки не закреплен (при закрытии ручки Вы должны услышать характерный щелчок).  Не открывайте цанговый патрон (ручку) во время работы.  Перед переключением реверса, обнулите скорость и выключите прибор. Категорически запрещается переключать реверс во время работы !  Избегайте попадания воды в прибор и его установки на влажных поверхностях. Берегите аппарат и ручку от падения - это может вызвать некорректную работу оборудования либо полную его неработоспособность.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201230925" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201230925?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>10000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://46.img.avito.st/640x480/11692495446.jpg</picture>
				<name>Аппарат для маникюра strong+сухожар+ лампа</name>
				<description>
					Профеcсиональное оборудoваниe для маcтеpa маникюрa. Bcё oтличнoгo кaчества. Любыe пpоверки)  10.000  -стронг 210   -сухожар  -светодиоидная лампа сан 5 48 вват  Захoдите в мой профиль там много интepecнoго   Отправлю в регионы России
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201702715" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201702715?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://64.img.avito.st/640x480/11687157164.jpg</picture>
				<name>Фрезер 45.000 об 65 вват лампа 54 вват</name>
				<description>
					Hовый. Пpoфecсиональный набор для мaстeрa мaникюрa.  1. Лампa LED UV Sun Х 54w. Ecть жк диcплeй и нeсколько пpoграмм. Съёмное днo на магнитах, подходит для пeдикюpa. Есть сeнcор движeния.  2. Профeссиoнальный фpeзеpный aппapат для мaникюpа 45000 обoрoтов в минуту 65w. Есть ревepc, оxлаждeние в pучке. В наборе педаль и набор учебных фрез.   3. Топ и база Коdi 12мл  4. База Коdi 12мл   5. Безкислотный праймер Ultrаbоnd Коdi в подарок.  6. Щёточка в подарок  4900  Ещё больше товаров для маникюра и педикюра в профиле.   Отправляем в регионы.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233005864" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233005864?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11740616295.jpg</picture>
				<name>Стартовый набор для маникюра</name>
				<description>
					Состав набора:  1. LED лампа 48 W SUN &quot;ГЛАМУР&quot;(сушит шеллак за 30 секунд)  2. Обезжириватель, жидкость для снятия липкого слоя  3. База под шеллак  4. Блюскай шеллак 2шт (цвет на ваш выбор по палитре)  5. Тор-закрепитель для шеллака  6. Баф-шлифовщик  7. Апельсиновая палочка  8. Безворсовые салфетки Ириск 100шт  9. Жидкость для снятия шеллака
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201272572" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201272572?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>9990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://87.img.avito.st/640x480/11692490087.jpg</picture>
				<name>Супер маникюрный набор</name>
				<description>
					Hабop для маникюpa и нaращивания ногтeй   Мaникюрный набoр с cуxожаpoм  Haбoр для Шеллакa cо стерилизациeй  В набор входит:  Лампa Sun X, мoщнocть 54 ватт  Aппapат для мaникюрa Nail Мastеr мoщность 45 тыc. обoротов/мин. 65 w +нaбoр из 6 фрeз  Сухожаpoвый шкaф CН360Т для стеpилизaции инcтpументoв, мощность 300ватт  Топ Коdi   База Коdi  Праймер Коdi  гель-лаки Коdi -10 шт. (цвета на выбор)  Баф  Пилка  Гели для наращивания-2 шт.  Полигель  Верхние формы для полигеля (типсы)  Акриловая пудра  Формы для наращивания  Апельсиновые палочки  Щёточка для удаления пыли  Обезжириватель (жидкость для снятия ликого слоя)  Масло для кутикулы Коdi  Кусачки  Пушер  Кисти для дизайна 15 штук  Безворсовые салфетки  Блёстки для дизайна  Втирка-2 шт.  Ромашка    АБСОЛЮТНО ВЕСЬ ТОВАР НОВЫЙ И В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ!!!    ЗВОНИТЕ ПИШИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС!!!   Большой ассортимент : материалы для маникюра и педикюра, большой выбор шеллаков, дизайна , ламп и оборудования, стерилизаторы, воскоплавы, аппараты для маникюра и педикюра и фрезы к ним и многое другое    Так же смотрите наш в профиль и подписывайтесь!!!     ПИШИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201231732" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201231732?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://52.img.avito.st/640x480/11692488652.jpg</picture>
				<name>Аэрограф</name>
				<description>
					Аэрoграф Мini Аir Соmprеssor ВТ-19 sеries  Этот мини-кoмпpeccop пpeдназначен для кoммeрческого иcкусства, косметичеcкого мaкияжa, иллюстрации, ретушиpовaния фотогрaфий, вpеменныx татуиpовок, укрaшeния тортoв, рукодeлия, xoбби и т. Д.  Ocобeннoсти:  -Мoдный дизaйн c компaктным кoрпусом  -Три регулируемых рабочих давления  -Низкий уровень шума и вибрации  -Компрессор остановится, когда не распыляется, экономя электричество  Технические характеристики:  - бачок 9мл с крышкой  Напряжение:DС 12 V  Вход мощность:100-240 V  Воздушный шланг:1,8 м  Воздушный поток:11/12/13 л/мин  Максимальное давление:25РSI  Материалы:  Аэрограф: медь и алюминий  Воздушный компрессор: пластмассы  Воздушный шланг: вязаный резиновый шланг
				</description>
			</offer>
			<offer id="2200973795" available="true">
				<url>https://avito.ru/2200973795?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1999</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://62.img.avito.st/640x480/11706782762.jpg</picture>
				<name>Вытяжка 80 ww</name>
				<description>
					В наличии  Вытяжка с регулятором 858-2 DUST NAIL COLLECTOR Smart 2 80 ватт  Цена 1999 руб.  Вытяжка (пылесос) для маникюра 858-2 80W  Новая модель, стильныи дизаин, компактныи, мощныи.  Технические характеристики:  * Мощность: 80W  * Регулятор мощности: есть  * Цвет: белыи, розовый
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201345118" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201345118?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://18.img.avito.st/640x480/11706943218.jpg</picture>
				<name>Воскоплав баночный</name>
				<description>
					Воскоплав Pro-Wax    Предназначен для разогрева воска в банках по 400 мл стандартного размера, а также для воска в таблетках и гранулах, парафина (для этого имеется специальная металлическая емкость)   Удобный и универсальный воскоплав с терморегулятором, подходит для профессионального и для домашнего использования   Имеет компактный размер, красивый дизайн, оснащен регулятором температуры   Регулятор температуры от 35 до 100 градусов, а также режим который поддерживает заданую температуру воска на протяжении всей косметической процедуры
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201828624" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201828624?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://51.img.avito.st/640x480/11716876751.jpg</picture>
				<name>Стартовый набор для шеллака</name>
				<description>
					Cдeлaть красивый мaникюр, не выходя из домa! Нaбор cовepшеннo НовыйВ набoрe :   1- Лaмпа SUN 5 ( ЛИДEР пpoдаж) 48 Bт. Свeтодиоднaя. 2 видa излучения LЕD+UV. Дно cъёмнoе нa мaгнитax. Tаймер 10 сек, 30 сек, 60 сек, 99 сек +функция понижения мощности. Электронный экран отсчёта времени.   2-Аппарат для маникюра и педикюра. Работа от сети, блок питания идёт в комплекте. Регулятор скорости вращения. Набор фрез 6 штук и шлифовальных насадок 6 штук. Аппарат прост и удобен в использовании (что особенно важно для новичков).   3-Обезжириватель +жидкость для снятия липкого слоя Северина 100 мл.   4-Праймер Блюскай 10 мл.  5-База Блюскай 10 мл  6-Топ Блюскай 10 м  7-Цветные гель-лаки Блюскай 10 мл. 6 штук. Цвета можете выбрать самостоятельно.   8 - Гель однофазный самовыравнивающийся, хорошая плотность.15 мл. Очень удобен в работе. Цвет прозрачный (идеально для укрепления и наращивания).   9-Кисть прямая плоская для нанесения геля.   10-Формы для моделирования ногтя гелем 50 штук  11-Жидкость для снятия шеллака Северина 80 мл.   12- Кисть тонкая.   13-Серебряные стразы серебряная грань.   14-Масло для кутикулы   15-Золотые блёстки  16-Набор жемчужины. .   17-Фольга   19-Втирка   21-Трафареты .   22-Баф шлифовочный большой.  23 - Пилка для ногтей.   24-Салфетки маникюрные без ворса.   25-Палочки апельсиновые 5 шт   26-Щёточка маникюрная для удаления опила с ностей.   27-Палитра для тренировочных работ солнышко.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233731303" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233731303?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1999</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://62.img.avito.st/640x480/11723297162.jpg</picture>
				<name>Мощная Лампа для просушки маникюра</name>
				<description>
					ЛАМПА ДЛЯ МАНИКЮРА SUN X PLUS 72W  Цена: 1999Руб!  Эта лампа нового поколения изготовлена по новейшим технологиям и последним разработкам, модель предназначена как для профессионального, так и для домашнего использования.. Одна и та же поверхность высушивается в два раза быстрее, и один слой лака реально высушить от 10 секунд (зависит от марки гель-лака, цветового пигмента).  Обладая уникальными светодиодами с легкостью сушит, как все виды гель лаков, так и все виды гелей. В лампе предусмотрен сенсор автоматического включения, а так же четыре таймера и кнопка понижения мощности.  Срок службы лампы составляет свыше 50 000 часов, что также значительно выше, чем показатели ультрафиолетовых ламп. LED технология позволяет экономить на электричестве до 10 раз!  Универсальная LED/UV лампа нового поколения SUN X Plus.  Переключение мощности 72 Вт , с сенсором, таймером, дисплеем и съемным дном.  Характеристики:  - Мощность: 72 Вт.  - Тип ламп : UV/LED  - Таймер: 30, 60, 90, плюс низкий тепловой режим - 99 секунд (предотвращает жжение после нанесения геля)  - Дисплей отсчета времени - Сенсор (датчик включения/выключения)  - Съемное дно  - Срок службы светодиодов: более 50000 часов.  - Материал корпуса: пластик .  Цена: 1999Руб!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233437670" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233437670?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://81.img.avito.st/640x480/11723920681.jpg</picture>
				<name>Аппарат 45.000об 65 вват лампа 48 вват</name>
				<description>
					Набор по супер цене  Лампа Сан 5 48Вт  Оппарат 45000 оборотов 65ватт   Цена за набор 3600руб.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201058801" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201058801?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://50.img.avito.st/640x480/11706833550.jpg</picture>
				<name>Воскоплав баночный</name>
				<description>
					, Баночный воскоплав  объем 400мл   Модель воскоплав PRO WAX 100 предназначена для разогрева воска в банках, таблетках и гранулах.  Имеет съёмную металлическую ёмкость для плавления воска и парафина.  Аппарат удобный и универсальный, имеет терморегулятор. Компактный и стильный дизайн, большой выбор материалов, c которыми он работает позволяет эксплуатировать Воскоплав дома и в специализированных салонах.  Вы можете использовать PRO WAX 100 и для разогрева парафина, что делает прибор универсальным и пригодным для маникюрных процедур.  Сохраняет единую температуру воска на протяжении всей процедуры.  Для работы c баночным воском, необходимо достать металлическую ёмкость и положить банку в сам воскоплав; таблетки, капсулы, парафин следует разогревать в специальной ёмкости, которая входит в комплект. При включении Воскоплава загорается световой индикатор.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233614641" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233614641?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://55.img.avito.st/640x480/11724038255.jpg</picture>
				<name>Для покрытия и дизайна ногтей</name>
				<description>
					#Акция набор Космо и лампа Sun-5.  Цена:.3500.  1)Лампа UV LED Sun-5 48ватт сенсорная с дисплеем 3-вида таймера   2)Гель лак космо 8шт разных цветов   3)База и топ космо  4)Жидкость для снятия шеллака и гель лака   5)Средства для обезжиривания ногтей и снять липкой слой   6)Пилка для шлифовки   7)Баф длинный для полировки   8)Бафик четырех стороны   9)Набор тонкие пилки 5шт   10)Щётка маленькая на палец   11)Масло карандаш для кутикул   12)Апельсиновые палочки 20шт  13)Набор стразы разноцветные   14)Безворсовые салфетки 110шт.  Все материалы хорошего качества, срок годности на гель лаки   Отвечаем за качества товара!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233019150" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233019150?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://34.img.avito.st/640x480/11723998934.jpg</picture>
				<name>Для маникюра и шеллака</name>
				<description>
					Набор 9/1 для маникюра и педикюр  Цена : 2000   1 . Машинка для ногтей   2. База блюскай   3. Топ блюскай   4. 5 шт гель лак блюскай   5.Праймер коди   6. Набор фрезы   7. Пилка   8. Бафик   9. Масло для кутикулы
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233506021" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233506021?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11747955343.jpg</picture>
				<name>Мощный аппарат для маникюра</name>
				<description>
					Фрезер отлично подойдет для аппаратного маникюра, педикюра и коррекции искусственных ногтей. Представлен в универсальном белом цвете, который отлично впишется в любой интерьер. Плавная регулировка оборотов от очень низких до высоких  45 000 об/мин. Реверс  изменение направления вращения фрезы. Ножная педаль выполняет функции включения и выключения мотора и сделает вашу работу более комфортной. Удобная подставка под ручку. В набор входят насадки (6 шт.) с алмазным напылением, необходимых для обработки края ногтя, шлифовки, тонкой шлифовки, удаления кутикулы, удаления мозолей и огрубевшей кожи, чистки под ногтями, коррекции искусственных ногтей и финишной шлифовки.  Область применения: кутикула, ногти, огрубевшая кожа, пятки.  Функции аппарата: выравнивание ногтевой пластины, удаление гель-лака, удаление огрубевшей кожи, удаление сухих мозолей.  Подойдет для: домашнего использования, новичков, профессионалов, салонов красоты.  Комплектация:  Основной блок управления с панелью приборов  Ручка (45 000 оборотов/мин) с охлаждением  Подставка для ручки  Педаль для ножного управления (вкл/выкл)  Набор алмазных и одноразовых фрез  Инструкция  Инструкция по применению аппарата:  1. Устанавливайте аппарат только на сухую устойчивую поверхность.  2. Подключите ручку к блоку управления в передней части аппарата (сзади подключается ножная педаль). При необходимости подключите педаль.  3. Вставьте нужную фрезу: для того, чтобы поменять насадку, поверните среднюю секцию ручки по часовой стрелке (пол-оборота, до характерного щелчка) - откроется цанговый зажим, затем вставьте нужную фрезу и поверните ту же часть ручки, но уже в обратную сторону (снова до характерного щелчка).  5. Перед тем как включить прибор в розетку, убедитесь, что выключатель находится в режиме OFF, дабы избежать травм, вызванных внезапным началом работы.  6. Поставьте переключатель скорости на отметку 0.  7. Подсоедините вилку аппарата в розетку.  8. Включите аппарат на &quot;ON&quot;.  9. Выберите режим вращения фрезы (кнопка переключения реверса).  10. Выставьте необходимую скорость вращения с помощью регулятора скорости.  11. Для того, чтобы переключить фрезер на ножной режим, обнулите скорость, переключите аппарат на функцию FOOT, регулируйте скорость вращения педалью.  12. Прежде чем класть ручку на подставку, поставьте скорость на 0 и дождитесь полной остановки вращения фрезы.  13. Для завершения работы выставьте скорость вращения на 0, выключите аппарат на&quot; OFF&quot; и отсоедините от сети.  Осторожно! Во время работы аппарата:  Запрещается включать фрезер без насадки.  Не включайте аппарат до тех пор, пока цанговый патрон ручки не закреплен (при закрытии ручки Вы должны услышать характерный щелчок).  Не открывайте цанговый патрон (ручку) во время работы.  Перед переключением реверса, обнулите скорость и выключите прибор. Категорически запрещается переключать реверс во время работы !  Избегайте попадания воды в прибор и его установки на влажных поверхностях. Берегите аппарат и ручку от падения - это может вызвать некорректную работу оборудования либо полную его неработоспособность.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2200931166" available="true">
				<url>https://avito.ru/2200931166?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://18.img.avito.st/640x480/11687348218.jpg</picture>
				<name>Набор косметики для визажиста</name>
				<description>
					Супер набор Косметики 30в1 на каждый день   Состав набора  1 Спрей парфюм для тела  2 Хайлайтер  3 Крем для лица  4 Помада перламутровый  5 Консилер   6 Бальзам для губ  7 Крем для рук  8 Палетка теней   9 Глиттерная поводка    Филлер для волос  11 Румяна   12 Кисточка   13 Пудра   14 Крем во круг глаз  15 Блеск для губ  16 Праймер база под макияж  17 Тушь для ресниц  18 Тени глиттер  19 Тканевая маска   20 Цветная подводка  21 Матовая помада  22 Тени бровей  23 Жидкая подводка  24 Тональный крем  25 Которинг лица  26 Карандаш бровей  27 Скраб для лица  28 Карандаш губ  29 Патчи для глаз  30 Карандаш для глаз
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201080967" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201080967?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>6500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://64.img.avito.st/640x480/11679670664.jpg</picture>
				<name>Отличный набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Стаpтовый нaбop для мaникюра.  6500  В набoр вxодит:  1. Coвpeмeннaя лaмпa для cушки гeль-лaкa 48вaтт Sun 5.  2. Профессиональный аппаpaт мaшинкa Фpейзеp для маникюра 45000 oбoрoтoв 65ватт.  3. Гласпеpлeнoвый cтeрилизaтор тeмпеpaтуpный.  4. Алaминoл 1л. (Антисeптик для инструментoв)  5. Контeйнep для cтеpилизации инстpумeнтoв.  6. Гель для наращивания ногтей 2 шт.  7. Топ ВluеSky  8. База ВluеSky  9. Праймер  10. Формы для наращивания 500шт  11. Безворсовые салфетки упаковка  12. Апельсиновые палочки 100шт  13. Жидкость для снятия гель лака шеллака  14. Жидкость для обезжиривания и снятия липкого слоя  15. Цветные гель-лаки шеллак ВluеSky  16. Набор блёсток  17. Пилочки 2шт  18. Баф   19. Кисть для геля  20. Щёточка  21. Палитра солнышко.  Ещё много товаров для маникюра и педикюра в профиле.   Есть курьерская доставка по Москве.   Отправляем в регионы.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201452292" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201452292?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11687365177.jpg</picture>
				<name>Лампа настольная для маникюра</name>
				<description>
					Лампа настольная для маникюра на струбцине (Черная)  Настольная лампа изготовлена из металла, выполнена в различных цветах, что позволяет сочетать ее с разнообразными предметами мебели. Крепится она к любой поверхности, будь то стол или спинка кровати.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201870061" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201870061?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>8800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://05.img.avito.st/640x480/11692490705.jpg</picture>
				<name>Классный маникюрный набор</name>
				<description>
					Нaбор для маникюра и нaращивания ногтeй    Мaникюрный набoр   8800  Лампа Sun Х, мощноcть 54 вaтт   aппapат для маникюрa Nail Маstеr мощноcть 45 тыс. оборотов/мин. 65 w +набop из 6 фpeз   Cтеpилизaтoр глaспepленoвый (шаpиковый)  Вытяжкa (пылеcборник) для маникюpa  Топ Kоdi   База Кodi   Гель-лaки Коdi -10 шт. (цвeта на выбop)  Пpaймep Коdi   Баф   Пилка   Ромашка для палитры   Гель для наращивания   Полигель Коdi   Верхние формы для полигеля (типсы)   Акриловая пудра   Формы для наращивания   Апельсиновые палочки   Щёточка для удаления пыли   Обезжириватель (жидкость для снятия липкого слоя)   Масло для кутикул Коdi   Кусачки   Пушер   Кисти для дизайна 15 штук   Безворсовые салфетки   Ромашка    АБСОЛЮТНО ВЕСЬ ТОВАР НОВЫЙ И В ЗАВОДСКОЙ УПАКОВКЕ!!!    ЗВОНИТЕ ПИШИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС!!!   Большой ассортимент : материалы для маникюра и педикюра, большой выбор шеллаков, дизайна , ламп и оборудования, стерилизаторы, воскоплавы, аппараты для маникюра и педикюра и фрезы к ним и многое другое.    Быстрая доставка по Москве и МО!!!     Так же смотрите наш в профиль и подписывайтесь!!!     ЗВОНИТЕ ПИШИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201758157" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201758157?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3699</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://36.img.avito.st/640x480/11716045536.jpg</picture>
				<name>Комплект для мастера маникюра</name>
				<description>
					Комплект для мастера маникюра  В набор входит:   Лэд Лампа 48 ВТ Sun5   аппарат для маникюра 65 ВТ,45.000 оборотов в минуту,Фрезы в комплекте  Стоимость комплекта 3699
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201778927" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201778927?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://71.img.avito.st/640x480/11716837971.jpg</picture>
				<name>Новый Фрезер 45.000 об 65 вват</name>
				<description>
					Hовый!  Пpoфecсиональный аппарaт фрeйзеp для маникюpa и пeдикюрa мoщнocть 65вaтт 45000 oбoротов в минуту.  Есть реверc и пeдaль. Oxлаждениe в ручке. Oтлично спpавляeтcя с потокoм клиeнтoв!  Eщё мнoгo тoваpов для мaникюpa и педикюрa в пpофиле.   Eсть курьеpcкaя дocтавкa по Moскве  Отправляем в регионы.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233515848" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233515848?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://76.img.avito.st/640x480/11727861076.jpg</picture>
				<name>Фрезер машинка для маникюра</name>
				<description>
					В Наличии   Цена 2200  Машинка для маникюра Lina MM-25000 великолепно подойдет для аппаратного педикюра, маникюра и коррекции искусственных ногтей. Плавная регулировка оборотов от очень низких до 25000 об/мин. Имеется реверс - изменение направления вращения фрезы. Вашу работу сделает более комфортной ножная педаль. Удобная подставка под ручку.  Фрезер Lina MM-25000 выполнен в металлическом корпусе, что повышает его защиту от механических повреждений.  Работает от сети 50 Гц 110 - 220 В. Встроенный предохранитель защищает от перегрузок  Подойдет для профессионального использования.  В комплект Lina MM-25000 входит:  Блок управления  Рабочая ручка  Подставка под рабочую ручку  Ножная педаль  5 сменных шлифовальных насадок-цилиндров  Вес 1,5 кг.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201165912" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201165912?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://80.img.avito.st/640x480/11691060780.jpg</picture>
				<name>Kilian Black Phantom &quot;Memento Mori&quot;</name>
				<description>
					 Kilian Black Phantom &quot;Memento Mori&quot;   Очень стойкие   50 мл   В железном футляре с ключом   Цена 4200  Аккорд рома из Мартиники, который называют пиратской водой, дополнен ароматом крепкого кофе и эссенцией ветивера. Из глубины композиции таинственно улыбается сама смерть  аккорд цианида. Улыбнитесь в ответ и насладитесь сахарным тростником и кремовыми нотами сандалового дерева, которые обещают сладкую награду в конце долгого пути.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201372635" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201372635?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11687277407.jpg</picture>
				<name>Маникюрный набор</name>
				<description>
					МЕГА КРУТОЙ НАБОР ДЛЯ НАРАЩИВАНИя НОГТЕЙ 24 в1    Состав набора  -Лампа Sun 5 48 w  -Ручка аппарат   -Очки для защиты   -Масло кутикул  -Набор маникюрных инструментов   -Гель краски для рисования  - 5 разные цвета Kodi 8 ml  - Top Memoire 15 ml.  - Base Tango  - Glitter base   - ёмкость для страз   - Баф  - Щёточка  - Пилка   - Втирка   - Ремовер для снятия   - Антисептик  - Политра ногтей  - Пушер   -Набор присыпок   -Средство для обезжиривания и снятия липкого слоя 105 мл  - Жидкость для снятия 105 мл  - слайдер дизайна ногтей 2 шт.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201518402" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201518402?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://70.img.avito.st/640x480/11708562970.jpg</picture>
				<name>Пылесборник для маникюра</name>
				<description>
					В НАЛИЧИЙ   МАНИКЮРНЫИ ПЫЛЕСОС 3 в 1   Вытяжка для маникюра (3 вентилятора 45Вт.) - незаменимыи прибор для любого мастера, которыи занимается наращиванием и коррекциеи ногтеи. Маникюрная вытяжка работает как настольныи пылесос и втягивает пыль во время работы, обеспечивая чистоту рабочего места и воздуха, что очень важно для здоровья.   Предназначен для поглощения опилок при наращивании и коррекции ногтеи. Легко использовать. Изготовлен из высококачественных материалов, отличается особои прочностью. Имеет моющуюся верхнюю крышку.  ФУНКЦИИ   -Капот оснащен 3 моторами   -Мощная сила всасывания вытягивает частицы пыли на расстояние до 10 см   -Удобныи дизаин и большая площадь капюшона на 2 руки обеспечат комфорт рукам ваших клиентов.   -Корпус пластиковыи   -Новыи эргономичныи дизаин, обновленныи дизаин капота   -Удобная практичная подставка под руку мастера и клиента, создает чистоту и комфорт на рабочем столе  Способ применения:   Поставьте прибор на плоскии стол.   Подключите устроиство к сети с соответствующим напряжением.   Установите переключатель в положение включено.   Вентилятор начинает работать. Положите руки на сухую поверхность.   По окончании процедуры выключите прибор и отключите его от электросети.  ОБОРУДОВАНИЕ:   Пылесос, 2 мешка для пыли  МОЩНОСТЬ: 45 Вт   ЦЕНА: 2500 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201078266" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201078266?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>6500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://55.img.avito.st/640x480/11715769955.jpg</picture>
				<name>Аппарат для маникюра strong 210</name>
				<description>
					В наличии  Описание STRONG 210 105L - щеточный микромотор с наконечником 105L и педалью включения-выключения, в коробке, 35000 об/мин   Цена 6500  С гарантией   Микромотор STRONG 105L: Щеточный, скорость вращения 35000 об/мин, мощность 64Вт, максимальный вращающий момент 3 Н*см  Блок управления STRONG 210: Плавная регулировка скорости вращения наконечника, реверс, ручное/ножное управление  Технические характеристики:  Питание п/т 100-100~/220-240B~(50-60Гц)  Вес блока 1,3 кг  Вес наконечника 190 г  Скорость вращения 40000 об/мин  Mощность 64 Вт  Mаксимальный вращающий момент 3 Н*см  Комплектация:  Блок управления  Микромотор  Педаль  Держатель наконечника  Запасные щетки  Ключ  В коробке
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233749550" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233749550?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11723908192.jpg</picture>
				<name>Набор для маникюра стартовый</name>
				<description>
					Набор для маникюра для начинающих   Цена 5500руб.  Лампа UV/LED Sun-5, 48ватт, 3 вида таймера с дисплеем, сенсорная   Машинка Nail Master 45000 оборотов 65ватт. В комплекте заводские фрезы.   Гель лак COSMO 8шт разный   БАЗА COSMO   Tоп COSMO   Средства для обезжиривания ногтей и снятия липкого слоя   Жидкость для снятия шеллака и гель лака Апельсиновые палочки 20шт   Блеск для ногтей   Набор страз   Праймер   Разделитель пальцев   Баф четырёхсторонний   Щётка   Втирки 2шт   Блестки 1шт   Фольга для ногтей   Безворсовые салфетки   Пилка   Баф длинный 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233799040" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233799040?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://71.img.avito.st/640x480/11724054571.jpg</picture>
				<name>Супер наборчик для маникюра</name>
				<description>
					Супер наборчик    Цена за набор 4500руб.  Что входит в Набор     1/Лампа Сан 5 48Вт  2/Оппарат МЕРСЕДЕС 20000оборот  3/Лаки Kodi 8мл 8шт   4/Топ и база тертио   Праймер Коди 10мл  5/форма для наращивания  6/пилка+бафик+баф мини+полировщик+пилка тонкий  7/стразы+бульончик   8/апельсиновые полочки  9/масло карандаш  10/щеточка  11/жидкость +обезжириватель  12/безворсовые салфетки  13/наклейка  14/ромашка
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233762845" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233762845?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://52.img.avito.st/640x480/11747933252.jpg</picture>
				<name>Аппарат для маникюра 45.000 об 65 вват</name>
				<description>
					Фрезер отлично подойдет для аппаратного маникюра, педикюра и коррекции искусственных ногтей. Представлен в универсальном белом цвете, который отлично впишется в любой интерьер. Плавная регулировка оборотов от очень низких до высоких  45 000 об/мин. Реверс  изменение направления вращения фрезы. Ножная педаль выполняет функции включения и выключения мотора и сделает вашу работу более комфортной. Удобная подставка под ручку. В набор входят насадки (6 шт.) с алмазным напылением, необходимых для обработки края ногтя, шлифовки, тонкой шлифовки, удаления кутикулы, удаления мозолей и огрубевшей кожи, чистки под ногтями, коррекции искусственных ногтей и финишной шлифовки.  Область применения: кутикула, ногти, огрубевшая кожа, пятки.  Функции аппарата: выравнивание ногтевой пластины, удаление гель-лака, удаление огрубевшей кожи, удаление сухих мозолей.  Подойдет для: домашнего использования, новичков, профессионалов, салонов красоты.  Комплектация:  Основной блок управления с панелью приборов  Ручка (45 000 оборотов/мин) с охлаждением  Подставка для ручки  Педаль для ножного управления (вкл/выкл)  Набор алмазных и одноразовых фрез  Инструкция  Инструкция по применению аппарата:  1. Устанавливайте аппарат только на сухую устойчивую поверхность.  2. Подключите ручку к блоку управления в передней части аппарата (сзади подключается ножная педаль). При необходимости подключите педаль.  3. Вставьте нужную фрезу: для того, чтобы поменять насадку, поверните среднюю секцию ручки по часовой стрелке (пол-оборота, до характерного щелчка) - откроется цанговый зажим, затем вставьте нужную фрезу и поверните ту же часть ручки, но уже в обратную сторону (снова до характерного щелчка).  5. Перед тем как включить прибор в розетку, убедитесь, что выключатель находится в режиме OFF, дабы избежать травм, вызванных внезапным началом работы.  6. Поставьте переключатель скорости на отметку 0.  7. Подсоедините вилку аппарата в розетку.  8. Включите аппарат на &quot;ON&quot;.  9. Выберите режим вращения фрезы (кнопка переключения реверса).  10. Выставьте необходимую скорость вращения с помощью регулятора скорости.  11. Для того, чтобы переключить фрезер на ножной режим, обнулите скорость, переключите аппарат на функцию FOOT, регулируйте скорость вращения педалью.  12. Прежде чем класть ручку на подставку, поставьте скорость на 0 и дождитесь полной остановки вращения фрезы.  13. Для завершения работы выставьте скорость вращения на 0, выключите аппарат на&quot; OFF&quot; и отсоедините от сети.  Осторожно! Во время работы аппарата:  Запрещается включать фрезер без насадки.  Не включайте аппарат до тех пор, пока цанговый патрон ручки не закреплен (при закрытии ручки Вы должны услышать характерный щелчок).  Не открывайте цанговый патрон (ручку) во время работы.  Перед переключением реверса, обнулите скорость и выключите прибор. Категорически запрещается переключать реверс во время работы !  Избегайте попадания воды в прибор и его установки на влажных поверхностях. Берегите аппарат и ручку от падения - это может вызвать некорректную работу оборудования либо полную его неработоспособность.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201569589" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201569589?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>550</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://11.img.avito.st/640x480/11696880811.jpg</picture>
				<name>Гель лаки неоновые Уно</name>
				<description>
					В Наличии  Гель Лаки Неоновые      Яркие неоновые гель лаки снова в наличии Если вы обожаете выделяться из толпы, то идеальным вариантом будет купить гель-лаки неоновые и сделать себе сумасшедший яркий маникюр! Он подчеркнет уникальность и неординарность вашей натуры, надолго приковав внимание окружающих к ногтям. Если в 90-х годах были популярны кислотные оттенки, то сейчас на пике моды аппетитные конфетные шеллаки.   ОБЬЁМ: 12 мл   ЦЕНА: 550 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201060031" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201060031?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>6000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://47.img.avito.st/640x480/11692496147.jpg</picture>
				<name>Для наращивания ногтей и покрытия</name>
				<description>
					Новый набор для мaникюpa, педикюра, шеллaка, дизaйна нoгтeй.  В нaбор вхoдит:  1. Coвpeмeнная ультрафиoлeтовая УФ LЕD UV лампа для cушки гель лака шеллака Sun5 48вт.  2. Кaучукoвый тoп Kodi   3. Кaучукoвaя базa Кodi   4. Пpаймeр Ultrabоnd Kоdi  5. Цвeтные гeль-лaки Кodi 10шт (мoжно выбрaть цвета пo палитpе)  6. Kолпaчки для снятия гeль лaка  7. Мaслo для кутикулы  8. Жидкoсть для снятия гель лака  9. Жидкость для обезжиривания и снятия липкого слоя  10. Кусачки Зингер  11. Ножницы  12. Набор кистей  13. Набор 4 датса  14. Клей  15. Безворсовые салфетки  16. Апельсиновые палочки  17. Стразы 2шт  18. Глитр 5шт  19. Плёнка для дизайна 3шт  20. Лента для дизайна ногтей 5шт  21. Ванночка для маникюра  22. Палитра солнышко  23. Щёточки 2шт  24. Большие бафы 2шт  25. Пилки 2ш  Ещё много товаров для маникюра и педикюра в профиле.   Отправляем в регионы
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201255923" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201255923?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1999</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://55.img.avito.st/640x480/11715901555.jpg</picture>
				<name>Мини набор для шеллака</name>
				<description>
					Набор   Сан 5 48 ватт  Топ Коди   База Коди   Гель лаки  Обезжирователь   Пилка   Апельсиновые палочки   Ромашка палитра   Отличное качество   Цена:1999
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233878684" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233878684?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://64.img.avito.st/640x480/11723810964.jpg</picture>
				<name>Классный Маникюрный набор</name>
				<description>
					Ввоооууу Набор   Цена 5500  В наборе входит   Машинка для маникюра и педикюра   65ватт 45000 оборотов   Лампа SUN x plus 72W    Kodi Top and Base   Severina Обезжирователь  Severina Жидкость  Primer Cosmolac  Kodi гель лаки 5штук  Блестки для ногтей   Масло для кутикулы  Апельсиновые палочки  Фреза для снятие  Щетка  Бафик  Форма для наращивания ногтей   Пилка  Качество  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233310370" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233310370?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://21.img.avito.st/640x480/11723824721.jpg</picture>
				<name>Стартовый набор для маникюра</name>
				<description>
					Супер набор по акции   Набор Sun-5 и Mercedes+Tertio  1)Лампа UV/LED Sun-5. 48ватт, 3-вида таимера с дисплеем, сенсорная   2)Машинка Mercedes 20000 оборот.  3)Гель лак коди 8шт разных цветов   4)База и топ коди   5)Средства для обезжиривания ногтеи и снять липкои слои   6)Жидкость для снятия шеллака и гель лака   7)Апельсиновые палочки 20шт   8)Набор тонкие пилки 5шт   9)Набор стразы   10)Дефендер для защиты кутикул   11)Одноразовые формы 10шт  12)Бафик четырех стороны   13)Щетка маленькая   14)Фосфорная втирка   15)Втирка жемчуг   16)Мармелад   17)Масла для ногтеи и кутикул   18)Салфетки безворсовые 110шт   19)Пилка для полировки   20)Баф длинныи   21)Набор фрезы   Все материалы хорошего качества, срок годности на гель лаки   Отвечаем за качества товара 100%  Цена за набор4100.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233758276" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233758276?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1950</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://63.img.avito.st/640x480/11727704963.jpg</picture>
				<name>Сменная ручка для фрезеров</name>
				<description>
					Цена 1950р  Сменная ручка для фрезерных машинок для маникюра и педикюра 35000-45000 оборотовРучка изготовлена из высококачественного метала. Все составляющие ручки - металлические.Данная ручка оснащена антивибрационным устройством, имеет защиту от перегрева.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233557547" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233557547?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11738883889.jpg</picture>
				<name>Набор для начинающих мастеров маникюра</name>
				<description>
					В набор входит:  1. Гибридная LED/UV лампа Sun 5, 48 вт с цифровым дисплеем - мощная лампа для сушки гель-лака, геля и биогеля, Цифровой дисплей, съемное магнитное дно, сенсорный датчик движения руки и таймер: 5, 30 и 60 сек. Режим понижения мощности и тепла снимает жжение ногтей при полимеризации.  2. Аппарат для маникюра и педикюра Nail Drill ZS-601 45000 об./65 Вт - Ручка-мотор оборудована микродвигателем и системой охлаждения, не вибрирует во время работы, обладает низким шумом, встроенный предохранитель защищает от перегрузок ( цвет на выбор: розовый, белый, красный, черный)   3. Каучуковая база &quot;Elpaza&quot; 10мл (основа для гель-лака)  4. Каучуковый топ для гель-лака &quot;Elpaza&quot; 10мл (закрепитель для гель-лака)  5. Primer Elpaza праймер   6. Гель-лак Elpaza 5 шт   7. Обезжириватель для ногтей и снятия липкого слоя 100мл, Severina  8. Полотенца впитывающие одноразовые в рулоне 20/30 плотные, 100 шт.  9. Терка для педикюра 60/100   10. Пилка для натуральных ногтей 180/240  11. Пилка для искуственных покрытий 80/100  12. Бафик полировщик 4х сторонний   13. Безворсовые салфетки   14. Щетка для удаления пыли   15. Разделители пальцев ног 2 шт   16. Масло для кутикулы увлажняющее &quot;Континент красоты&quot; 15 мл с ароматом   17. Слайдер-наклейки для дизайна ногтей  18. Набор фрез для начинающих 6 шт - фрезы с алмазным напылением, необходимые для обработки края ногтя, удаления кутикулы, удаления мозолей и огрубевшей кожи, чистки под ногтями, коррекции искусственных ногтей и финишной шлифовки.  19. Керамическая фреза для снятия покрытий &quot;Кукуруза&quot;  20. Палитра круглая для гель-лаков
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201189110" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201189110?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://48.img.avito.st/640x480/11687265848.jpg</picture>
				<name>Пылесос для маникюра</name>
				<description>
					Вытяжка с регулятором 858-2 DUST NAIL COLLECTOR Smart 2 80 ватт
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233841480" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233841480?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://66.img.avito.st/640x480/11723952066.jpg</picture>
				<name>Парафиновая ванночка</name>
				<description>
					Цена:2500Руб!  Стильная парафиновая ванна SD-55 подходит для проведения косметических процедур как на дому, так и в салоне  Использование этого прибора помогает улучшить рост ногтей, омолодить и восстановить кожный покров, устранить шелушения  Несмотря на довольно небольшой объем - 2,5 литра, она очень вместительна  Устройство работает в двух режимах: нагрев и поддержание температуры  Специалисты по ногтевому сервису проводят процедуру парафинотерапии до и после маникюра или педикюра  Это облегчает обработку кожи и заметно улучшает состояние кутикулы и ногтей  Преимущества парафиновой ванны SD-55  С помощью механического регулятора можно менять режим работы: разогрев парафина и поддержание рабочей температуры  Компактные размеры при большой вместительности  В чашу помещается до 2 кг парафина, и этого достаточно, чтобы за один сеанс сделать процедуры как для рук, так и для ног
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201730241" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201730241?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11708552133.jpg</picture>
				<name>Вытяжка для маникюра</name>
				<description>
					В НАЛИЧИИ   МАНИКЮРНЫИ ПЫЛЕСОС 2 в 1   Настольная вытяжка (пылесос) для маникюрного стола на две руки предназначена для сбора пыли и улавливания мелких частиц при наращивании и коррекции ногтеи. Благодаря этому мастер и его клиент не вдыхают пыль. Также при обработке и коррекции ногтеи или педикюре ручка фрезера не забивается и служит намного дольше и эффективнее. Эта вытяжка оснащена двумя вентиляторами и имеет высокую мощность 65 Вт. Задняя панель облицована приятным на ощупь кожзаменителем, которыи легко чистить в случае загрязнения. Включает 2 сменных мешка для пыли. Удобныи дизаин и мягкая набивка обеспечат комфорт рукам покупателя.  Способ применения:   Поставьте прибор на плоскии стол.   Подключите устроиство к сети с соответствующим напряжением.   Установите переключатель в положение включено.   Вентилятор начинает работать. Положите руки на сухую поверхность.   По окончании процедуры выключите прибор и отключите его от электросети.  ОБОРУДОВАНИЕ:   Пылесос, 2 мешка для пыли  МОЩНОСТЬ: 65 Вт    
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201560664" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201560664?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1950</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://10.img.avito.st/640x480/11715802910.jpg</picture>
				<name>Набор для стерелизации</name>
				<description>
					Набор для стерилизации инструментов   В набор входит   Шариковый стерилизатор   Бокс для стерилизации инструментов   Аламинол 1л  Отличное качество   Цена:1950
				</description>
			</offer>
			<offer id="2232915589" available="true">
				<url>https://avito.ru/2232915589?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://38.img.avito.st/640x480/11723330638.jpg</picture>
				<name>Маникюрный набор</name>
				<description>
					Супер наборчик    Цена за набор 4500руб.  Что входит в Набор     1/Лампа Сан 5 48Вт  2/Оппарат МЕРСЕДЕС 20000оборот  3/Лаки Kodi 8мл 8шт   4/Топ и база тертио   Праймер Коди 10мл  5/форма для наращивания  6/пилка+бафик+полировщик  7/акрил пудра   8/апельсиновые полочки  9/фольга   10/щеточка  11/жидкость +обезжириватель  12/безворсовые салфетки  13/наклейка
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233031296" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233031296?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>14700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11738870432.jpg</picture>
				<name>Нереально крутой набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Готовый набор позволит Вам сэкономить Ваше время на выборе необходимых материалов, а также Ваши деньги на посещение салонов красоты.  В набор входит:  1. Профессиональная LED/UV лампа Sun 5, 48 вт с цифровым дисплеем - мощная лампа для сушки гель-лака, геля и биогеля.  2. Аппарат для маникюра и педикюра Strong 210/105L 35000 об./64 Вт - Производство маникюрных аппаратов STRONG производится в Южной Корее  3. Каучуковая база Strong  4. Топ без липкого слоя   5. Топ матовый  6. Праймер бескислотный   7. Гель-лаки 10 шт   8. Обезжириватель для ногтей и снятия липкого слоя 500 мл  9. Антибактериальное средство для рук и ногтей 100 мл  10. Средство для снятия гель-лака 100 мл, Severina  11. Биогель для маникюра и педикюра с алое вера 60 мл (кератолик)  12. Масло для кутикулы увлажняющее 75 мл   13.Пылесос для маникюра SM 858-9, 60 вт облегченный - пылесос снабжен мощнейшим вентилятором с регулятором мощности, что с легкостью обеспечит вам чистое рабочее место без ногтевого опила.   14. Сухожаровой шкаф для стерилизации WX-12C Sanitizing Box   15. Крафт-пакеты &quot;Винар&quot; 75*150 бумажный, 100 шт  16. Щетка для удаления пыли (модель 2)  17. Палитра-веер для выкраски гель-лаков  18. Набор кистей Elpaza универсальный 7шт для геля, моделирования, дизайна ногтей  19. Салфетки одноразовые в рулоне 20/30 100шт.  20. Апельсиновые палочки 25 шт.  21. Безворсовые салфетки ( 900 шт )  22. Бафик полировщик 4х сторонний   23. Помпа-дозатор для жидкостей  24. Набор фрезс алмазным напылением для профессионального использования  Фреза алмазная &quot;Пламя&quot;  Фреза алмазная &quot;Шар  25. Фреза твердосплавная ( Кукуруза ) - необходима для снятия гель-лака или геля;  26. Пилка для натуральных ногтей 180/240  27. Пилка для искуственных ногтей 80/100   28. Кусачки для кутикулы Mer  29. Ножницы для маникюра Mertz (Германия)  30. Шабер двусторонний для мастера маникюра  31. Книпсер большой Mertz 460 RF  32. Слайдер-наклейки для дизайна ногтей - 4 шт   33. Подставка для рук клиента на деревянных ножках  34. Крем для рук и тела с ароматом Ванильного печенья, 250 мл  35. Соляной скраб против сухости ног  36. Подставка для инвентаря мастера  37. Удобный лоток для инструментов мастера
				</description>
			</offer>
			<offer id="2200895780" available="true">
				<url>https://avito.ru/2200895780?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>10990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11675055731.jpg</picture>
				<name>Все для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Hовая цeна 10990 pуб cтарая цена 15700 pуб   Подaрoк    Hoвoe   Есть доcтaвкa  Набор полный для нарaщивaния нoгтeй и Mаникюрa!   В соcтaв набopа входит:  1. Гибриднaя LED лaмпa нa 54 Вт. Bремя cушки гельлaкa 30 cек  2. Фpeзер нa 45000 обоpотов  3. Пpoфeссионaльные фрезы:  - &quot;кукурузa&quot; для cнятия материла  - &quot;пламя&quot; для поднятия кутикулы  - &quot;шар&quot; для удаления кутикулы  4. Пылесос на 80 Вт для чистоты в комнате  5. Гельлак Вluеsky - 30 шт  6. Проф. база Коди  7. Проф. топ Коли  8. Праймер Коdi  9. Матовый топ Вluеsky  10. Гель для наращивания - 2 шт  11. Формы для наращивания - 500 шт  12.масло карандаш    13. Маски многоразовые - 2 шт  14. Безворсовые салфетки  15. Жидкость для снятия гельлака  16. Обезжириватель  17. Помпа для обезжиривателя  18. Пилочки - 5 шт  19. Баф - 2 шт  20. Ромашки - 2 шт  21. Пластина для сткмпинга  22. Штамп для стемпинга  23. Краска для стемпинга  24. Ножницы  25. Кусачки  26. Пушер  27. Набор кисточек - 15 шт  28. Апельсиновые палочки - 100 шт  29. Масло  30. Типсы для выкрасов - 100 шт  31. Гельлак &quot;кошачий глаз&quot; - 3 шт  32. Магнит  33. Щетки - 2 шт  34. Наклейки - 4 шт  35. Гель-краска - 2 шт  36. Гель &quot;Паутина&quot; - 2 шт  37. Аэропуфинг  38. Блестки - 6 шт  39. Стразы - 6 шт
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201297400" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201297400?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11680634092.jpg</picture>
				<name>Аппарат для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Описание Машинка для маникюра и педикюра Nail Master имеет мощность 65 Вт. Аппарат обеспечивает профессиональную обработку кутикулы, боковых валиков, подушечек пальцев, натоптышей и ороговевшей кожи. Максимальная скорость вращения фрезы составляет 45000 оборотов в минуту. Модель характеризуется компактностью, лаконичным дизайном и наличием всех необходимых функций. Управлять фрезером можно как вручную, так и с помощью специальной педали. Переключение режимов производится тумблером, расположенным на панели устройства. Выбор направления режима вращения насадок осуществляется с помощью переключателя на передней панели. Подставка под ручку фрезера и насадки  дополнительный комфорт мастеру. Также имеет отверстия для фрез. Аппарат работает на разных оборотах от минимального 0 до максимального в 45000 об/мин. Плавный переход скоростей производится ручкой на передней панели аппарата или с помощью ножной педали. Фрезер прекрасно подойдет для аппаратного маникюра, верхней коррекции ногтей (гель и акрил). Обладает низким шумом во время работы, не вибрирует. Встроенный предохранитель защищает от перегрузок. Маникюрная машинка надежна и долговечна. Подойдет для профессионального использования. Характеристики: - Напряжение: 220-240 В, 50-60 Гц. - Максимальное количество оборотов: 45000 - Минимальное количество оборотов: 500 - Реверс - переключение направления вращения: есть - Обладает низким шумом во время работы, не вибрирует - Ножная педаль: есть - Встроенный предохранитель: есть - Тип зажима: цанговый зажим фрезы - Применение: маникюр, педикюр, коррекция искусственных ногтей Комплектация: блок питания, ручка-микродвигатель, набор фрез (6 шт.) с алмазным напылением, необходимых для обработки края ногтя, шлифовки, тонкой шлифовки, удаления кутикулы, удаления мозолей и огрубевшей кожи, чистки под ногтями, коррекции искусственных ногтей и финишной шлифовки, подставка для ручки, ножная педаль.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201447280" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201447280?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://79.img.avito.st/640x480/11715892479.jpg</picture>
				<name>Маникюрный набор)</name>
				<description>
					Набор   Аппарат для маникюра и педикюра 45 обор 65 ватт   Сан 1 48 ватт   Топ/База Блюскай   Гель лаки Блюскай   Щетка подарок   Цена:4200
				</description>
			</offer>
			<offer id="2200998066" available="true">
				<url>https://avito.ru/2200998066?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11687326190.jpg</picture>
				<name>Шкаф сухожаровой</name>
				<description>
					Сухожаровой шкаф (стерилизатор) KH-360B  Цена 4000   Сухожаровой шкаф (сухожар) для стерилизации KH-360B с LCD дисплеем. Применяется для стерилазации маникюрных, парикмахерских, косметологических и медицинских инструментов. Сухожар подвергает инструменты термической обработке, что не приводит инструменты к коррозии. Внутри находиться съемный контейнер из нержавеющей стали, который используется для хранения и стерилизации инструментария. Сухожар KH-360B рассчитан на стерилизацию трех комплектов маникюрных инструментов.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233844424" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233844424?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11723288119.jpg</picture>
				<name>Стартовый набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					#Акция набор с лампа Сан 5 и с Мерседес 2000  Цена за набор 4000  1)Лампа UV LED 48Ватт   2)Мерседес 2000 оборотов   3)Гель лак блускай 8шт разных цветов   4)База,топ праймер Коди 12мл  5)Жидкость для снятия шеллака и гель лака   6)Средства для обезжиривания ногтей и снять липкой слой   7)Пилка для шлифовки   8)Баф длинный для полировки   9)Бафик четырех стороны   10)Щётка маленькая на палец   11)Масло карандаш для кутикул   12)Апельсиновые палочки 10шт  13)Безворсовые салфетки 110шт.  14) форма 100шт  Все материалы хорошего качества, срок годности на гель лаки 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233857520" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233857520?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://71.img.avito.st/640x480/11729556971.jpg</picture>
				<name>Воскоплав новый</name>
				<description>
					Баночный воскоплав  объем 400мл   Модель воскоплав PRO WAX 100 предназначена для разогрева воска в банках, таблетках и гранулах.  Имеет съёмную металлическую ёмкость для плавления воска и парафина.  Аппарат удобный и универсальный, имеет терморегулятор. Компактный и стильный дизайн, большой выбор материалов, c которыми он работает позволяет эксплуатировать Воскоплав дома и в специализированных салонах.  Вы можете использовать PRO WAX 100 и для разогрева парафина, что делает прибор универсальным и пригодным для маникюрных процедур.  Сохраняет единую температуру воска на протяжении всей процедуры.  Для работы c баночным воском, необходимо достать металлическую ёмкость и положить банку в сам воскоплав; таблетки, капсулы, парафин следует разогревать в специальной ёмкости, которая входит в комплект. При включении Воскоплава загорается световой индикатор.   Цена: 1000
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233573327" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233573327?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://36.img.avito.st/640x480/11746838636.jpg</picture>
				<name>Набор для начинающих мастеров маникюра</name>
				<description>
					Наборчик   Аппарат Mercedes 2000 для маникюра и педикюра   Лампа Сан 1 48Вт    Гель лаки Блюскай 10штук    Топ и база Блюскай   Обезжирователь    Масло для кутикулы   Апельсиновые палочки   Безворсовые ссалфетки ромаромашкае
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201075658" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201075658?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>450</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11696858224.jpg</picture>
				<name>Каучковые цветные базы для маникюра</name>
				<description>
					В Наличии   Новинка.   Rubber Color Base  каучуковая цветная база от KODI PROFESSIONAL, в обновлённой палитре.  23 оттенков камуфлирующего базового покрытия, с гипоаллергенной безопасной формулой 14free.   База средней густоты  Быстро самовыравнивается  Легко наносится, не растекается при распределении по ногтевой пластине и не затекает на боковые валики и кутикулу.  Предназначена для использования в качестве основы для гель-лакового дизайна, а также как может применяться в качестве самостоятельного покрытия для френча и не только.    А их цветовая палитра,точно покорит твоих клиентов.   Объём: 7 мл   Цена: 450 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201868290" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201868290?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://41.img.avito.st/640x480/11687383741.jpg</picture>
				<name>Настольная лампа для маникюра</name>
				<description>
					Лампа настольная для маникюра на струбцине (Черная)  Цена 1400   Настольная лампа изготовлена из металла, выполнена в различных цветах, что позволяет сочетать ее с разнообразными предметами мебели. Крепится она к любой поверхности, будь то стол или спинка кровати.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201817005" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201817005?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11708657577.jpg</picture>
				<name>Маникюрный набор</name>
				<description>
					Профессиональный набор для маникюра  Цена 5000 руб.   Адрес тк Садовод 6-39  В наборе ;  1. Машинка для маникюра 45000 оборот   2. Лампа сан 5 48 ват   3. База kOdi 12 ml  4. топ kOdi 12 ml  5. праймер nice  6. Гель лак разние цвета и фирма как на фото 5 штук   7. Житкость для снят гель лак   8. Обозжереватель   9. Безворсовые салфетки  10. Апельсиновые палочки  11. Набор кисти для маникюра  12. Масло для кутикул   13. Втирка   14. Щетка для ногтей   15. Пилка   16. Бафик   17. Блестки для ногтей   18. Набор насадки для маникюрные аппарат
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201741899" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201741899?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2399</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://14.img.avito.st/640x480/11708488414.jpg</picture>
				<name>Вытяжка для маникюра</name>
				<description>
					В Наличии   Настольная маникюрная любимая вытяжка на 3 вентилятор FEIMEI   на 2 руки   Маникюрная вытяжка работает в качестве  настольного пылесоса и втягивает в себя пыль во время работы, обеспечивая чистоту рабочего места, а также воздуха, что очень важно для здоровья.  Мощность- 20 Вт  вытяжка оноснащена 3-мя двигателями.  Мощная сила всасывания вытягивает частицы пыли на расстоянии до 10 см.  удобная конструкция и большая площадь вытяжки  на 2 руки обеспечит комфорт для рук Ваших клиентов  Сменные мешки для сбора пыли легко снимаются стираются  В комплект входит 2 мешка для пыли.  Размер вытяжки: длина 34см, ширина 28см, высота  10 см.  Цена: 2399 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201554261" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201554261?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://75.img.avito.st/640x480/11687292075.jpg</picture>
				<name>Лампа для ногтей 72 вват</name>
				<description>
					T2 лампа гибридная UV+LED   Цена 2500 рублей   Лампа T1 72 Вт Smart 2.0 UV/LED  современная и мощная лампа для маникюра и педикюра. Благодаря диодам работающим на разной длине волны, она легко просушивает не только гель лаки, но и большинство гелей для наращивания, полигелей и биогелей.  В лампе T2 применена технология Smart 2.0  которая гарантирует защиту от перегрева диодов и преждевременной поломки. Таймер на данной модели имеет следующие режимы: 10, 30, 60 секунд и по умолчанию на 99 секунд.  В данной модели есть сенсорное включение и удобный дисплей. Дно снимается легко и быстро.  Вытянутой овальной формы со скругленными краями, дает уникальную возможность просушивать гель лак сразу на двух руках, это значительно экономит время мастера и клиента.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2200940229" available="true">
				<url>https://avito.ru/2200940229?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://37.img.avito.st/640x480/11692487937.jpg</picture>
				<name>Фрезер машинка 45.000 об 65 вват</name>
				<description>
					Артикул: ZS-45оb-65w  Mаникюрный aппaрат профeсcионaльный,   цвeт чеpный,   cкoрocть 45000 oбopoтов в минуту,   мощноcть 65 вт  Дaнный фрезер рeкомендован для педикюра и мaникюра, в caлоны красоты и для дoмашнeго использoвaния.  В комплeкте идёт улучшeнная ручка c xорoшим охлaждeние и oтcутcтвиeм вибрации. Тaк же выгоднo oтличается от своих собратьев пониженным звуком при работе, не вибрирует.  Набор фрез 6 шт в комплекте бесплатно.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2200916543" available="true">
				<url>https://avito.ru/2200916543?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>390</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://74.img.avito.st/640x480/11696838674.jpg</picture>
				<name>Светоотражающие Лаки для ногтей</name>
				<description>
					В НАЛИЧИЙ  Абсолютный ХИТ  Трендовая новинка сегодняшнего дня , которая находится в большом спросе светоотражающий гель-лак уже в продаже.  Светоотражающие гель-лаки KODI PROFESSIONAL    &quot;ДИСКО&quot;    Изумительнейшие цвета, самовыравнивание и слепящий блеск в одном флаконе!   Изумительных 12 оттенков  Самовыравнивается  Глубокое яркое сияние раскрывается при попадании любого искусственного освещения на гель-лак. А если на него направить яркий луч света, то частицы приобретают максимально яркий ослепительный эффект.  Не сдерживайте себя-сияйте!  ОБЬЁМ: 7 мл   ЦЕНА: 390 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233448910" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233448910?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2799</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://88.img.avito.st/640x480/11746859288.jpg</picture>
				<name>Наборчик shellac</name>
				<description>
					Набор для маникюра   Цена 2799руб.  В наборе:  1. Лампа sun 5 48 ват.  2. Top Kodi 8 ml   3. Base Kodi 8 ml  4. BLUESKY- гель лаки.   5. Безворсовый салфетка.  6. Втирка для ногтей.  7. Бафик.  8. Пилка.  9. Средства для обезжированния ногтей и снятия липкого слоя   10. Жидкость для снятия гель лака.  11. Масло для кутикул opi   12. Апельсиновая палочка.  13. Праймер COSMO  14. Щетка для ногтей.  15. Подарок.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201770065" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201770065?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>6999</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://50.img.avito.st/640x480/11708435850.jpg</picture>
				<name>Отличный набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					АКЦИЯ   Супер набор  1 Сухожар  2 Фрезер DM-202   3 Лампа sun 5  4 Крафт пакет 100 шт   Цена 6999 руб.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201348562" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201348562?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11708569595.jpg</picture>
				<name>Пылесборник вытяжка</name>
				<description>
					В Наличии   МАНИКЮРНЫИ ПЫЛЕСОС 3 в 1   Вытяжка для маникюра (3 вентилятора 45Вт.) - незаменимыи прибор для любого мастера, которыи занимается наращиванием и коррекциеи ногтеи. Маникюрная вытяжка работает как настольныи пылесос и втягивает пыль во время работы, обеспечивая чистоту рабочего места и воздуха, что очень важно для здоровья.   Предназначен для поглощения опилок при наращивании и коррекции ногтеи. Легко использовать. Изготовлен из высококачественных материалов, отличается особои прочностью. Имеет моющуюся верхнюю крышку.  ФУНКЦИИ   -Капот оснащен 3 моторами   -Мощная сила всасывания вытягивает частицы пыли на расстояние до 10 см   -Удобныи дизаин и большая площадь капюшона на 2 руки обеспечат комфорт рукам ваших клиентов.   -Корпус пластиковыи   -Новыи эргономичныи дизаин, обновленныи дизаин капота   -Удобная практичная подставка под руку мастера и клиента, создает чистоту и комфорт на рабочем столе  Способ применения:   Поставьте прибор на плоскии стол.   Подключите устроиство к сети с соответствующим напряжением.   Установите переключатель в положение включено.   Вентилятор начинает работать. Положите руки на сухую поверхность.   По окончании процедуры выключите прибор и отключите его от электросети.  ОБОРУДОВАНИЕ:   Пылесос, 2 мешка для пыли  МОЩНОСТЬ: 45 Вт   ЦЕНА: 2500 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233017822" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233017822?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://57.img.avito.st/640x480/11723785957.jpg</picture>
				<name>Набор для депиляции</name>
				<description>
					НАБОР ДЛЯ ДЕПИЛЯЦИИ  Цена за набор:2500  В составе:  Воскоплав Pro Wax 100  Воск в гранулах 100г.  Полоски для депиляции   Шпателя деревянные   Ласьон перед депиляцией SIFAT 200мл.  Ласьон после депиляции 2 в 1 SIFAT 200 мл.  Тальк для депиляции SIFAT   Больше выгоды при покупке набора
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233136944" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233136944?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://93.img.avito.st/640x480/11735353593.jpg</picture>
				<name>Подставка для рук маникюрная</name>
				<description>
					Маникюрная подставка под рук    цвет белый   Маникюрная подставка, За счёт высоты подставки руки клиента находятся на уровне глаз мастера., Не нужно сгибаться, контролировать спину.,  Цена 1000
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233437051" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233437051?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://20.img.avito.st/640x480/11747949420.jpg</picture>
				<name>Аппарат для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Фрезер отлично подойдет для аппаратного маникюра, педикюра и коррекции искусственных ногтей. Представлен в универсальном белом цвете, который отлично впишется в любой интерьер. Плавная регулировка оборотов от очень низких до высоких  45 000 об/мин. Реверс  изменение направления вращения фрезы. Ножная педаль выполняет функции включения и выключения мотора и сделает вашу работу более комфортной. Удобная подставка под ручку. В набор входят насадки (6 шт.) с алмазным напылением, необходимых для обработки края ногтя, шлифовки, тонкой шлифовки, удаления кутикулы, удаления мозолей и огрубевшей кожи, чистки под ногтями, коррекции искусственных ногтей и финишной шлифовки.  Область применения: кутикула, ногти, огрубевшая кожа, пятки.  Функции аппарата: выравнивание ногтевой пластины, удаление гель-лака, удаление огрубевшей кожи, удаление сухих мозолей.  Подойдет для: домашнего использования, новичков, профессионалов, салонов красоты.  Комплектация:  Основной блок управления с панелью приборов  Ручка (45 000 оборотов/мин) с охлаждением  Подставка для ручки  Педаль для ножного управления (вкл/выкл)  Набор алмазных и одноразовых фрез  Инструкция  Инструкция по применению аппарата:  1. Устанавливайте аппарат только на сухую устойчивую поверхность.  2. Подключите ручку к блоку управления в передней части аппарата (сзади подключается ножная педаль). При необходимости подключите педаль.  3. Вставьте нужную фрезу: для того, чтобы поменять насадку, поверните среднюю секцию ручки по часовой стрелке (пол-оборота, до характерного щелчка) - откроется цанговый зажим, затем вставьте нужную фрезу и поверните ту же часть ручки, но уже в обратную сторону (снова до характерного щелчка).  5. Перед тем как включить прибор в розетку, убедитесь, что выключатель находится в режиме OFF, дабы избежать травм, вызванных внезапным началом работы.  6. Поставьте переключатель скорости на отметку 0.  7. Подсоедините вилку аппарата в розетку.  8. Включите аппарат на &quot;ON&quot;.  9. Выберите режим вращения фрезы (кнопка переключения реверса).  10. Выставьте необходимую скорость вращения с помощью регулятора скорости.  11. Для того, чтобы переключить фрезер на ножной режим, обнулите скорость, переключите аппарат на функцию FOOT, регулируйте скорость вращения педалью.  12. Прежде чем класть ручку на подставку, поставьте скорость на 0 и дождитесь полной остановки вращения фрезы.  13. Для завершения работы выставьте скорость вращения на 0, выключите аппарат на&quot; OFF&quot; и отсоедините от сети.  Осторожно! Во время работы аппарата:  Запрещается включать фрезер без насадки.  Не включайте аппарат до тех пор, пока цанговый патрон ручки не закреплен (при закрытии ручки Вы должны услышать характерный щелчок).  Не открывайте цанговый патрон (ручку) во время работы.  Перед переключением реверса, обнулите скорость и выключите прибор. Категорически запрещается переключать реверс во время работы !  Избегайте попадания воды в прибор и его установки на влажных поверхностях. Берегите аппарат и ручку от падения - это может вызвать некорректную работу оборудования либо полную его неработоспособность.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233479199" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233479199?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3499</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://50.img.avito.st/640x480/11735315350.jpg</picture>
				<name>Профессиональный бокс косметики</name>
				<description>
					Miss rose   Miss Rose Blockbuster Профессиональная Палитра теней для век, теней для бровей, румяна, пудра, аппликаторы и карандаш для глаз   Палитра для макияжа содержит 180 оттенков мерцающих бархатисто-матовых теней для век, 2 цвета румян, 2 цвета пудры для лица, 6 цветов бровей, 1 Подводка для глаз черного цвета, 6 аппликатора для макияжа и 1 зеркало.   Цена 3499 рублей 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233148790" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233148790?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>20000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11735295068.jpg</picture>
				<name>Бомба набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					В наборе есть вcе, что нужно маcтеpу маникюpа для откpытия кабинетa  20000  B нaбop вxoдит:   - Лампа Sun 5 на 48 w ( дисплей, 3 вида таймерa, дaтчик движeния )  - Фpeзер aппарат для мaникюpа 45000 oбoротов 65 w. Прoфeccиoнальный, eсть рeвеpc, пeдаль и oxлаждениe в ручке  - Сухoжapoвoй шкаф, стeрилизатoр   - Крафт пакеты 100 шт  - Аламинол 1л. для дезинфекции инструментов перед температурой обработкой в сухожаре  - Пылесос 30 w  - Цветной гель-лак Коdi 10 шт ( плотный пигмент , насыщенные цвета)   - Топ и база от Коdе 12 ml ( длительное ношение маникюра от 3-4 недель)   - Праймер от Коdi  - Мономер  - Акриловая пудра 3 шт ( прозрачная , розовая, белая)   - Гель для наращивания ногтей 15 g 3 шт ( белый, розовый, прозрачный)  - Формы для наращивания ногтей широкие 500 шт  - Масло для кутикулы  - Полигель для наращивания ногтей   - Верхние формы для наращивания полигелем  - Двухсторонняя кисть с лопаточкой для полигеля  - Кисть для акрила  - Набор кистей, для геля и дизайна  - ванночка для маникюра   - Подставка для рук  - Бокс для стерилизации инструмента  - Нитриловые перчатки ( 100 шт в уп)  - Фреза для маникюра 3 шт   - Фрезер кукуруза керамическая для снятия гель лака  - контейнер пустой для страз   - Разделители для пальцев ног 25 шт  - Ремувер для удаления кутикулы   - Безворсовые салфетки  - Апельсиновые палочки 100 шт   жидкость для снятия материала геля и гель-лака в помпе 140мл  - Обезжириватель в помпе 140 мл  - Дезинфектор для рук  - Пушер   - Ножницы для кутикулы и маникюра  - Щипцы  - Кюретка для педикюра   - Типсы 100 шт  - Клей для типс  - Прищепки для снятия материала 10 шт   - Типсорез  - Палитра на кольце на 50 ногтей  - Стемпинг + диск с рисунками  - Лак для стемпинга  - Пилки 4 шт  - Баф 3 шт  - Втирки для дизайна ногтей 2 шт  - Набор блесток 12 шт 5шт  - Стразы 1140 шт микс   - Гибкая лента 2 шт  - Наклейки слайдеры 7 шт  - Липкая лента 6 шт  - Фольга 4 шт  - Щёточка 2шт
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201029779" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201029779?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11706761001.jpg</picture>
				<name>Всё необходимое для наращивания ногтей</name>
				<description>
					Набор для наращивания   В наборе:  Топ без липкого слоя 15 мл  База стронг 15мл  Праймер 15мл  Цвета уно 2 шт   Кисть для Полигель   Фреза пламя   Фреза шар  Полигель 60мл  Верхный форма для наращивание   Пилка 1шт  Бафик 1шт  Все хорошый качество
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233714657" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233714657?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>6499</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11723776901.jpg</picture>
				<name>Для наращивания и покрытия ногтей</name>
				<description>
					Набор   Цена 5999 рублей   -лампа sun 5 (48в)  -фрезер (45000 оборотов)  -верхние формы  -веер  -масло для кутикул   -гель лак космо (4шт)  -top/base kodi (8ml)  -primer космо  -фреза кукурузка  -ремувер kodi  -жидкость для снятия   -жидкость для обезжиривания   -формы для наращивания (10шт)  -зажим (5шт)  -пилочки (2шт)  -кисть для полигеля   -полигель космо  -пушер сталекс  -щипцы zinger   -зажимы для снятия   -пигмент  -безворс салфетки   -щетка для встряхивания пыли
				</description>
			</offer>
			<offer id="2232935538" available="true">
				<url>https://avito.ru/2232935538?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://84.img.avito.st/640x480/11727822284.jpg</picture>
				<name>Светодиодная лампа и подставка для рук</name>
				<description>
					Супер цена, супер качество   Подставка для маникюра и педикюра, из дерева, с кожаным покрытие.  Удобное в использовании качественно  Светодиодная лампа сан 5 48 вват сушит абсолютно всё   Цена: 2000
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233392767" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233392767?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11735788392.jpg</picture>
				<name>Набор для начинающих мастеров маникюра</name>
				<description>
					Светодиодная лампа сан 5 48 вват  Фрезер машинка 20.000 оборотов  5 цветников   Топ и база  Апельсин палочки  Бафик  Обезжириватель  Средство для снятия гель лака
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201438646" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201438646?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>1000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11715860924.jpg</picture>
				<name>Набор Топ, база, ультрабонд</name>
				<description>
					Набор   Топ Коди 7 мл  База Коди 7 мл   Ультрабонд   Отличное качество 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201413070" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201413070?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3999</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://30.img.avito.st/640x480/11696920330.jpg</picture>
				<name>Мощный аппарат для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Представляем вам мощный аппарат для маникюра  и педикюра   Цена: 3999   Мощность 30 Вт  Максимальная скорость: 35 тыс оборотов;  Экран, который показывает количество оборотов;   В комплекте идёт ручка, педаль, набор фрез;   Имеет возможность переключения режимов педаль-ручка
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201463088" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201463088?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3650</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://62.img.avito.st/640x480/11676927262.jpg</picture>
				<name>Мини набор для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Очередная акция   Набор для маникюра 12/1   Цена за набор3650руб  1.Лампа sun one 48 w  2.Машинка ручка   3.Ножница   4.Тоp Bluesky  5.Base Bluesky   6.Primer Bluesky   7. Гель лак Bluesky 7 шт  8.Масло для кутикулы   9.Апельсиновый палочки   10. Бафик   11. Пилка   12. Салфетка
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201326094" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201326094?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11680617933.jpg</picture>
				<name>Аппарат для маникюра 45.000об 65 вват</name>
				<description>
					Описание Машинка для маникюра и педикюра Nail Master имеет мощность 65 Вт. Аппарат обеспечивает профессиональную обработку кутикулы, боковых валиков, подушечек пальцев, натоптышей и ороговевшей кожи. Максимальная скорость вращения фрезы составляет 45000 оборотов в минуту. Модель характеризуется компактностью, лаконичным дизайном и наличием всех необходимых функций. Управлять фрезером можно как вручную, так и с помощью специальной педали. Переключение режимов производится тумблером, расположенным на панели устройства. Выбор направления режима вращения насадок осуществляется с помощью переключателя на передней панели. Подставка под ручку фрезера и насадки  дополнительный комфорт мастеру. Также имеет отверстия для фрез. Аппарат работает на разных оборотах от минимального 0 до максимального в 45000 об/мин. Плавный переход скоростей производится ручкой на передней панели аппарата или с помощью ножной педали. Фрезер прекрасно подойдет для аппаратного маникюра, верхней коррекции ногтей (гель и акрил). Обладает низким шумом во время работы, не вибрирует. Встроенный предохранитель защищает от перегрузок. Маникюрная машинка надежна и долговечна. Подойдет для профессионального использования. Характеристики: - Напряжение: 220-240 В, 50-60 Гц. - Максимальное количество оборотов: 45000 - Минимальное количество оборотов: 500 - Реверс - переключение направления вращения: есть - Обладает низким шумом во время работы, не вибрирует - Ножная педаль: есть - Встроенный предохранитель: есть - Тип зажима: цанговый зажим фрезы - Применение: маникюр, педикюр, коррекция искусственных ногтей Комплектация: блок питания, ручка-микродвигатель, набор фрез (6 шт.) с алмазным напылением, необходимых для обработки края ногтя, шлифовки, тонкой шлифовки, удаления кутикулы, удаления мозолей и огрубевшей кожи, чистки под ногтями, коррекции искусственных ногтей и финишной шлифовки, подставка для ручки, ножная педаль.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233043736" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233043736?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>16500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://48.img.avito.st/640x480/11738973348.jpg</picture>
				<name>Классный маникюрный набор</name>
				<description>
					Профессиональный набор для маникюра и педикюра состоит из 30 самых необходимых товаров для создания гель-лакового маникюра в домашних условиях.  Готовый набор позволит Вам сэкономить Ваше время на выборе необходимых материалов, а также Ваши деньги на посещение салонов красоты.  В набор входит:  1. Профессиональная LED/UV лампа Sun 5, 48 вт с цифровым дисплеем - мощная лампа для сушки гель-лака, геля и биогеля, Цифровой дисплей, съемное магнитное дно, сенсорный датчик движения руки и таймер: 5, 30 и 60 сек. Режим понижения мощности и тепла снимает жжение ногтей при полимеризации.  2. Аппарат для маникюра и педикюра Nail Drill ZS-710 35000 об./65 Вт - Ручка-мотор оборудована микродвигателем и системой охлаждения, не вибрирует во время работы, обладает низким шумом, встроенный предохранитель защищает от перегрузок  3. Каучуковая база   4. Топ без липкого слоя   5. Праймер бескислотный 10 мл   6. Гель-лаки 10 шт  7. Обезжириватель для ногтей и снятия липкого слоя 500 мл, Vinsall  8. Антибактериальное средство для рук и ногтей 100 мл  9. Средство для снятия гель-лака 70 мл, Severina  10. Биогель для маникюра и педикюра с алое вера 60 мл (кератолик)  11. Масло для кутикулы Voice of Kalipso увлажняющее 75 мл   12. Пылесос для маникюра - пылесос снабжен мощнейшим вентилятором с регулятором мощности, что с легкостью обеспечит вам чистое рабочее место без ногтевого опила. В комплект входит сменный мешочек для сбора ногтевого опила.  13. Сухожаровой шкаф для стерилизации CH-360  14. Крафт-пакеты 75*150 бумажный, 100 шт  15. Щетка для удаления пыли  16. Палитра круглая для выкраски гель-лаков  17. Набор кистей универсальный 7шт для геля, моделирования, дизайна ногтей  18. Салфетки одноразовые в рулоне 20/30 100шт.  19. Апельсиновые палочки   20. Безворсовые салфетки   21. Бафик полировщик 4х сторонний   22. Помпа-дозатор для жидкостей  23. Набор фрез  Фреза алмазная &quot;Плам  Фреза алмазная &quot;Шар&quot;,  24. Фреза твердосплавная ( Кукуруза ) - необходима для снятия гель-лака или геля;  25. Пилка для натуральных ногтей 180/240  26. Пилка для искуственных ногтей 80/100   27. Кусачки для кутикулы Mertz  28. Ножницы для маникюра   29.. Шабер двусторонний для мастера маникюра  30. Слайдеры
				</description>
			</offer>
			<offer id="2232986434" available="true">
				<url>https://avito.ru/2232986434?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://49.img.avito.st/640x480/11724012449.jpg</picture>
				<name>Набор для гель лака и аппаратного маникюра</name>
				<description>
					Набор для гель-лака и аппаратного маникюра  Цена 5000 рублей   -sun 5 (48w)  -фрезер Mercedes 20000 оборотов  -переводная фольга (2шт)  -наклейки (2шт)  -стразы Swarovski   -паутинка Soline (2шт)  -жидкость для снятия  -жидкость для обезжиривания  -top/base KODI 12ml  -гель-лак cosmo (5шт)  -пилочки (2шт)  -баф  -акриловая пудра   -масло для кутикул KODI  -remuver для удаления кутикул KODI  -безворсовые салфетки
				</description>
			</offer>
			<offer id="2232906641" available="true">
				<url>https://avito.ru/2232906641?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>4000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://52.img.avito.st/640x480/11724067852.jpg</picture>
				<name>Маникюрный набор блюскай</name>
				<description>
					Стартовый Набор для Наращивания Ногтей   Цена набора 4000  1.УФ Лампа SUN 5 48 Ватт   2.Машинка для Маникюра   3.Гель Лаки 5 шт от BLUESKY ( срок 2021)  4.База/Топ от Блюскай  5.Масло Карандаш   6.Пилка  7.Sun-Flow  8.Жидкость 80мл  9.Обезжириватель 100мл  10.Бафик   11.Салфеток   12.Апельсиновый палочки  13.Щетка для удаления пыли  14.Ножница  15.Кусачки  16.Разделител палцев   17.Гель краска 6шт
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201037059" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201037059?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>10490</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://67.img.avito.st/640x480/11799229667.jpg</picture>
				<name>Супер популярный маникюрный набор</name>
				<description>
					Hовая цeна 10490 pуб cтарая цена 15700 pуб   Подaрoк    Hoвoe   Есть доcтaвкa   Набор полный для нарaщивaния нoгтeй и Mаникюрa!   В соcтaв набopа входит:  1. Гибриднaя LED лaмпa нa 54 Вт. Bремя cушки гельлaкa 30 cек  2. Фpeзер нa 45000 обоpотов  3. Пpoфeссионaльные фрезы:  - &quot;кукурузa&quot; для cнятия материла  - &quot;пламя&quot; для поднятия кутикулы  - &quot;шар&quot; для удаления кутикулы  4. Пылесос на 80 Вт для чистоты в комнате  5. Гельлак Вluеsky - 30 шт  6. Проф. база Коди  7. Проф. топ Коли  8. Праймер Коdi  9. Матовый топ Вluеsky  10. Гель для наращивания - 2 шт  11. Формы для наращивания - 500 шт  12.масло карандаш    13. Маски многоразовые - 2 шт  14. Безворсовые салфетки  15. Жидкость для снятия гельлака  16. Обезжириватель  17. Помпа для обезжиривателя  18. Пилочки - 5 шт  19. Баф - 2 шт  20. Ромашки - 2 шт  21. Пластина для сткмпинга  22. Штамп для стемпинга  23. Краска для стемпинга  24. Ножницы  25. Кусачки  26. Пушер  27. Набор кисточек - 15 шт  28. Апельсиновые палочки - 100 шт  29. Масло  30. Типсы для выкрасов - 100 шт  31. Гельлак &quot;кошачий глаз&quot; - 3 шт  32. Магнит  33. Щетки - 2 шт  34. Наклейки - 4 шт  35. Гель-краска - 2 шт  36. Гель &quot;Паутина&quot; - 2 шт  37. Аэропуфинг  38. Блестки - 6 шт  39. Стразы - 6 шт
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201006265" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201006265?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3399</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://83.img.avito.st/640x480/11715815683.jpg</picture>
				<name>Для маникюра и педикюра</name>
				<description>
					Акция набор лампа Sun-Х+Космо   1Лампа UV LED Sun-Х. 54ватт с дисплеем, сенсорная 3-вида таймера   2Гель лак Космо 8-шт разных цветов, срок годности    3База и топ космо   4Жидкость для снятия шеллака и гель лака   5Средства для обезжиривания ногтей и снять липкой слой   6Пилка для шлифовки   7Бафик для полировки   8Баф длинный   9Лента для дизайна ногтей   10Масло карандаш для кутикул  11Безворсовые салфетки 110шт   12Апельсиновые палочки 20шт   13Щётка маленькая на пале  14Набор стразы   Цена  3399
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233379952" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233379952?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2250</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11727875744.jpg</picture>
				<name>Подставка для педикюра</name>
				<description>
					В Наличии   Подставка для педикюра   С регулятором  Цена: 2250
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233868892" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233868892?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>2600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://80.img.avito.st/640x480/11735334380.jpg</picture>
				<name>Уходовая и декоративная косметика</name>
				<description>
					Набор косметика    Цена 2600 рублей   В набор входит     - Сыворотка 97%  - Тональный крем Pupa  - Тушь шт- Кисть 12 шт   - Спреи для тела   - Зубная паста   - Маркер для бровей  - Патчи   - Пудра Pupa
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201248320" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201248320?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>3550</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://71.img.avito.st/640x480/11686344771.jpg</picture>
				<name>Маникюрный набор мини)</name>
				<description>
					#Акция набор с лампа сан 5 48ватт и с ручка оппарат   Цена за набор:3550  1)Лампа UV LED 48Ватт   2)Ручка оппарат   3)Гель лак Космо 8шт разных цветов   4)База и топ Космо   5)Жидкость для снятия шеллака и гель лака   6)Средства для обезжиривания ногтей и снять липкой слой   7)Пилка для шлифовки   8)Баф длинный для полировки   9)Бафик четырех стороны   10)Щётка маленькая на палец   11)Апельсиновые палочки 10шт  12)Безворсовые салфетки 110шт.  13)стразы и бульонки  14)ромашка   Все материалы хорошего качества, срок годности на гель лаки 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201045901" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201045901?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>11500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11715970690.jpg</picture>
				<name>Крутой Набор для маникюриста</name>
				<description>
					 Супер набор   Цена: 11500   Наборы для маникюра и педикюра    TheВ наборе:   1 Сухожар    2 Машинка Strong 210 синяя ручка 105L   3Лампа ВС х 54 Вт    4 Пылесос FM SM 858   у нас не большой подарок - Коди топ/база    скорее спешите, чтобы получить   Качество гарантируем
				</description>
			</offer>
			<offer id="2201813156" available="true">
				<url>https://avito.ru/2201813156?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://67.img.avito.st/640x480/11716867067.jpg</picture>
				<name>Хороший вариант для начинающих мастеров маникюра</name>
				<description>
					НОВЫE НАБОPЫ !  Количествo набoров в дaнной комплектации oгрaничeнo   Cпeшите купить!   В наборе:  - Лампа Sаn 5. Moщнocть 48 Bт .  Сенcорнoе включениe   Съёмнoe дно.  - Очень мoщный aппapaт для мaникюpа и пeдикюрa.   * Moщность 65 Bт .   * Cкорoсть врaщения 45 000 об /мин.  * Pевepс . Изменeниe направления вpащения фрезы.   * Защита от перегрева.   * Педаль . Работа в ручном режиме и в ножном от педали .  * Подставка под ручку.   - Набор фрез 30 штук.   Обезжириватель/снятие липкого слоя.    Гель для наращивания . Однофазный самовыравнивающийся    Набор кистей 5 штук.    *Кисть прямая плоская    *Кисть скошенная    *Кисть тонкая точечная    *Кисть верная    *Кисть лепесток    Формы для наращивания .   Праймер.    База Блюскай .   Топ Блюскай .   Цветные гель-лаки 7 штук.    Пилка для натуральных и искусственных ногтей.   - Баф шлифовочный.    Втирка серебро Жемчужное.    Фольга мятая тончайшая Поталь.    Стразы кристаллы Хамелеон .   Супер дизайн Чешуя снежного ледяного дракона.    Палитра на кольце Веер.   Безворсовые салфетки .   Палочка апельсиновые.   - Щётка маникюрная .   Разделитель педикюрный   Смотрите в профиле другие готовые наборы
				</description>
			</offer>
			<offer id="2233044666" available="true">
				<url>https://avito.ru/2233044666?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=173534363</url>
				<price>5200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11747898533.jpg</picture>
				<name>Стронг 90</name>
				<description>
					Мы гарантируем высокое качество товаров.   Компактный аппарат для маникюра и педикюра strong 90 предназначен для проведения процедур маникюра и педикюра, а также наращивания ногтей. Мощность микромотора составляет 64 Вт, скорость вращения 35000 об/мин, имеется функция реверса.  Область применения: кутикула, ногти, огрубевшая кожа, пятки.  Функции аппарата: выравнивание ногтевой пластины, удаление гель-лака, удаление огрубевшей кожи, удаление сухих мозолей.  Strong 90 аппарат для маникюра подойдет для: домашнего использования, новичков, профессионалов.  Комплектация:  Основной блок управления Стронг 90 с панелью приборов;  Ручка Strong 102L (35000 оборотов/мин) с охлаждением;  Подставка для ручки;  Педаль для ножного управления (вкл/выкл);  Гаечный ключ для разборки ручки;  Инструкция.  Инструкция по применению аппарата:  1. Устанавливайте аппарат только на сухую устойчивую поверхность.  2. Подключите ручку к блоку управления в передней части аппарата (сзади подключается ножная педаль). При необходимости подключите педаль.  3. Вставьте нужную фрезу: для того, чтобы поменять насадку, поверните среднюю секцию ручки по часовой стрелке (пол-оборота, до характерного щелчка) - откроется цанговый зажим, затем вставьте нужную фрезу и поверните ту же часть ручки, но уже в обратную сторону (снова до характерного щелчка).  5. Перед тем как включить прибор в розетку, убедитесь, что выключатель находится в режиме OFF, дабы избежать травм, вызванных внезапным началом работы.  6. Поставьте переключатель скорости на отметку 0.  7. Подсоедините вилку аппарата в розетку.  8. Включите аппарат на &quot;ON&quot;.  9. Выберите режим вращения фрезы (кнопка переключения реверса).  10. Выставьте необходимую скорость вращения с помощью регулятора скорости.  11. Для того, чтобы переключить фрезер на ножной режим, обнулите скорость, переключите аппарат на функцию FOOT, регулируйте скорость вращения педалью.  12. Прежде чем класть ручку на подставку, поставьте скорость на 0 и дождитесь полной остановки вращения фрезы.  13. Для завершения работы выставьте скорость вращения на 0, выключите аппарат на&quot; OFF&quot; и отсоедините от сети.
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
