<yml_catalog date="2021-09-07 10:17">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="5" parentId="1">General.ConstructionRenovation</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2209966236" available="true">
				<url>https://avito.ru/2209966236</url>
				<price>1588</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://86.img.avito.st/640x480/11691438686.jpg</picture>
				<name>Керемзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой по Воронежу и области.   🔺Доставлю от 1 куба!!!  🔹 свой транспорт   🔹 своя база отгрузки   🔹 без выходных   ☎️ ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС ДОГОВОРИМСЯ 🤝  🔺 добавляйте в ИЗБРАННОЕ чтоб не потерять!  Вы искали:   Керамзит, керамзит купить в Воронеже, заказать куб керамзита, керамзит с доставкой, керамзит камаз, зил керамзита, 20 кубов керамзита
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210594496" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210594496</url>
				<price>1647</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11705029945.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит фракция 10-20.  Доставка по Воронежу и Воронежской обл.  Так же в наличии щебень разных фракций для всех видом работ.   ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ ❗️  — свой транспорт и площадка 🚛 — работаем без выходных 📆 — отгрузка строго по весам ⚖️  ☎️ З В О Н И Т Е ДОГОВОРИМСЯ!  Вы искали:  Керамзит, керамзит с доставкой, купить керамзит, керамзит в Воронеже, купить с доставкой керамзит, куб керамзита, щебень, щебень гранитный, щебенка, щебень с доставкой по Воронежу, щебень заказать в Воронеже
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210549128" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210549128</url>
				<price>1682</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://94.img.avito.st/640x480/11693904294.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой.   Привезём от 1 куба.   Свой транспорт и отгрузочная площадка.   Звоните, получите консультацию !!!  Вы искали:  Керамзит, керамзит купить в Воронеже, заказать керамзит, керамзит с доставкой, керамзит куб цена. щебень,
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210714042" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210714042</url>
				<price>525</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11736656319.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой.   Фракция 10-20.   Доставка от 1 куба   ☝️ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ 👋  ❗️ ЛУЧШАЯ ЦЕНА В ВОРОНЕЖЕ   🚗 СВОЙ АВТОПАРК   📆 БЕЗ ВЫХОДНЫХ   Так же щебень разных фракций в наличии.   ☎️ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Нас находят:  Керамзит, купить керамзит, керамзит с доставкой, керамзит заказать, керамзит в Воронеже, керамзит куб, щебень, щебень с доставкой, щебень гранитный, щебень купить, щебень заказать, щебень в Воронеже
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210558420" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210558420</url>
				<price>400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11692979568.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень с доставкой по Воронежу и области.   Привезём даже 1 тонну! 🚛  Лучшая цена в Воронеже 💵  Работаем без выходных 📆  ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Добавляйте объявление в избранное чтоб не потерять.  Нас находят:  Щебень, щебень пять на двадцать, щебень для забора, щебень для бетона, щебень с доставкой.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210822495" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210822495</url>
				<price>921</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://64.img.avito.st/640x480/11750430964.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень для всех видов работ.   ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ ❗️  — отгрузка строго по весам со своей БАЗЫ! — работаем без выходных  — свой автопарк  — работаем с ндс  — без посредников   В наличии керамзит фр 10\20.  ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Вы искали:   Щебень, щебень гранитный, щебень купить, щебень с доставкой, щебень заказать, щебень подешевле, щебень прочный, щебень для дороги, щебень в Воронеже, керамзит, керамзит купить в Воронеже, керамзит заказать, керамзит с доставкой, керамзит самовывоз, куб керамзита
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210262878" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210262878</url>
				<price>790</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11680037009.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень от бюджетного до самого прочного.   ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Доставка от 1 тонны.   Свой транспорт и площадка отгрузки.   Так же можете заказать керамзит и песок.  Вы искали:   Щебень, щебень фракция 5-20, щебень фракция 20-40, купить щебень, заказать щебень, керамзит купить, керамзит заказать, камаз керамзита
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210481920" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210481920</url>
				<price>785</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11684476868.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень прочный для всех видов работ.   Доставка от 1 тонны.  Свой транспорт и база отгрузки ( тем самым у нас дешевле !)  Знаем что продаём а не просто доставляем.   ☎️ ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС ✅   Нас находят:   Щебень, щебень с доставкой, щебень купить в Воронеже, щебень заказать, керамзит
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210310109" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210310109</url>
				<price>1100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://96.img.avito.st/640x480/11718478596.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень фракция 10-20, 20-40, 40-70.  ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ ✅   Доставка от 1 тонны.   Свой транспорт и площадка отгрузки. Без посредников!  ☎️ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ ✅  Добавляйте в избранное чтоб не потерять.   Вы искали:   Щебень, щебень с доставкой, щебень гранитный, щебень купить, щебень для бетона, щебень для забора, щебень для столбов, щебень в Воронеже, щебень в дивице, щебень ямное, щебень новая Усмань, щебень рамонь, керамзит, купить керамзит, заказать керамзит, куб керамзита, керамзит в Воронеже
				</description>
			</offer>
			<offer id="2209922409" available="true">
				<url>https://avito.ru/2209922409</url>
				<price>1212</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11695403545.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень с доставкой или самовывоз.   🤞 ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ❗️❗️❗️  ✅ ЛУЧШИЕ ПРЕДЛОЖЕНИЯ НА РЫНКЕ   ✅ СВОЙ ТРАНСПОРТ   ✅ СВОЯ ПЛОЩАДКА СЫПУЧИХ   ✅ БЕЗ ВЫХОДНЫХ  ☎️ ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Добавляйте в избранное чтоб не потерять.  Нас искали: щебень, керамзит, щебень с доставкой, заказать щебень, щебень сегодня, щебень в Воронеже
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210590632" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210590632</url>
				<price>1612</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://10.img.avito.st/640x480/11691409810.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит привезу со своей площадки.  Доставка от 1 куба!!!  ✅ СВОЙ ТРАНСПОРТ   ✅ СВОЯ БАЗА СЫПУЧИХ   ❌ БЕЗ ПОСРЕДНИКОВ   ☎️ ЗВОНИТЕ, и получите консультацию бесплатно!!!  ➕ добавляйте в избранное чтоб не потерять   Вы искали:   Керамзит, купить керамзит, керамзит с доставкой, заказать керамзит, куб керамзита, камаз керамзита, щебень, щебень с доставкой
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210005025" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210005025</url>
				<price>733</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://56.img.avito.st/640x480/11748478856.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень с доставкой и самовывоз.   ❗️ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ 🤞  — Свой парк  — своя база — Работаем без выходных  — лучшая цена в Воронеже   Так же в наличии керамзит фр 10/20.  ☎️ ЗВОНИЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Вы искали нас:  Щебень, щебень гранитный, щебень купить, щебень для стяжки, щебень для забора, щебень для дренажа, щебень для бетона, щебень гравий, щебень с доставкой, керамзит, купить керамзит, куб керамзита, керамзит с доставкой, керамзит заказать, керамзит купить в Воронеже
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210258635" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210258635</url>
				<price>1641</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11680083143.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит от 1 куба в Воронеже и Воронежской области.   Оперативно доставим до вашего адреса.   🚛 СВОЙ ТРАНСПОРТ И ПЛОЩАДКА   📆 РАБОТАЕМ БЕЗ ВЫХОДНЫХ   ☎️ звоните договоримся!!!   Нас находят:  Керамзит, керамзит купить в Воронеже, заказать керамзит, куб керамзита, щебень, песок.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210681376" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210681376</url>
				<price>350</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://56.img.avito.st/640x480/11745792456.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой.  От 1 куба привезём!  Свой транспорт и база отгрузки.   Отгрузка строго по весам.  ☎️ звоните договоримся   Так же в наличии щебень разных фракций.   Вы искали:   Керамзит, купить керамзит, керамзит в Воронеже, керамзит с доставкой, керамзит куб, щебень, щебень с доставкой, щебень заказать, щебень купить, щебень для бетона, щебень для стяжки
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210658145" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210658145</url>
				<price>1211</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://72.img.avito.st/640x480/11685909572.jpg</picture>
				<name>Щебень с доставкой</name>
				<description>
					Щебень с доставкой по Воронежу и области.   Свой парк и своя база сыпучих материалов.   Без выходных.  ☎️ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС   вы искали:   Щебень, щебень с доставкой, щебень заказать, щебень купить в Воронеже, щебенка
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210374445" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210374445</url>
				<price>1152</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11712044043.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень с доставкой по Воронежу и области.  Отгрузка по весам от 1 тонны.  ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ 🤝  — свой парк 🚛 — своя база отгрузки ⛰ — работаем без выходных 📆  ☎️ ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС ДОГОВОРИМСЯ ✅  Добавляйте в избранное чтоб не потерять.  Вы искали:  Щебень, щебень заказать, щебень купить с доставкой, щебень купить в Воронеже, щебень гранитный, щебень гравийный, керамзит с доставкой, керамзит купить в Воронеже, керамзит заказать
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210255403" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210255403</url>
				<price>1648</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://51.img.avito.st/640x480/11706379151.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой по Воронежу и области.  Мин заказ 1 м3.  Без посредников, своя база и самосвалы.   Так же продаём щебень разных фракций.   Звоните договоримся.  Вы искали:   Керамзит, купить керамзит с доставкой, керамзит заказать, керамзит купить куб, керамзит цена в Воронеже, керамзит лёгкий, керамзит для стяжки, щебень, щебенка, щебень гранитный, щебень гравийный, щебень с доставкой
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210016532" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210016532</url>
				<price>1607</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://42.img.avito.st/640x480/11692867142.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой или самовывоз.   ✅ ЛУЧШИЕ ЦЕНЫ В ВОРОНЕЖЕ!!!!  🚛 свой парк  📆 без выходных   💵 работаем с НДС  Так же в продаже щебень разных фракций.   ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  ✅ ДОБАВЛЯЙТЕ В ИЗБРАННОЕ ЧТОБ НЕ ПОТЕРЯТЬ   ВЫ ИСКАЛИ:  щебень, щебень доставка, щебень с доставкой, керамзит, керамзит заказать
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210390243" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210390243</url>
				<price>1628</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://97.img.avito.st/640x480/11680243297.jpg</picture>
				<name>Керамзит с доставкой</name>
				<description>
					Керамзит фракция 10-20.   Доставляем от 1 м3.   — Свой транспорт  — своя площадка отгрузочная  — работаем с ндс  — без выходных  — лучшие цены   ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Нас искали:  Керамзит, купить керамзит в Воронеже, заказать керамзит, щебень, щебень заказать, купить щебень
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210657218" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210657218</url>
				<price>1130</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://47.img.avito.st/640x480/11730958947.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень с доставкой.  ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ 🤞  Нас выбирают:  — Отгрузка только строго по весам ⚖️ — Свой транспорт 🚗  — Работаем без выходных 📆 — СВОЯ база отгрузки ⛰  В наличии керамзит фр 10/20.  ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Нас находят:  Щебень, щебень гранитный, щебень с доставкой, щебень купить, щебень для бетона, щебень для стяжки, щебень заказать, щебень купит в Воронеже, щебень купить в ямном, щебень заказать в Воронеже, керамзит, купить керамзит, заказать керамзит, керамзит с доставкой
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210676748" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210676748</url>
				<price>723</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11725084268.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень с доставкой или самовывоз.   ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ 🤞  — Свой транспорт 🚗  — своя база отгрузки  — отгрузка строго и точно по весам ⚖️ — без выходных 📆  Так же в наличии керамзит фракция 10-20! Самый ходовой!  ☎️ ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС ДОГОВОРИМСЯ ✅  Добавляйте в избранное чтоб не потерять   Вы искали: щебень, щебень заказать, щебень купить, щебень с доставкой, керамзит, керамзит купить, керамзит заказать, керамзит с доставкой, куб керамзита
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210236960" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210236960</url>
				<price>1698</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://80.img.avito.st/640x480/11717853680.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой по Воронежу и области.   Мин заказ 1 куб!  Так же в наличии щебень. (5-20,20-40,40-70)  ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ ❗️  — свой транспорт 🚗  — без выходных 📆 — отгрузка по весам ⚖️ — лучшие цены 💵  ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤞  Добавляйте в избранное чтоб не потерять.   Вы искали:  Керамзит, купить керамзит в Воронеже, заказать керамзит в Воронеже, керамзит с доставкой, куб керамзита, керамзит в ямном, керамзит купить в новой усмани, керамзит новоподклетное, керамзит рамонь, щебень, щебень с доставкой, щебень прочный, щебень в Воронеже
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210161887" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210161887</url>
				<price>1639</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://08.img.avito.st/640x480/11711280608.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой по Воронежу и области.  Фракция 10-20.  ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ 🤝  так же в продаже щебень разных фракций.   — свой автопарк 🚛 — работаем без выходных 📆 — работаем с НДС — отгрузка строго по весам ⚖️  ☎️ З В О Н И Т Е ДОГОВОРИМСЯ🤝  Добавляйте в избранное чтоб не потерять   Вы искали:  Керамзит, керамзит 10-20, купить керамзит, заказать керамзит, керамзит с доставкой, керамзит купить в Воронеже, щебень, щебень купить, щебень для стяжки, щебень для бетона, щебень для дренажа, щебень с доставкой
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210065914" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210065914</url>
				<price>1643</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://98.img.avito.st/640x480/11679935898.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Щебень с доставкой и самовывозом.   Нагрузим в Ваш прицеп.   Отгрузка от 1 м3  Доставим от 1 до 76 кубов.   🚛 СВОЙ ТРАНСПОРТ   📆БЕЗ ВЫХОДНЫХ   💵ДОСТУПНЫЕ ЦЕНЫ   ☎️ ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС.   Нас искали:  Щебень, керамзит, щебень заказать, щебень гранитный, керамзит суперлегкий, керамзит заказать, керамзит 5 кубов, керамзит 10 кубов, щебень для бетона
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210601556" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210601556</url>
				<price>1599</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11690577800.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой от 1 куб по Воронежу и области.   Суперлегкий! УДОБНО РАБОТАТЬ!  ☝️ так же в наличии щебень разных фракций, для всех видов работ!!!  🚛 СВОЙ ТРАНСПОРТ   📆 Без выходных   💵 НИЗКИЕ ЦЕНЫ   ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ!   Нас искали:  Керамзит, купить керамзит, купить керамзит в Воронеже, заказать керамзит, керамзит с доставкой, куб керамзита, щебень, доставка щебня, щебень с доставкой
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210329468" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210329468</url>
				<price>778</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11685448089.jpg</picture>
				<name>Щебень</name>
				<description>
					Щебень с доставкой от 1 тонны.   Щебень фракция 5-20  Щебень фракция 20-40  Щебень фракция 40-70  🚛 свой автопарк   📆 работаем без выходных   🏦 работаем с НДС  ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  ✅ ДОБАВЛЯЙТЕ В ИЗБРАННОЕ ЧТОБ НЕ ПОТЕРЯТЬ   вы искали:  Щебень, щебень гранитный, щебень гравийный, щебень известняковый, гравий, щебень купить в Воронеже, доставка щебня, керамзит.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210228051" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210228051</url>
				<price>1637</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://36.img.avito.st/640x480/11718396236.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит фракция 10-20.   Доставка от 1 м3 (куб)  ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ ❗️  В наличии щебень фракция 5-20.  — СВОЙ АВТОПАРК 🚛 — БЕЗ ВЫХОДНЫХ 📆 — БЕЗ ПОСРЕДНИКОВ % — ОТГРУЖАЕМ СТРОГО ПО ВЕСАМ⚖️  ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 👍  Вы искали:  Керамзит, купить керамзит, керамзит с доставкой, заказать керамзит, керамзит куб, керамзит для пола, керамзит в ямном, керамзит в рамонь, керамзит новая Усмань, щебень, щебень с доставкой, щебень заказать, щебень купить в Воронеже
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210448951" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210448951</url>
				<price>1499</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://65.img.avito.st/640x480/11731741065.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит доставим сегодня.  Отгрузка от 1 куба (м3)  ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  СВОЙ ПАРК И БАЗА ОТГРУЗКИ.   Лучшая цена в Воронеже!!!  Добавляйте в избранное чтоб не потерять.  Так же щебень разных фракций в наличии.   Вы искали:   Керамзит, купить керамзит, керамзит с доставкой, керамзит заказать, купить керамзит в мешках, керамзит в Воронеже, щебень, щебень с доставкой, щебень купить, щебень для бетона, щебень дешевый
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210779085" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210779085</url>
				<price>1663</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11684867019.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой от 1 куба ( м3)   Нас выбирают потому что:  - самая низкая цена в городе   - свой транспорт   - своя площадка для отгрузки   - работаем с НДС  - без выходных   ☎️ ЗВОНИТЕ ДОГОВОРИМСЯ 🤝  Нас искали:  Керамзит, купить куб керамзита, керамзит с доставкой, камаз керамзита, керамзит в латном, керамзит в семелуках, керамзит в рамоне.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2210735121" available="true">
				<url>https://avito.ru/2210735121</url>
				<price>1638</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11724025224.jpg</picture>
				<name>Керамзит</name>
				<description>
					Керамзит с доставкой по Воронежу.   ✅ ВЫ НАШЛИ ЧТО ИСКАЛИ 🤝  Привезём от 1 куба (м3)   — свой автопарк самосвалов 🚛 — своя база отгрузки ⛰ — отгрузка строго по весам ⚖️  ☎️ ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС ДОГОВОРИМСЯ 👍  Добавляйте в избранное чтоб не потерять.   Вы искали:  Керамзит, щебень, купить керамзит, заказать керамзит, куб керамзита, керамзит с доставкой, керамзит в Воронеже, щебень сегодня, щебень прочный, щебень с доставкой
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
