<yml_catalog date="2021-10-04 11:16">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="5" parentId="1">General.ConstructionRenovation</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2217880688" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217880688?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>13900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11710136095.jpg</picture>
				<name>Входные Двери Доставка, Установка, Гарантия</name>
				<description>
					ЗВОНИТЕ И ПИШИТЕ! Мы с радостью поможем Вам в выборе! Вы можете заказать по телефону или в сообщении БЕСПЛАТНЫЙ вызов мастера-замерщика с каталогами всей продукции и образцами материала!   АКЦИЯ! СКИДКА 15 % на межкомнатную дверь при покупке входной!  ОСНОВНЫЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ: Внешнее покрытие: порошково-полимерное, фрезерованная МДФ-панель, царговая МДФ-панель, металл; Внутреннее покрытие: царговая МДФ-панель, металл; Размеры: 860х2050 мм, 960х2050 мм, нестандарт  - У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ двери со склада. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ.  - ГАРАНТИЯ!  - РАССРОЧКА!  - Доставка по городу = БЕСПЛАТНО!  ДОСТАВКА--ДЕМОНТАЖ---МОНТАЖ--ДОГОВОР--ГАРАНТИЯ
				</description>
			</offer>
			<offer id="2216980172" available="true">
				<url>https://avito.ru/2216980172?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>14000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://58.img.avito.st/640x480/11710195258.jpg</picture>
				<name>Металлические Входные Двери от Фабрики Дверей</name>
				<description>
					Металлические ДВЕРИ от 8500 руб!!!  - Большой Ассортимент!  - В Наличии  - От Эконом до Премиум Класса  - ТАМБУРНЫЕ  - Двери С ТЕРМОРАЗРЫВОМ (для частных домов) от 21900 руб,  - Изготовим Нестандартные под Заказ  - 1 контур уплотнителя, утепленные от 8500руб  - 2 контура уплотнителя, 2 замка, утепленные от 14 тыс  - 3 контура уплотнителя, 2 замка, утепленные от 16 тыс  - с Зеркалом, 2 замка, утепленные от 14 тыс  - Подберем Входную и Межкомнатные двери в одном дизайне и цвете  ДЕШЕВЫЕ КИТАЙСКИЕ КОНСЕРВНЫЕ БАНКИ НЕ ПРОДАЕМ!!!  По всем вопросам  Пожалуйста, Обращайтесь!  Всегда готовы помочь и ответить на Ваши вопросы
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185052237" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185052237?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>5700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11680868000.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери с Оптового Склада</name>
				<description>
					Доставка и установка в Воронеже и Воронежской Области!  Выезд специалиста-замерщика и составление смет-БЕСПЛАТНО!!!  Честная рассрочка без % !!!   ХОРОШИЕ ДВЕРИ ПО ХОРОШИМ ЦЕНАМ!!! При заказе двери и покупки ручки и замка, петли в подарок!!!  скидки!!! Замеры производятся Бесплатно!!!!  Срок службы более 20 лет! Используем лучшие материалы!  Разные размеры ,изготавливаем нестандартные двери.  Различные цвета.  Виды открывания: распашные, раздвижные(двери-купе), двери-книжка(складные двери),навесные, рото-двери, арки и порталы! Мы осуществляем полный комплекс услуг:  Надежная команда профессиональных установщиков выполнят монтаж арок, проёмов, входных и межкомнатных дверей с гарантией. Демонтаж.  Замер.  Консультация.  ПОМОЩЬ В ВЫБОРЕ дверей.  Доставка.  ПРОФЕССИОНАЛЬНАЯ УСТАНОВКА дверей.  Используем только профессиональные электроинструменты.  Мы гарантируем качество выполненных работ.  Нас рекомендуют, так как после нас не переделывают. Звоните и мы ПОМОЖЕМ вам ВЫБРАТЬ двери и СЭКОНОМИТЬ.   Добавьте это объявление в Избранное, нажав на звездочку!   Позвони сейчас- ЦЕНИ СВОЕ ВРЕМЯ!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2216925068" available="true">
				<url>https://avito.ru/2216925068?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11692557695.jpg</picture>
				<name>Двери Входные, Двери Межкомнатные со Склада</name>
				<description>
					ВХОДНЫЕ И МЕЖКОМНАТНЫЕ ДВЕРИ ПО САМЫМ ВЫГОДНЫМ ЦЕНАМ ТОЛЬКО У НАС!  -------------------  ПОЧЕМУ У НАС ВЫГОДНО:  -ВХОДНЫЕ ДВЕРИ ОТ 7000 РУБ!  -МЕЖКОМНАТНЫЕ ДВЕРИ ОТ 3000 РУБ!  -БЕЗ НАКРУТОК И СКРЫТЫХ НАЦЕНОК !  -БЕСПЛАТНЫЙ выезд специалиста с каталогами и образцами!  -БЕСПЛАТНЫЙ замер!  -СКИДКИ ПОСТОЯННЫМ КЛИЕНТАМ(строителям , отделочникам) !  -СКИДКА ПЕНСИОНЕРАМ !  -БОЛЬШОЙ АССОРТИМЕНТ в НАЛИЧИИ !  -ДОСТАВКА !  -БЫСТРАЯ и КАЧЕСТВЕННАЯ УСТАНОВКА !  -ЛУЧШИЕ ПРОИЗВОДИТЕЛИ РОССИИ!  -РАБОТАЕМ 7 ДНЕЙ В НЕДЕЛЮ  -ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ ДВЕРИ, И ЕЁ ПРОВЕРКИ!!  ДОСТАВКА--ДЕМОНТАЖ---МОНТАЖ--ДОГОВОР--ГАРАНТИЯ
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217226457" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217226457?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11706417895.jpg</picture>
				<name>Двери с Оптового Склада (Входные и Межкомнатные)</name>
				<description>
					У НАС ДВЕРИ:   Металлические и межкомнатные,  классические и современные,  с зеркалами и позолотой,  стеклянные двери (триплекс),  двери раздвижные, двойные распашные, скрытые,  от бюджетных моделей до дверей премиум класса,  изготовление дверных накладок (реставрация старой двери),  изготовление дверей по вашим размерам под заказ.  а так же огромный выбор дверной фурнитуры.  услуги по замеру, доставке, демонтажу и установке дверей.  Мы сотрудничаем только с надежными российскими производителями, качество продукции которых проверено годами.  ЗВОНИТЕ!!!!!!! С удовольствием проконсультируем вас по всем возникшим вопросам и рассчитаем стоимость двери в необходимой вам комплектации.  На протяжении нескольких лет занимается оптовой и розничной продажей входных и межкомнатных дверей и дверной фурнитуры. Мы приглашаем к сотрудничеству застройщиков, и строительные бригады.   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка   Оформление договора на дому  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение!  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217857814" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217857814?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://15.img.avito.st/640x480/11719261715.jpg</picture>
				<name>Двери межкомнатные со склада в Воронеже</name>
				<description>
					 Двери межкомнатные со склада в Воронеже.  В НАЛИЧИИ !  На складе Размеры: 2000*600/700/800/900 , в наличии всегда пять цветов !  ЗВОНИТЕ !  У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ двери со склада в Воронеже. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ.   ГАРАНТИЯ и Свои монтажники!  РАССРОЧКА 10 МЕСЯЦЕВ без %  Звоните, пишите сообщение, или приезжайте в любое время! Всегда рады вас видеть!  Доставка по городу БЕСПЛАТНО  _________________________   Двери, двери металлические, двери входные металлические, входные металлические двери, входные двери, металлические двери, двери входные, железная дверь, стальная дверь, замена металлической двери, двери с терморазрывом, термо-двери, двери входные с зеркалом, нестандартные двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, двери межкомнатные нестандартные, деревянные двери, межкомнатные двери, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери поворотно-сдвижные, двери книжка, двери межкомнатные под заказ, двери под заказ, двери в наличии, двери межкомнатные в наличии
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185494751" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185494751?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>6400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://84.img.avito.st/640x480/11679980984.jpg</picture>
				<name>Двери Входные и Межкомнатные</name>
				<description>
					Двери   Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!   Бесплатный выезд замерщика с полным каталогом   Установка на следующий день после заказа   Оплата любым удобным способом. Беспроцентная рассрочка.  ============   Звоните, пишите сообщения, или приезжайте в любое время! Работаем каждый день!   Переходите в наш профиль и смотрите все варианты   Добавляйте объявление в Избранное, чтобы не потерять
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185223703" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185223703?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11680929092.jpg</picture>
				<name>Двери Входные, Двери Межкомнатные (с Установкой)</name>
				<description>
					Входные двери и межкомнатные в наличии на складе в Воронеже   На фото только малая часть. Более 100 дверей в наличии на складе. !  Бесплатный выезд специалиста на замер по городу при условии заказа монтажа нашими сотрудниками  Профессиональный монтаж по ГОСТу с гарантией  Честная рассрочка от 3 до 12 месяцев без %  Заключение договора на дому  Возможна оплата картой/по р.счету/рассрочка/кредит  Спеши, торгуем со склада  Таких цен больше не будет, есть все размеры   Звоните или пишите прямo cейчас   Добавьте этo объявление в Избранное, чтобы не потеpять!  ЛЮБАЯ ФОРМА ОПЛАТЫ!  Замер, доставка до квартиры и монтаж!  Лучший выбор дверей в городе!  Все товары безопасны и изготавливаются на современном оборудовании!   *убедительная просьба, наличие и актуальную стоимость уточнять у менеджеров  Так же производим доставку и монтаж дверей - за отдельную плату!  Двери стандартных размеров в наличии на складе. Установка в кратчайшие сроки.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217325162" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217325162?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>5500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11800520013.jpg</picture>
				<name>Входные, Межкомнатные Двери Без Посредников</name>
				<description>
					Входные и Meжкомнатные двери oт прoизводитeля пo самым пpиятным цeнaм!!!  УCTAHОВКА/ДОСТABKА/MOHТAЖ  Мастер-замерщик выезжает с каталогами и образцами в любое удобное для вас время, включая выходные дни!!!  Действуют акции и скидки на некоторые модели, подробности уточняйте у менеджера!!!  Доставка с подъемом на этаж БЕСПЛАТНО!!!.  Найдете вариант дешевле-сделаем скидку 5%  Если хотите хорошую дверь с качественной установкой-обращайтесь к нам!!!  Работаем на качество, опыт работы более 10 лет.  Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и в качестве выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Оформление договора на дому!!!  Остались вопросы?-звоните и мы с радостью на них ответим!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217475950" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217475950?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>8490</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://83.img.avito.st/640x480/11785858683.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери, стандартные и на заказ</name>
				<description>
					ДВЕРИ БЕЗ ПОСРЕДНИКОВ!!!   ПРОСЬБА ЧИТАТЬ ОБЪЯВЛЕНИЕ ПОЛНОСТЬЮ   ЦЕНА УКАЗАНА ЗА ПОЛОТНО В ЭКОШПОНЕ, 4500 РУБ.   8500 =ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ КОРОБКА +5 НАЛИЧНИКОВ НА ДВЕ СТОРОНЫ, ВСЕ ТЕЛЕСКОП + ПОЛОТНО  ДВЕРИ ВСЕ В НАЛИЧИИ .БЕЗ НАЦЕНОК И ПОСРЕДНИКОВ.  БЕСКРОМОЧНАЯ&quot; ТЕХНОЛОГИЯ ПРОИЗВОДСТВА,  КОНСТРУКЦИЯ ДВЕРЕЙ ЦАРГОВАЯ  МАТЕРИАЛ ДВЕРИ. КОМПОЗИТНЫЙ МЕБЕЛЬНЫЙ ЩИТ НА ОСНОВЕ КАЧЕСТВЕННОГО СОСНОВОГО БРУСА И МDF.   СТЕКЛО БЕЛОЕ САТИНАТ, ИЛИ ЛАКАБЕЛЬ, ВСЕ НЕ ПРОСВЕЧИВАЕТСЯ.  ДВЕРИ ВЛАГОСТОЙКИЕ  ЦВЕТА: ВЕНГЕ, ЭШ-ВАЙТ, КАПУЧИНО, ПЕПЕЛЬНЫЙ, И ДР.  РАЗМЕРЫ, 55 *1900, 60 *1900, 60Х2000, 70Х2000, 80Х2000, 90Х2000  ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ ЭТО ПОЛОТНО +2,5 ШТ КОРОБКА ТЕЛЕСКОП С УПЛОТНИТЕЛЕМ +5 ШТ НАЛИЧНИК ТЕЛЕСКОП  ТАК ЖЕ ЕСТЬ ПЛИНТУСА В ЦВЕТЕ ДВЕРЕЙ   ЕСТЬ ДОБОРЫ, 10-12-15-20 СМ.   ДОСТАВКА И УСТАНОВКА ПО ВОРОНЕЖУ И ВОРОНЕЖСКОЙ ОБЛАСТИ.!  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение!  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217186892" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217186892?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://08.img.avito.st/640x480/11723091508.jpg</picture>
				<name>Двери, Входные и Межкомнатные Двери (с Установкой)</name>
				<description>
					Двери мeжкoмнатныe и входные, очень большой выбор по цветам и моделям.  Двери межкомнaтные и входные  Bсе двepи B НAЛИЧИИ  Наши двери только топовых Российских производителей - Монтаж под ключ - Гарантия на все изделия и выполненные работы - Выполним заказ в любой удобный Вам день  Оформляем в рассрочку на 10 месяцев  ЗВОНИТЕ! Наши компетентные специалисты ответят на все вопросы  Приходите к нам и сами убедитесь в нашем ассортименте и качестве дверей  Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент  Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять  Мы продаем межкомнатные и входные двери от лучших производителей России.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217027185" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217027185?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11714767495.jpg</picture>
				<name>Двери Входные Металлические и Межкомнатные</name>
				<description>
					Двери Входные Металлические и Межкомнатные  Приходите! Мы гарантируем высокое качество и профессиональное обслуживание!   5 ПРИЧИН ВЫБРАТЬ ИМЕННО НАС    Гарантия производителя 1 год.   Получение покупки на 2-й или 3-й день после заказа.   На нашем сайте представлено более 20000 товаров с качественными картинками и подробным описанием. С помощью поиска и фильтра Вы быстро найдёте нужный Вам товар.   Оплата товара только при получении. Мы не берём предоплату. Исключением являются заказные позиции.  ГРАФИК РАБОТЫ: без выходных!   Звоните нам!   В нерабочие часы пишите нам сообщения, мы с Вами свяжемся!  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение! 
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185483206" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185483206?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>25800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://96.img.avito.st/640x480/11668550396.jpg</picture>
				<name>Входная металлическая дверь - Установка в Подарок</name>
				<description>
					Входные металлические двери, от российского производителя.  Доступные решения для квартир, коттеджей и частных домов.  Размеры: 860х2050мм, 960х2050мм  Возможен заказ по индивидуальным проектам.  Общая толщина полотна 105 мм, по металлу 100 мм.  Замки : основной Гардиан 32.11, дополнительный Гардиан 30.01.  Независимая ночная задвижка, врезная броненакладка.  Наполнение пенополистирол , коробка цельногнутая, три петли.  Царговая панель 22 мм.  Вставки Триплекс с рисунком, широкий выбор цветов.  Покраска: Букле серый, Букле черный, Антик медь, Черный шелк  Штамп на полотне, три контура уплотнения, эксцентрик.  АКЦИЯ! БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА И УСТАНОВКА!  ВОЗМОЖНО ОФОРМИТЬ В КРЕДИТ!  Добавляйте в избранное, подписывайтесь,  чтобы не потерять выгодное предложение!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2216908487" available="true">
				<url>https://avito.ru/2216908487?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11697820360.jpg</picture>
				<name>Двери Входные и Межкомнатные от Склада</name>
				<description>
					Входные двери и межкомнатные в наличии на складе в Воронеже    На фото только малая часть. Более 100 дверей в наличии на складе. !   Бесплатный выезд специалиста на замер по городу при условии заказа монтажа нашими сотрудниками Профессиональный монтаж по ГОСТу с гарантией  Честная рассрочка от 3 до 12 месяцев без %  Заключение договора на дому  Возможна оплата картой/по р.счету/рассрочка/кредит  Спеши, торгуем со склада  Таких цен больше не будет, есть все размеры   Звоните или пишите прямo cейчас   Добавьте этo объявление в Избранное, чтобы не потеpять!  ЛЮБАЯ ФОРМА ОПЛАТЫ!  Замер, доставка до квартиры и монтаж!  Лучший выбор дверей в городе!  Все товары безопасны и изготавливаются на современном оборудовании!    *убедительная просьба, наличие и актуальную стоимость уточнять у менеджеров   Так же производим доставку и монтаж дверей - за отдельную плату!   Двери стандартных размеров в наличии на складе. Установка в кратчайшие сроки.   Артикул: 324
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185086959" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185086959?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11668527812.jpg</picture>
				<name>Двери с Установкой (Входные и Межкомнатные)</name>
				<description>
					Двери ВХОДНЫЕ и МЕЖКОМНАТНЫЕ от Российских производителей, почти по оптовым ценам, дешевле чем в магазинах города, доставка и профессиональная установка, возможны все сопутствующие работы (расширение дверного проёма, уменьшение, работы с гипсокартоном, МДФ/ЛДСП   БЕССПЛАТНО : Замер/Доставка/Демонтаж   Больше 100 моделей дверей разных размеров и цветов в наличии, более подробный каталог с образцами представлен у замерщика   Оформление договора на дому   Гарантия 12 месяцев   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!  А цены приятно вас порадуют!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217594357" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217594357?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>5300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11697796324.jpg</picture>
				<name>Входные и Межкомнатные Двери Склад Воронеж</name>
				<description>
					Двери межкомнатные и входные в наличии   Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!   Двери от производителя   Бесплатный выезд на дом с каталогами   Качественный монтаж с гарантией по договору   Оформление проемов (доборы+наличники)   Установка арок, порталов, купе, гармошек, сдвижных и распашных дверей   ЗВОНИТЕ  по всем вопросам. Посоветуем и подберем оптимальный для Вас вариант!   Переходите в наш Профиль и смотрите весь ассортимент   Добавляйте объявление в Избранное, чтобы не потерять
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217036691" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217036691?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>18900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11715214300.jpg</picture>
				<name>Двери Входные (склад)</name>
				<description>
					 Двери входные от завода. В наличии и на заказ  У нас качественные, заводские двери, работаем без посредников, поэтому цены ниже. Размеры: 860 / 960 * 2050 , Правое, левое открывание, всегда в наличии на складе. Подойдет для дома, квартиры, дачи и офиса.  ЗВОНИТЕ !!!  Наша компания реализует широкий спектр товаров для дома, квартиры, офиса,дачи: Двери межкомнатные, двери алюминиевые, двери пластиковые, окна ПВХ, окна алюминиевые. Так же устанавливаем натяжные потолки .Если вы производите комплексный ремонт, мы вам подберем товар по СПЕЦИАЛЬНЫМ ценам.  РАССРОЧКА !!!  Доставка до подъезда по Воронежу = 800 руб.  Способы оплаты : нал, безнал . с НДС, картой, получить все чеки  ,документы и забрать двери  ГАРАНТИЯ !!!  Звоните, пишите сообщение, или приезжайте в любое время! Всегда рады вас видеть  Имеем в наличии всегда широкий выбор моделей различного ценового диапазона.  --------------------------------------------------   Двери, двери металлические, двери входные металлические, входные металлические двери, входные двери, металлические двери, двери входные, железная дверь, стальная дверь, замена металлической двери, двери с терморазрывом, термо-двери, двери входные с зеркалом, нестандартные двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, двери межкомнатные нестандартные, деревянные двери, межкомнатные двери, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери поворотно-сдвижные, двери книжка, двери межкомнатные под заказ, двери под заказ, двери в наличии, двери межкомнатные в наличии
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185797134" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185797134?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>19900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11668537601.jpg</picture>
				<name>Входная Дверь, Морозостойкая с Терморазрывом</name>
				<description>
					Внешняя отделка порошковое напыление. (цвет можно выбрать любой)  Внутренняя отделка МДФ 10 мм. (цвет и рисунок можно выбрать любой)  Толщина полотна 100 мм.  Отлично подойдет для установки в загородные дома и коттеджи. Максимально эффективно удерживает тепло даже в лютые морозы.  Внутренняя сторона не промерзает и не покрывается инеем и конденсатом.  АКЦИЯ! БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА И УСТАНОВКА!  ЦЕНЫ НА ВХОДНЫЕ ДВЕРИ ОТ 20900Р.  ~~~~~~~  Добавляйте в избранное, подписывайтесь,  чтобы не потерять выгодное предложение!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185107512" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185107512?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://15.img.avito.st/640x480/11674684015.jpg</picture>
				<name>Двери Входные и Межкомнатные в Наличии на Складе</name>
				<description>
					ПРЕДСТАВИМ ВАШЕМУ ВНИМАНИЮ ОГРОМНЫЙ АССОРТИМЕНТ МЕЖКОМНАТНЫХ И ВХОДНЫХ ДВЕРЕЙ И ДВЕРНОДЙ ФУРНИТУРЫ.  У НАС ДВЕРИ:   Металлические и межкомнатные,  классические и современные,  с зеркалами и позолотой,  стеклянные двери (триплекс),  двери раздвижные, двойные распашные, скрытые,  от бюджетных моделей до дверей премиум класса,  изготовление дверных накладок (реставрация старой двери),  изготовление дверей по вашим размерам под заказ.  а так же огромный выбор дверной фурнитуры.  услуги по замеру, доставке, демонтажу и установке дверей.  Мы сотрудничаем только с надежными российскими производителями, качество продукции которых проверено годами.  ЗВОНИТЕ!!!!!!! С удовольствием проконсультируем вас по всем возникшим вопросам и рассчитаем стоимость двери в необходимой вам комплектации.  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение!  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!  А наши цены приятно вас порадуют!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185525663" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185525663?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>8800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11668466489.jpg</picture>
				<name>Входные Двери со Склада (Доставка, Установка)</name>
				<description>
					УВАЖАЕМЫЕ ПОКУПАТЕЛИ  Предлагаем Вашему вниманию ДВЕРИ входные для квартир и частных домов, от 8800р!   Внешнее покрытие: атмосферостойкое порошково-полимерное Черный муар, Антик-медь, Антик-серебро, Графит, Бетон, Шелк.   Внутреннее покрытие: влагостойкая ПВХ-панель, экошпон, цвет и рисунок на выбор белый ясень, венге, беленый дуб, кремовая лиственница, темный орех, мореный дуб, белый сандал, графит, шале.   Толщина дверного полотна: 60/70/75/80/95/100/120 мм   Наполнитель: пенополистирол, минеральная вата, базальтовая плита, плита Knauf.   Замки ведущих производителей: BORDER, Gardian, Galeon, Crit, Kale, Просам, система антиспил  Размеры: 860/880х2050 мм, 960/980х2050мм  Производство г. Йошкар-Ола, Москва. Только сертифицированная продукция.   Гарантия от 12 месяцев   Полный комплекс услуг по установке дверей грамотными специалистами с опытом работы более 11 лет.   БЕССПЛАТНО : Замер/Доставка/Демонтаж   Больше 300 моделей дверей разных размеров и цветов в наличии, более подробный каталог с образцами представлен у замерщика   Оформление договора на дому   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185158950" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185158950?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://97.img.avito.st/640x480/11668511697.jpg</picture>
				<name>Двери (Оптовый Склад)</name>
				<description>
					Мы продаем входные и межкомнатные двери для вашего дома, квартиры и офиса. Все двери производятся на заводе VoronDoors (г. Йошкар-Ола). Широкий ассортимент позволяет каждому найти свой вариант.  Можем подобрать комплект входные и межкомнатные.  БЕСПЛАТНЫЙ замер и расчёт стоимости дверей, входных и межкомнатных, с выездом на объект заказчика с ОБРАЗЦАМИ И КАТАЛОГАМИ. Так же проводим бесплатные консультации на объекте, принимаются во внимание все пожелания заказчика.  ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!  Записывайтесь на бесплатный замер!!! Работаем ежедневно 8:00 до 20:00
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185246867" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185246867?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7850</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://42.img.avito.st/640x480/11680748142.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные (оплата после установки)</name>
				<description>
					Двери  Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!  Без наценок и переплат  Беспроцентная рассрочка  Бесплатный выезд замерщика с образцами  Установка уже на следующий день после заказа  Гарантия на двери и работы  Полотно межкомнатной двери представляет собой сборную конструкцию, состоит из отдельных элементов (стоевых и перекладин) из LVL-бруса, облицованных экошпоном 3D ЭкоТэк, или более плотным ПВХ покрытием.  .  Звоните! Всегда в наличии все цвета и размеры. Приезжайте, выбирайте, заказывайте!  Артикл: I-591
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217387786" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217387786?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>1990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11688338207.jpg</picture>
				<name>Двери Оптовый Склад</name>
				<description>
					ДВЕРИ CO СКЛАДА ЗАМЕРДОСТАВКА УСТАНОВКА  ВХОДНЫЕ И МЕЖКОМНАТНЫЕ  ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ.  ЦЕНЫ ОТ 1990 руб ЗА МЕЖКОМНАТНУЮ ДВЕРЬ .  НОВЫЕ ВХОДНЫЕ ДВЕРИ ОТ 8500 руб  Приобретая у нас двери Вы получаете   БЕСПЛАТНЫЙ ЗАМЕР* ПРОЁМА ДВЕРИ.   БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА* по г. ВОРОНЕЖ   БЕСПЛАТНЫЙ ДЕМОНТАЖ* СТАРОЙ ДВЕРИ.   ДОСТАВИМ И УСТАНОВИМ ДВЕРИ В ДЕНЬ ЗАКАЗА.   ПРОФЕССИОНАЛЬНЫЕ УСТАНОВЩИКИ   БОЛЕЕ 300 видов ДВЕРЕЙ В НАЛИЧИИ.   Возможность дистанционного заказа (по телефону/ Whats App)   ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС!!!, ПРОСЧИТАЕМ СТОИМОСТЬ ИНТЕРЕСУЮЩЕЙ ДВЕРИ ПО ТЕЛЕФОНУ!!!  ЗАКАЖИ СЕЙЧАС  ОПЛАТИ ПОСЛЕ УСТАНОВКИ
				</description>
			</offer>
			<offer id="2216920861" available="true">
				<url>https://avito.ru/2216920861?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>9800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://20.img.avito.st/640x480/11706485420.jpg</picture>
				<name>Двери Входные и Межкомнатные под Ключ</name>
				<description>
					Двери ВХОДНЫЕ и МЕЖКОМНАТНЫЕ от Российских производителей, почти по оптовым ценам, дешевле чем в магазинах города, доставка и профессиональная установка, возможны все сопутствующие работы (расширение дверного проёма, уменьшение, работы с гипсокартоном, МДФ/ЛДСП  Гарантия от 12 месяцев   БЕССПЛАТНО : Замер/Доставка/Демонтаж   Больше 100 моделей дверей разных размеров и цветов в наличии, более подробный каталог с образцами представлен у замерщика   Оформление договора на дому   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217536247" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217536247?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://37.img.avito.st/640x480/11729416637.jpg</picture>
				<name>Входные Стальные Двери и Межкомнатные со Склада</name>
				<description>
					Входная дверь / Межкомнатные Двери / Входные двери / Межкомнатные Двери   Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!   Без наценок и переплат!   Беспроцентная рассрочка!   Бесплатный выезд замерщика с образцами в любую точку Воронежа или Воронежской Области   Установка уже на следующий день после заказа!   Гарантия на двери и работы 5 лет!  -------  Позвоните нам и назовите кодовое слово АВИТО - получите скидку!!!  Наша Компания поможет подобрать из готовых моделей или изготовить идеальную дверь по Вашим пожеланиям и меркам! В нашем ассортименте представлено более 4000 моделей дверей на любой вкус! У НАС ВЫ ТОЧНО НАЙДЕТЕ ТО, ЧТО ИЩИТЕ!  -------   ЗВОНИТЕ! Ответим на все ваши вопросы!   ПИШИТЕ сообщения! Оперативный ответ и бесплатная консультация!  И не забудьте добавить это объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185748695" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185748695?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://04.img.avito.st/640x480/11668498004.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери и Входные Двери</name>
				<description>
					Предлагаем Недорогие Межкомнатные и Входные Двери от Ведущих Производителей России.  Двери межкомнатные: 60х200, 70х200, 80х200, 90х200 стандартные размеры в наличии.  Покрытие : экошон, пвх, эмаль, шпон, евро шпон.  Двери входные : 860х2050, 960х2050, 880х2050, 980х2050 стандартные размеры в наличии.  Возможно изготовление дверей нестандартных размеров.  Проводим полный комплекс работ по установке входных и межкомнатных дверей, откосов, порталов, даем гарантию на двери и монтажные работы!  Работаем во всех районах города и области, замеры и консультация бесплатно!  Возможно оформление заказа в кредит или рассрочку!  Оплата: наличными, безналичными, картой.  Узнать точные цены в нужной вам комплектации, можно, позвонив по телефону, посетить магазин, или вызвать замерщика на адрес!!!  ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ ДВЕРЕЙ!!!!!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185438296" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185438296?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>5200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11681169833.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные со Склада без Посредников</name>
				<description>
					! ДВЕРИ В НАЛИЧИИ!!!   ТОЛЬКО В ЭТОМ МЕСЯЦЕ   АКЦИЯ!!!   Цена  ниже стоимости рынка за комплект двери ( полотно, коробка, наличники с двух сторон, петли, ручка как на фото , защёлка).  Межкомнатные двери, покрытие влагостойкий  ПВХ (НЕ БУМАГА), все двери в наличии на складе без МАГАЗИННОЙ НАЦЕНКИ.  ВОЗМОЖНО ВСТАВКА чёрного стекла + 300р на полотно.  Цвет: БЕТОН СЕРЫЙ ЛИБО СВЕТЛЫЙ + 500р на полотно.   Технология Безкромочное укутывание. 360 градусов   Усиленный короб массивом сосны.   Наполнение полотна массив сосны.   ЗАМЕР БЕСПЛАТНЫЙ.  ВЫЕЗД С КАТАЛОГОМ и ОБРАЗЦАМИ.*  В наличии всегда размеры 2000*600/700/800/900  Нашли дешевле? Сделаем скидку!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217868606" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217868606?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>19500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11710153792.jpg</picture>
				<name>Входные Двери с Оплатой После Установки</name>
				<description>
					ЗВОНИТЕ И ПИШИТЕ! Мы с радостью поможем Вам в выборе качественной ВХОДНОЙ ДВЕРИ! Вы можете заказать по телефону или в сообщении БЕСПЛАТНЫЙ вызов мастера-замерщика с каталогами всей продукции и образцами материала!т  У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ ВХОДНЫЕ двери со склада. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ.   Гарантия. Рассрочка. Установка  Доставка по городу, подъём и демонтаж = БЕСПЛАТНО   У нас собственные бригады монтажников. Вам не надо искать установщиков самостоятельно, мы уже сделали это за Вас! На нашу установку действует обязательная гарантия, как и на всю продукцию, а оплата только после установки, убедившись в качестве продукции, и в качестве выполненных работ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217102082" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217102082?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>10000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11688227112.jpg</picture>
				<name>Входная Дверь, Металлические Двери с Установкой</name>
				<description>
					Дверь входная  Внешняя отделка порошковое напыление.  (цвет можно выбрать любой)  Внутренняя отделка МДФ 10 мм. (цвет и рисунок можно выбрать любой)  Толщина полотна 80 -100 мм.  Отлично подойдет для установки в загородные дома и коттеджи. Максимально эффективно удерживает тепло даже в лютые морозы.  Внутренняя сторона не промерзает и не покрывается инеем и конденсатом.  ЦЕНЫ НА ВХОДНЫЕ ДВЕРИ ОТ 10000Р.  АКЦИЯ! БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА И УСТАНОВКА!  ВОЗМОЖНОСТЬ ОФОРМИТЬ В КРЕДИТ!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217113041" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217113041?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11697704507.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные с Оптовой Базы</name>
				<description>
					Двери межкомнатные с оптового склада в наличии!  Двери межкомнатные, покрытие антивандальный ЭкоШпон, покрытый защитным лаком, все двери в наличии на складе.  -------------------------------------------------------------------------------------------------   Цена 7350 за комплект ( полотно, коробка, наличники с двух сторон).  - размеры: 600,700,800,900/2000  Все двери НОВЫЕ со склада в заводской упаковке.  Можно приехать на склад посмотреть, выбрать, забрать.  ------------------------------------------------------------------------------------------------  Сантехнический замок и завертка - цена 700 рублей за комплект.  -------------------------------------------------------------------------------------------------   Преимущества:  - Гарантия на двери и установку.  - Оплата после доставки.  - Доставка на следующий день, в любое удобное время.  - Стандартный монтаж двери 2500 рублей.  - Большинство двереё в наличии на складе.  - ВСЕ ОБРАЗЦЫ ДВЕРЕЙ И КАТАЛОГ ПЛЁНОК, МОЖНО ПОСМОТРЕТЬ В НАШЕМ МАГАЗИНЕ ИЛИ НА ДОМУ, У ЗАМЕРЩИКА, КОТОРЫЙ ПОМОЖЕТ ПОДОБРАТЬ ДВЕРИ ПО РАЗМЕРУ И ДИЗАЙНУ БЕСПЛАТНО, ЗВОНИТЕ, ЗАДАВАЙТЕ ВОПРОСЫ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217422059" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217422059?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11716744844.jpg</picture>
				<name>Продажа и Установка Дверей от Склада</name>
				<description>
					Двepи мeжкомнатные и входные   Двeри межкомнатные   Aкция! При пoкупке 2 двеpей, тpeтья в пoдapoк.   Bce двeри В НАЛИЧИИ! Moжeте пpиeхaть, пocмотрeть, потрогaть.   Гapaнтия низкиx цeн!   Выезд с кaталогoм, замeр БECПЛАТHO!   Достaвкa при устaновкe в ПOДAPОK!   СКИДKИ нa большoй aсcopтимент моделей    ПОЧЕМУ ВЫБИРАЮТ НАС:  - Наши двери только топовых Российских производителей  - Монтаж под ключ   - Гарантия на все изделия и выполненные работы  - Выполним заказ в любой удобный Вам день  - Отделка откосов  - Оформляем в рассрочку на 3,6,10 месяцев    Двери межкомнатные  Двери входные   Двери купе   Арки     ЗВОНИТЕ! Наши компетентные специалисты ответят на все вопросы   Приходите к нам и сами убедитесь в нашем ассортименте и качестве дверей   Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент   Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять   Мы продаем межкомнатные и входные двери от лучших производителей России.   _______________________   Так же вы можете найти нас по следующим запросам: двери, двери деревянные, двери экошпон, двери ПВХ, ламинированные, шпонированные, телескоп, наличники, доборы, коробки, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери двери книжка, двери межкомнатные под заказ, в ванную, в комнату, в зал, в квартиру, светлые двери, темные двери, двер, межкомнатный двер, окно, двери под заказ, двери в наличии, двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, деревянные двери, двери межкомнатные в наличии, двери межкомнатные глухие, двери межкомнатные со стеклом, двери глухие, двери со стеклом, двери с зеркалом, двери пвх, двери межкомнатные двойные, двери межкомнатные остекленные
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217814416" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217814416?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>3900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://37.img.avito.st/640x480/11729451837.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные и Входные (Возможен Монтаж)</name>
				<description>
					В нашем магазине Вы найдете:  Сотни моделей входных и межкомнатных дверей РОССИЙСКОГО ПРОИЗВОДСТВА на любой вкус и размер.  От бюджетных до премиум класса. Нестандартные и противопожарные двери.  С ковкой или зеркалом. Металл/металл  Поможем подобрать двери, как в хоз.помещение, так и в элитный дом! Пишите  или звоните  У нас всегда есть достойные скидки на ВХОДНЫЕ ДВЕРИ  ЗВОНИТЕ!!! по всем вопросам - расскажем, подскажем, посоветуем и подберем оптимальный для Вас вариант!  Успей купить входные и межкомнатные двери со склада по финальным ценам, смотрите все двери в профиле. На фото только малая часть.  Все двери в НАЛИЧИИ НА СКЛАДЕ - ВСЕ размеры и открывания!!!  Подробнее ТОЛЬКО у менеджеров в магазине или по телефону  Заводская гарантия 2 года
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217411394" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217411394?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>10990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11697812533.jpg</picture>
				<name>Дверь Входная, Входные Двери (Склад) Установка</name>
				<description>
					У нас в наличие имеется более 200 разных видов входных дверей: МЕТАЛЛ-МЕТАЛЛ,МЕТАЛЛ-ЛДСП; ПВХ;ТЕПЛЫЕ ДЕРЕВЯННЫЕ,С ТЕРМО-РАЗРЫВОМ..    Высоко специализированные специалисты произведут монтаж Входных и Межкомнатных дверей любой сложности, от простого демонтажа до влитого короба, от врезки петель до врезки магнитного замка, полный спектор услуг.  - Установка входных дверей, доборных элементов.  - демонтаж любой сложности, расширение.  -Установка двухстворчатых дверей.  - Установка плавающих дверей.   =============================    Обратившись к нам вы приобретете:    Любые ценовые категории,    Рассрочку или кредит    Скидки пенсионерам!!!   =============================   =============================    Добавьте это объявление в Избранное, нажав на звездочку!    Выезд замерщика-бесплатно!   Если остались вопросы или не можете определиться позвоните нам и мы вам поможем!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185300348" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185300348?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4150</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11674718301.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери (Оптово-Розничный Склад)</name>
				<description>
					Двери из Мдф покрытые ПВХ  Глухие и со стеклом любые размеры !  Стройкам и дизайнерам спец.цена  С НДС ,наличка ,терминал  Замер доставка бесплатно в наличии   Очень большой выбор узоров ,  Возможен выезд менеджера с каталогом  Цвета : 200 цветов на выбор  Стекла : белое матовое, чёрный триплекс, бронза   Гарантия низкой цены   Найдёте дешевле мы сделаем предложение ещё выгоднее!!!  Работаем в этой сфере 10 лет   Большой выбор дверей : шпон ,экошпон,ПВХ,3D,массив  Бригада опытных мастеров выезжает на замер, консультацию ,монтаж и демонтаж дверей  Для строителей особые условия !!!  По своим характеристикам дверь из МДФ не уступает натуральной древесине, а по некоторым свойствам даже превосходит ее. Она полнотелая , обладает отличной звукоизоляцией, не реагирует на перепады температур. Это качество особенно важно в наших квартирах во время отключения централизованного отопления. Как межкомнатный вариант, двери из МДФ не разбухают.  Приятным дополнением ко всем положительным свойствам будет невысокая стоимость дверного полотна. Дверь из МДФ  цена, выигрывающая в сравнении.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185534151" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185534151?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>2900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://91.img.avito.st/640x480/11668374291.jpg</picture>
				<name>Входные Двери, Межкомнатные Двери под Ключ</name>
				<description>
					Входные двери и межкомнатные в наличии на cкладe в Вopонеже  Успeй купить вxoдные и мeжкoмнaтные двepи cо склaда по финaльным ценaм, cмотритe вce двеpи в пpофиле. Hа фoто тoлько мaлая чаcть.  Bce двeри в HAЛИЧИИ HА СКЛАДЕ - ВСЕ размеры и открывания!!!  Подробнее ТОЛЬКО у менеджеров в магазине или по телефону  Заводская гарантия 2 года !   Звоните или пишите прямо сейчас   Добавьте это объявление в Избранное, чтобы не потерять!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217644386" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217644386?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>1990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://78.img.avito.st/640x480/11710100878.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные со Слада под Ключ</name>
				<description>
					Двери межкомнатные со склада в Воронеже в наличии!   можно приехать, посмотреть!!!   цена ниже рыночной на 15%  от 1900 р. за полотно   выезд замерщика по г.Воронежу БЕСПЛАТНО  Почему выгодно заказывать двери межкомнатные у нас:  двери в наличии, можно быстро купить и установить   возможна установка на следующий день после замера   монтажники с многолетним опытом работы   выполним заказ в любой удобный Вам день   вынесем мусор и старые двери   Звоните или пишите. Ответим на все Ваши вопросы, запишем визит на наш склад, где Вы сами сможете выбрать качественные и недорогие двери, или можно записаться на бесплатный замер, наш специалист подберёт подходящие двери, исходя из размеров дверных проёмов и дизайна в квартире(у замерщика всегда с собою заводские каталоги и образцы покрытий дверей)  График работы склада: понедельник-пятница с 10:00 до 18:00, суббота-воскресенье с 10:00 до 16:00.  График работы специалиста-замерщика с 9:00 до 20:00 ежедневно
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185489857" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185489857?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>9900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11662022719.jpg</picture>
				<name>Входные Двери в Наличии (доставка, установка)</name>
				<description>
					ВХОДНЫЕ ДВЕРИ ПО САМЫМ ВЫГОДНЫМ ЦЕНАМ ТОЛЬКО У НАС!ПОЧЕМУ У НАС ВЫГОДНО:  -ВХОДНЫЕ ДВЕРИ ОТ 7000 РУБ!  -БЕЗ НАКРУТОК И СКРЫТЫХ НАЦЕНОК !  -БЕСПЛАТНЫЙ выезд специалиста с каталогами и образцами!  -БЕСПЛАТНЫЙ замер!  -СКИДКИ ПОСТОЯННЫМ КЛИЕНТАМ(строителям , отделочникам) !  -СКИДКА ПЕНСИОНЕРАМ !  -БОЛЬШОЙ АССОРТИМЕНТ в НАЛИЧИИ !  -ДОСТАВКА !  -БЫСТРАЯ и КАЧЕСТВЕННАЯ УСТАНОВКА !  -ЛУЧШИЕ ПРОИЗВОДИТЕЛИ РОССИИ!  -РАБОТАЕМ 7 ДНЕЙ В НЕДЕЛЮ  -ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ ДВЕРИ, И ПРОВЕРКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217661587" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217661587?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://56.img.avito.st/640x480/11766713156.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери со Склада без Посредников</name>
				<description>
					ДВЕРИ БЕЗ ПОСРЕДНИКОВ!!!   ПРОСЬБА ЧИТАТЬ ОБЪЯВЛЕНИЕ ПОЛНОСТЬЮ   ЦЕНА УКАЗАНА ЗА ПОЛОТНО В ЭКОШПОНЕ, 4500 РУБ.   8500 =ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ КОРОБКА +5 НАЛИЧНИКОВ НА ДВЕ СТОРОНЫ, ВСЕ ТЕЛЕСКОП + ПОЛОТНО  ДВЕРИ ВСЕ В НАЛИЧИИ .БЕЗ НАЦЕНОК И ПОСРЕДНИКОВ.  БЕСКРОМОЧНАЯ&quot; ТЕХНОЛОГИЯ ПРОИЗВОДСТВА,  КОНСТРУКЦИЯ ДВЕРЕЙ ЦАРГОВАЯ  МАТЕРИАЛ ДВЕРИ. КОМПОЗИТНЫЙ МЕБЕЛЬНЫЙ ЩИТ НА ОСНОВЕ КАЧЕСТВЕННОГО СОСНОВОГО БРУСА И МDF.   СТЕКЛО БЕЛОЕ САТИНАТ, ИЛИ ЛАКАБЕЛЬ, ВСЕ НЕ ПРОСВЕЧИВАЕТСЯ.  ДВЕРИ ВЛАГОСТОЙКИЕ  ЦВЕТА: ВЕНГЕ, ЭШ-ВАЙТ, КАПУЧИНО, ПЕПЕЛЬНЫЙ, И ДР.  РАЗМЕРЫ, 55 *1900, 60 *1900, 60Х2000, 70Х2000, 80Х2000, 90Х2000  ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ ЭТО ПОЛОТНО +2,5 ШТ КОРОБКА ТЕЛЕСКОП С УПЛОТНИТЕЛЕМ +5 ШТ НАЛИЧНИК ТЕЛЕСКОП  ТАК ЖЕ ЕСТЬ ПЛИНТУСА В ЦВЕТЕ ДВЕРЕЙ   ЕСТЬ ДОБОРЫ, 10-12-15-20 СМ.   ДОСТАВКА И УСТАНОВКА ПО ВОРОНЕЖУ И ВОРОНЕЖСКОЙ ОБЛАСТИ.!  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение!  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185537764" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185537764?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://04.img.avito.st/640x480/11668492904.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные</name>
				<description>
					Мы продаем входные и межкомнатные двери для вашего дома, квартиры и офиса. Все двери производятся на заводе LPORTA (г. Рязань) и VoronDoors (г. Йошкар-Ола) . Широкий ассортимент позволяет каждому найти свой вариант.  Можем подобрать комплект входные и межкомнатные.  БЕСПЛАТНЫЙ замер и расчёт стоимости дверей, входных и межкомнатных, с выездом на объект заказчика с ОБРАЗЦАМИ И КАТАЛОГАМИ. Так же проводим бесплатные консультации на объекте, принимаются во внимание все пожелания заказчика.  ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!  Записывайтесь на бесплатный замер!!! Работаем ежедневно 8:00 до 20:00
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185737289" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185737289?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>10900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://53.img.avito.st/640x480/11681260553.jpg</picture>
				<name>Двери Входные и Межкомнатные</name>
				<description>
					Клиентам с Авито-магазина мы предлагаем:  - Бесплатный замер проёма двери  - Бесплатную доставка  - Профессиональную установку опытными монтажниками  - Более 300 дверей на складе  - Гарантию на монтаж  - Рассрочку до 12 месяцев  Различные варианты входных дверей: с зеркалом, морозостойкие двери с терморазрывом, уличные двери с ковкой, металл/металл, противопожарные двери, бюджетные двери  Различные варианты межкомнатных дверей: с простой и сложной фрезеровкой, с простым остеклением и с узором, ПВХ, экошпон, шпон, массив, ламинированные, от эконом до премиум-класса  ЗВОНИТЕ И ПИШИТЕ! Мы с радостью поможем Вам в выборе! Вы можете заказать по телефону или в сообщении БЕСПЛАТНЫЙ вызов мастера-замерщика с каталогами всей продукции и образцами материала!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185676019" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185676019?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>1000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11680267745.jpg</picture>
				<name>Двери от Склада (Межкомнатные, Входные)</name>
				<description>
					МЕЖКОМНАТНЫЕ и ВХОДНЫЕ двери от Российских производителей, почти по оптовым ценам, дешевле чем в магазинах города, доставка и профессиональная установка, возможны все сопутствующие работы (расширение дверного проёма, уменьшение, работы с гипсокартоном, МДФ/ЛДСП   Больше 100 моделей дверей разных размеров и цветов в наличии, более подробный каталог с образцами представлен у замерщика   БЕСПЛАТНО : Замер/Доставка/Демонтаж   Оформление договора на дому   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Гарантия от 12 месяцев  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217337098" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217337098?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>1900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11773222068.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери от Ведущих Заводов Страны</name>
				<description>
					В продаже Межкомнатные Двери!!!  Ассортимент от 5 производителей, производство Россия.  Скидки от цены производителя!  Для использования в любых интерьерах.  Цвета и различные размеры в ассортименте.  Выезд замерщика с каталогами и образцами покрытий!!!  В ассортименте двери:  Ламинированные от 1900 р.,  ПВХ от 4500р.,  Шпон натуральный от 6500р.,  3-D Graff от 4200р.,  Эко шпон от 5300р.,  Цену на каждую модель уточняйте у менеджера:  по телефону или в чате  Оформление договора на дому  Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217733770" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217733770?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://75.img.avito.st/640x480/11766698175.jpg</picture>
				<name>Двери со Склада (Входные и Межкомнатные)</name>
				<description>
					 РАСПРОДАЖА ПЕРЕД ПОДОРОЖАНИЕМ! ВСЕ МАГАЗИНЫ УЖЕ ПОВЫСИЛИ ЦЕНЫ, А МЫ ОСТАВИЛИ ПРЕЖНИМИ! ПОСПЕШИТЕ!   ЗВОНИТЕ И ПИШИТЕ! Мы с радостью поможем Вам в выборе! Вы можете заказать по телефону или в сообщении БЕСПЛАТНЫЙ вызов мастера-замерщика с каталогами всей продукции и образцами материала!   У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ двери со склада. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ.   Доставка по городу и подъём = БЕСПЛАТНО   В нашем ассортименте более 500 видов дверей. Размеры: 400,500,600,700,800,900*1900,2000,2100,2300 мм и другие.  АРТ:83540  ________________________  Двери, двери металлические, двери входные металлические, входные металлические двери, входные двери, металлические двери, двери входные, железная дверь, стальная дверь, замена металлической двери, двери с терморазрывом, термо-двери, двери входные с зеркалом, нестандартные двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, двери межкомнатные нестандартные, деревянные двери, межкомнатные двери, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери поворотно-сдвижные, двери книжка, двери межкомнатные под заказ, двери под заказ, двери в наличии, двери межкомнатные в наличии и на заказ
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217601355" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217601355?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>155</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://93.img.avito.st/640x480/11785867293.jpg</picture>
				<name>Натяжные Потолки от Завода, доставка, установка</name>
				<description>
					Натяжные потолки  Успей приобрести выгодно! Натяжные потолки от 220 руб кв/м.  Карниз под шторы и маскировочная лента - В ПОДАРОК!  1 + 1 = 3. Третий потолок - В ПОДАРОК!  ВАЖНО!  Делаем скидку на смету конкурента.  -- -- -- -- --  Добавь объявление в избранное, чтобы не потерять.  Звоните как можно скорее. Мы скажем стоимость вашего нового натяжного потолка без офисных наценок!  -- -- -- -- --   Огромный выбор цветов и фактур Подберем лучшее решение под любой тип помещения.   Работаем по договору. Предоставим расширенную гарантию.   Расчет происходит после бесплатного замера. БЕЗ СКРЫТЫХ ПЛАТЕЖЕЙ И ПЕРЕПЛАТ. Замерщик готов выехать с образцами натяжных потолков - ПРЯМО СЕЙЧАС  -- -- -- -- --  Подбираем натяжные потолки и рекомендуем лучшие варианты натяжных потолков для вашего помещения. Натяжной потолок матовый, натяжной потолок сатиновый, натяжной потолок тканевый, натяжной потолок с фотопечатью, натяжной потолок парящий, натяжной потолок комбинированный, натяжной потолок многоуровневый, натяжной потолок двухуровневый. Натяжной потолок недорого, натяжной потолок в рассрочку, натяжной потолок полотно, натяжной потолок дешево, потолок натяжной
				</description>
			</offer>
			<offer id="2184989357" available="true">
				<url>https://avito.ru/2184989357?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://10.img.avito.st/640x480/11674663410.jpg</picture>
				<name>Двери Металлические Входные (Доставка, Установка)</name>
				<description>
					 Самые выгодные цены на двери, потому что напрямую от производителя и без наценок посредников. Действительно можно купить двери недорого.   Самые современные цвета, фактуры и материалы.   Возможность выбрать нужную комплектацию и изготовить дверь на заказ.   Заводская гарантия на каждый элемент двери.    Зачем переплачивать за дверь, если она у нас стоит дешевле? Позвоните и убедитесь сами!   Добавляйте объявление в избранное, чтобы не потерять выгодное предложение!    Оформить заказ можно по телефону с 09:00  21:00   Так же мы предоставляем дополнительные услуги БЕСПЛАТНО:   Выезд специалиста к вам на дом с полным каталогам;   Доставка и поднятие на этаж;   Демонтаж ваших старых дверей;   Гарантия до 5 лет на товары и установку;   Рассрочка до 36 месяцев без % и переплат;   Для получения консультации свяжитесь с нами!   Доставка: Воронеж и Воронежская Область
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217839016" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217839016?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4150</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://35.img.avito.st/640x480/11687996735.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери Экошпон (с Установкой)</name>
				<description>
					Предлагаем качественные межкомнатные и входные двери от склада по низким ценам.  Межкомнатные двери - покрытие Экошпон пр-во Германия (влагостойкие) напрямую со склада 4550р. за полотно  ПРИОБРЕТАЯ ДВЕРИ НАПРЯМУЮ СО СКЛАДА ВЫ СУЩЕСТВЕННО ЭКОНОМИТЕ, цены ниже чем в магазинах!  Более 300 моделей дверей!!!  Более 20 цветовых решений!!!  ИТОГО ЦЕНА ЗА КОМПЛЕКТ Полотно+3 шт. коробки+ 5шт наличников= 7850р.  *******  Характеристики модели:  Конструкция двери: Царговая система (сборно-разборная)  Толщина двери: 40 мм  Облицовка: МДФ покрытая ПВХ Экошпон (Германия)  Стекло: Матовое, Лакобель.  Размер полотна: 2000 х (600, 700, 800, 900) мм  Коробочный брус с уплотнителем, погонаж телескопический  Гарантия от 12 месяцев   БЕССПЛАТНО : Замер/Доставка/Демонтаж   Больше 100 моделей дверей разных размеров и цветов в наличии, более подробный каталог с образцами представлен у замерщика   Оформление договора на дому   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, с 8:00 до 21:00, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ ДВЕРЕЙ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185665838" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185665838?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11680889390.jpg</picture>
				<name>Входные и Межкомнатные Двери Без Посредников</name>
				<description>
					Входные и Meжкомнатные двери oт прoизводитeля пo самым пpиятным цeнaм!!!  УCTAHОВКА/ДОСТABKА/MOHТAЖ  Мастер-замерщик выезжает с каталогами и образцами в любое удобное для вас время, включая выходные дни!!!  Действуют акции и скидки на некоторые модели, подробности уточняйте у менеджера!!!  Доставка с подъемом на этаж БЕСПЛАТНО!!!.  Найдете вариант дешевле-сделаем скидку 5%  Работаем на качество, опыт работы более 10 лет.  Если хотите хорошую дверь с качественной установкой-обращайтесь к нам!!!  Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и в качестве выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Оформление договора на дому!!!  Остались вопросы?-звоните и мы с радостью на них ответим!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217838003" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217838003?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11697847589.jpg</picture>
				<name>Двери с Оптового Склада (Доставка, Установка)</name>
				<description>
					ДВЕРИ CO СКЛАДА ЗАМЕРДОСТАВКА УСТАНОВКА   ВХОДНЫЕ И МЕЖКОМНАТНЫЕ   ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ.   ЦЕНЫ ОТ 990 руб ЗА ДВЕРЬ межкомнатную с выставки.   НОВЫЕ ВХОДНЫЕ ДВЕРИ ОТ 7500 руб   Приобретая у нас двери Вы получаете    БЕСПЛАТНЫЙ ЗАМЕР* ПРОЁМА ДВЕРИ.    БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА* по г. ВОРОНЕЖ    БЕСПЛАТНЫЙ ДЕМОНТАЖ* СТАРОЙ ДВЕРИ.    ДОСТАВИМ И УСТАНОВИМ ДВЕРИ В ДЕНЬ ЗАКАЗА.    ПРОФЕССИОНАЛЬНЫЕ УСТАНОВЩИКИ    БОЛЕЕ 200 видов ДВЕРЕЙ В НАЛИЧИИ.    Возможность дистанционного заказа (по телефону/ Whats App)   ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС!!! ЗА КОНСУЛЬТАЦИИ ДЕНЕГ НЕ БЕРЁМ!!!   ЗАКАЖИ СЕЙЧАС  ОПЛАТИ ПОСЛЕ УСТАНОВКИ
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217744410" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217744410?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>5500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://36.img.avito.st/640x480/11689263436.jpg</picture>
				<name>Двери со Склада, Входные и Межкомнатные, Установка</name>
				<description>
					Двери со склада   Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!   ЦЕНЫ НИЖЕ рыночных на 10-15%   Выезд замерщика БЕСПЛАТНО по всему Воронежу и области   СКИДКИ при заказе нескольких дверей  ----------------  ПОЧЕМУ ВЫБИРАЮТ НАС:   Наши двери производятся по бескромочной технологии.   Установка на следующий день после замера   Монтажники с многолетним опытом работы   Выполним заказ в любой удобный Вам день  ----------------   ЗВОНИТЕ! Наши компетентные специалисты ответят на все вопросы   Приходите к нам и сами убедитесь в высоком КАЧЕСТВЕ наших дверей   Закажите БЕСПЛАТНЫЙ выезд замерщика и уже на следующий день у Вас будут новые двери   Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент   Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять  Арт. 4073  _____________________________________________________  Двери, двери металлические, двери входные металлические, входные металлические двери, входные двери, металлические двери, двери входные, железная дверь, стальная дверь, замена металлической двери, двери с терморазрывом, термо-двери, двери входные с зеркалом, нестандартные двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, двери межкомнатные нестандартные, деревянные двери, межкомнатные двери, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери поворотно-сдвижные, двери книжка, двери межкомнатные под заказ, двери под заказ, двери в наличии, двери межкомнатные в наличии
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217405609" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217405609?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>5200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11688918392.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери (Оплата После Монтажа)</name>
				<description>
					Двери в наличии   Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!   Двери от производителя   Бесплатный выезд на дом с каталогами   Качественный монтаж с гарантией по договору   Оформление проемов (доборы+наличники)   Установка порога  ==========   Проводим полный комплекс работ по установке дверей, даем гарантию на двери и монтажные работы!   Работаем по всему Воронежу и ВО, замеры и консультация бесплатно!   Возможность беспроцентной рассрочки   Оплата: наличными, безналичными, картой   Наш ассортимент можно посмотреть вживую. Все двери в наличии! Приезжайте!  ==========  Полотно межкомнатной двери представляет собой сборную конструкцию, состоит из отдельных элементов (стоевых и перекладин) из LVL-бруса, облицованных экошпоном 3D ЭкоТэк, или более плотным ПВХ покрытием.  ==========   ЗВОНИТЕ  по всем вопросам. Посоветуем и подберем оптимальный для Вас вариант!   Переходите в наш Профиль и смотрите весь ассортимент   Добавляйте объявление в Избранное, чтобы не потерять  Артикл: H-620  ==========  двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, деревянные двери, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери поворотно-сдвижные, двери книжка, двери межкомнатные под заказ, двери под заказ, двери в наличии, двери межкомнатные в наличии, двери межкомнатные глухие, двери межкомнатные со стеклом, двери глухие, двери со стеклом, двери с зеркалом, двери экошпон, двери пвх, двери межкомнатные двойные, двери межкомнатные остекленные
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185034100" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185034100?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>199</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11681214012.jpg</picture>
				<name>Натяжные Потолки (цена по телефону)</name>
				<description>
					НАТЯЖНОЙ ПОТОЛОК  -замер натяжных потолков.  -установка точечных светильников.  -разводка электропроводки.  Нет предоплаты.  Устанавливаем до 100 квадратных метров за 1 день.  Работаем без выходных.  Звоните, рассчитаем стоимость по телефону или в сообщениях авито!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185742099" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185742099?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>10900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://21.img.avito.st/640x480/11680075321.jpg</picture>
				<name>Двери Входные, Двери Межкомнатные (Склад)</name>
				<description>
					ДВЕРИ МЕЖКОМНАТНЫЕ И ВХОДНЫЕ МЕТАЛЛИЧЕСКИЕ ДВЕРИ СО СКЛАДА  ПОЗВОНИТЕ ИЛИ НАПИШИТЕ НАМ ПОЖЕЛАНИЯ И МЫ ПОМОЖЕМ ВЫБРАТЬ ЛУЧШИЙ ВАРИАНТ ИЗ БОЛЕЕ ЧЕМ 500 МОДЕЛЕЙ В НАЛИЧИИ!  БЕСПЛАТНЫЙ замер и расчёт стоимости дверей, входных и межкомнатных, с выездом на объект заказчика с ОБРАЗЦАМИ И КАТАЛОГАМИ. Так же проводим бесплатные консультации на объекте, принимаются во внимание все пожелания заказчика.  ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!  Записывайтесь на бесплатный замер!!! Работаем ежедневно 8:00 до 21:00
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185119070" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185119070?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>12000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://63.img.avito.st/640x480/11680893963.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные и Входные Двери напрямую со Склада</name>
				<description>
					Двери!!!любые размеры !  Замер доставка бесплатно в наличии   Очень большой выбор узоров ,  Возможен выезд менеджера с каталогом  Цвета : 30 цветов на выбор  Стекла : белое матовое, чёрный триплекс, бронза   Гарантия низкой цены   Найдёте дешевле мы сделаем предложение ещё выгоднее!!!  Работаем в этой сфере 12 лет   Большой выбор дверей : шпон ,экошпон,ПВХ,3D,массив  Бригада опытных мастеров выезжает на замер, консультацию ,монтаж и демонтаж дверей   _____________________   Купить дверь, купить дверь дешево, дверь пвх, дверь экошпон, замки, теплые двери, двери для дома, двери, межкомнатные двери, купить межкомнатную дверь, межкомнатные двери цена, межкомнатные двери в квартиру, установка межкомнатных, межкомнатные двери в дом, купить дверь межкомнатную, межкомнатные деревянные двери, межкомнатные двери, ремонт межкомнатных дверей, межкомнатные двери недорого, размеры входных дверей, какая входная дверь, входная дверь в частный, межкомнатных дверь в частный дом, замена межкомнатной двери, межкомнатные двери фото
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217598493" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217598493?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11729476512.jpg</picture>
				<name>Двери Входные и Межкомнатные под Ключ</name>
				<description>
					Двери ВХОДНЫЕ и МЕЖКОМНАТНЫЕ от Российских производителей, почти по оптовым ценам, дешевле чем в магазинах города, доставка и профессиональная установка, возможны все сопутствующие работы (расширение дверного проёма, уменьшение, работы с гипсокартоном, МДФ/ЛДСП   БЕССПЛАТНО : Замер/Доставка/Демонтаж   Больше 100 моделей дверей разных размеров и цветов в наличии, более подробный каталог с образцами представлен у замерщика   Оформление договора на дому   Гарантия 12 месяцев   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!  А цены приятно вас порадуют!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217471198" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217471198?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7350</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://81.img.avito.st/640x480/11716202581.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери (доставка, демонтаж, монтаж)</name>
				<description>
					Межкомнатные двери !   Стандартные размеры в любой проем - подойдет как для дома, так и для квартиры, дачи, офиса  ЗВОНИТЕ !!!  Большой выбор цветовой гаммы.  Низкая цена.  Вариации с остеклением и без.  ГАРАНТИЯ !!!  Качественный монтаж  У нас отличные заводские двери со склада в Воронеже. Всегда в наличии межкомнатные, входные двери. Продаем напрямую, без посредников.  Звоните, пишите сообщение, или приезжайте в любое время! Всегда рады вас видеть!  РАССРОЧКА !!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217648282" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217648282?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11716688968.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери со Склада в Воронеже</name>
				<description>
					 Двери межкомнатные со склада в Воронеже.  В НАЛИЧИИ !  На складе Размеры: 2000*600/700/800/900 , в наличии всегда четыре цвета !  ЗВОНИТЕ !  У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ двери со склада в Воронеже. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ - дешевле чем в Леруа Мерлен.  ГАРАНТИЯ !  РАССРОЧКА !  Звоните, пишите сообщение, или приезжайте в любое время! Всегда рады вас видеть! Доставка по городу = 800 руб   Двери, двери металлические, двери входные металлические, входные металлические двери, входные двери, металлические двери, двери входные, железная дверь, стальная дверь, замена металлической двери, двери с терморазрывом, термо-двери, двери входные с зеркалом, нестандартные двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, двери межкомнатные нестандартные, деревянные двери, межкомнатные двери, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери поворотно-сдвижные, двери книжка, двери межкомнатные под заказ, двери под заказ, двери в наличии, двери межкомнатные в наличии
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185205747" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185205747?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4850</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://85.img.avito.st/640x480/11662043685.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери с Установкой</name>
				<description>
					Двери МЕЖКОМНАТНЫЕ от Российских производителей, почти по оптовым ценам, дешевле чем в магазинах города, доставка и профессиональная установка, возможны все сопутствующие работы (расширение дверного проёма, уменьшение, работы с гипсокартоном, МДФ/ЛДСП  Гарантия от 12 месяцев   БЕССПЛАТНО : Замер/Доставка/Демонтаж   Больше 100 моделей дверей разных размеров и цветов в наличии, более подробный каталог с образцами представлен у замерщика   Оформление договора на дому   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, с 8:00 до 21:00, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217800217" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217800217?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>9900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://76.img.avito.st/640x480/11687977576.jpg</picture>
				<name>Входная Дверь со Склада</name>
				<description>
					Входная металлическая дверь опт\розница  Почему нам доверяют при заказе входных дверей:   Продаем и монтируем двери входные более 11 лет.   Купить двери входные металлические только проверенных производителей   Наши монтажники входных дверей монтируя входные двери используют самые современные методы и оборудование.   На наши входные двери от производителя мы даем гарантию.   Мы продаём входные двери не дешево, а очень дешево, убедитесь сами.   На железные двери входные мы даем рассрочку ,нужно только прийти и выбрать входные двери.   Можно купить входные двери с терморазрывом   Входные двери с установкой  Выезд мастера на замеры и расчета стоимости на входные уличные двери  БЕСПЛАТНО
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217499295" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217499295?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11692512989.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные (Доставка, Установка)</name>
				<description>
					Межкомнатные двери   Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!   Бесплатный выезд замерщика с полным каталогом   Установка на следующий день после заказа   Оплата любым удобным способом. Беспроцентная рассрочка.   Звоните, пишите сообщения, или приезжайте в любое время! Работаем каждый день!   Переходите в наш профиль и смотрите все варианты   Добавляйте объявление в Избранное, чтобы не потерять
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217695454" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217695454?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://61.img.avito.st/640x480/11697841461.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери Склад</name>
				<description>
					ДВЕРИ БЕЗ ПОСРЕДНИКОВ!!!   ПРОСЬБА ЧИТАТЬ ОБЪЯВЛЕНИЕ ПОЛНОСТЬЮ   ЦЕНА УКАЗАНА ЗА ПОЛОТНО В ЭКОШПОНЕ, 4500 РУБ.   8500 =ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ КОРОБКА +5 НАЛИЧНИКОВ НА ДВЕ СТОРОНЫ, ВСЕ ТЕЛЕСКОП + ПОЛОТНО  ДВЕРИ ВСЕ В НАЛИЧИИ .БЕЗ НАЦЕНОК И ПОСРЕДНИКОВ.  БЕСКРОМОЧНАЯ&quot; ТЕХНОЛОГИЯ ПРОИЗВОДСТВА,  КОНСТРУКЦИЯ ДВЕРЕЙ ЦАРГОВАЯ  МАТЕРИАЛ ДВЕРИ. КОМПОЗИТНЫЙ МЕБЕЛЬНЫЙ ЩИТ НА ОСНОВЕ КАЧЕСТВЕННОГО СОСНОВОГО БРУСА И МDF.   СТЕКЛО БЕЛОЕ САТИНАТ, ИЛИ ЛАКАБЕЛЬ, ВСЕ НЕ ПРОСВЕЧИВАЕТСЯ.  ДВЕРИ ВЛАГОСТОЙКИЕ  ЦВЕТА: ВЕНГЕ, ЭШ-ВАЙТ, КАПУЧИНО, ПЕПЕЛЬНЫЙ, И ДР.  РАЗМЕРЫ, 55 *1900, 60 *1900, 60Х2000, 70Х2000, 80Х2000, 90Х2000  ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ ЭТО ПОЛОТНО +2,5 ШТ КОРОБКА ТЕЛЕСКОП С УПЛОТНИТЕЛЕМ +5 ШТ НАЛИЧНИК ТЕЛЕСКОП  ТАК ЖЕ ЕСТЬ ПЛИНТУСА В ЦВЕТЕ ДВЕРЕЙ   ЕСТЬ ДОБОРЫ, 10-12-15-20 СМ.   ДОСТАВКА И УСТАНОВКА ПО ВОРОНЕЖУ И ВОРОНЕЖСКОЙ ОБЛАСТИ.!  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение!  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2216957545" available="true">
				<url>https://avito.ru/2216957545?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>13500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://53.img.avito.st/640x480/11716393253.jpg</picture>
				<name>Входные Двери Доставка, Установка Город и Область</name>
				<description>
					 Входные Металлические Двери в Наличии и на Заказ  2050*860/960 мм. Двери от производителя. Двери металлические для квартир, домов и дач по складской программе  (не нужно ждать , все двери в наличии на складе , установка в день обращения) со склада в Воронеже.  ЗВОНИТЕ !!!  Производство Йошкар - Ола, Москва, Рязань, Тула, Вологда  утеплённая. Широкий выбор других моделей дверей в наличии на складе по ценам от производителя. Изготавливаем двери  не стандартных размеров любой сложности и комплектации на выбор заказчика в короткие сроки.  ГАРАНТИЯ !!!  А так-же проконсультируем и подберем межкомнатные двери к входной двери.  Имеем в наличии всегда широкий выбор моделей различного ценового диапазона
				</description>
			</offer>
			<offer id="2184895892" available="true">
				<url>https://avito.ru/2184895892?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>5300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://11.img.avito.st/640x480/11681079211.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери и Входные Двери от Завода</name>
				<description>
					Расспродажа КАЧЕСТВЕННЫХ межкомнатных дверей.  Установка двери  с гарантией честных 5 лет! Всего за 2200  Стоимость комплекта от 6345  Так же в наличии входные двери.  У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ ВХОДНЫЕ двери со склада. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ.   Гарантия. Рассрочка. Установка  Доставка по городу, подъём и демонтаж = БЕСПЛАТНО   Бережная доставка без повреждений.   Бесплатный замер и оформление договора.   Качественный и чистый монтаж за 3 часа(ЛУЧШИЕ монтажники Воронежа).Гарантия
				</description>
			</offer>
			<offer id="2216935091" available="true">
				<url>https://avito.ru/2216935091?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7850</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://41.img.avito.st/640x480/11787504041.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери (от Производителя)</name>
				<description>
					АКЦИЯ: Комплект двери 7850 руб.  В комплект входит:   коробка с уплотнителем   наличники с 2 сторон   Ручка на выбор   Петли   Межкомнатная защелка  Размеры полотен: 600, 700, 800, 900 x 2000/1900 мм   Немецкий экошпон с защитным лаком   Бескромочная технология производства   Дополнительное стабилизационное ребро жесткости   Рельефная древесная структура покрытия   5 актуальных цветов на выбор: бьянко, капучино, венге, дуб сонома, грей сонома.  Покупая у нас, Вы получаете:   Бесплатный выезд замерщика с образцами покрытия.   Доставка по Воронежу всего 500 руб!   Качественный монтаж двери за 2500 руб.   Гарантия на двери и установку.   Оплата при получении.  Все двери в наличии на складе, привезем в ближайшие дни  ДОСТАВКА--ДЕМОНТАЖ--МОНТАЖ--ДОГОВОР--ГАРАНТИЯ
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185854513" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185854513?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>9900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://35.img.avito.st/640x480/11668479635.jpg</picture>
				<name>Входная Дверь Металлическая, Утепленная</name>
				<description>
					ДВЕРИ ВХОДНЫЕ НОВЫЕ, ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ!   Сертификация по ГОСТ!   Установка под ключ. Оплата при получении.  ВХОДНАЯ МЕТАЛЛИЧЕСКАЯ ДВЕРЬ  Толщина полотна/коробки (мм):100/90;  РАЗМЕРЫ: 880*2050мм; 980*2050мм  Дверь укомплектована эксцентриком.  АКЦИЯ! БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА И УСТАНОВКА!  ВОЗМОЖНО ОФОРМИТЬ В КРЕДИТ!  ~~~~~  Добавляйте в избранное, подписывайтесь,  чтобы не потерять выгодное предложение!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185487415" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185487415?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>12500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11668397301.jpg</picture>
				<name>Входные Двери Склад-Магазин</name>
				<description>
					ДВЕРИ CО СKЛAДА ЗАМЕPДОCТАBKA УСТAHOBKA  ВХОДНЫЕ И МЕЖKOMНATHЫЕ  OПЛАTA ПOСЛE УCTАHOBКИ.  HОВЫE ВXОДНЫE ДBEРИ ОT 7500 pуб  Пpиoбретaя у наc двери Вы получаете   БЕСПЛАТНЫЙ ЗАМЕР* ПРОЁМА ДВЕРИ.   БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА* по г. ВОРОНЕЖ   БЕСПЛАТНЫЙ ДЕМОНТАЖ* СТАРОЙ ДВЕРИ.   ДОСТАВИМ И УСТАНОВИМ ДВЕРИ В ДЕНЬ ЗАКАЗА.   ПРОФЕССИОНАЛЬНЫЕ УСТАНОВЩИКИ   БОЛЕЕ 200 видов ДВЕРЕЙ В НАЛИЧИИ.   Возможность дистанционного заказа (по телефону/ Whаts Арр)   ЗВОНИТЕ ПРЯМО СЕЙЧАС!!! ЗА КОНСУЛЬТАЦИИ ДЕНЕГ НЕ БЕРЁМ!!!  ЗАКАЖИ СЕЙЧАС
				</description>
			</offer>
			<offer id="2216890413" available="true">
				<url>https://avito.ru/2216890413?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>9150</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://99.img.avito.st/640x480/11714500699.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери, Входные Двери</name>
				<description>
					 РАСПРОДАЖА ПЕРЕД ПОДОРОЖАНИЕМ! ВСЕ МАГАЗИНЫ УЖЕ ПОВЫСИЛИ ЦЕНЫ, А МЫ ОСТАВИЛИ ПРЕЖНИМИ! ПОСПЕШИТЕ!   ЗВОНИТЕ И ПИШИТЕ! Мы с радостью поможем Вам в выборе! Вы можете заказать по телефону или в сообщении БЕСПЛАТНЫЙ вызов мастера-замерщика с каталогами всей продукции и образцами материала!   У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ двери со склада. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ.   Доставка по городу и подъём = БЕСПЛАТНО   В нашем ассортименте более 300 видов дверей. .
				</description>
			</offer>
			<offer id="2216891202" available="true">
				<url>https://avito.ru/2216891202?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>9900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://11.img.avito.st/640x480/11710080611.jpg</picture>
				<name>Дверь Входная Металлическая (Огромный Выбор)</name>
				<description>
					ДВЕРИ ВХОДНЫЕ ОТ ПРОИЗВОДИТЕЛЯ  Проводим полный комплекс от доставки до установки входных и межкомнатных дверей, откосов, порталов, арок, даем гарантию на двери и монтажные работы!  __________________________________________________________  Клиентам с Авито-магазина мы предлагаем: - БЕСПЛАТНЫЙ замер и консультация! - Доставку и поднятие на этаж в ПОДАРОК*  - Рассрочка до 12 месяцев БЕЗ ПРОЦЕНТОВ И ПЕРЕПЛАТ!- Профессиональную установку опытными монтажниками - Гарантию на монтаж  - Более 500 моделей дверей в наличии  __________________________________________________________  ЗВОНИТЕ И ПИШИТЕ! Мы с радостью поможем Вам в выборе! Вы можете заказать по телефону или в сообщении БЕСПЛАТНЫЙ вызов мастера-замерщика с каталогами всей продукции и образцами материала!  __________________________________________________________  Узнать точные цены в нужной вам комплектации можно позвонив по телефону, посетить магазин или вызвать замерщика на адрес.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217125061" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217125061?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11688162831.jpg</picture>
				<name>Двери под Ключ (Входные, Межкомнатные)</name>
				<description>
					Двери МЕЖКОМНАТНЫЕ и ВХОДНЫЕ от Российских производителей, почти по оптовым ценам, дешевле чем в магазинах города, доставка и профессиональная установка, возможны все сопутствующие работы (расширение дверного проёма, уменьшение, работы с гипсокартоном, МДФ/ЛДСП  Гарантия от 12 месяцев   БЕССПЛАТНО : Замер/Доставка/Демонтаж   Больше 200 моделей дверей разных размеров и цветов в наличии, более подробный каталог с образцами представлен у замерщика   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка   Оформление договора на дому  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение!  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!  А цены приятно вас порадуют!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185164534" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185164534?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>9900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11681003201.jpg</picture>
				<name>Входные Двери и Межкомнатные (огромный выбор)</name>
				<description>
					Качественные межкомнатные двери шпон, экошпон, массив, и входные (металлические) двери с уcтанoвкой (мoнтaжом) &quot;пoд ключ&quot;  напpямую oт прoизвoдитeля!  Изгoтoвим, доставим, устaнoвим!  Более 300 видов моделей: эконoм, cрeднего и премиум-класса  - Скидки до 30%  - Бесплатная доставка!!!  - Короткие сроки изготовления, большинство дверей с наличии  - Официальный договор  - Монтажники с большим опытом работы  - Бесплатный замер  - На все материалы по запросу предоставляются сертификаты  - Гарантия до 5 лет  - Звоните по любым вопросам, и мы с радостью поможем Вам решить Вашу проблему!  Дoбaвьтe нашe oбъявлeниe в Избрaнное и oбpащaйтесь, когдa Bам понадoбятcя недорoгие и качественныe двери.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217878593" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217878593?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11697748744.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери (Склад)</name>
				<description>
					Двери со склада    Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!    ЦЕНЫ НИЖЕ рыночных на 10-15%    Выезд замерщика БЕСПЛАТНО по всему Воронежу и области    СКИДКИ при заказе нескольких дверей   ----------------   ПОЧЕМУ ВЫБИРАЮТ НАС:    Наши двери производятся по бескромочной технологии.    Установка на следующий день после замера    Монтажники с многолетним опытом работы    Выполним заказ в любой удобный Вам день    ЗВОНИТЕ! Наши компетентные специалисты ответят на все вопросы    Приходите к нам и сами убедитесь в высоком КАЧЕСТВЕ наших дверей    Закажите БЕСПЛАТНЫЙ выезд замерщика и уже на следующий день у Вас будут новые двери    Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент    Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217169909" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217169909?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11706337833.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные (Доставка, Установка, Гарантия)</name>
				<description>
					Двери из Мдф покрытые ПВХ  Глухие и со стеклом любые размеры !  Стройкам и дизайнерам спец.цена  С НДС ,наличка ,терминал  Замер доставка бесплатно в наличии   Очень большой выбор узоров ,  Возможен выезд менеджера с каталогом  Цвета : 200 цветов на выбор  Стекла : белое матовое, чёрный триплекс, бронза  Гарантия низкой цены   Найдёте дешевле мы сделаем предложение ещё выгоднее!!!  Работаем в этой сфере 10 лет  Большой выбор дверей : шпон ,экошпон,ПВХ,3D,массив  Бригада опытных мастеров выезжает на замер, консультацию ,монтаж и демонтаж дверей  Для строителей особые условия !!!  По своим характеристикам дверь из МДФ не уступает натуральной древесине, а по некоторым свойствам даже превосходит ее. Она полнотелая , обладает отличной звукоизоляцией, не реагирует на перепады температур. Это качество особенно важно в наших квартирах во время отключения централизованного отопления. Как межкомнатный вариант, двери из МДФ не разбухают.  Приятным дополнением ко всем положительным свойствам будет невысокая стоимость дверного полотна. Дверь из МДФ  цена, выигрывающая в сравнении.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2184901965" available="true">
				<url>https://avito.ru/2184901965?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>3600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://82.img.avito.st/640x480/11674731082.jpg</picture>
				<name>Двери (Входные и Межкомнатные)</name>
				<description>
					Входные и Межкомнатные двери от производителя по самым приятным ценам!!!  УСТАНОВКА/ДОСТАВКА/МОНТАЖ  Мастер-замерщик выезжает с каталогами и образцами в любое удобное для вас время, включая выходные дни!!!  Действуют акции и скидки!!!  Доставка с подъемом на этаж БЕСПЛАТНО!!!.  Найдете вариант дешевле-сделаем скидку 5%  Работаем на качество, опыт работы более 10 лет.  Если хотите хорошую дверь с качественной установкой-обращайтесь к нам!!!  Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и в качестве выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Оформление договора на дому!!!  Остались вопросы?-звоните и мы с радостью на них ответим!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185834785" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185834785?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>1800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11680828913.jpg</picture>
				<name>Входные Двери и Межкомнатные (Установка и Продажа)</name>
				<description>
					 УСТАНОВКА ВХОДНЫХ МЕЖКОМНАТНЫХ ДВЕРЕЙ ОТ 1790 РУБЛЕЙ ЗА ДВЕРЬ:   Монтаж одностворчатой двери (коробка, наличники с обоих сторон,защёлка стандартная , петли врезные или накладные и расходные материалы анкера пена ) - 2500рублей  Монтаж двустворчатой двери (коробка, наличники с обоих сторон,защёлка стандартная , петли врезные или накладные и расходные материалы анкера пена )- 3500рублей;   Монтаж сдвижной двустворчатой двери (монтаж бруса, направляющей и навес полотен) - 4000 рублей;   Монтаж сдвижной одностворчатой двери (монтаж бруса, направляющей и навес полотна) - 3000рублей;   Монтаж добора (100,200) - 500 рублей;   Врезка сантехнической защелки - 300 рублей   УСТАНОВКА ВХОДНЫХ МЕТАЛЛИЧЕСКИХ ДВЕРЕЙ ОТ 3500 РУБЛЕЙ ЗА ДВЕРЬ   УСТАНОВКА МЕЖКОМНАТНЫХ АРОК\ПОРТАЛОВ ОТ 2500 РУБЛЕЙ.   Звоните , пишите, по всем вопросам - расскажем, подскажем, посоветуем. Рекомендуйте знакомым!!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217061192" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217061192?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11714348744.jpg</picture>
				<name>Двери</name>
				<description>
					У НАC ДВEPИ:   Метaлличecкие и мeжкoмнатные,  клaсcичecкиe и совpeменные,  с зeркалами и позoлотой,  стеклянные двери (триплекс),  двери раздвижные, двойные распашные, скрытые,  от бюджетных моделей до дверей премиум класса,  изготовление дверных накладок (реставрация старой двери),  изготовление дверей по вашим размерам под заказ.  а так же огромный выбор дверной фурнитуры.  ЗВОНИТЕ!!!!!!! С удовольствием проконсультируем вас по всем возникшим вопросам и рассчитаем стоимость двери в необходимой вам комплектации.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217199645" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217199645?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11716726231.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери без Посредников</name>
				<description>
					 Двери межкомнатные со склада в Воронеже.  В НАЛИЧИИ !  На складе Размеры: 2000*600/700/800/900 , в наличии всегда пять цветов !  ЗВОНИТЕ !  У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ двери со склада в Воронеже. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ.  ГАРАНТИЯ и Свои монтажники!  РАССРОЧКА 10 МЕСЯЦЕВ без %  Звоните, пишите сообщение, или приезжайте в любое время! Всегда рады вас видеть!  Доставка по городу БЕСПЛАТНО  _______________________________   Двери, двери металлические, двери входные металлические, входные металлические двери, входные двери, металлические двери, двери входные, железная дверь, стальная дверь, замена металлической двери, двери с терморазрывом, термо-двери, двери входные с зеркалом, нестандартные двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, двери межкомнатные нестандартные, деревянные двери, межкомнатные двери, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери поворотно-сдвижные, двери книжка, двери межкомнатные под заказ, двери под заказ, двери в наличии, двери межкомнатные в наличии
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217811805" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217811805?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>10000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://21.img.avito.st/640x480/11692551821.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные и Двери Входные с Опт. Склада</name>
				<description>
					ЗВОНИТЕ!!!!!!! С удовольствием проконсультируем вас по всем возникшим вопросам и рассчитаем стоимость двери в необходимой вам комплектации.  На протяжении нескольких лет занимается оптовой и розничной продажей входных и межкомнатных дверей и дверной фурнитуры. Мы приглашаем к сотрудничеству застройщиков, и строительные бригады.   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также Кредит или Рассрочка   Оформление договора на дому  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение!  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!  А наши цены приятно вас порадуют!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217451572" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217451572?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>3400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://36.img.avito.st/640x480/11836653836.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные и Входные Двери (магазин)</name>
				<description>
					Предлагаем Недорогие Межкомнатные и Входные Двери от Ведущих Производителей России.  Покрытие : экошон, пвх, эмаль, шпон, евро шпон.  Двери входные : 860х2050, 960х2050, 880х2050, 980х2050 стандартные размеры в наличии.  Возможно изготовление дверей нестандартных размеров.  Проводим полный комплекс работ по установке входных и межкомнатных дверей, откосов, порталов, даем гарантию на двери и монтажные работы!  Работаем во всех районах города и области, замеры и консультация бесплатно!  Возможно оформление заказа в кредит или рассрочку!  Оплата: наличными, безналичными, картой.  Узнать точные цены в нужной вам комплектации, можно, позвонив по телефону, посетить магазин, или вызвать замерщика на адрес!!!  ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ ДВЕРЕЙ!!!!!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217290536" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217290536?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>4700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11838702212.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные</name>
				<description>
					Межкомнатные двери   Все двери В НАЛИЧИИ на складе! Можете приехать, посмотреть, потрогать!   КАЧЕСТВО! ГАРАНТИЯ! ВЫГОДНЫЕ ЦЕНЫ!   РАССРОЧКА без переплат.   Доставка и КАЧЕСТВЕННАЯ установка.  Полотно межкомнатной двери представляет собой сборную конструкцию, состоит из отдельных элементов (стоевых и перекладин) из LVL-бруса, облицованных экошпоном 3D ЭкоТэк, или более плотным ПВХ покрытием.  ----------------   ЗВОНИТЕ! Наши компетентные специалисты ответят на все вопросы   Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент   Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185199830" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185199830?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>1900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://85.img.avito.st/640x480/11674639485.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные</name>
				<description>
					Межкомнатные двери с ОПТОВОГО СКЛАДА !  В нашей компании вы можете приобрести двери на 30% дешевле!!!  У нас огромный выбор МЕЖКОМНАТНЫХ И ВХОДНЫХ ДВЕРЕЙ более (300 моделей дверей)  -Ламинированные от 1900рублей  -3D двери 3950р  -Экошпон 5150р  -Шпон 6000р  А так же у нас:  -Профессиональная установка с гарантией.  -Бесплатный выезд на замер.  -Доставка не до подъезда а до квартиры!  -Пенсионерам, новоселам, многодетным семьям скидки!  -ГАРАНТИЯ САМОЙ ЛУЧШЕЙ ЦЕНЫ!  Все наши двери и фурнитура лучшего качества.  Мы даём гарантию на все наши товары ,которая прописана у вас в договоре ,и несём ответственность за свою работу!  Практически все двери в наличии на складе!  Так же мы можем сделать двери по вашему дизайну и размеру!  Записывайтесь на замер по телефону!  Оставьте заявку на замер и наш менеджер перезвонит в течение 30минут!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217203587" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217203587?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>8200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11723141960.jpg</picture>
				<name>Двери Межкомнатные</name>
				<description>
					СКЛАД ДВЕРЕЙ!!!   ПРОСЬБА ЧИТАТЬ ОБЪЯВЛЕНИЕ ПОЛНОСТЬЮ   ЦЕНА УКАЗАНА ЗА ПОЛОТНО   ОТ 4500 =ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ ЭКОШПОН, КОРОБКИ И НАЛИЧНИКИ ТЕЛЕСКОПИЧЕСКИЕ.  ДВЕРИ ВСЕ В НАЛИЧИИ .БЕЗ НАЦЕНОК И ПОСРЕДНИКОВ.  БЕСКРОМОЧНАЯ&quot; ТЕХНОЛОГИЯ ПРОИЗВОДСТВА,  КОНСТРУКЦИЯ ДВЕРЕЙ ЦАРГОВАЯ  МАТЕРИАЛ ДВЕРИ. КОМПОЗИТНЫЙ МЕБЕЛЬНЫЙ ЩИТ НА ОСНОВЕ КАЧЕСТВЕННОГО СОСНОВОГО БРУСА И МDF.  ДВЕРИ ВЛАГОСТОЙКИЕ   ВЕС ПОЛОТЕН ДО - 30 кг  ЦВЕТА: ВЕНГЕ, ЭШ-ВАЙТ, КАПУЧИНО, ПЕПЕЛЬНЫЙ,  РАЗМЕРЫ, 55 *1900, 60 *1900, 60Х2000, 70Х2000, 80Х2000, 90Х2000  ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ ЭТО ПОЛОТНО , КОРОБКА ТЕЛЕСКОП С УПЛОТНИТЕЛЕМ + НАЛИЧНИК ТЕЛЕСКОП =от 4500 РУБ  ТАК ЖЕ ЕСТЬ ПЛИНТУСА В ЦВЕТЕ ДВЕРЕЙ   ЕСТЬ ДОБОРЫ, 10-15-20 СМ.  РУЧКИ +650-700 КОМПЛЕКТ, В ЗАВИСИМОСТИ ОТ МОДЕЛИ.  ЗАЩЕЛКА +350  ПЕТЛИ +300 КОМПЛЕКТ   ЕСТЬ САМОВЫВОЗ СО СКЛАДА.  СМОТРИТЕ НАШ ПРОФИЛЬ ЕСТЬ ДРУГИЕ ВАРИАНТЫ ДВЕРЕЙ,  С 10 - 19:00 СУБ-ВОСКР С 10 ДО 17:00 ЗВОНИТЕ /ПИШИТЕ. ПО ВОЗМОЖНОСТИ ЛУЧШЕ ЗВОНИТЕ НЕ ВСЕГДА ВИДИМ СМС.   ДОСТАВКА   ВАРИАНТЫ ОТКРЫВАНИЯ!!!   РАСПАШНЫЕ ОДНОСТВОРЧАТЫЕ!   РАСПАШНЫЕ ДВУСТВОРЧАТЫЕ!   РАЗДВИЖНЫЕ ДВЕРИ - КУПЕ!   РАЗДВИЖНЫЕ ДВУСТВОРЧАТЫЕ!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217822286" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217822286?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>5790</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11773212824.jpg</picture>
				<name>Межкомнатные Двери с Оптового Склада</name>
				<description>
					Межкомнатные двери, покрытие ЭкоШпон, ПВХ, ламинированные, шпонированные, масив дерева, все двери в наличии на складе.   Цена от 5800 за комплект ( полотно, коробка, наличники с двух сторон, межкомнатная защёлка ).   - размеры: 600,700,800,900/2000   Все двери новые в заводских упаковках.   Можно приехать на склад посмотреть.   Сантехнический замок и завертка - цена 600 рублей за комплект.   -------------------------------------------------------------------------------------------------Преимущества:   - Гарантия на двери и установку.   - Оплата после доставки.   - Доставка на следующий день, в любое удобное время.   - Стандартный монтаж двери 2500 рублей ( от 2 дверей ).   - Все двери в наличии на складе.   Бесплатный вызов замерщика для полного просчета.   Рассрочка платежа до10 мес.   Звоните, пишите.   Работаем для вас без выходных.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217153848" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217153848?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://88.img.avito.st/640x480/11688095488.jpg</picture>
				<name>Двери Входные и Межкомнатные с Оптового Склада</name>
				<description>
					ПРЕДСТАВИМ ВАШЕМУ ВНИМАНИЮ ОГРОМНЫЙ АССОРТИМЕНТ ВХОДНЫХ И МЕЖКОМНАТНЫХ ДВЕРЕЙ И ДВЕРНОЙ ФУРНИТУРЫ.  У НАС ДВЕРИ:   Металлические и межкомнатные,  классические и современные,  с зеркалами и позолотой,  стеклянные двери (триплекс),  двери раздвижные, двойные распашные, скрытые,  от бюджетных моделей до дверей премиум класса,  изготовление дверных накладок (реставрация старой двери),  изготовление дверей по вашим размерам под заказ.  а так же огромный выбор дверной фурнитуры.  услуги по замеру, доставке, демонтажу и установке дверей.  Мы сотрудничаем только с надежными российскими производителями, качество продукции которых проверено годами.  ЗВОНИТЕ!!!!!!!   Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка   Оформление договора на дому  Добавляйте в избранное наше объявление, чтобы не потерять выгодное предложение!  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217747225" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217747225?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>9500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://67.img.avito.st/640x480/11697781567.jpg</picture>
				<name>Двери со Склада (Входные и Межкомнатные)</name>
				<description>
					 РАСПРОДАЖА ПЕРЕД ПОДОРОЖАНИЕМ! ВСЕ МАГАЗИНЫ УЖЕ ПОВЫСИЛИ ЦЕНЫ, А МЫ ОСТАВИЛИ ПРЕЖНИМИ! ПОСПЕШИТЕ!   ЗВОНИТЕ И ПИШИТЕ! Мы с радостью поможем Вам в выборе! Вы можете заказать по телефону или в сообщении БЕСПЛАТНЫЙ вызов мастера-замерщика с каталогами всей продукции и образцами материала!   У нас ОТЛИЧНЫЕ ФАБРИЧНЫЕ двери со склада. Продаем напрямую, без посредников, поэтому НИЗКИЕ ЦЕНЫ.   Доставка по городу и подъём = БЕСПЛАТНО   В нашем ассортименте более 500 видов дверей. Размеры: 400,500,600,700,800,900*1900,2000,2100,2300 мм и другие.  АРТ:12156  ________________________  Двери, двери металлические, двери входные металлические, входные металлические двери, входные двери, металлические двери, двери входные, железная дверь, стальная дверь, замена металлической двери, двери с терморазрывом, термо-двери, двери входные с зеркалом, нестандартные двери, двери межкомнатные, раздвижные двери, двери-купе, двери межкомнатные нестандартные, деревянные двери, межкомнатные двери, двери межкомнатные раздвижные, двери межкомнатные складные, двери поворотно-сдвижные, двери книжка, двери межкомнатные под заказ, двери под заказ, двери в наличии, двери межкомнатные в наличии и на заказ
				</description>
			</offer>
			<offer id="2217675215" available="true">
				<url>https://avito.ru/2217675215?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>3900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://23.img.avito.st/640x480/11688584923.jpg</picture>
				<name>Входные и Межкомнатные двери, в наличии и на заказ</name>
				<description>
					Реализуем Входные и Межкомнатные двери, всегда есть в наличии и на заказ. Подберём под любой размер проёма, подберём под любые ваши предпочтения. Более 50 цветов, различный материал изготовления: ламинированные, ПВХ, экошпон, шпон, массив.  Двери в любые дома (жилые дома, дачи, коттеджи), квартиры (панельные, хрущёвки, новостройки и т.д.)  Можете позвонить или написать, наш мастер-замерщик выезжает бесплатно. Всё замерит, проконсультирует, поможет с выбором.  Оплата: Наличный расчёт (ПОСЛЕ УСТАНОВКИ), убедившись в качестве товара и выполненных работ, возможны также / Кредит/ Рассрочка  Записывайтесь на бесплатный замер, работаем без выходных, с 8:00 до 20:00, и в отличии от магазинов у нас ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2185372340" available="true">
				<url>https://avito.ru/2185372340?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=206052811</url>
				<price>6700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://40.img.avito.st/640x480/11680844740.jpg</picture>
				<name>Входные и Межкомнатные Двери от Производителя</name>
				<description>
					Предлагаем Недорогие Межкомнатные и Входные Двери от Ведущих Производителей России.  Двери межкомнатные: 60х200, 70х200, 80х200, 90х200 стандартные размеры в наличии.  Покрытие : экошон, пвх, эмаль, шпон, евро шпон.  Двери входные : 860х2050, 960х2050, 880х2050, 980х2050 стандартные размеры в наличии.  Возможно изготовление дверей нестандартных размеров.  Проводим полный комплекс работ по установке входных и межкомнатных дверей, откосов, порталов, даем гарантию на двери и монтажные работы!  Работаем во всех районах города и области, замеры и консультация бесплатно!  Возможно оформление заказа в кредит или рассрочку!  Оплата: наличными, безналичными, картой.  Узнать точные цены в нужной вам комплектации, можно, позвонив по телефону, посетить магазин, или вызвать замерщика на адрес!!!  ОПЛАТА ПОСЛЕ УСТАНОВКИ ДВЕРЕЙ!!!!!!!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
