<yml_catalog date="2021-10-14 13:20">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2229852650" available="true">
				<url>https://avito.ru/2229852650?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2115671</url>
				<price>399</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://37.img.avito.st/640x480/11820446637.jpg</picture>
				<name>Пульсоксиметр медицинский оптом с батарейками</name>
				<description>
					Пульсоксиметр медицинский оптом с батарейками  Находимся в Москве, рынок Южные ворота.  Продажа от 200 штук, цена за 1 штуку - 400  Fingertip Pulse Oximeter 4 цвета на экране отслеживает 4 показателя высокая точность  Все документы есть.  Оригинальная продукция.  Любые формы оплаты. Отправка по регионам. Доставка до ТК бесплатно.   Портативный пульсоксиметр предназначен для определения частоты сердечных сокращений (проще говоря, пульса) и измерения уровня кислорода в крови. Тип дисплея: ЖК-дисплей высокой четкости Диапазон измерений кислорода: 35% - 100% Точность измерений: 70% - 99%  2%, &lt;70% точность не обеспечивается Возможность измерения пульса: да (25 - 250 ударов в минуту) Батареи: батарейки ААА 2 шт. Автоматическое отключение: прибор автоматически выключается через 8 секунд Вес: 50 г Размер: 6 х 3.4 х 3 см Размер коробки: 10 x 6 x 6 см  пульсометр купить измеритель кислорода как правильно измерять сатурацию мерить кислород через палец пульсометр +на палец медицинский цена сатурация +как измеряется +при какой сатурации дают кислород +как называется аппарат +для измерения сатурации пульсометр армед прибор +для определения кислорода +в крови аппарат +для измерения сатурации купить оксиметр +на палец +что показывает +как меряют сатурацию сатурация +как измеряется мерить сатурацию аппарат купить +на палец +как померить сатурацию пульсометр показания +при коронавирусе препарат +для измерения сатурации  пульсоксиметр пульсоксиметр купить пульсоксиметр норма кислород пульсоксиметр пульсоксиметр цена пульсоксиметр +на палец пульсоксиметр +в аптеке пульсоксиметр крови пульсоксиметр кислород +в крови пульсоксиметр норма кислорода пульсоксиметр какой пульсоксиметр сатурация пульсоксиметр купить +в аптеке пульсоксиметр взрослый пульсоксиметр норма +у взрослых пульсоксиметр отзывы норма кислорода +в крови +по пульсоксиметру пульсоксиметр москва показания пульсоксиметра лучшие пульсоксиметры пульсоксиметр армед пульсоксиметр купить +в москве пульсоксиметр цена купить пульсоксиметр медицинский купить пульсоксиметр +на палец пульсоксиметр цена +в аптеках сатурация пульсоксиметром норма правильный пульсоксиметр пульсоксиметр инструкция пульсоксиметр какой лучше пульсоксиметр спб какой пульсоксиметр купить показатели пульсоксиметра пульсоксиметр измерение пульсоксиметр +как пользоваться пульсоксиметр купить +в спб пульсоксиметр дома сатурация кислорода пульсоксиметром пульсоксиметр норма кислорода +в крови +у взрослого пульсоксиметр норма +у женщин пульсоксиметр хороший купить пульсоксиметр +что показывает пульсоксиметр где нормы сатурации кислорода +у взрослых пульсоксиметр пульсоксиметр +при коронавирусе норма сатурации +у взрослых +по пульсоксиметру пульсоксиметр екатеринбург пульсоксиметр сколько пульсоксиметр какой лучше купить пульсоксиметр напалечный
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
