<yml_catalog date="2021-09-03 15:19">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2229753392" available="true">
				<url>https://avito.ru/2229753392</url>
				<price>1990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://65.img.avito.st/640x480/11730060165.jpg</picture>
				<name>Рециркулятор бактерицидная лампа</name>
				<description>
					Рециркулятор Лампа бактерицидная  Мы находимся: г. Воронеж  Магазин и завод рециркуляторов в Воронеже. Всегда в наличии около 10 моделей на площадь от 5 до 1000 кв.метров.  Доставка по городу  Оплата курьеру при получении  В розницу в наличии:  4990 - на площадь до 30м2  5500 - на площадь до 30м2 - с таймером наработки часов  5990 - на площадь до 30м2 - напольный  6990 - на площадь до 70м2  7590 - на площадь до 100м2  7990 - на площадь до 120м2  С Москвы:  2990 - на площадь до 30м2  4490 - на площадь до 70м2  4990 - на площадь до 140м2  6990 - на площадь до 280м2  5990 - на площадь до 30м2 с Регистрационным удостоверением  2250 - за 1 шт. оптом от 100 штук  1990 - за 1 штуку под заказ от 500 штук  Лампа 8, 9, 15, 30 ватт. Эффективен на площади до 380 кв.м. помещения. Обрабатывает воздух объемом 380 куб.м. в час.  ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ ДОКУМЕНТОВ для Роспотребнадзора.  Регистрационное удостоверение, сертификат, декларация.  Защищает от вирусов | бактерий | микробов | плесени на 99,59%.  Безопасен для людей / животных / растений на 100%.  Предназначен для обеззараживания воздушной среды в помещениях с большим количеством людей.  Разрешено использовать в присутствии людей. Квартиры/дома, детские сады, школы, офисы, кафе/рестораны, фитнес центры, гостиницы, магазины, торговые центры, банки, салоны красоты и т.д.  Мы - производитель продукции, за качество и цены отвечаем. Найдете предложение лучше - сделаем скидку.  Вся документация, сертификат соответствия, паспорт.  Размещение настенное или напольное.  Гарантия 12 месяцев.  Розница и опт. Любая форма оплаты. Бесплатная доставка по городу или самовывоз. Отправка во все регионы РФ.  Звоните , пишите в сообщения , отвечаем мгновенно.  рециркулятор рециркулятор бактерицидный рециркулятор воздуха облучатель рециркулятор купить рециркулятор рециркулятор воздуха бактерицидный рециркуляторы бактерицидные купить облучатель рециркулятор бактерицидный рециркулятор обеззараживание рециркулятор армед рециркулятор бактерицидный +для обеззараживания рециркуляторы +для обеззараживания воздуха рециркулятор бактерицидный +для обеззараживания воздуха рециркулятор дезар рециркулятор воздуха купить рециркулятор ультрафиолетовый лампа рециркулятор рециркулятор рециркулятор рециркулятор настенный типы рециркуляторов рециркуляторы воздуха бактерицидные купить закрытый рециркулятор облучатель рециркулятор дезар рециркулятор передвижной работа рециркулятора рециркулятор закрытого типа ультрафиолетовый облучатель рециркулятор облучатель рециркулятор воздуха рециркулятор цена рециркулятор рециркулятор +для дома рециркуляторы инструкция ультрафиолетовый бактерицидный рециркулятор уф рециркулятор рециркулятор армед рециркулятор кронт купить рециркулятор облучатель рециркулятор бактерицидный настенный рециркулятор медицинский мегидез рециркулятор ультрафиолетовый рециркулятор воздуха лампа рециркулятор бактерицидный рециркулятор +для помещений типы бактерицидных рециркуляторов облучатель рециркулятор настенный рециркулятор бактерицидный закрытый облучатель рециркулятор кронт облучатель рециркулятор воздуха бактерицидный рециркулятор бактерицидный закрытого типа  облучатель бактерицидный бактерицидный лампа ультрафиолетовый бактерицидный облучатель ультрафиолетовый бактерицидный настенный облучатель дезар дезар облучатель бактерицидный настенный дезар кронт облучатель ультрафиолетовый бактерицидный кварцевый лампа воздух обеззараживатель купить бактерицидный облучатель бактерицидный обн
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
