<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2229753392" available="true">
				<url>https://avito.ru/2229753392?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2115671</url>
				<price>1990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://65.img.avito.st/640x480/11730060165.jpg</picture>
				<name>ецикулято бактеицидная лампа</name>
				<description>
					ецикулято Лампа бактеицидная  Мы находимся: г. Воонеж  Магазин и завод ецикулятоов в Воонеже. Всегда в наличии около 10 моделей на площадь от 5 до 1000 кв.метов.  Доставка по гооду  С Москвы:  2990 - на площадь до 30м2  4490 - на площадь до 70м2  4990 - на площадь до 140м2  6990 - на площадь до 280м2  5990 - на площадь до 30м2 с егистационным удостовеением  2250 - за 1 шт. оптом от 100 штук  1990 - за 1 штуку под заказ от 500 штук  Лампа 8, 9, 15, 30 ватт. Эффективен на площади до 380 кв.м. помещения. Обабатывает воздух объемом 380 куб.м. в час.  ПОЛНЫЙ КОМПЛЕКТ ДОКУМЕНТОВ для оспотебнадзоа.  егистационное удостовеение, сетификат, деклаация.  Защищает от виусов | бактеий | микобов | плесени на 99,59%.  Безопасен для людей / животных / астений на 100%.  Педназначен для обеззааживания воздушной седы в помещениях с большим количеством людей.  азешено использовать в писутствии людей. Кватиы/дома, детские сады, школы, офисы, кафе/естоаны, фитнес центы, гостиницы, магазины, тоговые центы, банки, салоны касоты и т.д.  Мы - поизводитель подукции, за качество и цены отвечаем. Найдете педложение лучше - сделаем скидку.  Вся документация, сетификат соответствия, паспот.  азмещение настенное или напольное.  Гаантия 12 месяцев.  озница и опт. Любая фома оплаты. Бесплатная доставка по гооду или самовывоз. Отпавка во все егионы Ф.  Звоните , пишите в сообщения , отвечаем мгновенно.  ецикулято ецикулято бактеицидный ецикулято воздуха облучатель ецикулято купить ецикулято ецикулято воздуха бактеицидный ецикулятоы бактеицидные купить облучатель ецикулято бактеицидный ецикулято обеззааживание ецикулято амед ецикулято бактеицидный +для обеззааживания ецикулятоы +для обеззааживания воздуха ецикулято бактеицидный +для обеззааживания воздуха ецикулято деза ецикулято воздуха купить ецикулято ультафиолетовый лампа ецикулято ецикулято ецикулято ецикулято настенный типы ецикулятоов ецикулятоы воздуха бактеицидные купить закытый ецикулято облучатель ецикулято деза ецикулято пеедвижной абота ецикулятоа ецикулято закытого типа ультафиолетовый облучатель ецикулято облучатель ецикулято воздуха ецикулято цена ецикулято ецикулято +для дома ецикулятоы инстукция ультафиолетовый бактеицидный ецикулято уф ецикулято ецикулято амед ецикулято конт купить ецикулято облучатель ецикулято бактеицидный настенный ецикулято медицинский мегидез ецикулято ультафиолетовый ецикулято воздуха лампа ецикулято бактеицидный ецикулято +для помещений типы бактеицидных ецикулятоов облучатель ецикулято настенный ецикулято бактеицидный закытый облучатель ецикулято конт облучатель ецикулято воздуха бактеицидный ецикулято бактеицидный закытого типа  облучатель бактеицидный бактеицидный лампа ультафиолетовый бактеицидный облучатель ультафиолетовый бактеицидный настенный облучатель деза деза облучатель бактеицидный настенный деза конт облучатель ультафиолетовый бактеицидный квацевый лампа воздух обеззааживатель купить бактеицидный облучатель бактеицидный обн
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
