<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="3" parentId="1">General.HealthAndBeauty</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2229852650" available="true">
				<url>https://avito.ru/2229852650?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2115671</url>
				<price>139</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<picture>https://37.img.avito.st/640x480/11820446637.jpg</picture>
				<name>Пульсоксимет медицинский оптом</name>
				<description>
					Пульсоксимет медицинский оптом  Находимся в Москве, ынок Южные воота.  Подажа от 50 штук, цена за 1 штуку - 420.   Fingertip Pulse Oximeter 4 цвета на экане отслеживает 4 показателя высокая точность  Все документы есть.  Оигинальная подукция.  Любые фомы оплаты. Отпавка по егионам. Доставка до ТК бесплатно.   Потативный пульсоксимет педназначен для опеделения частоты седечных сокащений (поще говоя, пульса) и измеения уовня кислоода в кови. Тип дисплея: ЖК-дисплей высокой четкости Диапазон измеений кислоода: 35% - 100% Точность измеений: 70% - 99%  2%, &lt;70% точность не обеспечивается Возможность измеения пульса: да (25 - 250 удаов в минуту) Батаеи: батаейки ААА 2 шт. Автоматическое отключение: пибо автоматически выключается чеез 8 секунд Вес: 50 г азме: 6 х 3.4 х 3 см азме кообки: 10 x 6 x 6 см  пульсомет купить измеитель кислоода как павильно измеять сатуацию меить кислоод чеез палец пульсомет +на палец медицинский цена сатуация +как измеяется +пи какой сатуации дают кислоод +как называется аппаат +для измеения сатуации пульсомет амед пибо +для опеделения кислоода +в кови аппаат +для измеения сатуации купить оксимет +на палец +что показывает +как меяют сатуацию сатуация +как измеяется меить сатуацию аппаат купить +на палец +как помеить сатуацию пульсомет показания +пи коонавиусе пепаат +для измеения сатуации  пульсоксимет пульсоксимет купить пульсоксимет нома кислоод пульсоксимет пульсоксимет цена пульсоксимет +на палец пульсоксимет +в аптеке пульсоксимет кови пульсоксимет кислоод +в кови пульсоксимет нома кислоода пульсоксимет какой пульсоксимет сатуация пульсоксимет купить +в аптеке пульсоксимет взослый пульсоксимет нома +у взослых пульсоксимет отзывы нома кислоода +в кови +по пульсоксимету пульсоксимет москва показания пульсоксимета лучшие пульсоксиметы пульсоксимет амед пульсоксимет купить +в москве пульсоксимет цена купить пульсоксимет медицинский купить пульсоксимет +на палец пульсоксимет цена +в аптеках сатуация пульсоксиметом нома павильный пульсоксимет пульсоксимет инстукция пульсоксимет какой лучше пульсоксимет спб какой пульсоксимет купить показатели пульсоксимета пульсоксимет измеение пульсоксимет +как пользоваться пульсоксимет купить +в спб пульсоксимет дома сатуация кислоода пульсоксиметом пульсоксимет нома кислоода +в кови +у взослого пульсоксимет нома +у женщин пульсоксимет хооший купить пульсоксимет +что показывает пульсоксимет где номы сатуации кислоода +у взослых пульсоксимет пульсоксимет +пи коонавиусе нома сатуации +у взослых +по пульсоксимету пульсоксимет екатеинбуг пульсоксимет сколько пульсоксимет какой лучше купить пульсоксимет напалечный
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
