<yml_catalog date="2021-10-11 16:19">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="4" parentId="1">General.HomeAndGarden</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2208282966" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208282966?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11722671745.jpg</picture>
				<name>Древовидный Манго Изящный - растение искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Древовидный Манго Изящный - авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый . Ручная работа .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 60 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208545282" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208545282?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://75.img.avito.st/640x480/11722646475.jpg</picture>
				<name>Финиковая Пальма Премиум - растение искусное</name>
				<description>
					Пальмы дарят нам Дыхание тропических стран, покой и размеренность. Изящные линии листьев , чудесные декоративные тени....   Такая атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, напомнят о лучших минутах отдыха и красиво заполнят пустоту.   Финиковая Пальма Премиум - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 175 см с кашпо. Листья латексные огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208276874" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208276874?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://38.img.avito.st/640x480/11722421138.jpg</picture>
				<name>Фикус Пестролистный Фиджи - растение цветок искуст</name>
				<description>
					Даже самый красивый дом нуждается в мягкости и зелени .  Они вносят в интерьер волшебный шарм свежести , гармонии и благополучия .  Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова   Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Фикус Пестролистный Фиджи - идеальное искусственное растение для дома , высокое качество, авторская работа .    Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.  ствол витой неповторимый - надежный и реалистичный .  фактура плотных листьев без блеска. А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такой цветок создаст в интерьере чудесный оазис цветущего сада, летнего солнца и умиротворенности.  Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 174 см. с Кашпо.   ширина ок 55 см   только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу?   Звоните нам  прямо сейчас!   Оперативно проконсультируем вас, пришлём видео и подберем красивое Кашпо.   
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208783086" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208783086?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11707884722.jpg</picture>
				<name>Латексный Бамбук 140 см - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Латексный Бамбук - это латексное качественное растение для вашего интерьера.  Высота 140 см, с кашпо  ширина 50 см   Веточки латексные мягкие, хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Пять натуральных стволов - символ благополучия и достатка.  Бамбук отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208297829" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208297829?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://94.img.avito.st/640x480/11703005094.jpg</picture>
				<name>Манго Зеленый Шар - искусное растение домой</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Манго Зелёный Шар - крупное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 178 см. ширина ок 70 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207971411" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207971411?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://57.img.avito.st/640x480/11700008257.jpg</picture>
				<name>Воздушная Финиковая Пальма - растение искуственное</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Пальма Финиковая Воздушная - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 190 см с кашпо. Листья огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208586786" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208586786?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>3500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://85.img.avito.st/640x480/11664629485.jpg</picture>
				<name>Драцена Экзотическая - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Драцена Экзотическая - идеальное искусственное растение для дома , премиальное качество, с красивыми светлыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   3 крупных побега - надежный и реалистичный .  фактура плотных листьев без блеска.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такой цветок создаст в интерьере чудесный оазис цветущего сада, летнего солнца и умиротворенности.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 112 см. с Кашпо. ширина ок 45 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208044562" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208044562?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11664362500.jpg</picture>
				<name>Пальма Банан&amp;Banan растение цветок искусное</name>
				<description>
					Зеленые растение создают в нашем доме чудесную живую атмосферу, добавляют свежести и уюта. Но только искусственные растения не требуют ухода, света и вашего постоянного присутствия.  Крупная Пальма Банан@Banan - это надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43.  Плотная крона , множество крупных листьев, высокое качество и естественность.  Высота185 с кашпо.  Ширина ок 80см  Такое растение просто находка !  Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!  Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.  И на страничке нашего сайта Флора43 Можно изготовить дерево с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!  Срок службы до 10 лет.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208590431" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208590431?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>130</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://41.img.avito.st/640x480/11541808641.jpg</picture>
				<name>Стабилизированный мох укрепленный</name>
				<description>
					Добавить зелени и свежести в интерьере можно не занимая жизненного пространства.   Стабилизированный Мох Классический Зелёный - отличный вариант растения для интерьера!  Он создает чудесный зеленый ковер в любом месте стены или потолка.   Образует атмосферу зеленого леса, с аурой спокойствия и защищенности.  &amp; уход не нужен  &amp; места не занимает &amp; срок службы до 7 лет &amp; удобная быстрая доставка  Стоимость указана за укрепленный мох в панно размер 10 на 10 см ( 1 кв дециметр)  рамы с мхом тоже есть в наличии!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208844326" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208844326?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>249</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://82.img.avito.st/640x480/11541563182.jpg</picture>
				<name>Трава мягкая растение травка искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 24 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208075573" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208075573?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://58.img.avito.st/640x480/11722542058.jpg</picture>
				<name>Пальма Воздушная Премиум - растение искусственное</name>
				<description>
					Хотите освежить свой дом? И что бы цвело и зеленело ?!  Представляем:   Стройная крупнолистовая красавица - пальма Воздушная Премиум !  Это надежное искусственное дерево от флористической мастерской Флора43!   Общий вид основательный , живописный и экзотический.  Три крупных побега разной высоты - образуют эффектную, наполненную воздухом Крону.    Листочки удлиненные с прожилками, плотный латекс , характерной формы.   Высота с кашпо 190 см  ширина ок 90 см   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599  !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.   За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!   Такое качественное искусственное дерево для интерьера не потребует ухода и вложений!  Стоит и только радует вас!  Срок службы до 10 лет.  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота! Надежно упакуем и бережно доставим. Звоните сразу!  Дерево единственное!  Дерево для интерьера купить дерево Москва дерево для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок зеленое дерево, купить недорого,арт деревья,   #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох  #травагазон #траваинтерьерная #траваинтерьер #интерьерквартир #растениявинтерьере #растенияискусственные #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208049232" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208049232?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://64.img.avito.st/640x480/11687268764.jpg</picture>
				<name>Метколистный Фикус - растение искусное цветок домо</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Фикус Мелколистный - авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми миниатюрными листьями.   Плотные, изящные латексные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный , витой и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такое авторское дерево выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 60см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208007716" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208007716?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://14.img.avito.st/640x480/11696592714.jpg</picture>
				<name>Пальма Финиковая Фиерия - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Пальма Финиковая Фиерия - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 190 см с кашпо. Листья огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208338754" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208338754?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://80.img.avito.st/640x480/11649919280.jpg</picture>
				<name>Круглый Самшит Классический - растение цветок иску</name>
				<description>
					Зеленые растения незаменимы при оформлении стильных интерьеров - создают умиротворяющую атмосферу и мгновенно преображают дом, наполняя прохладой и свежестью .    Круглый Самшит Классический пользуется популярностью у флористов и дизайнеров : зеленый, светлый, с забавной геометричной формой.    Густая прочная крона, на небольшом стволе - выглядит позитивно и очень нежно.   Листочки миниатюрные, плотные и без блеска.    Надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43 !    Растение укреплено сразу в кашпо, с плетеной поверхностью.     Высота 95 см.   диаметр 40 см.    только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   появились вопросы - смело звони!!  Заказ по ссылке в описании    Если понравилось, ставьте  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208228749" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208228749?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://91.img.avito.st/640x480/11688028191.jpg</picture>
				<name>Самшит Шар На стволе - растение цветок искусное дл</name>
				<description>
					Зеленые растения незаменимы при оформлении стильных интерьеров - создают умиротворяющую атмосферу и мгновенно преображают дом, наполняя прохладой и свежестью .    Самшит Шар пользуется популярностью у флористов и дизайнеров : зеленый, светлый, с забавной геометричной формой.    Густая прочная крона, на небольшом стволе - выглядит позитивно и очень нежно.   Листочки миниатюрные, плотные и без блеска.    Надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43 !  Растение укреплено сразу в кашпо, с плетеной поверхностью.    Самшит Шар на стволе :    Высота 95 см.   диаметр 40 см.    только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   появились вопросы - смело звони!!  Заказ по ссылке в описании    Если понравилось, ставьте  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208366315" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208366315?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>11400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://81.img.avito.st/640x480/11664321381.jpg</picture>
				<name>Финиковая Пальма Тропическая ночь 230 см - растени</name>
				<description>
					Зеленые растение создают в нашем доме чудесную живую атмосферу, добавляют свежести и уюта. Но только искусственные растения не требуют ухода, света и вашего постоянного присутствия.  Крупная Пальма Тропическая ночь - это современное, надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43.  Обьемная Воздушная крона , множество крупных листьев, высокое качество и естественность.  Высота 230 см с кашпо.  Ширина ок 90 см.  4 фактурных Ствола.  Такое растение просто находка !  Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!  Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.  И на страничке нашего сайта Флора43 Можно изготовить дерево с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!  Срок службы до 10 лет.    #искусственныецветы #идеидляремонта #искусственныецветыказань #искусственныйгазон #искусственныецветыкиров #искуственноедерево #дерево #искусственнаяфлористика #искусственныекомпозиции #искусственнаязелень #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #искусственныерастения #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох    #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох  #травагазон #траваинтерьерная #траваинтерьер #интерьерквартир #растениявинтерьере #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома  #паьма #пальмы #пальмамосквакупить #пальмаказань #пальмаискус  #купитьпальмумосква #пальмаарека #пальмадома #пальмафиниковая #пальмадлядома #дизайнкафемосква #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208780448" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208780448?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>8700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11675190212.jpg</picture>
				<name>Пальма Арека Премиум - современное растение искусн</name>
				<description>
					Зеленые растение создают в нашем доме чудесную живую атмосферу, добавляют свежести и уюта. Но только искусственные растения не требуют ухода, света и вашего постоянного присутствия.  Крупная Пальма Арека - это современное, надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43.  Обьемная Воздушная крона , множество крупных листьев, высокое качество и естественность.  Высота190 с кашпо.  Ширина ок 80см  Такое растение просто находка !  Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!  Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.  И на страничке нашего сайта Флора43 Можно изготовить дерево с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!  Срок службы до 10 лет.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208877128" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208877128?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://16.img.avito.st/640x480/11675195216.jpg</picture>
				<name>Пальма Финиковая Индира - растение современное иск</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Пальма Финиковая Индира - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 190 см с кашпо. Листья огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208332395" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208332395?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://98.img.avito.st/640x480/11689487098.jpg</picture>
				<name>Бамбук приносящий Благополучие - растение искусств</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Бамбук приносящий Благополучие- это латексное качественное растение для вашего интерьера.  Высота 150 см, с кашпо  ширина 50 см   Веточки латексные мягкие, хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Пять натуральных стволов - по Фен Шуй символ благополучия и достатка.  Бамбук отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208120989" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208120989?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>249</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://14.img.avito.st/640x480/11619999214.jpg</picture>
				<name>Красивая Травка для интерьера - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 24см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208768801" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208768801?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://83.img.avito.st/640x480/11688922583.jpg</picture>
				<name>Цитрус зеленый Шар - искусственное растение авторс</name>
				<description>
					Цитрус - растение широко известное и капризное , и вырастить крупное растение в сухом климате сложно.  Да и на долго не оставить, требует полива и ухода.   Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения- копии.    Созданные по собственной уникальной технологии, они надежные и очень реалистичные.  Рекомендуем:   Цитрус Зелёный Шар - пышное растение , на тройном стволе.  Продумано все: надежный ствол подчеркивает пышную многоуровневую крону .  А красивое кашпо уравновешивает и гармонизирует весть образ этого крупного искусственного дерева.    Легкий уход, естественный образ и отсутствие проблем! Это идеальное растение для кафе, офиса, крупного холла.  Густая крона шар , множество листьев и естественная окраска - создает неповторимый образ , создает маленький райский сад.  Высота 180 см   Ширина ок 70см  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!   Только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Вам в подарок камушки для засыпки верха!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208765900" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208765900?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>8900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://16.img.avito.st/640x480/11620035016.jpg</picture>
				<name>Пальма 3х ствольная - растение искусное</name>
				<description>
					Длинные листья пальмы необыкновенно декоративны!  Пышная красавица наполняет пространство воздухом и дыханием тропических стран.   Легкий уход, естественный образ и отсутствие проблем!  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные искусственные пальмы- это практично и трудно отличить он натурального растения!   Рекомендуем    Пальма 3х ствольная , растение Премиум качества :   Высота 190 см с Кашпо,   Ширина ок 100 см    Крупные веерные листья ламинированные- это залог сохранения внешнего вида на много лет.   Листочки со специальными прожилками против блеска.   укреплено сразу в красивом кашпо, всего за 599!!   вам в подарок мраморные камушки для засыпки верха - вы получите полностью укомплектованное растение!  Это пышная Экзотическая красавица , с красивыми крупными листьями, наполнит Ваш интерьер нежным дуновением южного ветра , негой и неповторимым шармом.   Такое растение просто находка !    Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!     Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.   Можно изготовить такое растение с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!   Срок службы до 10 лет
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208434923" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208434923?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>199</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://57.img.avito.st/640x480/11541850057.jpg</picture>
				<name>Газон трава осока - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 17 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208381444" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208381444?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>130</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://99.img.avito.st/640x480/11620016299.jpg</picture>
				<name>Мох Классический стабилизированный</name>
				<description>
					Добавить зелени и свежести в интерьере можно не занимая жизненного пространства.   Стабилизированный Мох Классический Зелёный - отличный вариант растения для интерьера!  Он создает чудесный зеленый ковер в любом месте стены или потолка.   Образует атмосферу зеленого леса, с аурой спокойствия и защищенности.  &amp; уход не нужен  &amp; места не занимает &amp; срок службы до 7 лет &amp; удобная быстрая доставка  Стоимость указана за укрепленный мох в панно размер 10 на 10 см ( 1 кв дециметр)  рамы с мхом тоже есть в наличии!    #искусственныецветы #идеидляремонта #искусственныецветыказань #искусственныйгазон #искусственныецветыкиров #искуственноедерево #дерево #искусственнаяфлористика #искусственныекомпозиции #искусственнаязелень #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #искусственныерастения #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох    #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #мох #интерьерквартир #растениявинтерьере #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома  #дизайнкафемосква #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208799930" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208799930?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>11400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11696568744.jpg</picture>
				<name>Финиковая Пальма Премиум - растение искусственное</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Финиковая Пальма Премиум - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 240 см с кашпо. Листья плотные, красиво окрашенные.  Четыре фактурных толстеньких Ствола добавляют основательности и реалистичности.   Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!! Появились вопросы ? Сразу звоните !   Проконсультируем, пришлём видео и подберем Кашпо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207906219" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207906219?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>249</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://47.img.avito.st/640x480/11488162447.jpg</picture>
				<name>Трава Газон Латексная - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 24 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208638764" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208638764?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://10.img.avito.st/640x480/11687261710.jpg</picture>
				<name>Фикус Зеленый Лангорийский - растение цветок искус</name>
				<description>
					Фикус Бенджамина - растение широко известное и капризное , и вырастить крупное растение в сухом климате сложно.  Да и на долго не оставить, требует полива и ухода.  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения- копии.  Созданные по собственной уникальной технологии, они надежные и очень реалистичные.  Рекомендуем:  Фикус Зелёный Лангорийский - пышное растение , на витом неповторимом стволе.  Продумано все: надежный ствол подчеркивает пышную многоуровневую крону .  А красивое кашпо уравновешивает и гармонизирует весть образ этого изящного искусственного дерева.    Легкий уход, естественный образ и отсутствие проблем! Это идеальное растение для кафе, офиса, крупного холла.  Густая крона, множество листьев и естественная окраска - создает неповторимый образ , создает маленький райский сад.  Высота 175 см   Ширина ок 60 см .  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!   Только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Вам в подарок камушки для засыпки верха!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207889152" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207889152?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>5300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11707870624.jpg</picture>
				<name>Бамбук Восточный 140 см - растение искусное цветок</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Бамбук Восточный - это латексное качественное растение для вашего интерьера.  Высота 146 см, с кашпо  ширина 50 см   Веточки латексные мягкие, хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Пять натуральных стволов - символ благополучия и достатка.  Бамбук отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208479701" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208479701?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>8900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://75.img.avito.st/640x480/11722604175.jpg</picture>
				<name>Банановая Премиальная Пальма - растение искусное ц</name>
				<description>
					Хотите освежить свой дом? И что бы цвело и зеленело ?!  Представляем:   Стройная крупнолистовая красавица - пальма Банановая Премиум !  Это надежное искусственное дерево от флористической мастерской Флора43!  Общий вид основательный , живописный и экзотический.  Три крупных ствола разной высоты - образуют эффектную Крону.   Листочки удлиненные с прожилками, плотный латекс , характерной формы.   Высота с кашпо 190 см  ширина ок 90 см   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599  !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.   За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!   Такое качественное искусственное дерево для интерьера не потребует ухода и вложений!  Стоит и только радует вас!  Срок службы до 10 лет.  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота! Надежно упакуем и бережно доставим. Звоните сразу!  Дерево единственное!  Дерево купить дерево Москва дерево для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок зеленое дерево, купить недорого,арт деревья,   #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох  #травагазон #траваинтерьерная #траваинтерьер #интерьерквартир #растениявинтерьере #растенияискусственные #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208398453" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208398453?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>5790</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11589260309.jpg</picture>
				<name>Фикус Зеленый Кустовой - искусственное растение цв</name>
				<description>
					Жители восточных стран уверяют, что фикус  это символ семейного счастья.  Флористическая Мастерская Флора43 предлагает неповторимые современные варианты Фикусов!   Рекомендуем!!!  Фикус Зелёный Кустовой - это пышное авторское растение для вашего интерьера.  Высота 140см, с кашпо  ширина ок 57см   Веточки качественные изящные , хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Фикус Зелёный на натуральном стволе - по Фен Шуй, символ благополучия и достатка.  Фикус Зелёный отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208211439" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208211439?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://38.img.avito.st/640x480/11675197738.jpg</picture>
				<name>Пальма Финиковая Райский Сад - растение современно</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Пальма Финиковая Райский Сад - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 190 см с кашпо. Листья огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208013546" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208013546?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>199</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://73.img.avito.st/640x480/11541698273.jpg</picture>
				<name>Трава Зеленая - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 24 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208013393" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208013393?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11753206077.jpg</picture>
				<name>Бамбук Зеленый - растение искусственное цветок</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Бамбук Зелёный - воздушное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми плотными листьями.   Плотные, крупные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - натуральный Бамбук, надежный , авторская разработка.   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такое авторское дерево выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 140 см. ширина ок 60 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208739893" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208739893?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://98.img.avito.st/640x480/11696587298.jpg</picture>
				<name>Фикус Пестролистный - растение искусственное домой</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Фикус Пестролистный Великолепный - изящное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 175 см. ширина ок 60см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208740582" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208740582?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://53.img.avito.st/640x480/11687223253.jpg</picture>
				<name>Кротон Кустовой Гранд - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Кротон - растение широко известное и капризное , и вырастить крупное растение в сухом климате сложно.  Да и на долго не оставить, требует полива и ухода.  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения- копии.   Созданные по собственной уникальной технологии, они надежные и очень реалистичные.  Рекомендуем:  Кротон Кустовой Гранд - пышное растение , на тройном стволе.  Продумано все: надежный ствол подчеркивает пышную многоуровневую крону .  А красивое кашпо уравновешивает и гармонизирует весть образ этого крупного искусственного дерева.    Легкий уход, естественный образ и отсутствие проблем! Это идеальное растение для кафе, офиса, крупного холла.  Густая крона, множество листьев и естественная окраска - создает неповторимый образ , создает маленький райский сад.  Высота 160 см   Ширина ок 70см  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!   Только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Вам в подарок камушки для засыпки верха!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208058507" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208058507?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>8700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://82.img.avito.st/640x480/11687904882.jpg</picture>
				<name>Финиковая Пальма Жюлли - растение искусное цветок</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Финиковая Пальма Жюлли - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 190 см с кашпо. Листья плотные, красиво окрашенные.  Три фактурных толстеньких Ствола добавляют основательности и реалистичности.   Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!! Появились вопросы ? Сразу звоните !   Проконсультируем, пришлём видео и подберем Кашпо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208169059" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208169059?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://85.img.avito.st/640x480/11722458985.jpg</picture>
				<name>Фикус Зеленый 2Кроны- растение цветок ручная сборк</name>
				<description>
					- Вы бы хотели иметь красивое растение?  - И что бы росло и не погибло ?  - А вырастить крупное растение в сухом домашнем климате сложно?  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения ручной работы.   Такое нельзя пропустить!   Фикус Зелёный 2Кроны - стройное искусственное растение , на витом натуральном стволе. Листочки миниатюрные, благородно зеленого цвета, плотные фактурные.   Легкий уход, эффектный образ и отсутствие проблем!  Высота 175см  Ширина ок 60 см  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!   только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!    ! Вам в подарок камушки для засыпки верха  появились вопросы - смело звони!!  Заказать можно написав сообщение- легко и быстро.    Если понравилось, ставьте    
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208044128" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208044128?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>3400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11664636019.jpg</picture>
				<name>Дифененбахия Пятнистая - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Диффенбахия Пятнистая - идеальное искусственное растение для дома , премиальное качество, с красивыми светлыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   3 крупных побега - надежный и реалистичный .  фактура плотных листьев без блеска.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такой цветок создаст в интерьере чудесный оазис цветущего сада, летнего солнца и умиротворенности.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 112 см. с Кашпо. ширина ок 45 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208082620" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208082620?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://75.img.avito.st/640x480/11631512475.jpg</picture>
				<name>Милый Самшит Шар 40 см диаметр, растение искусное</name>
				<description>
					Зеленые растения незаменимы при оформлении стильных интерьеров - создают умиротворяющую атмосферу и мгновенно преображают дом, наполняя прохладой и свежестью .   Милый Самшит Шар пользуется популярностью у флористов и дизайнеров : зеленый, светлый, с забавной геометричной формой.  Густая прочная крона, на небольшом стволе - выглядит позитивно и очень нежно.   Листочки миниатюрные, плотные и без блеска.    Надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43 !  Растение укреплено сразу в кашпо, с плетеной поверхностью.    Высота 95см.  диаметр 40 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 499!!!!  появились вопросы - смело звони!!  Заказ по ссылке в описании  Если понравилось, ставьте  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208216083" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208216083?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>249</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://79.img.avito.st/640x480/11688963679.jpg</picture>
				<name>Трава Латексная в удобных блоках - растение искусн</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 24 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208225093" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208225093?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>199</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://23.img.avito.st/640x480/11620055623.jpg</picture>
				<name>Классическая Травка - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 17 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208592562" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208592562?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://16.img.avito.st/640x480/11675179816.jpg</picture>
				<name>Манго Солнечный День - растение авторское искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Манго Солнечный День - авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми живописными листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный тройной ствол - надежный и причудливый .   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.    Ручная Сборка   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 160 см. ширина ок 60 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас!  Оперативно проконсультируем вас, пришлём видео и варианты Кашпо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208840244" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208840244?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://78.img.avito.st/640x480/11649906478.jpg</picture>
				<name>Самшит Пушистый - растение искусное цветок</name>
				<description>
					Зеленые растения незаменимы при оформлении стильных интерьеров - создают умиротворяющую атмосферу и мгновенно преображают дом, наполняя прохладой и свежестью .  Самшит Пушистый пользуется популярностью у флористов и дизайнеров : зеленый, светлый, с забавной геометричной формой.  Густая прочная крона, на небольшом стволе - выглядит позитивно и очень нежно. Листочки миниатюрные, плотные и без блеска.  Надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43 !  Растение укреплено сразу в кашпо, с плетеной поверхностью.   Высота 95 см. диаметр 40 см.  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599! появились вопросы - смело звони!!  Заказ по ссылке в описании  Если понравилось, ставьте  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208739579" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208739579?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://65.img.avito.st/640x480/11688925765.jpg</picture>
				<name>Фикус Зеленый Двойная крона - авторское растение и</name>
				<description>
					За растениями нужен постоянный уход, а ритм жизни диктует нам свои условия.  Отпуск, дела, поездки - куда деть любимое растение?   Лучшим выходом станут качественные растения- копии, требующих минимум забот о себе.  Рекомендуем!   Фикус Зелёный Двойная Крона - идеальное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми миниатюрными листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.   Фикус Грин 2 Кроны выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что она осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 57 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208282745" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208282745?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://83.img.avito.st/640x480/11664352183.jpg</picture>
				<name>Пальма Банан растение искусное</name>
				<description>
					Зеленые растение создают в нашем доме чудесную живую атмосферу, добавляют свежести и уюта. Но только искусственные растения не требуют ухода, света и вашего постоянного присутствия.  Крупная Пальма Банан- это надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43.  Плотная крона , множество крупных листьев, высокое качество и естественность.  Высота185 с кашпо.  Ширина ок 80см  Такое растение просто находка !  Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!  Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.  И на страничке нашего сайта Флора43 Можно изготовить дерево с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!  Срок службы до 10 лет.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208663071" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208663071?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>250</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://56.img.avito.st/640x480/11664402256.jpg</picture>
				<name>Растения для бордюра зонирование кафе</name>
				<description>
					Как решить вопрос с интерьерными перегородками?!   Чем заполнить, что бы красиво и не очень дорого?   Флористическая мастерская Флора43 разработала отличный вариант- живописный кустовой бордюр из искусственных растений.   Общий вид такого зеленого бордюра получается Воздушный, естественный и объёмный.   В центре крупные кусты Хосты декоративной, нижний уровень заполняем мелколистным папоротником, спатифитумом   И все!   Шедевр готов!    Легко вставить в имеющееся кашпо, ящик или вазонницу.   Легко достать и вымыть под душем.   Стоимость указана на блок с растениями 10-10см , это для удобства счёта любых форм и размеров.    #искусственныецветы #идеидляремонта #искусственныецветыказань #искусственныйгазон #искусственныецветыкиров #искуственноедерево #дерево #искусственнаяфлористика #искусственныекомпозиции #искусственнаязелень #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #искусственныерастения #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох    #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох  #травагазон #траваинтерьерная #траваинтерьер #интерьерквартир #растениявинтерьере #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома  #паьма #пальмы #пальмамосквакупить #пальмаказань #пальмаискус  #купитьпальмумосква #пальмаарека #пальмадома #пальмафиниковая #пальмадлядома #дизайнкафемосква #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208197406" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208197406?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://40.img.avito.st/640x480/11722649440.jpg</picture>
				<name>Фикус Бенджамина Изящный - растение искусное цвето</name>
				<description>
					Представляем качественное искусственное растение для интерьера - Фикус Бенджамина Изящный!   Это - авторское растение на основе натурального Ствола, специально создано с густой округлой кроной.  Высота с кашпо 175 см.  ширина ок 58см   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599 !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.   За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!   Дерево Манго Зелёный шар не потребует ухода и вложений!   Стоит , зеленеет и только радует вас!  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота! Надежно упакуем и бережно доставим Вам.  Поторопитесь , осталось всего два растения!   Дерево для интерьера купить дерево Москва дерево искусственное для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок искусственный зеленое дерево, купить недорого,искусственные деревья, Фикус купить,
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208540096" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208540096?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://03.img.avito.st/640x480/11722406703.jpg</picture>
				<name>Фикус Пестролистный 2Кроны - растение искусственно</name>
				<description>
					- Вы бы хотели иметь красивое растение?  - И что бы росло и не погибло ?  - А вырастить крупное растение в сухом домашнем климате сложно?  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения ручной работы.   Такое нельзя пропустить!   Фикус Пестролистный 2Кроны - стройное искусственное растение , на витом натуральном стволе. Листочки миниатюрные, благородно зеленого цвета, плотные фактурные.   Легкий уход, эффектный образ и отсутствие проблем!  Высота 175см  Ширина ок 60 см  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!  ! Только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !!  ! Вам в подарок камушки для засыпки верха  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208186096" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208186096?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11707819419.jpg</picture>
				<name>Финиковая Пальма Экзи - растение искусственное цве</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Финиковая Пальма Экзи - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 190 см с кашпо. Листья огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  Появились вопросы ? Сразу звоните !   Проконсультируем, пришлём видео и подберем Кашпо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208153411" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208153411?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://96.img.avito.st/640x480/11675171296.jpg</picture>
				<name>Манго Монблан - растение авторское искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Манго Монблан - авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми плотными листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный тройной ствол - надежный и причудливый .   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.    Ручная Сборка   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 160 см. ширина ок 60 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас!  Оперативно проконсультируем вас, пришлём видео и варианты Кашпо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208021343" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208021343?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11722664460.jpg</picture>
				<name>Манго Монблан - растение авторское искуственное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Стильный Манго Монблан - авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый . Ручная работа .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 60 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208656132" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208656132?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11620386701.jpg</picture>
				<name>Мелколистный Самшит Круглый - растение цветок иску</name>
				<description>
					Зеленые растения незаменимы при оформлении стильных интерьеров - создают умиротворяющую атмосферу и мгновенно преображают дом, наполняя прохладой и свежестью .    Самшит Шар Мелколиственный пользуется популярностью у флористов и дизайнеров : зеленый, светлый, с забавной геометричной формой.    Густая прочная крона, на небольшом стволе - выглядит позитивно и очень нежно.   Листочки миниатюрные, плотные и без блеска.    Надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43 !  Растение укреплено сразу в кашпо, с плетеной поверхностью.     Высота 95 см.   диаметр 40 см.    только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   появились вопросы - смело звони!!  Заказ по ссылке в описании    Если понравилось, ставьте  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207950124" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207950124?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://82.img.avito.st/640x480/11675185582.jpg</picture>
				<name>Бамбук Мидлтон - растение искусное цветок</name>
				<description>
					МастерскаяФлора43 предлагает авторские искусственное растение.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Бамбук Мидлтон - воздушное качественное растение .  Высота140 см с кашпо.  Ширина 46-50 см    Пять натуральных стволов создают воздушную , округлую крону.  Листья миниатюрные, латексные , с небольшими прожилками.  Благодаря полупрозрачной кроне Бамбук Мидлтон легко вписывается в любой интерьер, вбирая в себя ближайшие цвета.    Бережно упакуем и доставим вам.  Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599 !
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208814788" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208814788?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://56.img.avito.st/640x480/11687726556.jpg</picture>
				<name>Пальма Латексная Роксана - растение искусное</name>
				<description>
					Стройная крупнолистовая красавица - пальма Латексная Роксана !  Это надежное искусственное дерево от флористической мастерской Флора43!   Ручная работа !   Общий вид пышный , живописные и экзотический..  Высота с кашпо 199 см .   Ширина ок 115 см  Латексные светлые листья образуют воздушную объемную крону.  !!! только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Выгодная покупка!  Такая пальма станет центром всего интерьера, добавит в интерьер прохладу зелени и тропическую нотку. - В моем профиле еще много интересных предложений. По вашему желанию, пришлем видео растений.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207902379" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207902379?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11719876390.jpg</picture>
				<name>Древовидный Фикус Зеленый - растение цветок искусн</name>
				<description>
					Жители восточных стран уверяют, что фикус  это символ семейного счастья.  Флористическая Мастерская Флора43 предлагает неповторимые современные варианты Фикусов!   Рекомендуем!!!  Фикус Древовидный Зелёный - это пышное авторское растение для вашего интерьера.  Высота 175 см , с кашпо  ширина ок 57см   Веточки качественные изящные , хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Фикус Зелёный на натуральном стволе - по Фен Шуй, символ благополучия и достатка.  Фикус Зелёный отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208706521" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208706521?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11671679722.jpg</picture>
				<name>Бамбук Тропический 155 см - растение искусственное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Бамбук Тропический- это пушистое качественное растение для вашего интерьера.  Высота 155 см, с кашпо  ширина ок 50 см   Веточки латексные мягкие, хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Пять натуральных стволов - символ благополучия и достатка.  Бамбук отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208205360" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208205360?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11664369343.jpg</picture>
				<name>Пальма Латексная Банан - растение искусное</name>
				<description>
					Зеленые растение создают в нашем доме чудесную живую атмосферу, добавляют свежести и уюта. Но только искусственные растения не требуют ухода, света и вашего постоянного присутствия.  Крупная Пальма Латексная Банан - это надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43.  Плотная крона , множество крупных листьев, высокое качество и естественность.  Высота185 с кашпо.  Ширина ок 80см  Такое растение просто находка !  Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!  Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.  И на страничке нашего сайта Флора43 Можно изготовить дерево с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!  Срок службы до 10 лет.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207914525" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207914525?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>3100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://34.img.avito.st/640x480/11675193534.jpg</picture>
				<name>Алоказия Латексная - цветок растение искусное</name>
				<description>
					Чтобы создать уникальный образ вашего дома достаточно его наполнить цветами и растениями.  Представляем Алоказия Зелёная в кашпо: Высота 135 см ,   две Лианы образуют округлую крону и сразу в красивом кашпо!    Листья латексные, без блеска, красивой формы с милыми прожилками .   Такое современное растение преобразит ваш интерьер, создаст уютную. обстановку отдыха. Надежно упакуем и доставим.  Акция месяца - красивое кашпо на фото и светлые камушки всего за 499!!   Это будет ваша СУПЕРпокупка- выгодно, надежно и Растение красивое.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208704360" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208704360?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://66.img.avito.st/640x480/11730284666.jpg</picture>
				<name>Бамбук Воздушный - растение искусное цветок домой</name>
				<description>
					МастерскаяФлора43 предлагает современные авторские искусственные растения.   Они естественно выглядят ,не требуют ухода и создают чудесную атмосферу в интерьере..  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Бамбук Воздушный - авторское качественное растение .  Высота140 см с кашпо.  ширина 55 см .  Пять натуральных стволов создают воздушную , округлую крону.  Листья миниатюрные, латексные , с небольшими прожилками.  Благодаря полупрозрачной кроне Бамбук легко вписывается в любой интерьер, вбирая в себя ближайшие цвета.    Бережно упакуем и доставим вам.  Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599  !
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208603246" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208603246?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>3500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://93.img.avito.st/640x480/11722431993.jpg</picture>
				<name>Алоказия Полли - растение искусственное цветок</name>
				<description>
					Хотите освежить свой дом? И что бы цвело и зеленело ?  Представляем :    Алоказия Полли - современное искусственное растение для Вашего дома , в красивом кашпо.  Это -чудесное авторское растение на стволе- основе , специально создано с воздушной кроной.  Листочки округлые с прожилками, латексные , характерной формы.  Высота с кашпо 129  ширина ок 55 см   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599  !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.   За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!   Такое качественное искусственное Растение для интерьера не потребует ухода и вложений!  Стоит и только радует вас!  Срок службы до 10 лет.  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота!  Надежно упакуем и бережно доставим. Звоните сразу!  - растение единственное.   Дерево для интерьера купить дерево Москва дерево для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок зеленое дерево, купить недорого,арт деревья,  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208649156" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208649156?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11688949877.jpg</picture>
				<name>Фикус Бенджамина 2 кроны - дизайнерское растение и</name>
				<description>
					За растениями нужен постоянный уход, а ритм жизни диктует нам свои условия.  Отпуск, дела, поездки - куда деть любимое растение?   Лучшим выходом станут качественные растения- копии, требующих минимум забот о себе.  Рекомендуем!   Фикус Бенджамина 2 Кроны - идеальное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми миниатюрными листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.   Фикус Грин 2 Кроны выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что она осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 57 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208057966" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208057966?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>249</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://40.img.avito.st/640x480/11620044640.jpg</picture>
				<name>Трава остка 24 см - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   Рекомендуем   Трава Осока 24 см :   высота 24см травинки , +4 см блок основы.  Травинки эластичные, правильный спокойный цвет.  Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208030163" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208030163?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://81.img.avito.st/640x480/11541652681.jpg</picture>
				<name>Фикус бенджамина Светлый - растение цветок искусно</name>
				<description>
					Фикус Бенджамина - растение широко известное и капризное , и вырастить крупное растение в сухом климате сложно.  Да и на долго не оставить, требует полива и ухода.  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения- копии.  Созданные по собственной уникальной технологии, они надежные и очень реалистичные.  Рекомендуем:  Фикус Бенджамина Светлый - пышное растение , на витом неповторимом стволе.   Продумано все: надежный ствол подчеркивает пышную многоуровневую крону .   А красивое кашпо уравновешивает и гармонизирует весть образ этого изящного искусственного дерева.    Легкий уход, естественный образ и отсутствие проблем!Это идеальное растение для кафе, офиса, крупного холла.Густая крона, множество листьев и естественная окраска - создает неповторимый образ , создает маленький райский сад.  Высота 173 см   Ширина ок 60 см .  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!   Только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Вам в подарок камушки для засыпки верха!#искусственныецветы #искусственныедеревья #искусственныецветыоптом #пальма #искусственныецветыказань #искусственнаятрава #искусственныецветымосква #искусственныйгазон #искусственнаязелень #искусственныекомпозиции #искусственныерастения #искусственныйротанг #искусственнаяфлористика
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208765263" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208765263?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11675238060.jpg</picture>
				<name>Банановая Пальма Премиум - растение искусное</name>
				<description>
					Зеленые растение создают в нашем доме чудесную живую атмосферу, добавляют свежести и уюта. Но только искусственные растения не требуют ухода, света и вашего постоянного присутствия.  Крупная Банановая Пальма - это надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43.  Плотная крона , множество крупных листьев, высокое качество и естественность.  Высота185 с кашпо.  Ширина ок 80см  Такое растение просто находка !  Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!  Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.  И на страничке нашего сайта Флора43 Можно изготовить дерево с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!  Срок службы до 10 лет.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208104959" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208104959?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://61.img.avito.st/640x480/11689459961.jpg</picture>
				<name>Фикус Кустовой Гранд - авторское растение искусное</name>
				<description>
					Наша новая работа: - авторское искусственное дерево Фикус Кустовой Гранд - это высокий пышный красавец на тройном натуральном стволе.   Плотные миниатюрные листья один в один повторяют свой оригинал.  А зеленеть такой красавец будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такое основательное дерево выглядит просто и элегантно, удачно впишется в любой интерьер.  Это растение еще называют женским счастьем.   Мы уверены, что оно осчастливит именно вас!   Высота 170 см. ширина 60 см .  Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Ссылка в описании профиля. Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208546112" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208546112?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11687741300.jpg</picture>
				<name>Пальма Финиковая Лигурия - растение искусное цвето</name>
				<description>
					Стройная крупнолистовая красавица - пальма Финиковая Лигурия !  Это надежное искусственное дерево от флористической мастерской Флора43!   Ручная работа !   Общий вид пышный , живописные и экзотический..  Высота с кашпо 190 см .   Ширина ок 115 см  Латексные светлые листья образуют воздушную объемную крону.  !!! только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Выгодная покупка!  Такая пальма станет центром всего интерьера, добавит в интерьер прохладу зелени и тропическую нотку. - В моем профиле еще много интересных предложений. По вашему желанию, пришлем видео растений.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208620204" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208620204?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11717598901.jpg</picture>
				<name>Финиковая Пальма Латексная - растение искусное Пре</name>
				<description>
					Пальмы дарят нам Дыхание тропических стран, покой и размеренность. Такая атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, напомнят о лучших минутах отдыха и красиво заполнят пустоту.   Финиковая Пальма Латексная - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 175 см с кашпо. Листья огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208741491" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208741491?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>3600</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://78.img.avito.st/640x480/11649852578.jpg</picture>
				<name>Финиковая пальма свитти -растение цветок искусное</name>
				<description>
					Небольшая крупнолистовая красавица - Финиковая пальма Свитти !  Это надежное искусственное растение от флористической мастерской Флора43!  Общий вид пышный , живописный и экзотический..  Высота с кашпо 120 см .   Ширина ок 100 см  Латексные светлые листья образуют воздушную объемную крону.   Листья повышенной прочности , отлично подойдут для озеленения кафе, Кальянные и др общественных интерьеров .    только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Выгодная покупка!  Такая пальма станет центром всего интерьера, добавит в интерьер прохладу зелени и тропическую нотку. - В моем профиле еще много интересных предложений. По вашему желанию, пришлем видео растений.  #искусственныецветы #искусственныедеревья #искусственныецветыоптом #пальма #искусственныецветыказань #искусственнаятрава #искусственныецветымосква #искусственныйгазон #искусственнаязелень #искусственныекомпозиции #искусственныерастения #искусственныйротанг #искусственнаяфлористика #искусственныецветы
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208671117" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208671117?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://56.img.avito.st/640x480/11722685656.jpg</picture>
				<name>Манго Зеленый Шар - растение искусственное</name>
				<description>
					Представляем качественное искусственное растение для интерьера - Манго Зелёный Шар!  Это - авторское растение на основе натурального Ствола, специально создано с густой округлой кроной.  Высота с кашпо 175 см.  ширина ок 58см   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599 !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.  За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!  Дерево Манго Зелёный шар не потребует ухода и вложений!  Стоит , зеленеет и только радует вас!  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота! Надежно упакуем и бережно доставим Вам.  Поторопитесь , осталось всего два растения!   Дерево для интерьера купить дерево Москва дерево искусственное для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок искусственный зеленое дерево, купить недорого,искусственные деревья, Фикус купить,
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208245670" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208245670?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>250</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://40.img.avito.st/640x480/11632227540.jpg</picture>
				<name>Растения кустовые - бордюр из растений искусное</name>
				<description>
					Как решить вопрос с интерьерными перегородками?!   Чем заполнить, что бы красиво и не очень дорого?   Флористическая мастерская Флора43 разработала отличный вариант- живописный коллажискусственных растений.   Общий вид такого зеленого бордюра получается возлушный, естественный и объёмный.    В центре крупные кусты Хосты декоративной, нижний уровень заполняем мелколистным папоротником, спатифитумом И зеленой травой...   И все!   Шедевр готов!   Легко вставить в имеющееся кашпо, ящик или вазонницу. Легко достать и вымыть под душем.    Стоимость указана на блок с растениями 10-10см , это для удобства счёта любых форм и размеров.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208096739" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208096739?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6790</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://49.img.avito.st/640x480/11688860949.jpg</picture>
				<name>Фикус Грин 2 кроны - растение скусственное</name>
				<description>
					За растениями нужен постоянный уход, а ритм жизни диктует нам свои условия.  Отпуск, дела, поездки - куда деть любимое растение?   Лучшим выходом станут качественные растения- копии, требующих минимум забот о себе.  Рекомендуем!   Фикус Грин 2 Кроны - идеальное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми миниатюрными листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.   Фикус Грин 2 Кроны выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что она осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 57 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207977461" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207977461?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://84.img.avito.st/640x480/11722653384.jpg</picture>
				<name>Пальма Арека Каирская - растение искусственное цве</name>
				<description>
					Пальмы дарят нам Дыхание тропических стран, покой и размеренность. Такая атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, напомнят о лучших минутах отдыха и красиво заполнят пустоту.   Финиковая Пальма Канарская - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 175 см с кашпо. Листья латексные огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208581664" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208581664?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://53.img.avito.st/640x480/11730296453.jpg</picture>
				<name>Бамбук Европейский - растение цветок искусственное</name>
				<description>
					Создать дома атмосферу спокойствия и душевностии помогают зеленые растения.   МастерскаяФлора43 предлагает безпроблемные авторские растения  Это искусственные растения, не требующие ухода и не создающие проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Бамбук Респект - легкий и воздушный , создаст атмосферу лета, радости и нежности.  Высота с кашпо 140см  Ширина кроны ок 50 см.  Веточки миниатюрные, красивые, сложной окраски , с прожилками.   Бережно упакуем и доставим вам.  Только первому покупателю красивое кашпо и мраморные камушки всего за 599 , как на фото!!!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208817965" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208817965?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11546320833.jpg</picture>
				<name>Кротон Респект - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Кротон Респект - авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми живописными листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный тройной ствол - надежный и причудливый .   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.    Ручная Сборка   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 160 см. ширина ок 60 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас!  Оперативно проконсультируем вас, пришлём видео и варианты Кашпо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208131649" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208131649?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://62.img.avito.st/640x480/11688050662.jpg</picture>
				<name>Фикус бенджамина Изящный - растение искусное</name>
				<description>
					За растениями нужен постоянный уход, а ритм жизни диктует нам свои условия.   Отпуск, дела, поездки - куда деть любимое растение?    Лучшим выходом станут качественные растения- копии, требующих минимум забот о себе.   Рекомендуем!    Фикус Бенджамина Изящный - идеальное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.    Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.   Высота 175 см   Ширина ок 57см.   только первому покупателю красивое кашпо всего за 599  . Цена - подарок !    Вам в подарок камушками засыпки!   Это безпроблемная красота!    Не волнуйтесь, вы действительно получите в комплекте чудесное дерево в красивом кашпо и камушки для засыпки верха- мы гарантируем вам оплату при получении! Растение надежное, крепкое и легко перенесет транспортировку. Такое искусственное дерево осталось ЕДИНСТВЕННОЕ- не упустите выгодный момент!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208649104" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208649104?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://63.img.avito.st/640x480/11710619863.jpg</picture>
				<name>Манго Мадагаскар - растение искусственное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Манго Мадагаскар - идеальное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми светлыми листьями.   Плотные, крупные Листья один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный мощный ствол - надежный и причудливый - символ достатка и удачи в делах.   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такое авторское дерево выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 210 см. ширина ок 65 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208080255" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208080255?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://91.img.avito.st/640x480/11675064791.jpg</picture>
				<name>Фикус Зеленый 2 кроны- растение авторское искусное</name>
				<description>
					Даже самый красивый дом нуждается в мягкости и зелени .  Они вносят в интерьер волшебный шарм свежести , гармонии и благополучия .  Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова   Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Фикус Зелёный 2 Кроны - идеальное искусственное растение для дома , высокое качество, авторская работа .    Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.  ствол витой неповторимый - надежный и реалистичный .  фактура плотных листьев без блеска. А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такой цветок создаст в интерьере чудесный оазис цветущего сада, летнего солнца и умиротворенности.  Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 174 см. с Кашпо.   ширина ок 55 см   только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу?   Звоните нам  прямо сейчас!   Оперативно проконсультируем вас, пришлём видео и подберем красивое Кашпо.   
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208116752" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208116752?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>249</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://50.img.avito.st/640x480/11722463250.jpg</picture>
				<name>Трава травка Зеленая - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 17 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208752819" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208752819?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11675165690.jpg</picture>
				<name>Фикус Летний Сад - растение цветок</name>
				<description>
					Даже самый красивый дом нуждается в мягкости и зелени .  Они вносят в интерьер волшебный шарм свежести , гармонии и благополучия .  Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова   Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Фикус Зеленый Летний Сад - идеальное искусственное растение для дома , высокое качество, авторская работа .    Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.  ствол витой неповторимый - надежный и реалистичный .  фактура плотных листьев без блеска. А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такой цветок создаст в интерьере чудесный оазис цветущего сада, летнего солнца и умиротворенности.  Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 174 см. с Кашпо.   ширина ок 55 см   только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу?   Звоните нам  прямо сейчас!   Оперативно проконсультируем вас, пришлём видео и подберем красивое Кашпо.   
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208443348" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208443348?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>250</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://79.img.avito.st/640x480/11649910479.jpg</picture>
				<name>Кустовой Бордюр для кафе - растение искуственное</name>
				<description>
					Как решить вопрос с интерьерными перегородками?!   Чем заполнить, что бы красиво и не очень дорого?   Флористическая мастерская Флора43 разработала отличный вариант- живописный кустовой бордюр из искусственных растений.   Общий вид такого зеленого бордюра получается Воздушный, естественный и объёмный.   В центре крупные кусты Хосты декоративной, нижний уровень заполняем мелколистным папоротником, спатифитумом    И все!   Шедевр готов!   Легко вставить в имеющееся кашпо, ящик или вазонницу.   Легко достать и вымыть под душем.   Стоимость указана на блок с растениями 10-10см , это для удобства счёта любых форм и размеров.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208466478" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208466478?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://97.img.avito.st/640x480/11689465797.jpg</picture>
				<name>Бамбук Классический 150 см - растение искусное авт</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Бамбук Классический- растение приносящий Благополучие- это латексное качественное растение для вашего интерьера.  Высота 150 см, с кашпо  ширина 50 см   Веточки латексные мягкие, хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Пять натуральных стволов - по Фен Шуй символ благополучия и достатка.  Бамбук отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208437708" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208437708?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://20.img.avito.st/640x480/11687226120.jpg</picture>
				<name>Фикус Бенджамина Летний - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Фикус Бенджамина Летний - авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми миниатюрными листьями.   Плотные, изящные плотные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный , витой и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такое авторское дерево выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 60см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208143049" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208143049?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://06.img.avito.st/640x480/11702983006.jpg</picture>
				<name>Манго Крупный - растение искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Манго Крупнолистный - крупное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 210 см. ширина ок 70 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208356452" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208356452?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>11700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11700015432.jpg</picture>
				<name>Высокая Пальма Арека - растение искусственное цвет</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Высокая Пальма Арека - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 240 см с кашпо. Листья плотные, красиво окрашенные.  Четыре фактурных толстеньких Ствола добавляют основательности и реалистичности.   Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!! Появились вопросы ? Сразу звоните !   Проконсультируем, пришлём видео и подберем Кашпо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208001529" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208001529?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://69.img.avito.st/640x480/11727764969.jpg</picture>
				<name>Пальма Латексная суперцена - растение искусственно</name>
				<description>
					Пальмы дарят нам Дыхание тропических стран, покой и размеренность. Такая атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, напомнят о лучших минутах отдыха и красиво заполнят пустоту.   Финиковая Пальма Латексная - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 175 см с кашпо. Листья латексные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208267037" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208267037?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://34.img.avito.st/640x480/11722618234.jpg</picture>
				<name>Фикус Зеленый Двойная красота - растение искусное</name>
				<description>
					Представляем качественное искусственное растение для интерьера - Фикус Зелёный Двойная Красота !  Это - авторское растение на основе двойного натурального Ствола, специально создано с густой округлой кроной.  Высота с кашпо 175 см.  ширина ок 60 см .   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599 !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.   За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!   Такое изысканное авторское Дерево не потребует ухода и вложений!   Стоит , зеленеет и только радует вас!  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота! Надежно упакуем и бережно доставим Вам.  Поторопитесь , осталось всего два растения!   Дерево для интерьера купить дерево Москва дерево искусственное для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок искусственный зеленое дерево, купить недорого,искусственные деревья, Фикус купить,
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208670352" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208670352?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>8900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://21.img.avito.st/640x480/11722578821.jpg</picture>
				<name>Пальма Банановая Премиум - растение искусственное</name>
				<description>
					Хотите освежить свой дом? И что бы цвело и зеленело ?!  Представляем:   Стройная крупнолистовая красавица - Пальма Банан Премиум !  Это надежное искусственное дерево от флористической мастерской Флора43!  Общий вид основательный , живописный и экзотический.  Три крупных ствола разной высоты - образуют эффектную Крону.   Листочки удлиненные с прожилками, плотный латекс , характерной формы.   Высота с кашпо 190 см  ширина ок 90 см   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599  !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.   За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!   Такое качественное искусственное дерево для интерьера не потребует ухода и вложений!  Стоит и только радует вас!  Срок службы до 10 лет.  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота! Надежно упакуем и бережно доставим. Звоните сразу!  Дерево единственное!  Дерево для интерьера купить дерево Москва дерево для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок зеленое дерево, купить недорого,арт деревья,   #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох  #травагазон #траваинтерьерная #траваинтерьер #интерьерквартир #растениявинтерьере #растенияискусственные #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208253022" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208253022?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>8990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://42.img.avito.st/640x480/11664411042.jpg</picture>
				<name>Пальма Финиковая 3 ствола - растение искусное цвет</name>
				<description>
					Зеленые растение создают в нашем доме чудесную живую атмосферу, добавляют свежести и уюта. Но только искусственные растения не требуют ухода, света и вашего постоянного присутствия.  Крупная Финиковая Пальма - это надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43.  Обьемная Воздушная крона , множество крупных листьев, высокое качество и естественность.  Высота185 с кашпо.  Ширина ок 80см  Такое растение просто находка !  Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!  Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.  И на страничке нашего сайта Флора43 Можно изготовить дерево с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!  Срок службы до 10 лет.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207950382" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207950382?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://38.img.avito.st/640x480/11703059338.jpg</picture>
				<name>Древовидный Манго Лайт - растение искуственное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Манго Великолепный - крупное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 210 см. ширина ок 70 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208360202" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208360202?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://11.img.avito.st/640x480/11696564711.jpg</picture>
				<name>Самшит Пушистик - растение искусственное</name>
				<description>
					Зеленые растения незаменимы при оформлении стильных интерьеров - создают умиротворяющую атмосферу и мгновенно преображают дом, наполняя прохладой и свежестью .    Самшит Шар Пушистик пользуется популярностью у флористов и дизайнеров : зеленый, светлый, с забавной геометричной формой.    Густая прочная крона, на небольшом стволе - выглядит позитивно и очень нежно.   Листочки миниатюрные, плотные и без блеска.    Надежное и реалистичное растение от флористической мастерской Флора43 !  Растение укреплено сразу в кашпо, с плетеной поверхностью.     Высота 95 см.   диаметр 40 см.    только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   появились вопросы - смело звони!!  Заказ по ссылке в описании    Если понравилось, ставьте  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208266561" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208266561?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11730301492.jpg</picture>
				<name>Финиковая Пальма 3 ствола - растение искусственное</name>
				<description>
					Пальмы дарят нам Дыхание тропических стран, покой и размеренность. Такая атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, напомнят о лучших минутах отдыха и красиво заполнят пустоту.   Финиковая Пальма 3 ствола - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 175 см с кашпо. Листья латексные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208390059" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208390059?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>5100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://49.img.avito.st/640x480/11730306049.jpg</picture>
				<name>Пальма Арека 3ствола - растение искусственное</name>
				<description>
					Небольшая крупнолистовая красавица - Финиковая пальма 3 Ствола !  Это надежное искусственное растение от флористической мастерской Флора43!  Общий вид пышный , живописный и экзотический..  Высота с кашпо 170 см .   Ширина ок 100 см  Латексные светлые листья образуют воздушную объемную крону.   Листья повышенной прочности , отлично подойдут для озеленения кафе, Кальянные и др общественных интерьеров .    только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Выгодная покупка!  Такая пальма станет центром всего интерьера, добавит в интерьер прохладу зелени и тропическую нотку. - В моем профиле еще много интересных предложений. По вашему желанию, пришлем видео растений.  #искусственныецветы #искусственныедеревья #искусственныецветыоптом #пальма #искусственныецветыказань #искусственнаятрава #искусственныецветымосква #искусственныйгазон #искусственнаязелень #искусственныекомпозиции #искусственныерастения #искусственныйротанг #искусственнаяфлористика #искусственныецветы
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208788942" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208788942?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://35.img.avito.st/640x480/11722442735.jpg</picture>
				<name>Пальма Финиковая Южная Ночь - растение искусивенно</name>
				<description>
					Хотите освежить свой дом? И что бы цвело и зеленело ?!  Представляем:   Стройная крупнолистовая красавица - пальма Финиковая Южная Ночь !   Это нежное и надёжное растение подарит вам атмосферу релакса, лёгкое покачивание листьев и самые приятные воспоминания !    Общий вид основательный , живописный и экзотический.  Три крупных побега разной высоты - образуют эффектную, наполненную воздухом Крону.    Листочки удлиненные с прожилками, плотный латекс , характерной формы.   Высота с кашпо 190 см  ширина ок 90 см   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599  !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.   За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!   Такое качественное искусственное дерево для интерьера не потребует ухода и вложений!  Стоит и только радует вас!  Срок службы до 10 лет.  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота! Надежно упакуем и бережно доставим. Звоните сразу!  Дерево единственное!  Дерево для интерьера купить дерево Москва дерево для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок зеленое дерево, купить недорого,арт деревья,
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208335397" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208335397?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>12000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://70.img.avito.st/640x480/11719823870.jpg</picture>
				<name>Воздушная Пальма Арека - супер растение искусное</name>
				<description>
					Пальмы дарят нам Дыхание тропических стран, покой и размеренность. Такая атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, напомнят о лучших минутах отдыха и красиво заполнят пустоту.   Воздушная Пальма Арека - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 175 см с кашпо. Листья огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208337359" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208337359?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://81.img.avito.st/640x480/11466066881.jpg</picture>
				<name>Кротон Живописный - растения цветок домой</name>
				<description>
					Кротон - растение широко известное и капризное , и вырастить крупное растение в сухом климате сложно.  Да и на долго не оставить, требует полива и ухода.  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения- копии.   Созданные по собственной уникальной технологии, они надежные и очень реалистичные.  Рекомендуем:  Кротон Живописный- пышное растение , на тройном стволе.  Продумано все: надежный ствол подчеркивает пышную многоуровневую крону .  А красивое кашпо уравновешивает и гармонизирует весть образ этого крупного искусственного дерева.    Легкий уход, естественный образ и отсутствие проблем! Это идеальное растение для кафе, офиса, крупного холла.  Густая крона, множество листьев и естественная окраска - создает неповторимый образ , создает маленький райский сад.  Высота 160 см   Ширина ок 70см  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!   Только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Вам в подарок камушки для засыпки верха!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208420413" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208420413?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>199</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://39.img.avito.st/640x480/11722476739.jpg</picture>
				<name>Осока Трава латексная - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 17 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208650209" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208650209?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4999</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11730299445.jpg</picture>
				<name>Финиковая Пальма - отличная ценарастение искусстве</name>
				<description>
					Небольшая крупнолистовая красавица - Финиковая пальма Суперцена !  Это надежное искусственное растение от флористической мастерской Флора43!  Общий вид пышный , живописный и экзотический..  Высота с кашпо 170 см .   Ширина ок 100 см  Латексные светлые листья образуют воздушную объемную крону.   Листья повышенной прочности , отлично подойдут для озеленения кафе, Кальянные и др общественных интерьеров .    только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Выгодная покупка!  Такая пальма станет центром всего интерьера, добавит в интерьер прохладу зелени и тропическую нотку. - В моем профиле еще много интересных предложений. По вашему желанию, пришлем видео растений.  #искусственныецветы #искусственныедеревья #искусственныецветыоптом #пальма #искусственныецветыказань #искусственнаятрава #искусственныецветымосква #искусственныйгазон #искусственнаязелень #искусственныекомпозиции #искусственныерастения #искусственныйротанг #искусственнаяфлористика #искусственныецветы
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208715074" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208715074?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>199</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://49.img.avito.st/640x480/11619988649.jpg</picture>
				<name>Трава Осока газон - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   высота 17 см травинки , +4 см блок основы.  Зимой это будет особенно актуально.   Хотите что бы она сохраняла зеленый цвет, что бы травинки были приятно шелковистыми, что бы непришлось менять через год?   Тогда вам к нам ! Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.    #искусственныецветы #идеидляремонта #искусственныецветыказань #искусственныйгазон #искусственныецветыкиров #искуственноедерево #дерево #искусственнаяфлористика #искусственныекомпозиции #искусственнаязелень #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #искусственныерастения #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох    #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох  #травагазон #траваинтерьерная #траваинтерьер #интерьерквартир #растениявинтерьере #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома  #паьма #пальмы #пальмамосквакупить #пальмаказань #пальмаискус  #купитьпальмумосква #пальмаарека #пальмадома #пальмафиниковая #пальмадлядома #дизайнкафемосква #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208131362" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208131362?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://63.img.avito.st/640x480/11703065363.jpg</picture>
				<name>Манго Светлый - растение искусное авторское</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Чудесный Латексный Манго Светлый - объёмное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми светлыми листьями.   Плотные, изящные латексные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный , витой и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такое авторское дерево выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 60см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.    #искусственныецветы #идеидляремонта #искусственныецветыказань #искусственныйгазон #искусственныецветыкиров #искуственноедерево #дерево #искусственнаяфлористика #искусственныекомпозиции #искусственнаязелень #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #искусственныерастения #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох    #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох  #травагазон #траваинтерьерная #траваинтерьер #интерьерквартир #растениявинтерьере #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома  #паьма #пальмы #пальмамосквакупить #пальмаказань #пальмаискус  #купитьпальмумосква #пальмаарека #пальмадома #пальмафиниковая #пальмадлядома #дизайнкафемосква #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207991093" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207991093?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11687230989.jpg</picture>
				<name>Двевовидный Фикус Зеленый - растение искусное цвет</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Древовидный Фикус Зелёный- авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми миниатюрными листьями.   Плотные, изящные плотные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный , витой и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Такое авторское дерево выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 60см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207907108" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207907108?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>249</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://62.img.avito.st/640x480/11620048862.jpg</picture>
				<name>Трава Травка Изумрудная - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   Рекомендуем   Трава Изумрудная 24 см :   высота 24см травинки , +4 см блок основы.  Травинки эластичные, правильный спокойный цвет.  Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208211953" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208211953?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>5990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://63.img.avito.st/640x480/11687938763.jpg</picture>
				<name>Пальма Арека на прямом стволе - растение искусное</name>
				<description>
					Стройная крупнолистовая красавица - пальма Арека на прямом стволе !  Это надежное искусственное дерево от флористической мастерской Флора43!   Ручная работа !   Общий вид пышный , живописные и экзотический..  Высота с кашпо 175 см .   Ширина ок 100 см  Латексные светлые листья образуют воздушную объемную крону.  !!! только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Выгодная покупка!  Такая пальма станет центром всего интерьера, добавит в интерьер прохладу зелени и тропическую нотку. - В моем профиле еще много интересных предложений. По вашему желанию, пришлем видео растений.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208458912" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208458912?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11722457201.jpg</picture>
				<name>Фикус Зеленый Двойной - растение искусственное для</name>
				<description>
					- Вы бы хотели иметь красивое растение?  - И что бы росло и не погибло ?  - А вырастить крупное растение в сухом домашнем климате сложно?  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения ручной работы.   Такое нельзя пропустить!   Фикус Зелёный Двойной - стройное искусственное растение , на витом натуральном стволе. Листочки миниатюрные, благородно зеленого цвета, плотные фактурные.   Легкий уход, эффектный образ и отсутствие проблем!  Высота 175см  Ширина ок 60 см  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!   только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!    ! Вам в подарок камушки для засыпки верха  появились вопросы - смело звони!!  Заказать можно написав сообщение- легко и быстро.    Если понравилось, ставьте    
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207976466" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207976466?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6200</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://35.img.avito.st/640x480/11722641335.jpg</picture>
				<name>Пестролистый Фикус Классический - растение в офис</name>
				<description>
					Представляем качественное искусственное растение для интерьера - Пестролистный Фикус Классический !  Это - авторское растение на основе натурального Ствола, специально создано с густой округлой кроной.  Высота с кашпо 175 см.  ширина ок 58см   Мы укрепим для вас растение сразу в красивый высокий вазон, всего за 599 !  Вам в подарок пришлем камушки, что бы засыпать растение у основания.   За небольшие деньги вы получите полностью готовое укомплектованное красивое растение!   Такое изысканное авторское Дерево не потребует ухода и вложений!   Стоит , зеленеет и только радует вас!  Смахнуть пыль душем и все! Это без проблемная красота! Надежно упакуем и бережно доставим Вам.  Поторопитесь , осталось всего два растения!   Дерево для интерьера купить дерево Москва дерево искусственное для кафе для ресторана,интерьерном дерево цветок искусственный зеленое дерево, купить недорого,искусственные деревья, Фикус купить,
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208403667" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208403667?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://41.img.avito.st/640x480/11696595041.jpg</picture>
				<name>Фикус бенджамина большой - растение искусственный</name>
				<description>
					За растениями нужен постоянный уход, а ритм жизни диктует нам свои условия.  Отпуск, дела, поездки - куда деть любимое растение?   Лучшим выходом станут качественные растения- копии, требующих минимум забот о себе.  Рекомендуем!  Фикус Бенджамина Большой - идеальное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми миниатюрными листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Фикус Большой выглядит просто и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что она осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 57 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208260398" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208260398?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>270</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://62.img.avito.st/640x480/11700024462.jpg</picture>
				<name>Кусты Хосты Бордюр в кафе Зонирование</name>
				<description>
					Как решить вопрос с интерьерными перегородками?!   Чем заполнить, что бы красиво и не очень дорого?   Флористическая мастерская Флора43 разработала отличный вариант- живописный кустовой бордюр из искусственных растений.   Общий вид такого зеленого бордюра получается Воздушный, естественный и объёмный.   В центре крупные кусты Хосты декоративной, нижний уровень заполняем мелколистным папоротником, спатифитумом   И все!   Шедевр готов!    Легко вставить в имеющееся кашпо, ящик или вазонницу.   Легко достать и вымыть под душем.   Стоимость указана на блок с растениями 10-10см , это для удобства счёта любых форм и размеров.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208704974" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208704974?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://55.img.avito.st/640x480/11689475255.jpg</picture>
				<name>Бамбук Респект 5 стволов - растение цветок искусно</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Бамбук Респект 5 стволов - это латексное качественное растение для вашего интерьера.  Высота 150 см, с кашпо  ширина 50 см   Веточки латексные мягкие, хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Пять натуральных стволов - по Фен Шуй символ благополучия и достатка.  Бамбук отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208266908" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208266908?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>199</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://97.img.avito.st/640x480/11619983797.jpg</picture>
				<name>Трава Latex Зеленая - растение искусное</name>
				<description>
					Трава искусственная - не заменима в общественном интерьере кафе, салонов, магазинов.   Она создает непередаваемый бодрый энергичный вид.   Рекомендуем   Трава Зеленая Latex 24 см :   высота17 см травинки , +4 см блок основы.  Травинки эластичные, правильный спокойный цвет.  Наши газоны не выгорают, эластичные травинки вас порадуют.   Это станет удачной покупкой!  Стоимость указана за квадратный дециметр, это квадратик 10 на 10 см.  Мы сделаем блок с травой любого размера, именно для вас !  Минимальный срок изготовления.  Бесплатно доставка до м Бутырская.   По вашему желанию - доставка до адреса.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208872822" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208872822?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>11400</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://23.img.avito.st/640x480/11687920823.jpg</picture>
				<name>Пальма Финиковая 230 см Премиум - растение искусно</name>
				<description>
					Длинные листья пальмы необыкновенно декоративны!  Пышная красавица наполняет пространство воздухом и дыханием тропических стран.   Легкий уход, естественный образ и отсутствие проблем!  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные искусственные пальмы- это практично и трудно отличить он натурального растения!   Рекомендуем    Пальма Финиковая 4 ствольная , растение Премиум качества :   Высота 230 см с Кашпо,   Ширина ок 100 см    Крупные веерные листья ламинированные- это залог сохранения внешнего вида на много лет.   Листочки со специальными прожилками против блеска.   укреплено сразу в красивом кашпо, всего за 599!!   вам в подарок мраморные камушки для засыпки верха - вы получите полностью укомплектованное растение!  Это пышная Экзотическая красавица , с красивыми крупными листьями, наполнит Ваш интерьер нежным дуновением южного ветра , негой и неповторимым шармом.   Такое растение просто находка !    Надежно , без хлопот , красиво и выгодно!     Весь ассортимент и реальные отзывы покупателей вы сможете найти в моем профиле.   Можно изготовить такое растение с другими параметрами и бюджетом , именно для вас. Сделано надежно и с любовью!   Срок службы до 10 лет
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208022075" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208022075?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://52.img.avito.st/640x480/11664603052.jpg</picture>
				<name>Изящный Манго Лайт - растение цветок искуственное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Манго Изящный- авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый . Ручная работа .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 60 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.    #искусственныецветы #идеидляремонта #искусственныецветыказань #искусственныйгазон #искусственныецветыкиров #искуственноедерево #дерево #искусственнаяфлористика #искусственныекомпозиции #искусственнаязелень #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #искусственныерастения #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох    #дизайнинтерьера #дизайнкухни #дизайнкиров #кировдизайнинтерьера #трава #flowers #interiordesign #уют #дом #доммилыйдом #кашпо #композицииизцветов #флора43 #rose #spatifillum #мояквартира #orchid #мох #стабилизированныймох  #травагазон #траваинтерьерная #траваинтерьер #интерьерквартир #растениявинтерьере #интерьеркафе #интерьеркафеказань #интерьеркафебара #кафемосква #интерьерофисамосква #интерьерквартиры #уютвдоме #уютныйинтерьермосква #пальма #цветокдлядома #растениядлядома  #паьма #пальмы #пальмамосквакупить #пальмаказань #пальмаискус  #купитьпальмумосква #пальмаарека #пальмадома #пальмафиниковая #пальмадлядома #дизайнкафемосква #растениядлядома
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208077555" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208077555?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6990</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://02.img.avito.st/640x480/11696574402.jpg</picture>
				<name>Кротон Древовидный Кустовой - растение искусное цв</name>
				<description>
					Кротон - растение широко известное и капризное , и вырастить крупное растение в сухом климате сложно.  Да и на долго не оставить, требует полива и ухода.  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные авторские растения- копии.   Созданные по собственной уникальной технологии, они надежные и очень реалистичные.  Рекомендуем:  Кротон Древовидный - пышное растение , на тройном стволе.  Продумано все: надежный ствол подчеркивает пышную многоуровневую крону .  А красивое кашпо уравновешивает и гармонизирует весть образ этого крупного искусственного дерева.    Легкий уход, естественный образ и отсутствие проблем! Это идеальное растение для кафе, офиса, крупного холла.  Густая крона, множество листьев и естественная окраска - создает неповторимый образ , создает маленький райский сад.  Высота 160 см   Ширина ок 70см  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!   Только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Вам в подарок камушки для засыпки верха!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208507121" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208507121?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://20.img.avito.st/640x480/11722610520.jpg</picture>
				<name>Кротон Великолепный - растение искуственное ручной</name>
				<description>
					- Вы бы хотели иметь красивое растение?  - И что бы росло и не погибло ?  - А вырастить крупное растение в сухом домашнем климате сложно?  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные растения- копии.  Такое нельзя пропустить!   Кротон Великолепный - пышное искусственное растение , на тройном натуральном стволе. Листочки среднего размера , благородно природного цвета, плотные фактурные.   Легкий уход, эффектный образ и отсутствие проблем!  Высота 160см  Ширина ок 60 см  С таким питомцем дома станет радостно и спокойно!  ! Только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !!  ! Вам в подарок камушки для засыпки верха   Появились вопросы ? Звоните сразу !!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208122448" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208122448?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>6800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://63.img.avito.st/640x480/11719868163.jpg</picture>
				<name>Манго Монблан - растение искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Зелёный латексный Манго Монблан - авторское искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый . Ручная работа .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 176 см. ширина ок 60 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208044659" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208044659?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://91.img.avito.st/640x480/11675187091.jpg</picture>
				<name>Бамбук Кустовой 140 см - растение искусное цветок</name>
				<description>
					МастерскаяФлора43 предлагает авторские искусственное растение.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Бамбук Кустовой - воздушное качественное растение .  Высота140 см с кашпо.  Ширина 46-50 см    Пять натуральных стволов создают воздушную , округлую крону.  Листья миниатюрные, латексные , с небольшими прожилками.  Благодаря полупрозрачной кроне Бамбук Кустовой легко вписывается в любой интерьер, вбирая в себя ближайшие цвета.    Бережно упакуем и доставим вам.  Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599 !
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208432722" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208432722?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11664424707.jpg</picture>
				<name>Манго Крупное Дерево - растение цветок искусное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Манго Древовидный - крупное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Уникальный ствол - надежный и причудливый .  Особая технология производства дерева, позволяет создать густую многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Растение выглядит основательно и эффектно , удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что он осчастливит именно вас!   Высота 210 см. ширина ок 70 см  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599!   Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208591499" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208591499?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11696580412.jpg</picture>
				<name>Бамбук Зеленый Лайт - растение цветок скусственное</name>
				<description>
					За растениями нужен постоянный уход, а ритм жизни диктует нам свои условия.  Отпуск, дела, поездки - куда деть любимое растение?   Лучшим выходом станут качественные растения- копии, требующих минимум забот о себе.  Бамбук Зелёный Лайт - идеальное искусственное растение для дома , неповторимое , с красивыми миниатюрными листьями.   Плотные, изящные листочки один в один повторяют свой оригинал.   Особая технология производства дерева, позволяет создать воздушную многоуровневую крону, но в то же время легкую.   А радовать такой цветок будет каждый день, и вы сможете забыть об уходе за ним.  Бамбук выглядит просто и эффектно . Благодаря полупрозрачной кроне- удачно впишется в любой интерьер.   Мы уверены, что она осчастливит именно вас!   Высота 140 см. ширина ок 57 см   5натуральных стволов - символ достатка и благополучия Вашего дома.  только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Бережно упакуем и доставим Вам!   Появились вопросы по заказу? Звоните нам  прямо сейчас! Оперативно проконсультируем вас.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208266022" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208266022?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>4900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://64.img.avito.st/640x480/11722569164.jpg</picture>
				<name>Бамбук Классический - растение цветок искксное</name>
				<description>
					Зелёные растения вносят в интерьер неуловимый шарм свежести , гармонии и благополучия .   Все цветёт и зеленеет, все хорошо и спокойно - в такое место захочется возвращаться снова и снова  Флористическая мастерская Флора43 предлагает современные и безпроблемные растения-копии.   Рекомендуем!!!  Бамбук Классический - это пышное качественное растение для вашего интерьера.  Высота 145 см, с кашпо  ширина ок 55 см   Веточки качественные латексные , хорошо проработанные ,с прожилками .  Округлая крона , выглядит очень пушисто и эффектно.  Бамбук на натуральном стволе - по Фен Шуй, символ благополучия и достатка.  Бамбук отлично впишется в интерьер любых цветов, подчеркнет стиль и станет изящным акцентам.  В стоимость уже входит: - искусственное растение  - камушки для засыпки верха - доставка до м Бутырская    Красивое кашпо всего за 599 !!!  Все вопросы можно задать в месенджере, там же пришлем и видео дерева!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208571387" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208571387?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7100</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://37.img.avito.st/640x480/11675271037.jpg</picture>
				<name>Пальма Солнечный вечер - растение искусное совреме</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  МастерскаяФлора43 предлагает современные искусственное растение, высокого качества и реалистичности.  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Пальма Солнечный Ветер - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 190 см с кашпо. Листья огромные , плотные, красиво окрашенные. Плотные черешки прекрасно держат форму .  Крона образуется воздушная , красивая и легкая. Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  
				</description>
			</offer>
			<offer id="2208120955" available="true">
				<url>https://avito.ru/2208120955?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>5999</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11687996568.jpg</picture>
				<name>Пальма Финиковая Свит Лайн - растение цветок искус</name>
				<description>
					Стройная крупнолистовая красавица - пальма Финиковая Свит Лайн !  Это надежное искусственное дерево от флористической мастерской Флора43!   Ручная работа !   Общий вид пышный , живописные и экзотический..  Высота с кашпо 175 см .   Ширина ок 100 см  Латексные светлые листья образуют воздушную объемную крону.  !!! только первому покупателю красивое кашпо всего за 599 !  Выгодная покупка!  Такая пальма станет центром всего интерьера, добавит в интерьер прохладу зелени и тропическую нотку. - В моем профиле еще много интересных предложений. По вашему желанию, пришлем видео растений.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2207928330" available="true">
				<url>https://avito.ru/2207928330?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=2750338</url>
				<price>7800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<picture>https://82.img.avito.st/640x480/11722380982.jpg</picture>
				<name>Пальма Ховея - растение искусственное цветок домой</name>
				<description>
					Дыхание тропических стран, покой и размеренность , атмосфера настраивает на Релакс и отдых.   Хотите и в интерьере создать такое настроение ?  Мастерская Флора43 предлагает реалистичные современные искусственное растение высокого качества  Они естественно выглядят ,не требуют ухода и не создают проблем.  Когда такое растение есть в вашем интерьере , создаётся ощущение присутствия близкого друга рядом, уютной компании.   Наши растения окружат вас нежной зеленью, смягчат линии стен и красиво заполнят пустоту.   Ажурная Пальма Ховея - роскошное качественное растение, премиум качества.  Высота 180см с кашпо.  Листья плотные, латексные, красиво окрашенные.   Все Листья исходят из одной точки.  Крона образуется воздушная , красивая и легкая.  Бережно упакуем и доставим вам.   Только первому покупателю красивое кашпо и камушки всего за 599!!!  Появились вопросы ? Сразу звоните !   Проконсультируем, пришлём видео и подберем Кашпо.
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
