<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="2" parentId="1">General.GoodsForBusiness</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2182168444" available="true">
				<url>https://avito.ru/2182168444?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=61568456</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://24.img.avito.st/640x480/11718571224.jpg</picture>
				<name>Асик майне Whatsminer M32 68Th/s</name>
				<description>
					Асик майне Whatsminer M32 68Th/s  НОВОЕ и Б/У ОБОУДОВАНИЕ ДЛЯ МАЙНИНГА ПО ОПТОВЫМ ЦЕНАМ   Пи покупке обоудования в нашей компании, получите скидку 10% на купнейшее событие в СНГ И ЕВОПЕBlockchain life .  VII Междунаодный фоум по блокчейну, киптовалютам и майнингу походящий 27-28 октябя 2021г. в Москве.  ПОЧЕМУ ИМЕННО МЫ?   МЫ АБОТАЕМ НАПЯМУЮ С ПОИЗВОДИТЕЛЯМИ И ИМЕЕМ СЕТИФИКАТЫ О СОТУДНИЧЕСТВЕ С ЗАВОДАМИ!   Более 7 000 шт. наименований в Москве   егуляные поставки до склада  Повода питания в ПОДАОК!  Свой севисный цент  фото и видеоматеиалы по вашему запосу  Авиа доставка за 10 дней   Песональный менедже   Тестиуем и повеяем в нашем офисе пеед оплатой  Главный офис находится в Москве  Склад в Москве  Пямые поставки из Китая без поседников  На ынке более 5 лет  Подключение майнеа к пулу и кошельку  Поставки обоудования в Евопу и по всей оссии  Гаантия на новое обоудование   Ежегодные спонсоы всеминой выставки Blockchain life  ХААКТЕИСТИКИ:   Мощность  3348 Вт.   абочая влажность  от 5 до 95 %.   абочая темпеатуа  от +5 до +45 гадусов.   Используемый чип  BTC/BCH.   Вес  14 кг.   Уовень шума  80 db.   Энегопотебление  3348 W.   Уточняйте наличие и цену на данный момент по телефону .  В день мы получаем более 500 обащений. Звоните , так как на сообщения не успеваем отвечать.  АСИКИ БЫСТО БОНИУЮТ И ЗАБИАЮТ.   ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС , наши экспеты БЕСПЛАТНО поконсультиуют и подбеут лучший ваиант для Вас!.  аботаем без выходных с 09:00 до 23:00  ______________  Обоудование для бизнеса, обоудование для майнинга, майнинговое обоудование, майне, асик майне, antminer, whatsminer, Innosilicon avalon
				</description>
			</offer>
			<offer id="2182023195" available="true">
				<url>https://avito.ru/2182023195?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=61568456</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://99.img.avito.st/640x480/11725508899.jpg</picture>
				<name>Майне WhatsMiner M31S + 82Th/s</name>
				<description>
					Майне WhatsMiner M31S + 82Th/s  НОВОЕ и Б/У ОБОУДОВАНИЕ ДЛЯ МАЙНИНГА ПО ОПТОВЫМ ЦЕНАМ   Пи покупке обоудования в нашей компании, получите скидку 10% на купнейшее событие в СНГ И ЕВОПЕBlockchain life .  VII Междунаодный фоум по блокчейну, киптовалютам и майнингу походящий 27-28 октябя 2021г. в Москве.  ПОЧЕМУ ИМЕННО МЫ?   МЫ АБОТАЕМ НАПЯМУЮ С ПОИЗВОДИТЕЛЯМИ И ИМЕЕМ СЕТИФИКАТЫ О СОТУДНИЧЕСТВЕ С ЗАВОДАМИ!   Более 7 000 шт. наименований в Москве   егуляные поставки до склада  Повода питания в ПОДАОК!  Свой севисный цент  фото и видеоматеиалы по вашему запосу  Авиа доставка за 10 дней   Песональный менедже   Тестиуем и повеяем в нашем офисе пеед оплатой  Главный офис находится в Москве  Склад в Москве  Пямые поставки из Китая без поседников  На ынке более 5 лет  Подключение майнеа к пулу и кошельку  Поставки обоудования в Евопу и по всей оссии  Гаантия на новое обоудование   Ежегодные спонсоы всеминой выставки Blockchain life  ХААКТЕИСТИКИ:  Бенд: WhatsMiner  азмеы, мм: 390x155x240  Вес товаа, г: 10600  Алгоитм майнинга: SHA-256  Хешейт: 82 TH/s  Энегопотебление: 3444Вт   Уточняйте наличие и цену на данный момент по телефону .  В день мы получаем более 500 обащений. Звоните, так как на сообщения не успеваем отвечать.  АСИКИ БЫСТО БОНИУЮТ И ЗАБИАЮТ.   ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС, наши экспеты БЕСПЛАТНО поконсультиуют и подбеут лучший ваиант для Вас!.  аботаем без выходных с 09:00 до 23:00  ______________  Обоудование для бизнеса, обоудование для майнинга, майнинговое обоудование, майне, асик майне, antminer, whatsminer, Innosilicon avalon
				</description>
			</offer>
			<offer id="2182460787" available="true">
				<url>https://avito.ru/2182460787?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=61568456</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://21.img.avito.st/640x480/11727997521.jpg</picture>
				<name>Whatsminer M30s</name>
				<description>
					Whatsminer M30s  НОВОЕ и Б/У ОБОУДОВАНИЕ ДЛЯ МАЙНИНГА ПО ОПТОВЫМ ЦЕНАМ   Пи покупке обоудования в нашей компании, получите скидку 10% на купнейшее событие в СНГ И ЕВОПЕBlockchain life .  VII Междунаодный фоум по блокчейну, киптовалютам и майнингу походящий 27-28 октябя 2021г. в Москве.  ПОЧЕМУ ИМЕННО МЫ?   МЫ АБОТАЕМ НАПЯМУЮ С ПОИЗВОДИТЕЛЯМИ И ИМЕЕМ СЕТИФИКАТЫ О СОТУДНИЧЕСТВЕ С ЗАВОДАМИ!   Более 7 000 шт. наименований в Москве   егуляные поставки до склада  Повода питания в ПОДАОК!  Свой севисный цент  фото и видеоматеиалы по вашему запосу  Авиа доставка за 10 дней   Песональный менедже   Тестиуем и повеяем в нашем офисе пеед оплатой  Главный офис находится в Москве  Склад в Москве  Пямые поставки из Китая без поседников  На ынке более 5 лет  Подключение майнеа к пулу и кошельку  Поставки обоудования в Евопу и по всей оссии  Гаантия на новое обоудование   Ежегодные спонсоы всеминой выставки Blockchain life  ХААКТЕИСТИКИ:  Алгоитм: ША-256  Хешейт: 86 ч/с  Потебление: 3268 ватт  Чипы: 8-нм Самсунг  азмеы: 390 мм х 150 мм х 240 мм  Вес: 11 кг  Уовень шума: высокий  80db   Уточняйте наличие и цену на данный момент по телефону .  В день мы получаем более 500 обащений. Звоните , так как на сообщения не успеваем отвечать.  АСИКИ БЫСТО БОНИУЮТ И ЗАБИАЮТ.   ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС , наши экспеты БЕСПЛАТНО поконсультиуют и подбеут лучший ваиант для Вас!.  аботаем без выходных с 09:00 до 23:00  ______________  Обоудование для бизнеса, обоудование для майнинга, майнинговое обоудование, майне, асик майне, antminer, whatsminer, Innosilicon avalon
				</description>
			</offer>
			<offer id="2182384513" available="true">
				<url>https://avito.ru/2182384513?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=61568456</url>
				<price>900000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://52.img.avito.st/640x480/11718285752.jpg</picture>
				<name>Antminer S19j Pro 100 TH/s</name>
				<description>
					Antminer S19j Pro 100 TH/s  НОВОЕ и Б/У ОБОУДОВАНИЕ ДЛЯ МАЙНИНГА ПО ОПТОВЫМ ЦЕНАМ   Пи покупке обоудования в нашей компании, получите скидку 10% на купнейшее событие в СНГ И ЕВОПЕBlockchain life .  VII Междунаодный фоум по блокчейну, киптовалютам и майнингу походящий 27-28 октябя 2021г. в Москве.  ПОЧЕМУ ИМЕННО МЫ?   МЫ АБОТАЕМ НАПЯМУЮ С ПОИЗВОДИТЕЛЯМИ И ИМЕЕМ СЕТИФИКАТЫ О СОТУДНИЧЕСТВЕ С ЗАВОДАМИ!   Более 7 000 шт. наименований в Москве   егуляные поставки до склада  Повода питания в ПОДАОК!  Свой севисный цент  фото и видеоматеиалы по вашему запосу  Авиа доставка за 10 дней   Песональный менедже   Тестиуем и повеяем в нашем офисе пеед оплатой  Главный офис находится в Москве  Склад в Москве  Пямые поставки из Китая без поседников  На ынке более 5 лет  Подключение майнеа к пулу и кошельку  Поставки обоудования в Евопу и по всей оссии  Гаантия на новое обоудование   Ежегодные спонсоы всеминой выставки Blockchain life  ХААКТЕИСТИКИ:  Поизводитель: Bitmain  Стана: Китай  Алгоитм: SHA-256  Хешейт: 100 TH/s  Валюта майнеа: BCH, BTC  Тип майнеа: ASIC  Энегопотебление, кВт*ч: 3250 (+/-5%)  Напяжение, Вольт: 12  Вес нетто, кг: 13.2   Уточняйте наличие и цену на данный момент по телефону .  В день мы получаем более 500 обащений. Звоните, так как на сообщения не успеваем отвечать.  АСИКИ БЫСТО БОНИУЮТ И ЗАБИАЮТ.   ЗВОНИТЕ ПЯМО СЕЙЧАС, наши экспеты БЕСПЛАТНО поконсультиуют и подбеут лучший ваиант для Вас!.  аботаем без выходных с 09:00 до 23:00  ______________  Обоудование для бизнеса, обоудование для майнинга, майнинговое обоудование, майне, асик майне, antminer, whatsminer, Innosilicon avalon
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
