<yml_catalog date="2021-09-03 15:19">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="2" parentId="1">General.GoodsForBusiness</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2211612786" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211612786</url>
				<price>150000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://69.img.avito.st/640x480/11748487969.jpg</picture>
				<name>Щепорез</name>
				<description>
					— Гарантия безопасной сделки: предоплата при заказе 2 000 рублей, остальная сумма при осмотре и получении! — Опыт производства щепорезов более 7 лет! — При покупке у нас доставка бесплатна! — Возможность установки электростартера или редуктора для лёгкого пуска!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подробно расскажем про преимущества нашего оборудования!  — Щепорезы (измельчитель древесины) прекрасно подходят для производства щепы под арболит, получаемая щепа соответствует ГОСТу, для производства арболитовых блоков. — Щепорез отлично подойдет для переработки древесных отходов (срезки, кустарники) в мульчу для огорода, топливо для котлов — Станки для получения щепы для копчения, пород таких как яблоня, груша, вишня, ольха, и.т.д.  Технические характеристики  1. Мощность электрический 15 / 18,5 кВт / бензиновый 24 / 27 / 29 л.с  2. Габаритные размеры 1,200×0,900×1,100 мм  3. Масса 230-290 кг  4. Производительность 5 м3/ч  5. Диаметр маховика 550 мм  6. Количество ножей 3 шт. 9ХС + закалка 56 циклов  7. Размер приёмного окна 180х180 мм / 200х200  8. Средняя фракция щепы - регулируется вылетом ножей и контрножа 5-65  Стоимость и комплектации:  · с электро двигателем мощностью 15 кВт в сборе: цена 150 т.р.  · с электро двигателем мощностью 18,5 кВт (модификация на ременной передаче) в сборе: цена 156 т.р.  · с бензиновым двигателем мощностью 24 / 27 / 29  л.с. в сборе: цена 192 / 209 / 219 т.р.  Дополнительные товары:  · дополнительный комплект режущих ножей: цена 3 т.р.  · контр.нож: цена 1 т.р.  · дополнительное сито меньшего диаметра (12мм): цена 3 т.р.  · колесная база: 3 т.р.  Расчет любым Вам удобным способом: расчетный счет (ИП, ООО, ОАО, ПАО), перевод на карту сбербанка, банковский перевод на физ. лицо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211654208" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211654208</url>
				<price>34000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11748470831.jpg</picture>
				<name>Садовый измельчитель веток</name>
				<description>
					Садовый измельчитель веток &quot;ТЕРМИТ&quot; У250 с электрическим двигателем 2.2 кВт (бытовая сеть 220В) напрямую от ИЗГОТОВИТЕЛЯ.  — Гарантия безопасной сделки: предоплата при заказе 2 000 рублей, остальная сумма при осмотре и получении! — Опыт производства измельчителей более 7 лет! — Гарантия на садовый измельчитель до 2 лет!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подробно расскажем про преимущества нашего оборудования!  Измельчитель веток с легкостью перерабатывает ветки до 5х5 см. Отлично подойдет для измельчения веток в саду, а также:  — Для переработки древесных отходов (срезки, кустарники) — Для получения щепы для копчения (яблоня, груша, вишня, ольха)  Технические характеристики  1. Мощность 2,2 кВт (бытовая сеть 220В) или 380В  2. Габаритные размеры 0,400×0,600×0,450 мм  3. Масса 46 кг  4. Производительность 1 м3/ч  5. Диаметр маховика 250 мм  6. Количество ножей 2 шт. из легированной стали 9ХС + термозакалка (можно регулировать вылет ножей и щепу на выходе)  7. Размер приёмного окна 60х60 мм  8. Назначение щепы: мульча, щепа под копчение.  9. Средняя фракция щепы (настраивается) т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации:  — с электро двигателем мощностью 2.2 кВт в сборе: цена 34 т.р.  — с бензиновым двигателем мощностью 6,5 л.с. в сборе:цена 38 т.р. 4. дополнительный комплект режущих ножей: цена 3 т.р.  ------------------------ НАШИ ПРЕИМУЩЕСТВА:  ✅ Мы сами завод-изготовитель, поэтому мы может предложить минимальные цены для наших покупателей минуя посредников.  ✅ Расходные материалы всегда в наличие – вы можете заказать необходимые запасные части в любой момент, так как они всегда в наличие.  ------------------------  ☎️ ЗВОНИТЕ прямо сейчас и наши сотрудники помогут с выбором.  📨 ПИШИТЕ нам на почту, мы подберем для Вас выгодное предложение  📌 Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять 👉 Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент  Также у нас найдёте: щепорез, дробилку, веткоруб, веткорез, сучкорез, измельчитель веток, мульчер, мельчитель
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211770809" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211770809</url>
				<price>38000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11748444822.jpg</picture>
				<name>Садовый измельчитель веток</name>
				<description>
					Садовый измельчитель веток ТЕРМИТ У-250 с двигателем 6,5 л. напрямую от ЗАВОДА-ИЗГОТОВИТЕЛЯ.  — Гарантия безопасной сделки: предоплата при заказе 2 000 рублей, остальная сумма при осмотре и получении! — Опыт производства щепорезов более 7 лет! — При покупке у нас доставка бесплатна!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подробно расскажем про преимущества нашего оборудования!  Измельчитель веток с легкостью перерабатывает ветки до 6х6 см. Отлично подойдет для измельчения веток в саду, а также:  — Для переработки древесных отходов (срезки, кустарники) — Для получения щепы для копчения (яблоня, груша, вишня, ольха)  Технические характеристики  1. Мощность 2,2 кВт (220В) / 6,5 л.с  2. Габаритные размеры 0,800×0,700×0,600 мм  3. Масса 55 кг  4. Производительность 1 м3/ч  5. Диаметр маховика 250 мм  6. Количество ножей 2 шт. 9ХС + закалка  7. Размер приёмного окна 60х60 мм  8. Назначение щепы измельчения  9. Средняя фракция щепы т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации:  — с электро двигателем мощностью 2.2 кВт в сборе: цена 34 т.р.  — с бензиновым двигателем мощностью 6,5 л.с. в сборе:цена 38 т.р. 4. дополнительный комплект режущих ножей: цена 3 т.р.  ------------------------ НАШИ ПРЕИМУЩЕСТВА:  ✅ 100% гарантия от завода-изготовителя – оперативный ремонт и круглосуточная техническая поддержка по всей линейки продукции.  ✅ Выгодное ценообразование – мы сами завод-изготовитель, поэтому мы может предложить минимальные цены для наших покупателей минуя посредников.  ✅ Расходные материалы всегда в наличие – вы можете заказать необходимые запасные части в любой момент, так как они всегда в наличие.  ------------------------  ☎️ ЗВОНИТЕ прямо сейчас и наши сотрудники помогут с выбором.  📨 ПИШИТЕ нам на почту, мы подберем для Вас выгодное предложение  📌 Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять 👉 Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент  Также у нас найдёте: веткоруб, веткорез, сучкорез, измельчитель веток, мульчер, мельчитель
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211471571" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211471571</url>
				<price>192000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11748526313.jpg</picture>
				<name>Щепорез</name>
				<description>
					— Гарантия безопасной сделки: предоплата при заказе 2 000 рублей, остальная сумма при осмотре и получении! — Опыт производства щепорезов более 7 лет! — При покупке у нас доставка бесплатна! — Возможность установки электростартера или редуктора для лёгкого пуска!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подробно расскажем про преимущества нашего оборудования!  Наш завод-изготовитель производит щепорезы и измельчители дерева от 34 000 рублей с гарантией 2 года!  · Щепорезы и Измельчители древесины прекрасно подходят как для получения щепы под арболит ( игольчатая щепа по ГОСТу,) так и отлично подойдет для переработки древесных отходов (срезки, кустарники) в мульчу для огорода, топливо для котлов.  Технические характеристики  1. Мощность 15-18,5 кВт или 24 / 27 / 29 л.с  2. Габаритные размеры 1,20×0,90×0,90 мм  3. Масса 330 кг  4. Производительность 6-7 м3/ч  5. Диаметр маховика 550 мм  6. Количество ножей 3 шт. 9ХС + ТВЧ  7. Размер приёмного окна 180х180 / 200х200 мм  8. Назначение щепы ля арболита, паллеты, технологическая щепа, щепа под копчение, декоративная  9. Средняя фракция щепы т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации: · без двигателя в сборе: цена 129 т.р.  · с электро двигателем мощностью 15 кВт в сборе: цена 150 т.р.  · с электро двигателем мощностью 18,5 кВт в сборе: цена 156 т.р.  · с бензиновым двигателем мощностью 24 / 27 / 29 л.с в сборе: цена 192 / 209 / 219 т.р.  · дополнительный комплект режущих ножей: цена 5 т.р.  · дополнительное сито меньшего диаметра (12мм): цена 3 т.р.  Мы находимся в Челябинской области г. Челябинск. приглашаем Вас на наше производство! Расчет любым Вам удобным способом: расчетный счет (ИП, ООО, ОАО, ПАО), перевод на карту сбербанка, банковский перевод на физ. лицо.
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
