<yml_catalog date="2021-10-14 13:20">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="2" parentId="1">General.GoodsForBusiness</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2211612786" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211612786?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=79166661</url>
				<price>150000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://69.img.avito.st/640x480/11748487969.jpg</picture>
				<name>Щепорез</name>
				<description>
					 Гарантия безопасной сделки: предоплата при заказе 2 000 рублей, остальная сумма при осмотре и получении!  Опыт производства щепорезов более 7 лет!  При покупке у нас доставка бесплатна!  Возможность установки электростартера или редуктора для лёгкого пуска!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подробно расскажем про преимущества нашего оборудования!   Щепорезы (измельчитель древесины) прекрасно подходят для производства щепы под арболит, получаемая щепа соответствует ГОСТу, для производства арболитовых блоков.  Щепорез отлично подойдет для переработки древесных отходов (срезки, кустарники) в мульчу для огорода, топливо для котлов  Станки для получения щепы для копчения, пород таких как яблоня, груша, вишня, ольха, и.т.д.  Технические характеристики  1. Мощность электрический 15 / 18,5 кВт / бензиновый 24 / 27 / 29 л.с  2. Габаритные размеры 1,2000,9001,100 мм  3. Масса 230-290 кг  4. Производительность 5 м3/ч  5. Диаметр маховика 550 мм  6. Количество ножей 3 шт. 9ХС + закалка 56 циклов  7. Размер приёмного окна 180х180 мм / 200х200  8. Средняя фракция щепы - регулируется вылетом ножей и контрножа 5-65  Стоимость и комплектации:   с электро двигателем мощностью 15 кВт в сборе: цена 150 т.р.   с электро двигателем мощностью 18,5 кВт (модификация на ременной передаче) в сборе: цена 156 т.р.   с бензиновым двигателем мощностью 24 / 27 / 29  л.с. в сборе: цена 192 / 209 / 219 т.р.  Дополнительные товары:   дополнительный комплект режущих ножей: цена 3 т.р.   контр.нож: цена 1 т.р.   дополнительное сито меньшего диаметра (12мм): цена 3 т.р.   колесная база: 3 т.р.  Расчет любым Вам удобным способом: расчетный счет (ИП, ООО, ОАО, ПАО), перевод на карту сбербанка, банковский перевод на физ. лицо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211654208" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211654208?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=79166661</url>
				<price>34000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11748470831.jpg</picture>
				<name>Садовый измельчитель веток</name>
				<description>
					Садовый измельчитель веток &quot;ТЕРМИТ&quot; У250 с электрическим двигателем 2.2 кВт (бытовая сеть 220В) напрямую от ИЗГОТОВИТЕЛЯ.   Гарантия безопасной сделки: предоплата при заказе 2 000 рублей, остальная сумма при осмотре и получении!  Опыт производства измельчителей более 7 лет!  Гарантия на садовый измельчитель до 2 лет!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подробно расскажем про преимущества нашего оборудования!  Измельчитель веток с легкостью перерабатывает ветки до 5х5 см. Отлично подойдет для измельчения веток в саду, а также:   Для переработки древесных отходов (срезки, кустарники)  Для получения щепы для копчения (яблоня, груша, вишня, ольха)  Технические характеристики  1. Мощность 2,2 кВт (бытовая сеть 220В) или 380В  2. Габаритные размеры 0,4000,6000,450 мм  3. Масса 46 кг  4. Производительность 1 м3/ч  5. Диаметр маховика 250 мм  6. Количество ножей 2 шт. из легированной стали 9ХС + термозакалка (можно регулировать вылет ножей и щепу на выходе)  7. Размер приёмного окна 60х60 мм  8. Назначение щепы: мульча, щепа под копчение.  9. Средняя фракция щепы (настраивается) т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации:   с электро двигателем мощностью 2.2 кВт в сборе: цена 34 т.р.   с бензиновым двигателем мощностью 6,5 л.с. в сборе:цена 38 т.р. 4. дополнительный комплект режущих ножей: цена 3 т.р.  ------------------------ НАШИ ПРЕИМУЩЕСТВА:   Мы сами завод-изготовитель, поэтому мы может предложить минимальные цены для наших покупателей минуя посредников.   Расходные материалы всегда в наличие  вы можете заказать необходимые запасные части в любой момент, так как они всегда в наличие.  ------------------------   ЗВОНИТЕ прямо сейчас и наши сотрудники помогут с выбором.   ПИШИТЕ нам на почту, мы подберем для Вас выгодное предложение   Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять  Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент  Также у нас найдёте: щепорез, дробилку, веткоруб, веткорез, сучкорез, измельчитель веток, мульчер, мельчитель
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211770809" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211770809?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=79166661</url>
				<price>38000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11748444822.jpg</picture>
				<name>Садовый измельчитель веток</name>
				<description>
					Садовый измельчитель веток ТЕРМИТ У-250 с двигателем 6,5 л. напрямую от ЗАВОДА-ИЗГОТОВИТЕЛЯ.   Гарантия безопасной сделки: предоплата при заказе 2 000 рублей, остальная сумма при осмотре и получении!  Опыт производства щепорезов более 7 лет!  При покупке у нас доставка бесплатна!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подробно расскажем про преимущества нашего оборудования!  Измельчитель веток с легкостью перерабатывает ветки до 6х6 см. Отлично подойдет для измельчения веток в саду, а также:   Для переработки древесных отходов (срезки, кустарники)  Для получения щепы для копчения (яблоня, груша, вишня, ольха)  Технические характеристики  1. Мощность 2,2 кВт (220В) / 6,5 л.с  2. Габаритные размеры 0,8000,7000,600 мм  3. Масса 55 кг  4. Производительность 1 м3/ч  5. Диаметр маховика 250 мм  6. Количество ножей 2 шт. 9ХС + закалка  7. Размер приёмного окна 60х60 мм  8. Назначение щепы измельчения  9. Средняя фракция щепы т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации:   с электро двигателем мощностью 2.2 кВт в сборе: цена 34 т.р.   с бензиновым двигателем мощностью 6,5 л.с. в сборе:цена 38 т.р. 4. дополнительный комплект режущих ножей: цена 3 т.р.  ------------------------ НАШИ ПРЕИМУЩЕСТВА:   100% гарантия от завода-изготовителя  оперативный ремонт и круглосуточная техническая поддержка по всей линейки продукции.   Выгодное ценообразование  мы сами завод-изготовитель, поэтому мы может предложить минимальные цены для наших покупателей минуя посредников.   Расходные материалы всегда в наличие  вы можете заказать необходимые запасные части в любой момент, так как они всегда в наличие.  ------------------------   ЗВОНИТЕ прямо сейчас и наши сотрудники помогут с выбором.   ПИШИТЕ нам на почту, мы подберем для Вас выгодное предложение   Добавляйте объявление в ИЗБРАННОЕ, чтобы не потерять  Переходите в наш ПРОФИЛЬ и смотрите весь ассортимент  Также у нас найдёте: веткоруб, веткорез, сучкорез, измельчитель веток, мульчер, мельчитель
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211471571" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211471571?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=79166661</url>
				<price>192000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11748526313.jpg</picture>
				<name>Щепорез</name>
				<description>
					 Гарантия безопасной сделки: предоплата при заказе 2 000 рублей, остальная сумма при осмотре и получении!  Опыт производства щепорезов более 7 лет!  При покупке у нас доставка бесплатна!  Возможность установки электростартера или редуктора для лёгкого пуска!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подробно расскажем про преимущества нашего оборудования!  Наш завод-изготовитель производит щепорезы и измельчители дерева от 34 000 рублей с гарантией 2 года!   Щепорезы и Измельчители древесины прекрасно подходят как для получения щепы под арболит ( игольчатая щепа по ГОСТу,) так и отлично подойдет для переработки древесных отходов (срезки, кустарники) в мульчу для огорода, топливо для котлов.  Технические характеристики  1. Мощность 15-18,5 кВт или 24 / 27 / 29 л.с  2. Габаритные размеры 1,200,900,90 мм  3. Масса 330 кг  4. Производительность 6-7 м3/ч  5. Диаметр маховика 550 мм  6. Количество ножей 3 шт. 9ХС + ТВЧ  7. Размер приёмного окна 180х180 / 200х200 мм  8. Назначение щепы ля арболита, паллеты, технологическая щепа, щепа под копчение, декоративная  9. Средняя фракция щепы т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации:  без двигателя в сборе: цена 129 т.р.   с электро двигателем мощностью 15 кВт в сборе: цена 150 т.р.   с электро двигателем мощностью 18,5 кВт в сборе: цена 156 т.р.   с бензиновым двигателем мощностью 24 / 27 / 29 л.с в сборе: цена 192 / 209 / 219 т.р.   дополнительный комплект режущих ножей: цена 5 т.р.   дополнительное сито меньшего диаметра (12мм): цена 3 т.р.  Мы находимся в Челябинской области г. Челябинск. приглашаем Вас на наше производство! Расчет любым Вам удобным способом: расчетный счет (ИП, ООО, ОАО, ПАО), перевод на карту сбербанка, банковский перевод на физ. лицо.
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
