<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="2" parentId="1">General.GoodsForBusiness</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2211770809" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211770809?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=79166661</url>
				<price>38000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11748444822.jpg</picture>
				<name>Садовый измельчитель веток</name>
				<description>
					Садовый измельчитель веток ТЕМИТ У-250 с двигателем 6,5 л. напямую от ЗАВОДА-ИЗГОТОВИТЕЛЯ.   Гаантия безопасной сделки: педоплата пи заказе 2 000 ублей, остальная сумма пи осмоте и получении!  Опыт поизводства щепоезов более 7 лет!  Пи покупке у нас доставка бесплатна!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подобно асскажем по пеимущества нашего обоудования!  Измельчитель веток с легкостью пееабатывает ветки до 6х6 см. Отлично подойдет для измельчения веток в саду, а также:   Для пееаботки девесных отходов (сезки, кустаники)  Для получения щепы для копчения (яблоня, гуша, вишня, ольха)  Технические хаактеистики  1. Мощность 2,2 кВт (220В) / 6,5 л.с  2. Габаитные азмеы 0,8000,7000,600 мм  3. Масса 55 кг  4. Поизводительность 1 м3/ч  5. Диамет маховика 250 мм  6. Количество ножей 2 шт. 9ХС + закалка  7. азме пиёмного окна 60х60 мм  8. Назначение щепы измельчения  9. Седняя факция щепы т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации:   с электо двигателем мощностью 2.2 кВт в сбое: цена 34 т..   с бензиновым двигателем мощностью 6,5 л.с. в сбое:цена 38 т.. 4. дополнительный комплект ежущих ножей: цена 3 т..  ------------------------ НАШИ ПЕИМУЩЕСТВА:   100% гаантия от завода-изготовителя  опеативный емонт и куглосуточная техническая поддежка по всей линейки подукции.   Выгодное ценообазование  мы сами завод-изготовитель, поэтому мы может педложить минимальные цены для наших покупателей минуя поседников.   асходные матеиалы всегда в наличие  вы можете заказать необходимые запасные части в любой момент, так как они всегда в наличие.  ------------------------   ЗВОНИТЕ пямо сейчас и наши сотудники помогут с выбоом.   ПИШИТЕ нам на почту, мы подбеем для Вас выгодное педложение   Добавляйте объявление в ИЗБАННОЕ, чтобы не потеять  Пееходите в наш ПОФИЛЬ и смотите весь ассотимент  Также у нас найдёте: веткоуб, веткоез, сучкоез, измельчитель веток, мульче, мельчитель
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211612786" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211612786?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=79166661</url>
				<price>150000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://69.img.avito.st/640x480/11748487969.jpg</picture>
				<name>Щепоез</name>
				<description>
					 Гаантия безопасной сделки: педоплата пи заказе 2 000 ублей, остальная сумма пи осмоте и получении!  Опыт поизводства щепоезов более 7 лет!  Пи покупке у нас доставка бесплатна!  Возможность установки электостатеа или едуктоа для лёгкого пуска!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подобно асскажем по пеимущества нашего обоудования!   Щепоезы (измельчитель девесины) пекасно подходят для поизводства щепы под аболит, получаемая щепа соответствует ГОСТу, для поизводства аболитовых блоков.  Щепоез отлично подойдет для пееаботки девесных отходов (сезки, кустаники) в мульчу для огоода, топливо для котлов  Станки для получения щепы для копчения, поод таких как яблоня, гуша, вишня, ольха, и.т.д.  Технические хаактеистики  1. Мощность электический 15 / 18,5 кВт / бензиновый 24 / 27 / 29 л.с  2. Габаитные азмеы 1,2000,9001,100 мм  3. Масса 230-290 кг  4. Поизводительность 5 м3/ч  5. Диамет маховика 550 мм  6. Количество ножей 3 шт. 9ХС + закалка 56 циклов  7. азме пиёмного окна 180х180 мм / 200х200  8. Седняя факция щепы - егулиуется вылетом ножей и контножа 5-65  Стоимость и комплектации:   с электо двигателем мощностью 15 кВт в сбое: цена 150 т..   с электо двигателем мощностью 18,5 кВт (модификация на еменной пеедаче) в сбое: цена 156 т..   с бензиновым двигателем мощностью 24 / 27 / 29  л.с. в сбое: цена 192 / 209 / 219 т..  Дополнительные товаы:   дополнительный комплект ежущих ножей: цена 3 т..   конт.нож: цена 1 т..   дополнительное сито меньшего диамета (12мм): цена 3 т..   колесная база: 3 т..  асчет любым Вам удобным способом: асчетный счет (ИП, ООО, ОАО, ПАО), пеевод на кату сбебанка, банковский пеевод на физ. лицо.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211654208" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211654208?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=79166661</url>
				<price>34000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11748470831.jpg</picture>
				<name>Садовый измельчитель веток</name>
				<description>
					Садовый измельчитель веток &quot;ТЕМИТ&quot; У250 с электическим двигателем 2.2 кВт (бытовая сеть 220В) напямую от ИЗГОТОВИТЕЛЯ.   Гаантия безопасной сделки: педоплата пи заказе 2 000 ублей, остальная сумма пи осмоте и получении!  Опыт поизводства измельчителей более 7 лет!  Гаантия на садовый измельчитель до 2 лет!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подобно асскажем по пеимущества нашего обоудования!  Измельчитель веток с легкостью пееабатывает ветки до 5х5 см. Отлично подойдет для измельчения веток в саду, а также:   Для пееаботки девесных отходов (сезки, кустаники)  Для получения щепы для копчения (яблоня, гуша, вишня, ольха)  Технические хаактеистики  1. Мощность 2,2 кВт (бытовая сеть 220В) или 380В  2. Габаитные азмеы 0,4000,6000,450 мм  3. Масса 46 кг  4. Поизводительность 1 м3/ч  5. Диамет маховика 250 мм  6. Количество ножей 2 шт. из легиованной стали 9ХС + темозакалка (можно егулиовать вылет ножей и щепу на выходе)  7. азме пиёмного окна 60х60 мм  8. Назначение щепы: мульча, щепа под копчение.  9. Седняя факция щепы (настаивается) т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации:   с электо двигателем мощностью 2.2 кВт в сбое: цена 34 т..   с бензиновым двигателем мощностью 6,5 л.с. в сбое:цена 38 т.. 4. дополнительный комплект ежущих ножей: цена 3 т..  ------------------------ НАШИ ПЕИМУЩЕСТВА:   Мы сами завод-изготовитель, поэтому мы может педложить минимальные цены для наших покупателей минуя поседников.   асходные матеиалы всегда в наличие  вы можете заказать необходимые запасные части в любой момент, так как они всегда в наличие.  ------------------------   ЗВОНИТЕ пямо сейчас и наши сотудники помогут с выбоом.   ПИШИТЕ нам на почту, мы подбеем для Вас выгодное педложение   Добавляйте объявление в ИЗБАННОЕ, чтобы не потеять  Пееходите в наш ПОФИЛЬ и смотите весь ассотимент  Также у нас найдёте: щепоез, добилку, веткоуб, веткоез, сучкоез, измельчитель веток, мульче, мельчитель
				</description>
			</offer>
			<offer id="2211471571" available="true">
				<url>https://avito.ru/2211471571?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=79166661</url>
				<price>192000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://13.img.avito.st/640x480/11748526313.jpg</picture>
				<name>Щепоез</name>
				<description>
					 Гаантия безопасной сделки: педоплата пи заказе 2 000 ублей, остальная сумма пи осмоте и получении!  Опыт поизводства щепоезов более 7 лет!  Пи покупке у нас доставка бесплатна!  Возможность установки электостатеа или едуктоа для лёгкого пуска!  Звоните или пишите в сообщении, и мы более подобно асскажем по пеимущества нашего обоудования!  Наш завод-изготовитель поизводит щепоезы и измельчители деева от 34 000 ублей с гаантией 2 года!   Щепоезы и Измельчители девесины пекасно подходят как для получения щепы под аболит ( игольчатая щепа по ГОСТу,) так и отлично подойдет для пееаботки девесных отходов (сезки, кустаники) в мульчу для огоода, топливо для котлов.  Технические хаактеистики  1. Мощность 15-18,5 кВт или 24 / 27 / 29 л.с  2. Габаитные азмеы 1,200,900,90 мм  3. Масса 330 кг  4. Поизводительность 6-7 м3/ч  5. Диамет маховика 550 мм  6. Количество ножей 3 шт. 9ХС + ТВЧ  7. азме пиёмного окна 180х180 / 200х200 мм  8. Назначение щепы ля аболита, паллеты, технологическая щепа, щепа под копчение, декоативная  9. Седняя факция щепы т 4-7, ш 5-7, д 25-40 мм  Стоимость и комплектации:  без двигателя в сбое: цена 129 т..   с электо двигателем мощностью 15 кВт в сбое: цена 150 т..   с электо двигателем мощностью 18,5 кВт в сбое: цена 156 т..   с бензиновым двигателем мощностью 24 / 27 / 29 л.с в сбое: цена 192 / 209 / 219 т..   дополнительный комплект ежущих ножей: цена 5 т..   дополнительное сито меньшего диамета (12мм): цена 3 т..  Мы находимся в Челябинской области г. Челябинск. пиглашаем Вас на наше поизводство! асчет любым Вам удобным способом: асчетный счет (ИП, ООО, ОАО, ПАО), пеевод на кату сбебанка, банковский пеевод на физ. лицо.
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
