<yml_catalog date="2021-09-03 15:19">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="5" parentId="1">General.ConstructionRenovation</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2174140682" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174140682</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://64.img.avito.st/640x480/11734260064.jpg</picture>
				<name>Душевые поддоны из иск. камня RGW ST-W</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевые поддоны из искусственного камня, обладают высокой прочностью и долговечностью. Материал поддона позволяет резку по индивидуальным размерам. Поверхность поддонов рельефная, антискользящая. Нагрузка на поддон до 300 кг.  Внимание! Завод-изготовитель обращает ваше внимание что фактические размеры с учетом заполнения гидроизоляционных, температурных и деформационных швов могут достигать от -8 до +2 мм.  В ассортименте: 800*1700, 800*1800, 900*1600, 900*1700 мм Душевой поддон прямоугольный RGW ST-W нержавеющая крышка сифона Характеристики:  Высота поддона: 25/30  Глубина поддона: 12  Диаметр сифона: 90  Материал поддона: Искусственный камень  Общая высота поддона: 85/105  Форма поддона: Прямоугольная  Цвет поддона: Белый  Серия: Stone Tray  Страна производитель: Германия  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174129991" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174129991</url>
				<price>2707</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://53.img.avito.st/640x480/11707924753.jpg</picture>
				<name>Раковина встраиваемая Cersanit Calla 54</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина в столешницу  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 53.5  Высота, см - 17.5  Глубина, см - 41  Форма - круглая  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 6.7  Вес (в упаковке), кг - 8.096  Штрихкод 4690311013811  Комплектация - Раковина, кольцо перелива, монтажный комплект, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174633757" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174633757</url>
				<price>4500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11664458233.jpg</picture>
				<name>Унитаз подвесной Cersanit Delfi TPL с сиденьем</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта Унитазы подвесные  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 36  Высота, см - 38  Глубина, см - 52.3  Диаметр слива - 10.2  Тип смыва - каскадный  Максимальная нагрузка, кг - 400  Форма - овальная  Сиденье в комплекте (да/нет) - Нет  Тип сиденья - Термопласт  Тип петель - Микролифт (плавное закрывание)  Микролифт - Да  Антибактериальное покрытие - Нет  Легкосъемное сиденье Нет  Монтажный комплект - Да  Направление выпуска - горизонтальный (в стену)  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 15.5  Вес (в упаковке), кг - 19.165  Штрихкод 4690311070807  Комплектация - Унитаз подвесной керамический, сиденье для унитаза из термопласта с функцией плавного закрывания; монтажный комплект; инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174230493" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174230493</url>
				<price>3469</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://57.img.avito.st/640x480/11682892957.jpg</picture>
				<name>Смесители Cersanit Cersania (4 модели)</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Номенклатура:  Смеситель для душа Cersania 63032 - 3.801 руб.  Смеситель для раковины Cersania 63030 - 3,767 руб.  Смеситель для биде Cersania 63033 - 3,469 руб.  Смеситель для ванны Cersania 63031 - 4,711 руб.  Страна - Польша  Гарантия - 12 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174728644" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174728644</url>
				<price>18862</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://34.img.avito.st/640x480/11704912134.jpg</picture>
				<name>Тумба с раковиной Cersanit Moduo 80 белый</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  MODUO - это коллекция с безграничными возможностями. Богатый размерный ряд мебели для ванной комнаты делает коллекцию уникальной.  С широким портфолио продуктов MODUO можно удобно организовать любое пространство: от просторных ванных комнат до сложных, узких или крошечных туалетных комнат.  Основной отличительной особенностью коллекции является её модульность, которая позволяет создавать многоэлементные наборы самостоятельно и получить много места для хранения.  В дополнение к широкому ассортименту элегантной мебели, коллекция включает в себя раковины.  Тип продукта - Тумба с раковиной  Дизайн - современный стиль  Цвет - белый  Материал корпуса - лдсп, эмаль  Материал фасада - мдф, эмаль  Ширина, см - 79.4  Высота, см - 57.2  Глубина, см - 44.7  Вариант установки - подвесной  Регулируемый подвесной механизм - да  Сборка - в сборе  Система открытия - доводчик  Система хранения - ящики  Гарантия - 2 года  Вес (без упаковки), кг - 28  Вес (в упаковке), кг - 33.5  Штрихкод 4690311092342  Комплектация тумба, раковина, инструкция, гарантийный талон  Раковина - Moduo 80  Страна - Польша  Гарантия - 2 года  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174747737" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174747737</url>
				<price>12248</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://35.img.avito.st/640x480/11698770435.jpg</picture>
				<name>Тумба п/рак. под столешницу Cersanit Moduo 60см</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  MODUO - это коллекция с безграничными возможностями. Богатый размерный ряд мебели для ванной комнаты делает коллекцию уникальной.  С широким портфолио продуктов MODUO можно удобно организовать любое пространство: от просторных ванных комнат до сложных, узких или крошечных туалетных комнат.  Основной отличительной особенностью коллекции является её модульность, которая позволяет создавать многоэлементные наборы самостоятельно и получить много места для хранения.  В дополнение к широкому ассортименту элегантной мебели, коллекция включает в себя раковины.  Тип продукта - Тумбы для раковин  Дизайн - современный стиль  Цвет - белый  Материал корпуса - лдсп, эмаль  Материал фасада - мдф, эмаль  Ширина, см - 59.4  Высота, см - 44.7  Глубина, см - 55.1  Вариант установки - подвесной  Регулируемый подвесной механизм - да  Сборка - в сборе  Система открытия - доводчик  Система хранения - ящики  Гарантия - 2 года  Вес (без упаковки), кг - 23  Вес (в упаковке), кг - 27.5  Штрихкод 4690311092380  Комплектация - тумба, инструкция, гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174578220" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174578220</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://84.img.avito.st/640x480/11733176984.jpg</picture>
				<name>Душевые уголки RGW CL-61</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевой уголок ассиметричный, две раздвижные двери. Трап или поддон приобретается отдельно.  В ассортименте: 800*1000, 800*1200, 900*1000, 900*1200 мм  Характеристики:  Толщина стекла: 5мм  Форма  : Асимметричный  Цвет стекла: Прозрачное, Шиншила  Ширина (F): 195 / 595мм  Ширина входа (Х): 455мм  Цвет профиля: Хром  Высота общая: 1850мм  Двойные регулируемые ролики: да  Добавочный профиль: да  Класс защиты герметичности  : 1 класс герметичности  Конструкция дверей: Раздвижные  Магнитный уплотнитель двери: да  Покрытие стекла анти капля  : Easy Clean  Регулируемый профиль: да  Универсальная установка: да  Коробок в упаковке: 1шт  Ресурс эксплуатации: 15 лет  Серия: Classic  Страна производитель: Германия  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174063245" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174063245</url>
				<price>5422</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://77.img.avito.st/640x480/11708586077.jpg</picture>
				<name>Раковина встраиваемая Cersanit Crea 38</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина мебельная, Раковина в столешницу  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 37.5  Высота, см - 16  Глубина, см - 37.5  Форма - круглая  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 5.9  Вес (в упаковке), кг - 6.9  Штрихкод 5902115723872  Комплектация - Раковина, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174280400" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174280400</url>
				<price>12951</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://07.img.avito.st/640x480/11719017307.jpg</picture>
				<name>Унитаз Vitra Zentrum 9012B003-7204 с микролифтом</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Сиденье с микролифтом - в комплекте  Арматура - Geberit  Страна - Турция  Гарантия - 5 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173938373" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173938373</url>
				<price>19863</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://81.img.avito.st/640x480/11724175281.jpg</picture>
				<name>Унитаз Vitra Sento Rim-ex 9830B003-7203 back to w</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Напольный унитаз-компакт Vitra Sento Rim-Ex 9830B003-7203 back to wall в комплекте с крышкой-сиденьем.  Ультрасовременный дизайн, разработанный немецкой студией NOA, дополнит большинство ванных комнат.  — Изготовлен из санфарфора и покрыт качественной глазурью. Благодаря тщательному глазурованию поверхность чаши совершенно гладкая, а за изделием легко ухаживать. — Технология Rim-Ex: отсутствие ободка не позволяет бактериям скапливаться в труднодоступных местах. — Комфортная высота чаши: 40 см. — Тонкое сиденье Soft Close из дюропласта с механизмом плавного закрывания. — Механизм смыва Geberit. — Установка вплотную к стене. — Универсальный выпуск: в пол или в стену.  В комплекте поставки: чаша унитаза, бачок, крышка-сиденье с микролифтом, набор креплений.  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174503957" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174503957</url>
				<price>8785</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://01.img.avito.st/640x480/11704461401.jpg</picture>
				<name>Тумба с раковиной Cersanit Moduo 40 белый</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  MODUO - это коллекция с безграничными возможностями. Богатый размерный ряд мебели для ванной комнаты делает коллекцию уникальной.  С широким портфолио продуктов MODUO можно удобно организовать любое пространство: от просторных ванных комнат до сложных, узких или крошечных туалетных комнат.  Основной отличительной особенностью коллекции является её модульность, которая позволяет создавать многоэлементные наборы самостоятельно и получить много места для хранения.  В дополнение к широкому ассортименту элегантной мебели, коллекция включает в себя раковины.  Тип продукта - Тумба с раковиной  Дизайн - современный стиль  Цвет - белый  Материал корпуса - лдсп, эмаль  Материал фасада - мдф, эмаль  Ширина, см - 39.2  Высота, см - 59  Глубина, см - 21.5  Вариант установки - подвесной  Регулируемый подвесной механизм - да  Сборка - в сборе  Система открытия - доводчик  Система хранения - полки  Гарантия - 2 года  Вес (без упаковки), кг - 15  Вес (в упаковке), кг - 18  Штрихкод 4690311092311  Комплектация - тумба, раковина, инструкция, гарантийный талон  Раковина - Moduo 40  Страна - Польша  Гарантия - 2 года  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174805918" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174805918</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://38.img.avito.st/640x480/11733315638.jpg</picture>
				<name>Душевые поддоны из мрамора RGW GWS-21</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевые поддоны из литьевого мрамора сочетают в себе изящный вид и твердость камня. Поверхность поддона рельефная, антискользящая. Возможна установка на ножки RGW NG-01 (08), RGW NG-01 (10) и установка экранов. Дополнительно к поддону приобретается сифон RGW Q10-C.  В ассортименте: 800*100мм, 800*1200мм, 900*1000, 900*1200 мм  Характеристики:  Высота поддона: 35  Глубина поддона: 20  Материал поддона: Литьевой мрамор  Общая высота поддона: 120  Форма поддона: Прямоугольная  Цвет поддона: Белый  Серия: GWS  Страна производитель: Германия  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174458022" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174458022</url>
				<price>11857</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://99.img.avito.st/640x480/11672854699.jpg</picture>
				<name>Унитаз подвесной Iddis Blanco безободковый</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Артикул: BLARDSEi25  Унитаз подвесной безободковый с ультратонким сиденьем из дюропласта с функциями EasyFix и SoftClose. Размер: 480х370х370 мм. Комплект крепежа. Упаковка: картонная коробка.  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174500421" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174500421</url>
				<price>14263</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11698797895.jpg</picture>
				<name>Тумба п/рак. под столешницу Cersanit Moduo 80см</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  MODUO - это коллекция с безграничными возможностями. Богатый размерный ряд мебели для ванной комнаты делает коллекцию уникальной.  С широким портфолио продуктов MODUO можно удобно организовать любое пространство: от просторных ванных комнат до сложных, узких или крошечных туалетных комнат.  Основной отличительной особенностью коллекции является её модульность, которая позволяет создавать многоэлементные наборы самостоятельно и получить много места для хранения.  В дополнение к широкому ассортименту элегантной мебели, коллекция включает в себя раковины.  Тип продукта - Тумбы для раковин  Дизайн - современный стиль  Цвет - белый  Материал корпуса - лдсп, эмаль  Материал фасада - мдф, эмаль  Ширина, см - 79.4  Высота, см - 44.7  Глубина, см - 55.1  Вариант установки - подвесной  Регулируемый подвесной механизм - да  Сборка - в сборе  Система открытия - доводчик  Система хранения - ящики  Гарантия - 2 года  Вес (без упаковки), кг - 28  Вес (в упаковке), кг - 33.5  Штрихкод 4690311092397  Комплектация - тумба, инструкция, гарантийный талон
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174415442" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174415442</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://16.img.avito.st/640x480/11733239616.jpg</picture>
				<name>Душевые уголки RGW PA-31</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  В ассортименте: 800*800мм, 900*900мм, 1000*1000мм  Характеристики:  Толщина стекла: 6мм  Форма  : Квадратный  Цвет стекла: Прозрачное  Ширина (F): 350мм  Ширина входа (Х): 440мм  Цвет профиля: Хром  Высота общая: 1900мм  Двойные регулируемые ролики: да  Класс защиты герметичности  : 1 класс герметичности  Конструкция дверей: Раздвижные  Покрытие стекла анти капля  : Easy Clean  Регулируемый профиль: да  Универсальная установка: да  Коробок в упаковке: 1шт  Ресурс эксплуатации: 15 лет  Серия: Passage  Страна производитель: Германия  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174518087" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174518087</url>
				<price>8806</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://99.img.avito.st/640x480/11705326399.jpg</picture>
				<name>Шкафчик для ванной Cersanit Moduo 60 белый</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  MODUO - это коллекция с безграничными возможностями. Богатый размерный ряд мебели для ванной комнаты делает коллекцию уникальной.  С широким портфолио продуктов MODUO можно удобно организовать любое пространство: от просторных ванных комнат до сложных, узких или крошечных туалетных комнат.  Основной отличительной особенностью коллекции является её модульность, которая позволяет создавать многоэлементные наборы самостоятельно и получить много места для хранения.  В дополнение к широкому ассортименту элегантной мебели, коллекция включает в себя раковины.  Тип продукта - Шкафчики  Дизайн - современный стиль  Цвет - белый  Материал корпуса - лдсп, эмаль  Материал фасада - мдф, эмаль  Ширина, см - 60  Высота, см - 80  Глубина, см - 14.1  Вариант установки - подвесной  Регулируемый подвесной механизм - да  Сборка - в сборе  Система открытия - доводчик  Система хранения - полки  Гарантия - 2 года  Вес (без упаковки), кг - 10  Вес (в упаковке), кг - 12  Штрихкод 4690311092489  Комплектация - шкафчик, инструкция, гарантийный талон  Страна - Польша  Гарантия - 2 года  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174296250" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174296250</url>
				<price>2684</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://18.img.avito.st/640x480/11683209418.jpg</picture>
				<name>Смесители Cersanit Flavis (5 моделей)</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Номенклатура:  Смеситель для душа Flavis 63036 - 3,387 руб.  Смеситель для раковины Flavis 63034 - 2,684 руб.  Смеситель для раковины Flavis 63037 - 3,140 руб.  Смеситель для раковины-чаши Flavis 63038 - 5,030 руб.  Смеситель для ванны Flavis - 4,546 руб.  Страна - Польша  Гарантия - 12 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174641132" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174641132</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://34.img.avito.st/640x480/11732911334.jpg</picture>
				<name>Душевые уголки RGW HO-081B</name>
				<description>
					Душевой уголок RGW HO-081B  Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевой угол трапеция с распашной дверью. Трап или поддон приобретается отдельно.  В ассортименте: 900*900мм, 1000*1000мм  Характеристики:  Толщина стекла: 8мм  Форма : Трапеция  Цвет стекла: Прозрачное, Матовое-Сатинат, Тонированое - Серое  Ширина (F): 448мм  Ширина входа (Х): 520мм  Цвет профиля: Черный  Водонепроницаемые стальные петли: да  Высота общая: 1950мм  Класс защиты герметичности : 1 класс герметичности  Конструкция дверей: Распашные  Магнитный уплотнитель двери: да  Покрытие стекла анти капля : Easy Clean  Регулируемый профиль: да  Универсальная установка: да  Коробок в упаковке: 1шт  Ресурс эксплуатации: 15 лет  Серия: Hotel  Страна производитель: Германия  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174680658" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174680658</url>
				<price>7211</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://30.img.avito.st/640x480/11705338930.jpg</picture>
				<name>Шкафчик для ванной Cersanit Moduo 40 белый</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  MODUO - это коллекция с безграничными возможностями. Богатый размерный ряд мебели для ванной комнаты делает коллекцию уникальной.  С широким портфолио продуктов MODUO можно удобно организовать любое пространство: от просторных ванных комнат до сложных, узких или крошечных туалетных комнат.  Основной отличительной особенностью коллекции является её модульность, которая позволяет создавать многоэлементные наборы самостоятельно и получить много места для хранения.  В дополнение к широкому ассортименту элегантной мебели, коллекция включает в себя раковины.  Тип продукта - Шкафчики  Дизайн - современный стиль  Цвет - белый  Материал корпуса - лдсп, эмаль  Материал фасада - мдф, эмаль  Ширина, см - 40  Высота, см - 80  Глубина, см - 14.1  Вариант установки - подвесной  Регулируемый подвесной механизм - да  Сборка - в сборе  Система открытия - доводчик  Система хранения - полки  Гарантия - 2 года  Вес (без упаковки), кг - 8  Вес (в упаковке), кг - 9.5  Штрихкод 4690311092472  Комплектация - шкафчик, инструкция, гарантийный талон  Страна - Польша  Гарантия - 2 года  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174823357" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174823357</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://50.img.avito.st/640x480/11734404450.jpg</picture>
				<name>Душевой поддон квадратный керамический RGW CR</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевые поддоны из керамики, классика дизайна. Обладают высокой прочностью к нагрузкам и не боится абразивных чистящих средств. Рельефная поверхность поддона - это приятный массаж ваших ног и дополнительная безопасность.  В ассортименте: 700*700, 800*800, 900*900 мм  Характеристики:  Высота поддона: 100  Глубина поддона: 75  Диаметр сифона: 60  Материал поддона: Керамические  Форма поддона: Квадрат  Цвет поддона: Белый  Серия: CER  Страна производитель: Германия  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174049361" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174049361</url>
				<price>6039</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11719261922.jpg</picture>
				<name>Унитаз Vitra Zentrum 5785B003-0075 без сиденья</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Подвесной унитаз VitrA Zentrum 5785B003-0075  Страна - Турция  Гарантия - 5 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173972821" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173972821</url>
				<price>7547</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://16.img.avito.st/640x480/11664754716.jpg</picture>
				<name>Унитаз подвесной Cersanit City Clean On slim</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта Унитазы подвесные  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ободковый или CleanOn - CleanOn  Ширина, см - 37  Высота, см - 35.5  Глубина, см - 53  Диаметр слива - 10.2  Тип смыва - каскадный  Максимальная нагрузка, кг - 400  Форма - овальная  Сиденье в комплекте (да/нет) - Да  Тип сиденья - Дюропласт ультратонкое  Тип петель - Микролифт (плавное закрывание)  Микролифт - Да  Антибактериальное покрытие - Да  Легкосъемное сиденье - Да  Монтажный комплект - Да  Направление выпуска - горизонтальный (в стену)  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 17.5  Вес (в упаковке), кг - 23.195  Штрихкод 4690311049711  Комплектация - Унитаз настенный керамический безободковый; сиденье для унитаза из дюропласта ультратонкая легкосъемная с функцией плавного закрывания; инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173919018" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173919018</url>
				<price>6540</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://49.img.avito.st/640x480/11664842849.jpg</picture>
				<name>Унитаз подвесной Cersanit Colour Clean On slim</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Унитазы подвесные  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ободковый или CleanOn - CleanOn  Ширина, см - 36  Высота, см - 36.5  Глубина, см - 52.5  Диаметр слива - 10.2  Тип смыва - каскадный  Максимальная нагрузка, кг - 400  Форма - прямоугольная  Сиденье в комплекте (да/нет) - Да  Тип сиденья - Дюропласт  Тип петель - Микролифт (плавное закрывание)  Микролифт - Да  Антибактериальное покрытие - Да  Монтажный комплект - Да  Направление выпуска - горизонтальный (в стену)  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 19  Вес (в упаковке), кг - 21  Штрихкод 4690311094001  Комплектация - Унитаз настенный керамический безободковый; сиденье для унитаза из дюропласта с легкосъемом и с функцией плавного закрывания; инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174124824" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174124824</url>
				<price>15954</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://86.img.avito.st/640x480/11669822086.jpg</picture>
				<name>Смеситель на борт ванны Lemark Atlantiss 3241C</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Артикул: LM3241C  Тип - однорычажный  Серия - Atlantiss  Цвет - хром  Материал - латунь  Страна - Чехия  Гарантия - 10 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174862327" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174862327</url>
				<price>2532</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://21.img.avito.st/640x480/11708503721.jpg</picture>
				<name>Раковина подвесная Cersanit Sigma 36</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина подвесная  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 36  Высота, см - 15  Глубина, см - 36  Форма - угловая  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 6.3  Вес (в упаковке), кг - 7.37  Штрихкод 5907720663025  Комплектация - Раковина, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174248678" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174248678</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://99.img.avito.st/640x480/11734456099.jpg</picture>
				<name>Душевой поддон полукруглый RGW style P</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевые поддоны из искусственного камня, обладают высокой прочностью и долговечностью. Материал поддона позволяет резку по индивидуальным размерам. Поверхность поддонов рельефная, антискользящая. Нагрузка на поддон до 300 кг.  Внимание! Завод-изготовитель обращает ваше внимание что фактические размеры с учетом заполнения гидроизоляционных, температурных и деформационных швов могут достигать от -8 до +2 мм.  В ассортименте: 800*800, 900*900, 1000*1000 мм  Характеристики:  Глубина поддона: 50  Диаметр сифона: 90  Материал поддона: Акриловые  Общая высота поддона: 220  Форма поддона: Полукруглая  Цвет поддона: Белый  Серия: Acryl  Страна производитель: Германия.  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173912191" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173912191</url>
				<price>5376</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://61.img.avito.st/640x480/11667022461.jpg</picture>
				<name>Дверь Эмаль Скинни-51 Black Line / Whitey</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Доставка по Москве и Московской области.  Размер полотна: 200*60, 200*70, 200*80, 200*90  Материал:  Брус хвойных пород, сотовый наполнитель, MDF.  Отделка:  Двухкомпонентная полиуретановая эмаль Renner. Италия.  Соответствие RAL:  RAL 9016 - Транспортный белый (англ. Traffic white, нем. Verkehrsweiß).  Толщина, мм: 39  Масса брутто, кг: 12.4  Комплектующие:  Коробка &quot;Т&quot; 2070*70*32 (у,п) - 720 руб.  Наличник &quot;Т&quot; 2130*80*8 - 396 руб.  Добор &quot;Т&quot; 2070*120*10 - 606 руб.  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174778419" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174778419</url>
				<price>3336</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://61.img.avito.st/640x480/11666502461.jpg</picture>
				<name>Дверь Винил Скинни-12, 14, 20 / П-23 белый</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Доставка по Москве и Московской области.  Размер полотна: 190*55, 190*60, 200*60, 200*70, 200*80, 200*90  Материал:  Брус хвойных пород, МДФ, сотовый наполнитель.  Отделка:  Антивандальная структурная ПВХ, износостойкая кромка из ПВХ толщиной 0,4 мм.  Соответствие RAL:  RAL 9010 - Белый (англ. Pure white, нем. Reinweiß).  Толщина, мм: 36  Масса брутто, кг: 13  Комплектующие:  Коробка &quot;Т&quot; 2070*70*32 Ч-38 (у,п) - 528 руб.  Наличник &quot;Т&quot; Прямоугольный 2150*70*8 = 288 руб.  Добор &quot;Т&quot; 2070*120*8 = 444 руб.  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173931949" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173931949</url>
				<price>20727</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://44.img.avito.st/640x480/11720574744.jpg</picture>
				<name>Комплект Vitra Zentrum 9012B003-7206 с микролифтом</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Страна - Турция  Гарантия - 5 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174498247" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174498247</url>
				<price>4546</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://06.img.avito.st/640x480/11683362206.jpg</picture>
				<name>Смесители Cersanit Geo (4 модели)</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Номенклатура:  Смеситель для душа Geo 63032 - 4,546 руб.  Смеситель для раковины с д/к Geo 63030 - 4,547 руб.  Смеситель для раковины-чаши с д/к Geo 63033 - 6,728 руб.  Смеситель для ванны Geo 63031 - 6,251 руб.  Страна - Польша  Гарантия - 12 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174473177" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174473177</url>
				<price>3723</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11705805545.jpg</picture>
				<name>Раковина мебельная Cersanit Como 70</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина подвесная, Раковина мебельная  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 70  Высота, см - 17  Глубина, см - 45  Форма - прямоугольная  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 16  Вес (в упаковке), кг - 17.417  Штрихкод 4690311050410  Комплектация - Раковина, кольцо перелива, монтажный комплект, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174005706" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174005706</url>
				<price>15198</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://61.img.avito.st/640x480/11724428361.jpg</picture>
				<name>Унитаз Vitra Sento Rim-ex 7748B003-0075</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Без сиденья  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174439594" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174439594</url>
				<price>14172</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://78.img.avito.st/640x480/11704814978.jpg</picture>
				<name>Тумба с раковиной Cersanit Moduo 50 белый</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  MODUO - это коллекция с безграничными возможностями. Богатый размерный ряд мебели для ванной комнаты делает коллекцию уникальной.  С широким портфолио продуктов MODUO можно удобно организовать любое пространство: от просторных ванных комнат до сложных, узких или крошечных туалетных комнат.  Основной отличительной особенностью коллекции является её модульность, которая позволяет создавать многоэлементные наборы самостоятельно и получить много места для хранения.  В дополнение к широкому ассортименту элегантной мебели, коллекция включает в себя раковины.  Тип продукта - Тумба с раковиной  Дизайн - современный стиль  Цвет - белый  Материал корпуса - лдсп, эмаль  Материал фасада - мдф, эмаль  Ширина, см - 49.4  Высота, см - 57  Глубина, см - 39.7  Вариант установки - подвесной  Регулируемый подвесной механизм - да  Сборка - в сборе  Система открытия - доводчик  Система хранения - ящики  Гарантия - 2 года  Вес (без упаковки), кг - 19.5  Вес (в упаковке), кг - 23.5  Штрихкод 4690311092328  Комплектация - тумба, раковина, инструкция, гарантийный талон  Раковина - Moduo 50  Страна - Польша  Гарантия - 2 года  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174441033" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174441033</url>
				<price>2497</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://89.img.avito.st/640x480/11705475589.jpg</picture>
				<name>Раковина мебельная Cersanit Como 50</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина подвесная, Раковина мебельная  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 50  Высота, см - 15.5  Глубина, см - 40  Форма - прямоугольная  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 11  Вес (в упаковке), кг - 11.377  Штрихкод 4690311045393  Комплектация - Раковина, кольцо перелива, монтажный комплект, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174123136" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174123136</url>
				<price>2970</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://97.img.avito.st/640x480/11667075697.jpg</picture>
				<name>Кнопка Cersanit Accento для Aqua 50 хром глянец</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Кнопка: ACCENTO CIRCLE, пневматическая, хром глянцевый, Сорт1  Тип продукта - Кнопки для инсталляций  Назначение - Для инсталляций  Цвет - хром глянцевый  Материал - пластик  Ширина, см - 22.1  Высота, см - 16.1  Глубина, см - 0.95  Кнопка вровень со стеной - Нет  Материал кнопки - Пластик  Тип кнопки - пневматическая  Антибактериальное покрытие - Нет  Подходит к сериям инсталляций - AQUA 50  Гарантия - 3 года  Вес (без упаковки), кг - 0.165  Вес (в упаковке), кг - 0.286  Штрихкод 5902115757341  Комплектация - Кнопка, крепления, инструкция  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174092899" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174092899</url>
				<price>6824</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11667282095.jpg</picture>
				<name>Кнопка Cersanit Accento для Aqua 50 стекло White</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Кнопка: ACCENTO CIRCLE, пневматическая, стекло, белый глянцевый, Сорт1  Тип продукта - Кнопки для инсталляций  Назначение - Для инсталляций  Цвет - белый  Материал - стекло/пластик  Ширина, см - 22.4  Высота, см - 16.4  Глубина, см - 1.53  Кнопка вровень со стеной - Нет  Материал кнопки - Стекло/пластик  Тип кнопки - пневматическая  Антибактериальное покрытие - Нет  Подходит к сериям инсталляций - AQUA 50  Гарантия - 3 года  Вес (без упаковки), кг - 0.7  Вес (в упаковке), кг - 1,1   Штрихкод 5902115757334  Комплектация - Кнопка, крепления, инструкция  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174748439" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174748439</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://51.img.avito.st/640x480/11731788651.jpg</picture>
				<name>Душевые уголки RGW PA-51</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевой уголок полукруглый, две раздвижные двери. Обновленная модель PA-50, новый круглый дизайн ручек, увеличенный вход двери, новые ролики. Радиус R-550 евростандарт. Магнитные уплотнители в алюминиевом профиле. Трап или поддон приобретается отдельно.  В ассортименте: 800*800мм, 900*900мм, 1000*1000мм  Характеристики:  Толщина стекла: 6мм  Форма  : Полукруглый  Цвет стекла: Прозрачное  Ширина (F): 400мм  Ширина входа (Х): 550мм  Цвет профиля: Хром  Высота общая: 1900мм  Класс защиты герметичности  : 1 класс герметичности  Конструкция дверей: Раздвижные  Покрытие стекла анти капля  : Easy Clean  Регулируемый профиль: да  Универсальная установка: да  Коробок в упаковке: 1шт  Ресурс эксплуатации: 15 лет  Серия: Passage  Страна производитель: Германия  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174374058" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174374058</url>
				<price>2978</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://58.img.avito.st/640x480/11708277058.jpg</picture>
				<name>Раковина универсальная Cersanit Colour 60</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина подвесная, Раковина мебельная, Раковина с пьедесталом  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 60.5  Высота, см - 15.2  Глубина, см - 45  Форма - прямоугольная  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 15.7  Вес (в упаковке), кг - 15.65  Штрихкод 4690311045447  Комплектация - Раковина, кольцо перелива, монтажный комплект, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174768347" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174768347</url>
				<price>4809</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11708357809.jpg</picture>
				<name>Раковина под столешницу Cersanit Caspia 55</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина под столешницу  Цвет - белый  Ширина, см - 55  Высота, см - 18.5  Глубина, см - 41  Форма - овальная  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - нет  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 8.5  Вес (в упаковке), кг - 9.6  Штрихкод 5902115729430  Комплектация - Раковина, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173987045" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173987045</url>
				<price>6471</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://55.img.avito.st/640x480/11720446455.jpg</picture>
				<name>Унитаз Vitra Zentrum 5785B003-0850 с биде</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Без сиденья  Страна - Турция  Гарантия - 5 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174544768" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174544768</url>
				<price>4680</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://53.img.avito.st/640x480/11666886753.jpg</picture>
				<name>Дверь Винил Граффити-1, 2 Super White</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Доставка по Москве и Московской области.  Размер полотна: 200*60, 200*70, 200*80, 200*90  Особенности:  Износостойкая кромка из ПВХ толщиной 1 мм.  Материал:  MDF, тепло-звукоизоляционная панель EPS (Expanded PolyStyrene).  Отделка:  Винил — структурный материал с защитным слоем Overlay и мелкозернистой поверхностью. Южная Корея.  Комплектующие:  Телескопические погонажные изделия для качественного регулируемого монтажа. Дверная коробка с TPE-уплотнителем для мягкого закрывания. Благодаря особой форме уплотнителя отсутствует закусывание со стороны петель.  Соответствие RAL:  RAL 9003 - Сигнальный белый (англ. Signal white, нем. Signalweiß).  Толщина, мм: 36  Масса брутто, кг: 19  Комплектующие:  Коробка &quot;Т&quot; 2070*70*32 (у,п) - 528 руб.  Наличник &quot;Т&quot; Тип-0 2150*70*8 (20*3) - 288 руб.  Добор &quot;Т&quot; 2070*120*8 - 468 руб.  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173892858" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173892858</url>
				<price>2006</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://52.img.avito.st/640x480/11707978552.jpg</picture>
				<name>Раковина подвесная Cersanit Cameo 45 L/R</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина подвесная  Цвет - белый  Ширина, см - 45.5  Высота, см - 14.5  Глубина, см - 25  Форма - прямоугольная  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - с боку  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 7  Вес (в упаковке), кг - 7.5  Штрихкод 4690311076793  Комплектация - Раковина, кольцо перелива, монтажный комплект, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174183046" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174183046</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://48.img.avito.st/640x480/11733573348.jpg</picture>
				<name>Душевые поддоны из иск. камня RGW ST-G</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевые поддоны из искусственного камня, обладают высокой прочностью и долговечностью. Материал поддона позволяет резку по индивидуальным размерам. Поверхность поддонов рельефная, антискользящая. Нагрузка на поддон до 300 кг.  Внимание! Завод-изготовитель обращает ваше внимание что фактические размеры с учетом заполнения гидроизоляционных, температурных и деформационных швов могут достигать от -8 до +2 мм.  В ассортименте: 700*1000, 700*1100, 700*1200, 700*1300, 700*1400, 700*1500, 700*1600, 700*1700, 800*1000, 800*1100, 800*1200, 800*1300, 800*1400, 800*1500, 800*1600, 900*1000, 900*1100, 900*1200, 900*1300, 900*1400, 900*1500, 1000*1200 мм  Характеристики:  Высота поддона: 25  Глубина поддона: 12  Диаметр сифона: 90  Материал поддона: Искусственный камень  Общая высота поддона: 85/105  Форма поддона: Прямоугольная  Цвет поддона: Графит  Серия: Stone Tray  Страна производитель: Германия.  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174607418" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174607418</url>
				<price>2409</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11705424168.jpg</picture>
				<name>Раковина мебельная Cersanit Como 40</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина мебельная  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 40  Высота, см - 14.5  Глубина, см - 22  Форма - прямоугольная  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 4.3  Вес (в упаковке), кг - 4.68  Штрихкод 4690311045386  Комплектация - Раковина, кольцо перелива, монтажный комплект, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173929774" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173929774</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11731245990.jpg</picture>
				<name>Душевые уголки RGW SV-81B</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Описание:  Душевой уголок трапеция с распашной дверью. Трап или поддон приобретается отдельно.  В ассортименте: 800*800мм, 900*900мм, 1000*1000мм  Характеристики:  Толщина стекла: 6 мм  Форма : Трапеция  Цвет стекла: Прозрачное  Ширина (F): 450мм  Ширина входа (Х): 565мм  Цвет профиля: Черный  Высота общая: 1950мм  Добавочный профиль: да  Класс защиты герметичности : 1 класс герметичности  Конструкция дверей: Распашные  Покрытие стекла анти капля : Easy Clean  Регулируемый профиль: да  Роликовый подшипник: да  Универсальная установка: да  Коробок в упаковке: 1шт  Ресурс эксплуатации: 15 лет  Серия: Stilvoll  Страна производитель: Германия  Гарантия: 1 год  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174213373" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174213373</url>
				<price>6708</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11664629968.jpg</picture>
				<name>Унитаз подвесной Cersanit Carina Clean On slim</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Унитазы подвесные  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ободковый или CleanOn - CleanOn  Ширина, см - 35  Высота, см - 35  Глубина, см - 53  Диаметр слива - 10.2  Тип смыва - каскадный  Максимальная нагрузка, кг - 400  Форма - прямоугольная  Сиденье в комплекте (да/нет) - Да  Тип сиденья - Дюропласт ультратонкое  Тип петель - Микролифт (плавное закрывание)  Микролифт - Да  Антибактериальное покрытие - Да  Легкосъемное сиденье - Да  Монтажный комплект - Да  Направление выпуска - горизонтальный (в стену)  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 17.3  Вес (в упаковке), кг - 21.79  Штрихкод 4690311052735  Комплектация - Унитаз настенный керамический безободковый; сиденье для унитаза из дюропласта ультратонкая легкосъемная с функцией плавного закрывания; инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174799916" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174799916</url>
				<price>15445</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://17.img.avito.st/640x480/11704872217.jpg</picture>
				<name>Тумба с раковиной Cersanit Moduo 60 белый</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  MODUO - это коллекция с безграничными возможностями. Богатый размерный ряд мебели для ванной комнаты делает коллекцию уникальной.  С широким портфолио продуктов MODUO можно удобно организовать любое пространство: от просторных ванных комнат до сложных, узких или крошечных туалетных комнат.  Основной отличительной особенностью коллекции является её модульность, которая позволяет создавать многоэлементные наборы самостоятельно и получить много места для хранения.  В дополнение к широкому ассортименту элегантной мебели, коллекция включает в себя раковины.  Тип продукта - Тумба с раковиной  Дизайн - современный стиль  Цвет - белый  Материал корпуса - лдсп, эмаль  Материал фасада - мдф, эмаль  Ширина, см - 59.4  Высота, см - 57.2  Глубина, см - 44.7  Вариант установки - подвесной  Регулируемый подвесной механизм - да  Сборка - в сборе  Система открытия - доводчик  Система хранения - ящики  Гарантия - 2 года  Вес (без упаковки), кг - 23  Вес (в упаковке), кг - 27.5  Штрихкод 4690311092335  Комплектация - тумба, раковина, инструкция, гарантийный талон  Раковина - Moduo 60  Страна - Польша  Гарантия - 2 года  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174614320" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174614320</url>
				<price>15889</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11724010531.jpg</picture>
				<name>Унитаз Vitra Rim-ex Zentrum 9824B003-7207микролифт</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Унитаз-компакт Vitra Zentrum Rim-Ex 9824B003-7207 с безободковой конструкцией, напольный, с крышкой-сиденьем.  Материал: сантехнический фарфор толщиной 1,8 см.  Глазированное покрытие.  Стойкость цвета на высоком уровне.   Тест на отсутствие микротрещин: 100%.  Идеально гладкая безободковая чаша.   Высочайший уровень гигиены, защита от грязи и ржавчины.   Неприхотливость в уходе.  Управление: механическое, кнопочное.   Двойной режим смыва: 3/6 литров.   Высококачественная смывная арматура Geberit.   Нижний подвод воды.   Съёмный рассекатель потока смыва с фарфоровой накладкой.   Мощный напор смыва полностью омывает всю чашу.   Горизонтальный выпуск.   Крышка-сиденье с амортизированным закрытием из дюропласта.  В комплекте поставки:  чаша унитаза;   бачок;   крышка-сиденье Soft Close.  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2173956475" available="true">
				<url>https://avito.ru/2173956475</url>
				<price>2584</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11708236145.jpg</picture>
				<name>Раковина универсальная Cersanit Colour 50</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина подвесная, Раковина мебельная, Раковина с пьедесталом  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 50.5  Высота, см - 15  Глубина, см - 40.5  Форма - прямоугольная  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 10.9  Вес (в упаковке), кг - 12.39  Штрихкод 4690311045423  Комплектация - Раковина, кольцо перелива, монтажный комплект, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174269232" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174269232</url>
				<price>4249</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://30.img.avito.st/640x480/11705858830.jpg</picture>
				<name>Раковина мебельная Cersanit Como 80</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Тип продукта - Раковина подвесная, Раковина мебельная  Цвет - белый  Материал - фарфор  Ширина, см - 80  Высота, см - 16.5  Глубина, см - 45  Форма - прямоугольная  Отверстие для перелива - да  Расположение смесителя - посередине  Гарантия - 10 лет  Вес (без упаковки), кг - 17.6  Вес (в упаковке), кг - 18.656  Штрихкод 4690311045416  Комплектация - Раковина, кольцо перелива, монтажный комплект, инструкция/гарантийный талон  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174239842" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174239842</url>
				<price>2837</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://15.img.avito.st/640x480/11712781215.jpg</picture>
				<name>Смесители Kaiser Eco (6 моделей)</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Номенклатура:  Смеситель Kaiser Eco 00011 для раковины - 3,143 руб.  Смеситель Kaiser Eco 00022 для ванны - 5,439 руб.  Смеситель Kaiser Eco 00044 для кухни бок. - 2,837 руб.  Смеситель Kaiser Eco 00055 для ванны L-35cm - 5,547 руб.  Смеситель Kaiser Eco 00066 для кухни,гибкий - 3,714 руб.  Смеситель Kaiser Eco 00077 для душ/кабины - 4,441 руб.  Материал - латунь  Гарантия - 5 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174099382" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174099382</url>
				<price>4824</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://64.img.avito.st/640x480/11666947064.jpg</picture>
				<name>Дверь Винил Граффити-4 Super White</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Доставка по Москве и Московской области.  Размер полотна: 200*60, 200*70, 200*80, 200*90  Особенности:  Износостойкая кромка из ПВХ толщиной 1 мм.  Материал:  MDF, тепло-звукоизоляционная панель EPS (Expanded PolyStyrene).  Отделка:  Винил — структурный материал с защитным слоем Overlay и мелкозернистой поверхностью. Южная Корея.  Комплектующие:  Телескопические погонажные изделия для качественного регулируемого монтажа. Дверная коробка с TPE-уплотнителем для мягкого закрывания. Благодаря особой форме уплотнителя отсутствует закусывание со стороны петель.  Соответствие RAL:  RAL 9003 - Сигнальный белый (англ. Signal white, нем. Signalweiß).  Толщина, мм: 36  Комплектующие:  Коробка &quot;Т&quot; 2070*70*32 (у,п) - 528 руб.  Наличник &quot;Т&quot; Тип-0 2150*70*8 (20*3) - 288 руб.  Добор &quot;Т&quot; 2070*120*8 - 468 руб.  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174367673" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174367673</url>
				<price>7269</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://70.img.avito.st/640x480/11669758170.jpg</picture>
				<name>Смеситель на борт ванны Lemark Omega 3115C</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Артикул: LM3115C  Тип - однорычажный  Серия - Omega  Цвет - хром  Материал - латунь  Страна - Чехия  Гарантия - 10 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174701570" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174701570</url>
				<price>8545</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://87.img.avito.st/640x480/11720522287.jpg</picture>
				<name>Унитаз Vitra Rim-ex Zentrum 5795B003-0075 без сид</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Безободковый подвесной унитаз без сиденья  Страна - Турция  Гарантия - 5 лет  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174555104" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174555104</url>
				<price>3853</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://35.img.avito.st/640x480/11707722535.jpg</picture>
				<name>Люки под плитку Практика ATP (19 моделей)</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  «Евроформат АТР» – флагманская серия люков Компании «Практика», отличающаяся от подобных изделий продуманностью каждой детали. Для успешного функционирования этот люк не требует газовых амортизаторов.  Цены и размеры:  Люк под плитку АТР 20-30 (ш/в) - 3,853 руб.  Люк под плитку АТР 20-40 (ш/в) - 4,025 руб.  Люк под плитку АТР 20-50 (ш/в) - 4,198 руб.  Люк под плитку АТР 20-60 (ш/в) - 4,428 руб.  Люк под плитку АТР 30-30 (ш/в) - 3,968 руб.  Люк под плитку АТР 30-40 (ш/в) - 4,198 руб.  Люк под плитку АТР 30-50 (ш/в) - 4,428 руб.  Люк под плитку АТР 30-60 (ш/в) - 4,600 руб.  Люк под плитку АТР 30-70 (ш/в) - 4,773 руб.  Люк под плитку АТР 30-80 (ш/в) - 4,945 руб.  Люк под плитку АТР 30-90 (ш/в) - 5,175 руб.  Люк под плитку АТР 40-30 (ш/в) - 4,198 руб.  Люк под плитку АТР 40-40 (ш/в) - 4,313 руб.  Люк под плитку АТР 40-50 (ш/в) - 4,543 руб.  Люк под плитку АТР 40-60 (ш/в) - 4,715 руб.  Люк под плитку АТР 40-70 (ш/в) - 4,945 руб.  Люк под плитку АТР 40-80 (ш/в) - 5,175 руб.  Люк под плитку АТР 40-90 (ш/в) - 5,348 руб.  Люк под плитку АТР 40-100 (ш/в) - 5,693 руб.  Характеристики:  Расположение люка - Настенный  Тип люка - Распашной  Варианты отделки люка - Керамическая плитка, мозаика, искусственный и натуральный камень и другие отделочные материалы  Способ открывания - С помощью магнитно-нажимного замка CombiTOUCH®  Угол открытия люка - 180°  Ширина люка - От 200 до 400 мм *  Высота люка - От 300 до 1000 мм *  Глубина люка - 45 мм  Ширина проёма в свету - От 137 до 337 мм *  Высота проёма в свету - От 237 до 937 мм *  Ширина дверцы - От 150 до 350 мм *  Высота дверцы - От 250 до 950 мм *  Рекомендованная нагрузка - От 6 до 40 кг *  Регулировка положения дверцы - По вертикали, по горизонтали, по углу наклона дверцы.  Материал люка - Алюминиевый сплав, Гипсовая строительная плита влагостойкая облегченная «Gyproc» Аква Лайт (ГСП-Н3)  Общий вес люка - От 2,3 до 15,7 кг *  Срок службы - Не менее 10 лет  Гарантия - 5 лет  Комплектация - Технический паспорт, инструкция по установке, Г-образные шестигранные ключи на 2,5 и 5 мм, вакуумная присоска  Производитель - «ППК «Практика»  * в зависимости от модели люка.  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174864909" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174864909</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://22.img.avito.st/640x480/11732503322.jpg</picture>
				<name>Душевые уголки RGW PA-42 (PA-12 + Z-01)</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.   Ассортимент более 158 000 наименований!   Описание:   Душевой уголок прямоугольный RGW PA-42 состоит из душевой двери RGW PA-12 и боковой панели RGW Z-01. Трап или поддон приобретается отдельно.   В ассортименте: 1000*700, 1000*800, 1000*900, 1000*1000, 1000*1200, 1100*700, 1100*800, 1100*900, 1100*1000, 1100*1200, 1200*700, 1200*800, 1200*900, 1200*1000, 1200*1200, 1300*700, 1300*800, 1300*900, 1300*1000, 1300*1200, 1400*700, 1400*800, 1400*900, 1400*1000, 1400*1200, 1500*700, 1500*800, 1500*900, 1500*1000, 1500*1200, 1600*700, 1600*800, 1600*900, 1600*1000, 1600*1200, 1700*700, 1700*800, 1700*900, 1700*1000, 1700*1200, 1800*700, 1800*800, 1800*900, 1800*1000, 1800*1200 мм   Характеристики:   Толщина стекла: 6мм   Форма : Прямоугольный   Цвет стекла: Прозрачное, Матовое-Сатинат   Ширина (F): 500мм   Ширина входа (Х): 405мм   Цвет профиля: Хром   Высота общая: 1950мм   Добавочный профиль: да   Класс защиты герметичности : 1 класс герметичности   Конструкция дверей: Раздвижные   Покрытие стекла анти капля : Easy Clean   Регулируемый профиль: да   Роликовый подшипник: да   Универсальная установка: да   Коробок в упаковке: 2шт   Ресурс эксплуатации: 15 лет   Серия: Passage   Страна производитель: Германия    Гарантия: 1 год   Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
			<offer id="2174421930" available="true">
				<url>https://avito.ru/2174421930</url>
				<price>10980</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>5</categoryId>
				<picture>https://36.img.avito.st/640x480/11673032836.jpg</picture>
				<name>Инсталляция Iddis Profix PRO0000i32</name>
				<description>
					Наша компания занимается оптово-розничной торговлей.  Ассортимент более 158 000 наименований!  Артикул: PRO0000i32  Подробности смотрите на сайте или звоните по указанному номеру.
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
