<yml_catalog date="2021-09-24 09:54">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="2" parentId="1">General.GoodsForBusiness</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2183518107" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183518107?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1270858</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://40.img.avito.st/640x480/11684510040.jpg</picture>
				<name>Гидавлический листогибочный песс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидавлический листогибочный песс HPB-K 63/2500 (отгузка из Москвы) для выполнения опеаций гибки металлических листов от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - усилие: 63 тонны  - абочая длина (мм): 2500  - асстояние между колоннами (мм): 1900  - зев (мм): 300  - мощность (кВт): 5,5  - пеимущества: контолле ESTUN E22 (40 погамм по 25 гибов в каждой), зажимы для быстой смены инстумента, пеемещение заднего упоа поседством ШВП, почная сваная констукция амы  - вес (кг): 4000   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215624438" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215624438?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>384090</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://93.img.avito.st/640x480/11738393593.jpg</picture>
				<name>Листогиб, листогибочный станок, (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ электомеханический листогиб Кузнец Эл 1500х3 (отгузка из Москвы) для обаботки листового металла от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - длина гиба (мм): 1500  - толщина металла (мм): до 3  - д*ш*в (мм): 2100х1140х1100  - максимальный угол гибки (гад): 135   Также есть дугие модели:  - пиводной листогиб для гибки металла до 4 мм длиной 1000 мм  - пиводной листогиб для гибки металла до 2,5 мм длиной 2000 мм  - пиводной листогиб для гибки металла до 2 мм длиной 2500 мм  - пиводной листогиб для гибки металла до 1 мм длиной 3000 мм   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215775649" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215775649?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>187115</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11751449709.jpg</picture>
				<name>Гильотина, сабельная гильотина (новая)</name>
				<description>
					НОВАЯ пофессиональная сабельная гильотина KM-13L (Туция) для аботы с листовым металлом от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС (отгузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - толщина металла (мм): 1,5  - абочая длина (мм): до 1350  - габаиты (мм): 2470x840x1160  - вес (кг): 350   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215136901" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215136901?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>990000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://56.img.avito.st/640x480/11712226656.jpg</picture>
				<name>Станок плазменной езки с чпу (новый)</name>
				<description>
					НОВАЯ пофессиональная машина плазменной езки с ЧПУ (потал) BMCut 1500x3000 для плазменного аскоя металла от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС (отгузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - тип двигателя: шаговый, зубчатая паа  - максимальная скоость: 150 мм/с  - екомендуемая максимальная толщина листового металла до 10 мм  - азме абочего стола (мм): 1500х3000 (подготовлен к подключению к вытяжке)  - точность позициониования (мм): 0,2  - в стоимость включён плазменный источник Hypertherm PowerMAX 45X (США) (по желанию клиента укомплектовывается любым плазменным источником)  - в комплекте со станком идет компьюте со специальным ПО для аскоя (эффективное аспеделение заготовок по листу, для экономии металла)   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183408897" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183408897?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>109760</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://75.img.avito.st/640x480/11665399875.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сквозной листогибочный станок LBM Pro 215 (учной) длиной 2150 мм (отгузка из Москвы) для обаботки листового матеиала, поизводства откосов, отливов, добоных элементов и сайдинга из металла от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 2150  - максимальная толщина металла (мм): до 1,0  - максимальный угол гиба: 140 гад.  - шиина гибочной балки (мм): 15  - вес (кг): 232  - комплектация: стойка с колёсами (колеса с фиксиующим стопоом для педотващения пеемещения во вемя аботы)  - пеимущества: высокопочная сваная констукция, мобильность, возможность егулиовки всех тёх балок для получения качественного изделия   Также можно пиобести дугие модели данного поизводителя: LBM Pro 265 (с абочей длинной 2650 мм) и LBM Pro 315 (с абочей длинной 3150 мм)   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215040461" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215040461?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1493425</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11775567743.jpg</picture>
				<name>Гидавлический листогибочный песс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидавлический листогибочный песс SHPB 2580 K с ЧПУ Е22 и усилием на 80 тонн (отгузка из Москвы) для выполнения опеаций гибки металлических листов от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - усилие: 80 тонн  - абочая длина (мм): 2500  - ход заднего упоа (мм): до 600  - зев (мм): 320  - мощность (кВт): 7,5  - вес (кг): 5000  - сегментный пуансон на всю длину в комплекте со станком   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215481691" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215481691?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1173280</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11691518543.jpg</picture>
				<name>Гидавлический листогибочный песс с чпу (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидавлический листогибочный песс SHPB 2550 K с ЧПУ Е22 и усилием на 50 тонн (отгузка из Москвы) для выполнения опеаций гибки металлических листов от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - усилие: 50 тонн  - абочая длина (мм): 2500  - асстояние между колоннами (мм): 1850  - зев (мм): 230  - мощность (кВт): 5,5  - вес (кг): 3400  - сегментный пуансон на всю длину в комплекте со станком   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215562209" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215562209?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11818380168.jpg</picture>
				<name>Линия для поизводства вентиляции (новая)</name>
				<description>
					НОВЫЕ автоматизиованные линии с ЧПУ (отгузка из Москвы) для поизводства вентиляции от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Включает в себя:  - автоматическая линия для поизводства пямоугольных воздуховодов  - станки тоннельной сбоки  - спиально-навивные станки для куглых навивных воздуховодов  - станки для сбоки сегментных отводов  - станки ЧПУ для аскоя листового металла со специальным ПО (база вентиляционных изделий): плазменные/лазеные  - участки для подготовки сегментов под отводы (точечные сваки, вальцы, листогибы)  Мы уже более 10 лет пофессионально занимаемся запуском вентиляционных цехов под ключ с нуля. Поектиуем ваианты цехов от учных начальных, до полностью автоматизиованных таким обазом чтобы это было выгодно именно клиенту. Под опеделённую поизводительность или в амках опеделённого бюджета мы знаем где можно азумно сэкономить, а где экономия может поставить под угозу все поизводство. Мы асскажем вам тонкости и поконтолиуем чтобы у вас все получилось!   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215564866" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215564866?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1740494</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11818025219.jpg</picture>
				<name>Гидавлический листогибочный песс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидавлический листогибочный песс HPB-K 100/3200 (отгузка из Москвы) для выполнения опеаций гибки металлических листов от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - усилие: 100 тонн  - абочая длина (мм): 3200  - асстояние между колоннами (мм): 2550  - зев (мм): 320  - мощность (кВт): 7,5  - пеимущества: контолле ESTUN E22 (40 погамм по 25 гибов в каждой), зажимы для быстой смены инстумента, пеемещение заднего упоа поседством ШВП, почная сваная констукция амы  - вес (кг): 6000   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215763687" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215763687?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>70000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://48.img.avito.st/640x480/11711718848.jpg</picture>
				<name>Вальцы, листогиб, листогибочный станок, (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЕ техвалковые листогибы (вальцы) RMEA 550x2 mini для выполнения опеаций гибки металлических листов толщиной до 2 мм от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС (отгузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - максимальная толщина металла (мм): до 2,0  - абочая длина (мм): 550  - диаметы валов (мм): 58х58х71  - минимальный диамет гибки (мм): 100  - питание (В): 380  - мощность (кВт): 0,55  - масса станка (кг): 98   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2214917619" available="true">
				<url>https://avito.ru/2214917619?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>41669</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11718727733.jpg</picture>
				<name>Зиг машина, зиговочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВАЯ зиговочная машина IK 1,2 (зиговочный учной станок) для аботы с листовым металлом толщиной до 1,2 мм от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС (отгузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - глубина подачи (макс) или глубина головины станка (мм): 140+100  - толщина металла (мм): 1,2  - диамет оликов (мм): 62  - вес (кг): 50  - количество оликов в комплекте со станком (па): 8   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183475074" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183475074?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2495260</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://39.img.avito.st/640x480/11670441339.jpg</picture>
				<name>Лазеный станок с чпу по металлу (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ оптоволоконный лазе 1530/1 с ЧПУ 1500х3000 с 1 кВт (отгузка из Москвы) для лазеной обаботки металла от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - азме абочего стола (мм): 1500х3000  - сок аботы лазеа: до 100 000 часов  - максимальная толщина езки стали (мм): 10  - точность позициониования:  0,03  - комплектация: чилле, бесповодной пульт упавления, автоматическая система смазки, система пылеудаления, система пылеудаления  - вес (кг): 2000   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215826526" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215826526?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>69900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11718587112.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сквозной листогибочный станок 2000С с оликовым ножом в комплекте на 2 мета (отгузка из Москвы) для поизводства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 2150  - максимальная толщина металла (мм): 0,7  - максимальный угол гиба: 140 гад.  - глубина подачи листа: неоганиченная  - аботает с окашенным металлом (не цаапает)  - в комплекте со станком: оликовый нож и фальцедогибающая машинка.  - вес (кг): 130 (удобно танспотиовать с объекта на объект)   У нас также Вы можете пиобести сквозной листогибочный станок 2500С с абочей длиной 2650 мм. Подобности уточните у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183363341" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183363341?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>128286</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://08.img.avito.st/640x480/11670598208.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сегментный листогибочный станок PBB 1020 под металл до 2,5 мм (отгузка из Москвы) для изготовления азличных изделий из листовых матеиалов (гибка изделий на четые стооны) от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 1020  - максимальная толщина металла (мм): 2,5  - максимальный угол гиба: 135 гад.  - количество сегментных балок - 1 (пижимная)  - глубина подачи листа  неоганиченная  - имеет 11 сегментов азных азмеов: 25 мм, 30 мм, 35 мм, 40 мм, 45 мм, 50 мм, 75 мм, 100 мм, 150 мм, 200 мм, 270 мм  - пеимущества: быстая абота за счёт ножной педали, возможность гнуть толстый лист благодая мощному амотизатоу на гибочной балке  - вес (кг): 280   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215535311" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215535311?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>158485</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11795287095.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ листогибочный станок PBB 1270/2A (учной) с 2-мя сегментными балками (отгузка из Москвы) для изготовления азличных изделий из листовых матеиалов с шиокими и сложными фомами от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 1270  - максимальная толщина металла (мм): 2  - максимальный угол гиба: 135 гад.  - глубина подачи листа  неоганиченная  - две сегментные балки (пижимная и гибочная балки), оснащённые по 12 сегментов азной длины: 25 мм, 30 мм, 35 мм, 40 мм, 45 мм, 50 мм, 75 мм, 100 мм, 150 мм, 200 мм, 250 мм, 270 мм  - вес (кг): 320   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215229789" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215229789?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>587706</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11762437368.jpg</picture>
				<name>Комплект станков для фальцевой ковли (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ комплект станков &quot;ациональный&quot; (отгузка из Москвы) для изготовления ковли от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Включает в себя:  - листогибочный станок для поизводства добоных элементов Sorex 2660/0,8  - ковельный станок Московского завода СФП-700 в комплекте с азматывателем Н-700  - комплект оликов для поката ёбе жёсткости для станка СФП-700  - сабельная гильотина под аской улонного матеиала  KM-13L  - комплект ковельных амок для закытия двойного стоячего фальца  - комплект ковельных амок (2 шт.) бонза  - учной оликовый листогиб  - комплект учного инстумента (ножницы, киянки и почее) для аботы с ковлей по месту  Подобный комплект готового участка можно собать под любой бюджет и любые поизводственные задачи. У нас большой ассотимент аналогов, а также можно не учитывать позиции, котоые у вас уже могут быть. Звоните и мы азаботаем под Вас индивидуальный комплект!   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215313947" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215313947?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>800000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://65.img.avito.st/640x480/11729299465.jpg</picture>
				<name>Вальцы, листогиб, листогибочный станок, (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЕ техвалковые листогибы (вальцы) RME 2000x8 (отгузка из Москвы) для выполнения опеаций гибки металлических листов толщиной до 8 мм от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - максимальная толщина металла (мм): до 8,0  - абочая длина (мм): 2000  - диаметы валов (мм) 145х145х145  - минимальный диамет гибки (мм): 600  - питание (В): 380  - мощность (кВт): 5,5  - масса станка (кг): 1500   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183598541" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183598541?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>154230</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11688924912.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сквозной листогибочный станок ZRD 2150 (отгузка из Москвы) для поизводства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 2150  - длина еза (мм): 2000  - максимальная толщина металла (мм): 1,0  - максимальный угол гиба: 140 гад.  - глубина подачи листа: неоганиченная  - не цаапает изделия  - вес (кг): 200   У нас также Вы можете пиобести модели ZRD 2650 (для аботы с 2,5 метовым листом) и ZRD 3150 (для аботы с 3-х метовым листом). Подобности уточните у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183059237" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183059237?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2061370</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://62.img.avito.st/640x480/11688530862.jpg</picture>
				<name>Гидавлические станки с чпу для гибки и езки</name>
				<description>
					Комплект НОВЫХ станков с ЧПУ под аботу с металлом до 4 мм гидавлический листогибочный песс HPB-K 40/2500 и гидавлическая гильотина SB-K 4x2500 от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС (отгузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - песс гидавлический с ЧПУ E22 с усилием 63 тонны на 2500 мм  - гидавлическая гильотина с ЧПУ E22 c толщиной до 4 мм на длине 2500 мм  Также можем поставить ленточнопильные станки для аскоя металлического пофиля, обоудование с ЧПУ для аскоя листового металла (плазма/лазе) и многие дугие станки. Более подобно уточните у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183484672" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183484672?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2327940</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://61.img.avito.st/640x480/11665145061.jpg</picture>
				<name>Обоудование для поизводства воздуховодов (новое)</name>
				<description>
					НОВАЯ автоматическая линия KKM (отгузка из Москвы) для поизводства воздуховодов от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - Шиина улонного металла (мм): до 1250  - Толщина используемого металла (мм): 0,4  1,5  - Минимальный азме тубы (мм): 100х100  - Комплект: 2 непиводных азматывателя   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215808134" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215808134?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2230800</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11705378143.jpg</picture>
				<name>Линия для поизводства вентиляции (новая)</name>
				<description>
					НОВЫЙ унивесальный спиально-навивной станок SBTF-1500 К с ЧПУ (отгузка из Москвы) для поизводства вентиляции от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - Диамет тубы (мм): до 80-1500  - Толщина обабатываемого матеиала (мм): 0,4 - 1,2 мм (оцинкованная сталь), 0,4 - 0,8 мм (нежавеющая сталь)  - Шиина штипса (мм): 137  - Скоость подачи (м/мин): 1-30  - аботает как на жёстких (кольцо в комплекте), так и на гибких кольцах (в комплекте 10 штук под азные диаметы)   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215588564" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215588564?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>105000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://87.img.avito.st/640x480/11712411587.jpg</picture>
				<name>Угловыубной песс для фасадных кассет (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ механический песс П 1 (отгузка из Москвы) для выубки углов на заготовках пи поизводстве фасадных кассет от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - пивод: учной  - максимальная толщина листа (мм): 0,7  - абочий ход (мм): 7 мм  - габаиты (мм): 350х350х500  - вес (кг): 30  Станок БЕЗ ШТАМПОВ под выубку углов (поизводятся индивидуально под клиента в зависимости от задач пеед ним стоящих)  Штамп для выубки углов под фасадные кассеты К100: 60 000 .  Штампы для выубки углов под фасадные кассеты К200 (2 шт): 120 000 .   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215553186" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215553186?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>239415</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11729264831.jpg</picture>
				<name>Комплект для гибки листового металла (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ учной комплект станков (отгузка из Москвы) для гибки и аскоя листового металла от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Включает в себя:  - листогибочный станок LBM 300 Pro  - сабельная гильотина HS 1300  - возможны ваианты и дугих моделей станков в комплекте под Ваши цели и задачи (меньшей длины, большей поизводительности, дугой поизводителя, с пижимом листа, пиёмным столом и упоами с линейками)   Можем педложить дооснастить станками:  - для поката ковельного фальца  - для гибки ковельной шашки  - комплектами станков для поизводства водосточных систем  - комплектами станков для поизводства фасадных кассет  - комплектами станков для поизводства вентиляции   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2214930870" available="true">
				<url>https://avito.ru/2214930870?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>43900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11738266445.jpg</picture>
				<name>Электо зиг машина, зиговочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВАЯ зиговочная машина RME-140x1mm с электомеханическим пиводом (отгузка из Москвы) для поизводства фасонных частей водосточных и вентиляционных систем, воздуховодов, теплоизоляции туб от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - глубина подачи (макс) или глубина головины станка (мм): 140  - толщина металла (мм): 0.3-1  - диамет оликов (мм): 52  - скоость ващения оликов (об/мин): 70  - пивод: электомеханический  - вес (кг): 40  - в комплекте - 3 паы оликов и егулиуемый упо.  К данной зиг-машине можно также заказать частной пеобазователь на 220В с егулиовкой скоости, а также пиобести дополнительные олики для сбоки сегментных отводов   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала!! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183810630" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183810630?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>86700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11675950068.jpg</picture>
				<name>Листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ листогибочный станок LBM 2000 с ножом (отгузка из Москвы) для аботы по езке и гибке листового металла от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 2040  - длина еза (мм): 2000 (благодая удлинённой напавляющей для ножа)  - максимальная толщина металла (мм): до 1,0  - максимальный угол гиба: 140 гад.  - глубина подачи листа: неоганиченная  - быстоазбоная констукция для удобной пеевозки станка с объекта на объект  - в комплекте со станком: оликовый нож, фальцедогибающая машинка, задняя поддежка листа, оганичители глубины подачи, газовые амотизатоы на гибочную и пижимную балку  - вес (кг): 200   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215230600" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215230600?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>138004</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://41.img.avito.st/640x480/11724593441.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сегментный листогибочный станок с ножным пиводом PBB 1270/2 (отгузка из Москвы) для изготовления азличных изделий из листовых матеиалов (гибка изделий с ботами) от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 1270  - максимальная толщина металла (мм): 2,0  - максимальный угол гиба: 135 гад.  - имеет 12 сегментов азличных азмеов: 25 мм, 30 мм, 35 мм, 40 мм, 45 мм, 50 мм, 75 мм, 100 мм, 150 мм, 200 мм, 250 мм, 270 мм.  - вес (кг): 320  - ножная педаль пивода пижимной банки позволяет освободить уки жестянщика и позициониовать заготовку точно по меткам  - легкая абота даже с 2-кой благодая мощному амотизатоу на гибочной балке   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2214910236" available="true">
				<url>https://avito.ru/2214910236?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1700096</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11762573400.jpg</picture>
				<name>Гидавлический листогибочный песс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидавлический листогибочный песс HPB-K 125/2500 (отгузка из Москвы) для выполнения опеаций гибки металлических листов от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - усилие (т): 125  - абочая длина (мм): 2500  - асстояние между колоннами (мм): 1880  - зев (мм): 320  - мощность (кВт): 7,5  - вес (кг): 5200   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215767684" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215767684?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>249000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11756208732.jpg</picture>
				<name>Ковельный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ фальцепокатный станок СФП-700 (отгузка из Москвы) для фальцевой ковли от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - шиина матеиала (мм)  250-700  - толщина матеиала (мм)  0.45-0.7  - высота фальца (мм)  25  - скоость поката  6 метов в минуту  - абота с любым типом ковельного металла: оцинковка, цинк-титан, медь в том числе патиниованная, алюминий или пуал (не цаапает и не оставляет потётостей)  - вес (кг): 180   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2214923219" available="true">
				<url>https://avito.ru/2214923219?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>119000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11785675392.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ учной листогибочный станок LBM 3000 на 3 м с ножом (отгузка из Москвы) для поизводства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 3000  - максимальная толщина металла (мм): до 0,7  - длина еза 3000 мм (благодая удлинённой напавляющей для ножа)  - максимальный угол гиба: 140 гад.  - глубина подачи листа: неоганиченная  - в комплекте со станком: оликовый нож, задняя поддежка листа, оганичители глубины подачи листа, компенсатоы для гибочной и пижимной балки  - вес (кг): 250   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215159136" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215159136?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>148586</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11691892290.jpg</picture>
				<name>Листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ листогибочный станок Tapco Pro 14 длиной 3200 мм (отгузка из Москвы) для поизводства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 3200  - максимальная толщина металла (мм): до 0,55  - максимальный угол гиба: 180 гад.  - глубина подачи листа (мм): 380  - вес (кг): 70   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183160906" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183160906?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>89900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://69.img.avito.st/640x480/11683914869.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сегментный листогибочный станок 1400 (отгузка из Москвы) для поизводства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 1400  - максимальная толщина металла (мм): до 1,0  - максимальный угол гиба: 135 гад.  - глубина подачи листа: неоганиченная  - аботает с окашенным металлом (не цаапает)  - в комплекте со станком: оликовый нож  - вес (кг): 80   У нас также Вы можете пиобести листогибочный станок 2000 с абочей длиной 2000 мм. Подобности утончите у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215736845" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215736845?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1575987</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://79.img.avito.st/640x480/11742682979.jpg</picture>
				<name>Гидавлический листогибочный песс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидавлический листогибочный песс HPB-K 80/2500 (отгузка из Москвы) для выполнения опеаций гибки металлических листов от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - усилие: 80 тонн  - абочая длина (мм): 2500  - асстояние между колоннами (мм): 1880  - зев (мм): 250  - мощность (кВт): 5,5  - вес (кг): 3600   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215835013" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215835013?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>99764</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11775458460.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сквозной листогибочный станок RS 2000 (учной) для поизводства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС (отгузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 2000  - максимальная толщина металла (мм): 0,75  - максимальный угол гиба: 150 гад.  - глубина подачи листа: неоганиченная  - ход пижимной балки (мм): до 130  - в комплекте со станком: пеедние упоы, задняя поддежка листа, газовый амотизато и оганичитель угла гиба, удобная учка пижимной балки по все длине станка (не нужно бегать к каю станка)  - вес (кг): 170   У нас также Вы можете пиобести модели RS 2500 (для аботы с 2,5 метовым листом) и RS 3000 (для аботы с 3-х метовым листом). Подобности уточните у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215759352" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215759352?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>101300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://76.img.avito.st/640x480/11742473476.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ учной листогибочный станок LBM 2500 на 2,5 м (отгузка из Москвы) для поизводства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 2500  - максимальная толщина металла (мм): 0,8  - длина еза 2500 мм (благодая удлинённой напавляющей для ножа)  - максимальный угол гиба: 140 гад.  - глубина подачи листа: неоганиченная  - в комплекте со станком: оликовый нож  - вес (кг): 230   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215483063" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215483063?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1607532</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11724835900.jpg</picture>
				<name>Гидавлический листогибочный песс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидавлический листогибочный песс HPB-K 100/2500 (отгузка из Москвы) для выполнения опеаций гибки металлических листов от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - усилие (т): 100  - абочая длина (мм): 2500  - асстояние между колоннами (мм): 1880  - зев (мм): 320  - мощность (кВт): 7,5  - вес (кг): 5000   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215783837" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215783837?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>85500</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://30.img.avito.st/640x480/11750769930.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сегментный листогибочный станок 1250 с ножом (учной) до 1,2 мм длиной (отгузка из Москвы) для изготовления азличных изделий из листовых матеиалов (гибка изделий с ботами) от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - абочая длина (мм): 1270  - длина еза (мм): 1250  - максимальная толщина металла (мм): 1,2  - максимальный угол гиба: 135 гад.  - глубина подачи листа  неоганиченная  - в комплекте со станком: нож, фальцедогибочная машинка, пневмо компенсатоы на гибочную и пижимную балки, угломе, задняя поддежка листа с оганичителем глубины подачи  - имеет сегментную пижимная балка, с помощью котоой вы сможете без особых усилий изготавливать кооба и кассеты, набиая нужный вам азме сегментами азной длинны  - вес (кг): 120   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215831156" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215831156?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1346331</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://46.img.avito.st/640x480/11756450646.jpg</picture>
				<name>Гильотина, гильотинные ножницы (новые)</name>
				<description>
					НОВЫЕ гидавлические гильотинные ножницы SB-K 6x2500 с ЧПУ под ключ (отгузка из Москвы) для обаботки листового металла от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - длина еза (мм): 2500  - толщина металла (мм): 6  - максимальный ход заднего упоа (мм): 600  - скоость аботы (ез/мин): до 20  - д*ш*в (мм): 3150х1630х1700  - вес (кг): 5400   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183498277" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183498277?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2101528</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://36.img.avito.st/640x480/11676066836.jpg</picture>
				<name>Линия для поизводства вентиляции (новая)</name>
				<description>
					НОВЫЙ унивесальный спиально-навивной станок SBTF-1500 с ЧПУ (отгузка из Москвы) для поизводства вентиляции от официального дилеа ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   АБОТАЕМ ПО ВСЕЙ ОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГААНТИЯ! ОБОУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИОВЫХ ПОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Хаактеистики:  - диамет тубы (мм): до 80-1500  - толщина обабатываемого матеиала (мм): 0,4 - 1,2 мм (оцинкованная сталь), 0,4 - 0,8 мм (нежавеющая сталь)  - шиина штипса (мм): 137  - скоость подачи (м/мин): 1-30   Позвольте нашим менеджеам подобать обоудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они соиентиуют Вас по обоудованию для поизводства вентиляционного обоудования, туб, дымоходов, водосточных систем, ковли, фасадных кассет, линеаных панелей, металлических двеей, котлов, доожных знаков и многих дугих изделий из листового металла. ебята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и пофессиональная консультация в выбое станков, инстумента, оснастки   подбо необходимого обоудования для комплектации цеха по поизводству готовых изделий   содействие в запуске поизводства, настойка и пуско-наладка станков   консультации по асшиению и оптимизации вашего поизводства   снабжение запасными частями и севис в течение всего сока службы станка  Пеимущества аботы с нами:   Официальный диле, более 10 лет опыта   аботаем с лучшими поизводителями миа   Гаантийное и постгаантийное севисное обслуживание   азличные фомы оплаты   Возможен КЕДИТ или АССОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ ОССИИ!   ГААНТИЯ на подукцию от 12 месяцев   аботаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас педложение к пиезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С адостью ответим на все ваши вопосы!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
