<yml_catalog date="2021-09-25 14:18">
	<shop>
		<name>Avito feed</name>
		<company>Avito</company>
		<url>https://avito.ru/</url>
		<currencies>
			<currency id="RUB" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id ="1">General</category>
			<category id ="2" parentId="1">General.GoodsForBusiness</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="2215763687" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215763687?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>70000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://48.img.avito.st/640x480/11711718848.jpg</picture>
				<name>Вальцы, листогиб, листогибочный станок, (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЕ трехвалковые листогибы (вальцы) RMEA 550x2 mini для выполнения операций гибки металлических листов толщиной до 2 мм от официального дилера ООО КВСИСТЕМС (отгрузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - максимальная толщина металла (мм): до 2,0  - рабочая длина (мм): 550  - диаметры валов (мм): 58х58х71  - минимальный диаметр гибки (мм): 100  - питание (В): 380  - мощность (кВт): 0,55  - масса станка (кг): 98   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215775649" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215775649?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>192353</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://09.img.avito.st/640x480/11751449709.jpg</picture>
				<name>Гильотина, сабельная гильотина (новая)</name>
				<description>
					НОВАЯ профессиональная сабельная гильотина KM-13L (Турция) для работы с листовым металлом от официального дилера ООО КВСИСТЕМС (отгрузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - толщина металла (мм): 1,5  - рабочая длина (мм): до 1350  - габариты (мм): 2470x840x1160  - вес (кг): 350   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215562209" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215562209?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>0</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11818380168.jpg</picture>
				<name>Линия для производства вентиляции (новая)</name>
				<description>
					НОВЫЕ автоматизированные линии с ЧПУ (отгрузка из Москвы) для производства вентиляции от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Включает в себя:  - автоматическая линия для производства прямоугольных воздуховодов  - станки тоннельной сборки  - спирально-навивные станки для круглых навивных воздуховодов  - станки для сборки сегментных отводов  - станки ЧПУ для раскроя листового металла со специальным ПО (база вентиляционных изделий): плазменные/лазерные  - участки для подготовки сегментов под отводы (точечные сварки, вальцы, листогибы)  Мы уже более 10 лет профессионально занимаемся запуском вентиляционных цехов под ключ с нуля. Проектируем варианты цехов от ручных начальных, до полностью автоматизированных таким образом чтобы это было выгодно именно клиенту. Под определённую производительность или в рамках определённого бюджета мы знаем где можно разумно сэкономить, а где экономия может поставить под угрозу все производство. Мы расскажем вам тонкости и проконтролируем чтобы у вас все получилось!   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215040461" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215040461?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1503265</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11775567743.jpg</picture>
				<name>Гидравлический листогибочный пресс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидравлический листогибочный пресс SHPB 2580 K с ЧПУ Е22 и усилием на 80 тонн (отгрузка из Москвы) для выполнения операций гибки металлических листов от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - усилие: 80 тонн  - рабочая длина (мм): 2500  - ход заднего упора (мм): до 600  - зев (мм): 320  - мощность (кВт): 7,5  - вес (кг): 5000  - сегментный пуансон на всю длину в комплекте со станком   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215624438" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215624438?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>384090</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://93.img.avito.st/640x480/11738393593.jpg</picture>
				<name>Листогиб, листогибочный станок, (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ электромеханический листогиб Кузнец Эл 1500х3 (отгрузка из Москвы) для обработки листового металла от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - длина гиба (мм): 1500  - толщина металла (мм): до 3  - д*ш*в (мм): 2100х1140х1100  - максимальный угол гибки (град): 135   Также есть другие модели:  - приводной листогиб для гибки металла до 4 мм длиной 1000 мм  - приводной листогиб для гибки металла до 2,5 мм длиной 2000 мм  - приводной листогиб для гибки металла до 2 мм длиной 2500 мм  - приводной листогиб для гибки металла до 1 мм длиной 3000 мм   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215313947" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215313947?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>800000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://65.img.avito.st/640x480/11729299465.jpg</picture>
				<name>Вальцы, листогиб, листогибочный станок, (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЕ трехвалковые листогибы (вальцы) RME 2000x8 (отгрузка из Москвы) для выполнения операций гибки металлических листов толщиной до 8 мм от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - максимальная толщина металла (мм): до 8,0  - рабочая длина (мм): 2000  - диаметры валов (мм) 145х145х145  - минимальный диаметр гибки (мм): 600  - питание (В): 380  - мощность (кВт): 5,5  - масса станка (кг): 1500   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215136901" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215136901?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1100000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://56.img.avito.st/640x480/11712226656.jpg</picture>
				<name>Станок плазменной резки с чпу (новый)</name>
				<description>
					НОВАЯ профессиональная машина плазменной резки с ЧПУ (портал) BMCut 1500x3000 для плазменного раскроя металла от официального дилера ООО КВСИСТЕМС (отгрузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - тип двигателя: шаговый, зубчатая пара  - максимальная скорость: 150 мм/с  - рекомендуемая максимальная толщина листового металла до 10 мм  - размер рабочего стола (мм): 1500х3000 (подготовлен к подключению к вытяжке)  - точность позиционирования (мм): 0,2  - в стоимость включён плазменный источник Hypertherm PowerMAX 45X (США) (по желанию клиента укомплектовывается любым плазменным источником)  - в комплекте со станком идет компьютер со специальным ПО для раскроя (эффективное распределение заготовок по листу, для экономии металла)   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183408897" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183408897?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>107000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://75.img.avito.st/640x480/11665399875.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сквозной листогибочный станок LBM Pro 215 (ручной) длиной 2150 мм (отгрузка из Москвы) для обработки листового материала, производства откосов, отливов, доборных элементов и сайдинга из металла от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 2150  - максимальная толщина металла (мм): до 1,0  - максимальный угол гиба: 140 град.  - ширина гибочной балки (мм): 15  - вес (кг): 232  - комплектация: стойка с колёсами (колеса с фиксирующим стопором для предотвращения перемещения во время работы)  - преимущества: высокопрочная сварная конструкция, мобильность, возможность регулировки всех трёх балок для получения качественного изделия   Также можно приобрести другие модели данного производителя: LBM Pro 265 (с рабочей длинной 2650 мм) и LBM Pro 315 (с рабочей длинной 3150 мм)   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215229789" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215229789?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>646771</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11762437368.jpg</picture>
				<name>Комплект станков для фальцевой кровли (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ комплект станков &quot;Рациональный&quot; (отгрузка из Москвы) для изготовления кровли от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Включает в себя:  - листогибочный станок для производства доборных элементов Sorex 2660/0,8  - кровельный станок Московского завода СФП-700 в комплекте с разматывателем НР-700  - комплект роликов для проката рёбер жёсткости для станка СФП-700  - сабельная гильотина под раскрой рулонного материала  KM-13L  - комплект кровельных рамок для закрытия двойного стоячего фальца  - комплект кровельных рамок (2 шт.) бронза  - ручной роликовый листогиб  - комплект ручного инструмента (ножницы, киянки и прочее) для работы с кровлей по месту  Подобный комплект готового участка можно собрать под любой бюджет и любые производственные задачи. У нас большой ассортимент аналогов, а также можно не учитывать позиции, которые у вас уже могут быть. Звоните и мы разработаем под Вас индивидуальный комплект!   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183475074" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183475074?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2493220</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://39.img.avito.st/640x480/11670441339.jpg</picture>
				<name>Лазерный станок с чпу по металлу (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ оптоволоконный лазер 1530/1 с ЧПУ 1500х3000 с 1 кВт (отгрузка из Москвы) для лазерной обработки металла от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - размер рабочего стола (мм): 1500х3000  - срок работы лазера: до 100 000 часов  - максимальная толщина резки стали (мм): 10  - точность позиционирования:  0,03  - комплектация: чиллер, беспроводной пульт управления, автоматическая система смазки, система пылеудаления, система пылеудаления  - вес (кг): 2000   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2214917619" available="true">
				<url>https://avito.ru/2214917619?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>42745</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://33.img.avito.st/640x480/11718727733.jpg</picture>
				<name>Зиг машина, зиговочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВАЯ зиговочная машина IK 1,2 (зиговочный ручной станок) для работы с листовым металлом толщиной до 1,2 мм от официального дилера ООО КВСИСТЕМС (отгрузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - глубина подачи (макс) или глубина горловины станка (мм): 140+100  - толщина металла (мм): 1,2  - диаметр роликов (мм): 62  - вес (кг): 50  - количество роликов в комплекте со станком (пар): 8   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183598541" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183598541?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>94090</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11688924912.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сквозной листогибочный станок ZRD 2150 (отгрузка из Москвы) для производства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 2150  - длина реза (мм): 2000  - максимальная толщина металла (мм): 1,0  - максимальный угол гиба: 140 град.  - глубина подачи листа: неограниченная  - не царапает изделия  - вес (кг): 200   У нас также Вы можете приобрести модели ZRD 2650 (для работы с 2,5 метровым листом) и ZRD 3150 (для работы с 3-х метровым листом). Подробности уточните у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183059237" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183059237?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2031241</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://62.img.avito.st/640x480/11688530862.jpg</picture>
				<name>Гидравлические станки с чпу для гибки и резки</name>
				<description>
					Комплект НОВЫХ станков с ЧПУ под работу с металлом до 4 мм гидравлический листогибочный пресс HPB-K 40/2500 и гидравлическая гильотина SB-K 4x2500 от официального дилера ООО КВСИСТЕМС (отгрузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - пресс гидравлический с ЧПУ E22 с усилием 63 тонны на 2500 мм  - гидравлическая гильотина с ЧПУ E22 c толщиной до 4 мм на длине 2500 мм  Также можем поставить ленточнопильные станки для раскроя металлического профиля, оборудование с ЧПУ для раскроя листового металла (плазма/лазер) и многие другие станки. Более подробно уточните у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2214910236" available="true">
				<url>https://avito.ru/2214910236?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1701256</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11762573400.jpg</picture>
				<name>Гидравлический листогибочный пресс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидравлический листогибочный пресс HPB-K 125/2500 (отгрузка из Москвы) для выполнения операций гибки металлических листов от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - усилие (т): 125  - рабочая длина (мм): 2500  - расстояние между колоннами (мм): 1880  - зев (мм): 320  - мощность (кВт): 7,5  - вес (кг): 5200   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215535311" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215535311?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>169979</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://95.img.avito.st/640x480/11795287095.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ листогибочный станок PBB 1270/2A (ручной) с 2-мя сегментными балками (отгрузка из Москвы) для изготовления различных изделий из листовых материалов с широкими и сложными формами от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 1270  - максимальная толщина металла (мм): 2  - максимальный угол гиба: 135 град.  - глубина подачи листа  неограниченная  - две сегментные балки (прижимная и гибочная балки), оснащённые по 12 сегментов разной длины: 25 мм, 30 мм, 35 мм, 40 мм, 45 мм, 50 мм, 75 мм, 100 мм, 150 мм, 200 мм, 250 мм, 270 мм  - вес (кг): 320   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183363341" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183363341?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>137237</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://08.img.avito.st/640x480/11670598208.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сегментный листогибочный станок PBB 1020 под металл до 2,5 мм (отгрузка из Москвы) для изготовления различных изделий из листовых материалов (гибка изделий на четыре стороны) от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 1020  - максимальная толщина металла (мм): 2,5  - максимальный угол гиба: 135 град.  - количество сегментных балок - 1 (прижимная)  - глубина подачи листа  неограниченная  - имеет 11 сегментов разных размеров: 25 мм, 30 мм, 35 мм, 40 мм, 45 мм, 50 мм, 75 мм, 100 мм, 150 мм, 200 мм, 270 мм  - преимущества: быстрая работа за счёт ножной педали, возможность гнуть толстый лист благодаря мощному амортизатору на гибочной балке  - вес (кг): 280   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215835013" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215835013?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>99764</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://60.img.avito.st/640x480/11775458460.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сквозной листогибочный станок RS 2000 (ручной) для производства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилера ООО КВСИСТЕМС (отгрузка из Москвы). ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 2000  - максимальная толщина металла (мм): 0,75  - максимальный угол гиба: 150 град.  - глубина подачи листа: неограниченная  - ход прижимной балки (мм): до 130  - в комплекте со станком: передние упоры, задняя поддержка листа, газовый амортизатор и ограничитель угла гиба, удобная ручка прижимной балки по все длине станка (не нужно бегать к краю станка)  - вес (кг): 170   У нас также Вы можете приобрести модели RS 2500 (для работы с 2,5 метровым листом) и RS 3000 (для работы с 3-х метровым листом). Подробности уточните у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215736845" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215736845?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1561929</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://79.img.avito.st/640x480/11742682979.jpg</picture>
				<name>Гидравлический листогибочный пресс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидравлический листогибочный пресс HPB-K 80/2500 (отгрузка из Москвы) для выполнения операций гибки металлических листов от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - усилие: 80 тонн  - рабочая длина (мм): 2500  - расстояние между колоннами (мм): 1880  - зев (мм): 250  - мощность (кВт): 5,5  - вес (кг): 3600   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183518107" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183518107?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1268609</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://40.img.avito.st/640x480/11684510040.jpg</picture>
				<name>Гидравлический листогибочный пресс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидравлический листогибочный пресс HPB-K 63/2500 (отгрузка из Москвы) для выполнения операций гибки металлических листов от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - усилие: 63 тонны  - рабочая длина (мм): 2500  - расстояние между колоннами (мм): 1900  - зев (мм): 300  - мощность (кВт): 5,5  - преимущества: контроллер ESTUN E22 (40 программ по 25 гибов в каждой), зажимы для быстрой смены инструмента, перемещение заднего упора посредством ШВП, прочная сварная конструкция рамы  - вес (кг): 4000   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215759352" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215759352?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>101300</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://76.img.avito.st/640x480/11742473476.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ ручной листогибочный станок LBM 2500 на 2,5 м (отгрузка из Москвы) для производства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 2500  - максимальная толщина металла (мм): 0,8  - длина реза 2500 мм (благодаря удлинённой направляющей для ножа)  - максимальный угол гиба: 140 град.  - глубина подачи листа: неограниченная  - в комплекте со станком: роликовый нож  - вес (кг): 230   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215553186" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215553186?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>244000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://31.img.avito.st/640x480/11729264831.jpg</picture>
				<name>Комплект для гибки листового металла (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ ручной комплект станков (отгрузка из Москвы) для гибки и раскроя листового металла от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Включает в себя:  - листогибочный станок LBM 300 Pro  - сабельная гильотина HS 1300  - возможны варианты и других моделей станков в комплекте под Ваши цели и задачи (меньшей длины, большей производительности, другой производителя, с прижимом листа, приёмным столом и упорами с линейками)   Можем предложить дооснастить станками:  - для проката кровельного фальца  - для гибки кровельной шашки  - комплектами станков для производства водосточных систем  - комплектами станков для производства фасадных кассет  - комплектами станков для производства вентиляции   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215588564" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215588564?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>105000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://87.img.avito.st/640x480/11712411587.jpg</picture>
				<name>Угловырубной пресс для фасадных кассет (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ механический пресс РП 1 (отгрузка из Москвы) для вырубки углов на заготовках при производстве фасадных кассет от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - привод: ручной  - максимальная толщина листа (мм): 0,7  - рабочий ход (мм): 7 мм  - габариты (мм): 350х350х500  - вес (кг): 30  Станок БЕЗ ШТАМПОВ под вырубку углов (производятся индивидуально под клиента в зависимости от задач перед ним стоящих)  Штамп для вырубки углов под фасадные кассеты К100: 60 000 р.  Штампы для вырубки углов под фасадные кассеты К200 (2 шт): 120 000 р.   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2214930870" available="true">
				<url>https://avito.ru/2214930870?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>43900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://45.img.avito.st/640x480/11738266445.jpg</picture>
				<name>Электро зиг машина, зиговочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВАЯ зиговочная машина RME-140x1mm с электромеханическим приводом (отгрузка из Москвы) для производства фасонных частей водосточных и вентиляционных систем, воздуховодов, теплоизоляции труб от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - глубина подачи (макс) или глубина горловины станка (мм): 140  - толщина металла (мм): 0.3-1  - диаметр роликов (мм): 52  - скорость вращения роликов (об/мин): 70  - привод: электромеханический  - вес (кг): 40  - в комплекте - 3 пары роликов и регулируемый упор.  К данной зиг-машине можно также заказать частной преобразователь на 220В с регулировкой скорости, а также приобрести дополнительные ролики для сборки сегментных отводов   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала!! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183810630" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183810630?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>86700</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://68.img.avito.st/640x480/11675950068.jpg</picture>
				<name>Листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ листогибочный станок LBM 2000 с ножом (отгрузка из Москвы) для работы по резке и гибке листового металла от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 2040  - длина реза (мм): 2000 (благодаря удлинённой направляющей для ножа)  - максимальная толщина металла (мм): до 1,0  - максимальный угол гиба: 140 град.  - глубина подачи листа: неограниченная  - быстроразборная конструкция для удобной перевозки станка с объекта на объект  - в комплекте со станком: роликовый нож, фальцедогибающая машинка, задняя поддержка листа, ограничители глубины подачи, газовые амортизаторы на гибочную и прижимную балку  - вес (кг): 200   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215230600" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215230600?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>146293</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://41.img.avito.st/640x480/11724593441.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сегментный листогибочный станок с ножным приводом PBB 1270/2 (отгрузка из Москвы) для изготовления различных изделий из листовых материалов (гибка изделий с бортами) от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 1270  - максимальная толщина металла (мм): 2,0  - максимальный угол гиба: 135 град.  - имеет 12 сегментов различных размеров: 25 мм, 30 мм, 35 мм, 40 мм, 45 мм, 50 мм, 75 мм, 100 мм, 150 мм, 200 мм, 250 мм, 270 мм.  - вес (кг): 320  - ножная педаль привода прижимной банки позволяет освободить руки жестянщика и позиционировать заготовку точно по меткам  - легкая работа даже с 2-кой благодаря мощному амортизатору на гибочной балке   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183160906" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183160906?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>89900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://69.img.avito.st/640x480/11683914869.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сегментный листогибочный станок 1400 (отгрузка из Москвы) для производства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 1400  - максимальная толщина металла (мм): до 1,0  - максимальный угол гиба: 135 град.  - глубина подачи листа: неограниченная  - работает с окрашенным металлом (не царапает)  - в комплекте со станком: роликовый нож  - вес (кг): 80   У нас также Вы можете приобрести листогибочный станок 2000 с рабочей длиной 2000 мм. Подробности утончите у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215159136" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215159136?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>153641</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://90.img.avito.st/640x480/11691892290.jpg</picture>
				<name>Листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ листогибочный станок Tapco Pro 14 длиной 3200 мм (отгрузка из Москвы) для производства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 3200  - максимальная толщина металла (мм): до 0,55  - максимальный угол гиба: 180 град.  - глубина подачи листа (мм): 380  - вес (кг): 70   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215564866" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215564866?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1745254</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://19.img.avito.st/640x480/11818025219.jpg</picture>
				<name>Гидравлический листогибочный пресс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидравлический листогибочный пресс HPB-K 100/3200 (отгрузка из Москвы) для выполнения операций гибки металлических листов от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - усилие: 100 тонн  - рабочая длина (мм): 3200  - расстояние между колоннами (мм): 2550  - зев (мм): 320  - мощность (кВт): 7,5  - преимущества: контроллер ESTUN E22 (40 программ по 25 гибов в каждой), зажимы для быстрой смены инструмента, перемещение заднего упора посредством ШВП, прочная сварная конструкция рамы  - вес (кг): 6000   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215481691" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215481691?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1173280</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11691518543.jpg</picture>
				<name>Гидравлический листогибочный пресс с чпу (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидравлический листогибочный пресс SHPB 2550 K с ЧПУ Е22 и усилием на 50 тонн (отгрузка из Москвы) для выполнения операций гибки металлических листов от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - усилие: 50 тонн  - рабочая длина (мм): 2500  - расстояние между колоннами (мм): 1850  - зев (мм): 230  - мощность (кВт): 5,5  - вес (кг): 3400  - сегментный пуансон на всю длину в комплекте со станком   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215826526" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215826526?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>69900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://12.img.avito.st/640x480/11718587112.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сквозной листогибочный станок 2000С с роликовым ножом в комплекте на 2 метра (отгрузка из Москвы) для производства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 2150  - максимальная толщина металла (мм): 0,7  - максимальный угол гиба: 140 град.  - глубина подачи листа: неограниченная  - работает с окрашенным металлом (не царапает)  - в комплекте со станком: роликовый нож и фальцедогибающая машинка.  - вес (кг): 130 (удобно транспортировать с объекта на объект)   У нас также Вы можете приобрести сквозной листогибочный станок 2500С с рабочей длиной 2650 мм. Подробности уточните у нашего специалиста!   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183484672" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183484672?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2598896</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://61.img.avito.st/640x480/11665145061.jpg</picture>
				<name>Оборудование для производства воздуховодов (новое)</name>
				<description>
					НОВАЯ автоматическая линия KKM (отгрузка из Москвы) для производства воздуховодов от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - Ширина рулонного металла (мм): до 1250  - Толщина используемого металла (мм): 0,4  1,5  - Минимальный размер трубы (мм): 100х100  - Комплект: 2 неприводных разматывателя   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215831156" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215831156?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1649925</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://46.img.avito.st/640x480/11756450646.jpg</picture>
				<name>Гильотина, гильотинные ножницы (новые)</name>
				<description>
					НОВЫЕ гидравлические гильотинные ножницы SB-K 6x2500 с ЧПУ под ключ (отгрузка из Москвы) для обработки листового металла от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - длина реза (мм): 2500  - толщина металла (мм): 6  - максимальный ход заднего упора (мм): 600  - скорость работы (рез/мин): до 20  - д*ш*в (мм): 3150х1630х1700  - вес (кг): 5400   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215783837" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215783837?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>98000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://30.img.avito.st/640x480/11750769930.jpg</picture>
				<name>Сегментный листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ сегментный листогибочный станок 1250 с ножом (ручной) до 1,2 мм длиной (отгрузка из Москвы) для изготовления различных изделий из листовых материалов (гибка изделий с бортами) от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 1270  - длина реза (мм): 1250  - максимальная толщина металла (мм): 1,2  - максимальный угол гиба: 135 град.  - глубина подачи листа  неограниченная  - в комплекте со станком: нож, фальцедогибочная машинка, пневмо компенсаторы на гибочную и прижимную балки, угломер, задняя поддержка листа с ограничителем глубины подачи  - имеет сегментную прижимная балка, с помощью которой вы сможете без особых усилий изготавливать короба и кассеты, набирая нужный вам размер сегментами разной длинны  - вес (кг): 120   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2214923219" available="true">
				<url>https://avito.ru/2214923219?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>119000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://92.img.avito.st/640x480/11785675392.jpg</picture>
				<name>Сквозной листогиб, листогибочный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ ручной листогибочный станок LBM 3000 на 3 м с ножом (отгрузка из Москвы) для производства изделий из тонко-листовой стали, алюминия и меди от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - рабочая длина (мм): 3000  - максимальная толщина металла (мм): до 0,7  - длина реза 3000 мм (благодаря удлинённой направляющей для ножа)  - максимальный угол гиба: 140 град.  - глубина подачи листа: неограниченная  - в комплекте со станком: роликовый нож, задняя поддержка листа, ограничители глубины подачи листа, компенсаторы для гибочной и прижимной балки  - вес (кг): 250   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215767684" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215767684?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>249000</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://32.img.avito.st/640x480/11756208732.jpg</picture>
				<name>Кровельный станок (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ фальцепрокатный станок СФП-700 (отгрузка из Москвы) для фальцевой кровли от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - ширина материала (мм)  250-700  - толщина материала (мм)  0.45-0.7  - высота фальца (мм)  25  - скорость проката  6 метров в минуту  - работа с любым типом кровельного металла: оцинковка, цинк-титан, медь в том числе патинированная, алюминий или пурал (не царапает и не оставляет потёртостей)  - вес (кг): 180   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве или демо-зала! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215808134" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215808134?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2199900</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://43.img.avito.st/640x480/11705378143.jpg</picture>
				<name>Линия для производства вентиляции (новая)</name>
				<description>
					НОВЫЙ универсальный спирально-навивной станок SBTF-1500 К с ЧПУ (отгрузка из Москвы) для производства вентиляции от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - Диаметр трубы (мм): до 80-1500  - Толщина обрабатываемого материала (мм): 0,4 - 1,2 мм (оцинкованная сталь), 0,4 - 0,8 мм (нержавеющая сталь)  - Ширина штрипса (мм): 137  - Скорость подачи (м/мин): 1-30  - Работает как на жёстких (кольцо в комплекте), так и на гибких кольцах (в комплекте 10 штук под разные диаметры)   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2183498277" available="true">
				<url>https://avito.ru/2183498277?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>2097238</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://36.img.avito.st/640x480/11676066836.jpg</picture>
				<name>Линия для производства вентиляции (новая)</name>
				<description>
					НОВЫЙ универсальный спирально-навивной станок SBTF-1500 с ЧПУ (отгрузка из Москвы) для производства вентиляции от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - диаметр трубы (мм): до 80-1500  - толщина обрабатываемого материала (мм): 0,4 - 1,2 мм (оцинкованная сталь), 0,4 - 0,8 мм (нержавеющая сталь)  - ширина штрипса (мм): 137  - скорость подачи (м/мин): 1-30   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Wiber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
			<offer id="2215483063" available="true">
				<url>https://avito.ru/2215483063?utm_medium=cpa&avito_campaign_id=55356230&utm_source=yandex&utm_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&utm_content=banner&idfa=ios_ifa&gps_adid=google_aid&adjust_t=bkgc5n_oxuwg2&adjust_campaign=web_yandex_buyers_b2b_general_all_network_14092021_any_none_b2b_all-content&adjust_adgroup=55356230&seller_id=92830185</url>
				<price>1598594</price>
				<currencyId>RUB</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<picture>https://00.img.avito.st/640x480/11724835900.jpg</picture>
				<name>Гидравлический листогибочный пресс (новый)</name>
				<description>
					НОВЫЙ гидравлический листогибочный пресс HPB-K 100/2500 (отгрузка из Москвы) для выполнения операций гибки металлических листов от официального дилера ООО КВСИСТЕМС. ЗВОНИТЕ!!!   РАБОТАЕМ ПО ВСЕЙ РОССИИ! ОФИЦИАЛЬНАЯ ГАРАНТИЯ! ОБОРУДОВАНИЕ ОТ ЛУЧШИХ МИРОВЫХ ПРОИЗВОДИТЕЛЕЙ!   Характеристики:  - усилие (т): 100  - рабочая длина (мм): 2500  - расстояние между колоннами (мм): 1880  - зев (мм): 320  - мощность (кВт): 7,5  - вес (кг): 5000   Позвольте нашим менеджерам подобрать оборудование именно под Ваш бизнес! ЗВОНИТЕ и они сориентируют Вас по оборудованию для производства вентиляционного оборудования, труб, дымоходов, водосточных систем, кровли, фасадных кассет, линеарных панелей, металлических дверей, котлов, дорожных знаков и многих других изделий из листового металла. Ребята ПОДСКАЖУТ по аналогам выгодным именно Вам!   Также для Вас:   помощь и профессиональная консультация в выборе станков, инструмента, оснастки   подбор необходимого оборудования для комплектации цеха по производству готовых изделий   содействие в запуске производства, настройка и пуско-наладка станков   консультации по расширению и оптимизации вашего производства   снабжение запасными частями и сервис в течение всего срока службы станка  Преимущества работы с нами:   Официальный дилер, более 10 лет опыта   Работаем с лучшими производителями мира   Гарантийное и постгарантийное сервисное обслуживание   Различные формы оплаты   Возможен КРЕДИТ или РАССРОЧКА   ЛИЗИНГ для компаний   доставка ПО ВСЕЙ РОССИИ!   ГАРАНТИЯ на продукцию от 12 месяцев   Работаем с 09:00 до 20:00  Также есть возможность посещения нашего офиса в Москве! Позвоните, и мы подготовим для Вас предложение к приезду.  ЗВОНИТЕ и ПИШИТЕ (можно на WatsApp и Viber)! С радостью ответим на все ваши вопросы!
				</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
